{"data": [{"entities": {"hashtags": [{"start": 197, "end": 213, "tag": "TodosComMichele"}, {"start": 215, "end": 234, "tag": "VetaTudoPresidente"}, {"start": 235, "end": 257, "tag": "NasRuasContraSTFdia25"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 92, "probability": 0.4398, "type": "Other", "normalized_text": "HOSPITAL ALGEMADO"}, {"start": 198, "end": 212, "probability": 0.6133, "type": "Other", "normalized_text": "TodosComMichele"}, {"start": 216, "end": 233, "probability": 0.6337, "type": "Other", "normalized_text": "VetaTudoPresidente"}, {"start": 236, "end": 256, "probability": 0.7097, "type": "Other", "normalized_text": "NasRuasContraSTFdia25"}], "mentions": [{"start": 182, "end": 196, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/JpoodcBxo9", "expanded_url": "https://twitter.com/recordtvoficial/status/1162764704738971648", "display_url": "twitter.com/recordtvoficia\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T18:26:07.000Z", "id": "1162792740377288705", "edit_history_tweet_ids": ["1162792740377288705"], "author_id": "965390752216952833", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162764704738971648"}], "text": "SE A LEI DO ABUSO DE AUTORIDADE J\u00c1 ESTIVESSE VALENDO...O DELEGADO SAIRIA DO HOSPITAL ALGEMADO, PQ ATIROU EM INOCENTES.SERIA CONDENADO A 30 ANOS DE PRIS\u00c3O PORQUE ELE MATOU UM DELES. \n@jairbolsonaro #TodosComMichele\n #VetaTudoPresidente #NasRuasContraSTFdia25 https://t.co/JpoodcBxo9"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:26:04.000Z", "id": "1162792727723028486", "edit_history_tweet_ids": ["1162792727723028486"], "author_id": "1070041444474331142", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:26:04.000Z", "id": "1162792725760094208", "edit_history_tweet_ids": ["1162792725760094208"], "author_id": "2781797481", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:25:50.000Z", "id": "1162792666792419329", "edit_history_tweet_ids": ["1162792666792419329"], "author_id": "1022606884287774726", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:25:42.000Z", "id": "1162792635674877952", "edit_history_tweet_ids": ["1162792635674877952"], "author_id": "613148442", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:25:40.000Z", "id": "1162792627458203649", "edit_history_tweet_ids": ["1162792627458203649"], "author_id": "861633032985464832", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:25:36.000Z", "id": "1162792607979888640", "edit_history_tweet_ids": ["1162792607979888640"], "author_id": "703350028811825152", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:25:24.000Z", "id": "1162792561519595520", "edit_history_tweet_ids": ["1162792561519595520"], "author_id": "1086996645416501248", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:25:18.000Z", "id": "1162792534407614465", "edit_history_tweet_ids": ["1162792534407614465"], "author_id": "2385333071", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:25:10.000Z", "id": "1162792500215648256", "edit_history_tweet_ids": ["1162792500215648256"], "author_id": "954202927", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:25:01.000Z", "id": "1162792463800709127", "edit_history_tweet_ids": ["1162792463800709127"], "author_id": "3773224779", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:24:54.000Z", "id": "1162792434016903168", "edit_history_tweet_ids": ["1162792434016903168"], "author_id": "1267782643", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162176753252675584"}], "text": "Que tan suicida llegaron a ser ? Jajaajaj https://t.co/qc3YhL2wep", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/qc3YhL2wep", "expanded_url": "https://twitter.com/AbogadoDijo/status/1162176753252675584", "display_url": "twitter.com/AbogadoDijo/st\u2026"}]}}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T18:24:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "799260530", "id": "1162792425057869824", "edit_history_tweet_ids": ["1162792425057869824"], "author_id": "45259315", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "ALuizCosta", "id": "67778641"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162787453641646082"}], "text": "@MottaTarcisio @ALuizCosta A lei: n\u00e3o \u00e9 mais proibido matar\nEu: caralha v\u00e3o me matar?\nO jornal: n\u00e3o por causa da lei, mas a lei n\u00e3o pro\u00edbe mais ent\u00e3o se algu\u00e9m te matar teje morto mas a culpa \u00e9 de quem matou, n\u00e3o da lei, a lei \u00e9 boa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:24:47.000Z", "id": "1162792403390074881", "edit_history_tweet_ids": ["1162792403390074881"], "author_id": "2278009680", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:24:46.000Z", "id": "1162792398474362881", "edit_history_tweet_ids": ["1162792398474362881"], "author_id": "1576300760", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:24:43.000Z", "id": "1162792386881368064", "edit_history_tweet_ids": ["1162792386881368064"], "author_id": "1040668242304491520", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:24:37.000Z", "id": "1162792360931209223", "edit_history_tweet_ids": ["1162792360931209223"], "author_id": "953800620804329472", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.3426, "type": "Other", "normalized_text": "patricia"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T18:24:28.000Z", "id": "1162792326009372673", "edit_history_tweet_ids": ["1162792326009372673"], "author_id": "4529359342", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "patricia tentando explicar o pq o dj se matou e todos????????????????????w"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.8315, "type": "Person", "normalized_text": "Diosdado"}, {"start": 147, "end": 151, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "spitta1969", "id": "252168075"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:24:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "252168075", "id": "1162792228508639237", "edit_history_tweet_ids": ["1162792228508639237"], "author_id": "167755365", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162274783452467203"}], "text": "@spitta1969 @davkos08 Macri perdi\u00f3 no por Diosdado, perdi\u00f3 porque se meti\u00f3 en la heladera de cada argentino de clase media ... Y el pero legado de Macri es haber elegido la estrategia suicida de polarizar con su peor legado, y ud. fue utilizada como uno de los \u00faltimo balines, ya sin munici\u00f3n"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:23:59.000Z", "id": "1162792204986966016", "edit_history_tweet_ids": ["1162792204986966016"], "author_id": "991442482692087808", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-17T18:23:46.000Z", "id": "1162792150347595777", "edit_history_tweet_ids": ["1162792150347595777"], "author_id": "970758853074747392", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:23:44.000Z", "id": "1162792141749276673", "edit_history_tweet_ids": ["1162792141749276673"], "author_id": "2291440928", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:23:41.000Z", "id": "1162792128881102848", "edit_history_tweet_ids": ["1162792128881102848"], "author_id": "524716904", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 138, "probability": 0.6793, "type": "Other", "normalized_text": "PenaDeMuerteAViola"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ATHENEA_PHALAS", "id": "104393950"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:23:34.000Z", "id": "1162792099588321280", "edit_history_tweet_ids": ["1162792099588321280"], "author_id": "151074982", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162770797989179393"}], "text": "RT @ATHENEA_PHALAS: La v\u00edctima sentenciada a cadena perpetua recordando aberraci\u00f3n de la q fue objeto,si no se suicida? #PenaDeMuerteAViola\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:23:26.000Z", "id": "1162792063584342016", "edit_history_tweet_ids": ["1162792063584342016"], "author_id": "944487127164825605", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-17T18:23:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "785426151602790404", "id": "1162791954658156545", "edit_history_tweet_ids": ["1162791954658156545"], "author_id": "3176625754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "marcogirgi", "id": "785426151602790404"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162791388028821509"}], "text": "@marcogirgi @MassimGiannini Suicida la lega! Questi pseudo giornalisti repubblichini di Repubblica sono di una comicit\u00e0 entusiasmante! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:22:54.000Z", "id": "1162791931593801729", "edit_history_tweet_ids": ["1162791931593801729"], "author_id": "811768906301968384", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:22:54.000Z", "id": "1162791929798692864", "edit_history_tweet_ids": ["1162791929798692864"], "author_id": "2904775533", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:22:51.000Z", "id": "1162791918427881472", "edit_history_tweet_ids": ["1162791918427881472"], "author_id": "282195288", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:22:36.000Z", "id": "1162791853189750790", "edit_history_tweet_ids": ["1162791853189750790"], "author_id": "1060557037925474305", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:22:25.000Z", "id": "1162791810013548544", "edit_history_tweet_ids": ["1162791810013548544"], "author_id": "2443718293", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:22:08.000Z", "id": "1162791735438774273", "edit_history_tweet_ids": ["1162791735438774273"], "author_id": "510949725", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:21:53.000Z", "id": "1162791674554306560", "edit_history_tweet_ids": ["1162791674554306560"], "author_id": "942468433375059969", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 79, "probability": 0.5769, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ipsofacto81", "id": "43556939"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:21:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "43556939", "id": "1162791641746464769", "edit_history_tweet_ids": ["1162791641746464769"], "author_id": "534710307", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162502583866580992"}], "text": "@ipsofacto81 No amigo te equivocas, lo q pasa es q \"papi\" era de la cupala de AG, osea ese joven ten\u00eda todo lo q quer\u00eda a diferencia de todos nosotros q x culpa del suicida sufrimos x d\u00e9cadas su desastre, mientras ellos viv\u00edan felices y contentos"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:21:44.000Z", "id": "1162791634733535232", "edit_history_tweet_ids": ["1162791634733535232"], "author_id": "3529003397", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:21:39.000Z", "id": "1162791615943102464", "edit_history_tweet_ids": ["1162791615943102464"], "author_id": "3339721269", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cr\u00edticas un\u00e1nimes de empresarios y pol\u00edticos neuquinos al congelamiento del precio de los combustibles: medida \"suicida\" e \"inconsulta\"\nhttps://t.co/QoI3qqJyZA", "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/QoI3qqJyZA", "expanded_url": "https://www.infobae.com/economia/2019/08/17/criticas-unanimes-de-empresarios-y-politicos-neuquinos-al-congelamiento-del-precio-de-los-combustibles-medida-suicida-e-inconsulta/", "display_url": "infobae.com/economia/2019/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:21:29.000Z", "id": "1162791575161847808", "edit_history_tweet_ids": ["1162791575161847808"], "author_id": "961586410376613888", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:21:28.000Z", "id": "1162791571009560577", "edit_history_tweet_ids": ["1162791571009560577"], "author_id": "1055240869689864192", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:21:27.000Z", "id": "1162791564911009792", "edit_history_tweet_ids": ["1162791564911009792"], "author_id": "914456384598675456", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.8455, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.4542, "type": "Place", "normalized_text": "Provincia"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.2626, "type": "Organization", "normalized_text": "Matanza"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.6912, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.4397, "type": "Place", "normalized_text": "Avellaneda"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.4908, "type": "Place", "normalized_text": "Lomas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FerIglesias", "id": "43814969"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:21:23.000Z", "id": "1162791549446569984", "edit_history_tweet_ids": ["1162791549446569984"], "author_id": "4509031307", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162778255646253056"}], "text": "RT @FerIglesias: Vivo en La Boca e hice toda la campa\u00f1a en la Provincia. La Matanza, Moreno, Avellaneda, Lomas. No me corra con eso. S\u00e9 per\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:21:10.000Z", "id": "1162791492999634945", "edit_history_tweet_ids": ["1162791492999634945"], "author_id": "833301691", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:21:07.000Z", "id": "1162791482371301376", "edit_history_tweet_ids": ["1162791482371301376"], "author_id": "917051959710048256", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.8455, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.4542, "type": "Place", "normalized_text": "Provincia"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.2626, "type": "Organization", "normalized_text": "Matanza"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.6912, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.4397, "type": "Place", "normalized_text": "Avellaneda"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.4908, "type": "Place", "normalized_text": "Lomas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FerIglesias", "id": "43814969"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:21:05.000Z", "id": "1162791471579316225", "edit_history_tweet_ids": ["1162791471579316225"], "author_id": "1485509054", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162778255646253056"}], "text": "RT @FerIglesias: Vivo en La Boca e hice toda la campa\u00f1a en la Provincia. La Matanza, Moreno, Avellaneda, Lomas. No me corra con eso. S\u00e9 per\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:20:58.000Z", "id": "1162791444282781696", "edit_history_tweet_ids": ["1162791444282781696"], "author_id": "912059491860049920", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:20:54.000Z", "id": "1162791425743958018", "edit_history_tweet_ids": ["1162791425743958018"], "author_id": "1057027436821602311", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:20:52.000Z", "id": "1162791419104415744", "edit_history_tweet_ids": ["1162791419104415744"], "author_id": "366917597", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:20:52.000Z", "id": "1162791417384771589", "edit_history_tweet_ids": ["1162791417384771589"], "author_id": "762481", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:20:49.000Z", "id": "1162791405208723457", "edit_history_tweet_ids": ["1162791405208723457"], "author_id": "827682212631961601", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:20:48.000Z", "id": "1162791400263639041", "edit_history_tweet_ids": ["1162791400263639041"], "author_id": "197216433", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:20:38.000Z", "id": "1162791358488371200", "edit_history_tweet_ids": ["1162791358488371200"], "author_id": "627614454", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T18:20:33.000Z", "id": "1162791338355638272", "edit_history_tweet_ids": ["1162791338355638272"], "author_id": "1143919124374065153", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aybalva", "id": "826035954"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162389715842162688"}], "text": "RT @aybalva: \u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:20:22.000Z", "id": "1162791291756978176", "edit_history_tweet_ids": ["1162791291756978176"], "author_id": "358642184", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:19:58.000Z", "id": "1162791193631186944", "edit_history_tweet_ids": ["1162791193631186944"], "author_id": "1076961724744548353", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 114, "probability": 0.684, "type": "Person", "normalized_text": "Emici Rea\u00e7a"}, {"start": 146, "end": 154, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 3, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T18:19:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "8802752", "id": "1162791119471763462", "edit_history_tweet_ids": ["1162791119471763462"], "author_id": "1135389892547108870", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162748418625802240"}], "text": "@g1 Pelo menos uma maravilhosa not\u00edcia: o traste se matou. O caso \u00e9 muito parecido com o do bolsominion Emici Rea\u00e7a, que recebeu uma homenagem do Bolsonaro ap\u00f3s tentar matar uma das amantes. Enfim, que todos esses monstros morram!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:19:33.000Z", "id": "1162791086588383240", "edit_history_tweet_ids": ["1162791086588383240"], "author_id": "1153518451455090689", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 169, "end": 176, "tag": "The100"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.8741, "type": "Person", "normalized_text": "Clarke"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.8389, "type": "Person", "normalized_text": "Finn"}, {"start": 170, "end": 175, "probability": 0.9235, "type": "Other", "normalized_text": "The100"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T18:19:16.000Z", "id": "1162791015696281605", "edit_history_tweet_ids": ["1162791015696281605"], "author_id": "1012151059375157249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Caralho eu pensei q a Clarke tava fingindo q ia matar o Finn e levaria o corpo dele embora e ele ficaria se escondendo dos terrestres MAS ELA MATOU ELE MESMO TAFOQUEEEE\n#The100"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:19:15.000Z", "id": "1162791013557186562", "edit_history_tweet_ids": ["1162791013557186562"], "author_id": "1152608491", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:19:00.000Z", "id": "1162790950181265413", "edit_history_tweet_ids": ["1162790950181265413"], "author_id": "1455949118", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:18:52.000Z", "id": "1162790914366038016", "edit_history_tweet_ids": ["1162790914366038016"], "author_id": "252941741", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:18:50.000Z", "id": "1162790906040344577", "edit_history_tweet_ids": ["1162790906040344577"], "author_id": "490486380", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:18:39.000Z", "id": "1162790860389519360", "edit_history_tweet_ids": ["1162790860389519360"], "author_id": "2861545174", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:18:32.000Z", "id": "1162790831138516993", "edit_history_tweet_ids": ["1162790831138516993"], "author_id": "921844913892921344", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:18:23.000Z", "id": "1162790794123759617", "edit_history_tweet_ids": ["1162790794123759617"], "author_id": "2687559761", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162120761278177282"}], "text": "RT @hermanntertsch: Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:18:14.000Z", "id": "1162790757050327040", "edit_history_tweet_ids": ["1162790757050327040"], "author_id": "1939002613", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:18:14.000Z", "id": "1162790755594919936", "edit_history_tweet_ids": ["1162790755594919936"], "author_id": "910674990219108354", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:18:05.000Z", "id": "1162790717586124800", "edit_history_tweet_ids": ["1162790717586124800"], "author_id": "1033118193282412544", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:18:04.000Z", "id": "1162790712284471296", "edit_history_tweet_ids": ["1162790712284471296"], "author_id": "2318396524", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:17:56.000Z", "id": "1162790678482640897", "edit_history_tweet_ids": ["1162790678482640897"], "author_id": "135532897", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-17T18:17:55.000Z", "id": "1162790674841919488", "edit_history_tweet_ids": ["1162790674841919488"], "author_id": "808826776801673216", "public_metrics": {"retweet_count": 1232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CPFsCancelados", "id": "1298126023603691520"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/PUBk0mHUZB", "expanded_url": "https://twitter.com/JuniorSantana18/status/1130299942998822912/video/1", "display_url": "twitter.com/JuniorSantana1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1130300890257268736"}], "text": "RT @CPFsCancelados: Sniper acerta disparo na arma do suicida em Ohio, EUA (1993) https://t.co/PUBk0mHUZB"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:17:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "116836759", "id": "1162790546504585216", "edit_history_tweet_ids": ["1162790546504585216"], "author_id": "490844908", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "humanjad", "id": "116836759"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "charoguerra", "id": "262349588"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "AlvaroUribeVel", "id": "61097151"}, {"start": 39, "end": 53, "username": "CeDemocratico", "id": "1115440213"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162428562449817603"}], "text": "@humanjad @charoguerra @AlvaroUribeVel @CeDemocratico El hijueputa ese se suicida! Empezamos apuestas??\n\nEs un cerdo cobarde!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:17:14.000Z", "id": "1162790506385985542", "edit_history_tweet_ids": ["1162790506385985542"], "author_id": "1063852436505403393", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:17:13.000Z", "id": "1162790500581216257", "edit_history_tweet_ids": ["1162790500581216257"], "author_id": "4444273576", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:17:00.000Z", "id": "1162790445333864448", "edit_history_tweet_ids": ["1162790445333864448"], "author_id": "1972474232", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 73, "tag": "Salvini"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Andyesti", "id": "4845403365"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-08-17T18:16:49.000Z", "id": "1162790398240219136", "edit_history_tweet_ids": ["1162790398240219136"], "author_id": "1314132968", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162657730903060487"}], "text": "RT @Andyesti: Devo ammetterlo; ero uno di quelli che credeva che #Salvini fosse parecchio pi\u00f9 scaltro dell'altro Cazzaro, e che sarebbe sta\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:16:47.000Z", "id": "1162790390040334338", "edit_history_tweet_ids": ["1162790390040334338"], "author_id": "374123502", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:16:46.000Z", "id": "1162790387548852224", "edit_history_tweet_ids": ["1162790387548852224"], "author_id": "196789608", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:16:44.000Z", "id": "1162790377008578560", "edit_history_tweet_ids": ["1162790377008578560"], "author_id": "968959527549890562", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:16:43.000Z", "id": "1162790374093578241", "edit_history_tweet_ids": ["1162790374093578241"], "author_id": "4858276894", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.9626, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T18:16:37.000Z", "id": "1162790347195465728", "edit_history_tweet_ids": ["1162790347195465728"], "author_id": "937044057620189186", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "S\u00f3 agr estou assistindo Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 104, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Robin Williams"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "hezmick", "id": "417008331"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:16:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "417008331", "id": "1162790341315039232", "edit_history_tweet_ids": ["1162790341315039232"], "author_id": "2465076236", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162789825663197185"}], "text": "@hezmick yo hice una broma con el club de los poetas muertos sin haberla visto. ''Al final Robin Williams se suicida''. Y me lo confirmaron creyendo que la hab\u00eda visto. Eso que me ahorro."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:16:02.000Z", "id": "1162790202777186304", "edit_history_tweet_ids": ["1162790202777186304"], "author_id": "1305277566", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:16:01.000Z", "id": "1162790197114920960", "edit_history_tweet_ids": ["1162790197114920960"], "author_id": "3000022815", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162758315287482368"}], "text": "La vocaci\u00f3n suicida, la incapacidad de negociar y la tozudez de los pseudo pol\u00edticos que tenemos nos llevan al \u00fanico y l\u00f3gico lugar posible. Cero visi\u00f3n de futuro. Y, encima, se esfuerzan para que todo siga igual o peor. https://t.co/rif0lQdhUv", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/rif0lQdhUv", "expanded_url": "https://twitter.com/MartinTanakaG/status/1162758315287482368", "display_url": "twitter.com/MartinTanakaG/\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:15:48.000Z", "id": "1162790142119223298", "edit_history_tweet_ids": ["1162790142119223298"], "author_id": "1025887987568201729", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-17T18:15:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "36079217", "id": "1162790107038003202", "geo": {"place_id": "00ea158e1210c687"}, "edit_history_tweet_ids": ["1162790107038003202"], "author_id": "1006453046", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ilmessaggeroit", "id": "36079217"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162681013581025282"}], "text": "@ilmessaggeroit Calenda ha ragione. Un accordo con i 5S \u00e8 suicida per il PD... ma anche non farlo \u00e8 suicida..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:15:29.000Z", "id": "1162790065061449728", "edit_history_tweet_ids": ["1162790065061449728"], "author_id": "752582444050702336", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:15:23.000Z", "id": "1162790037760675840", "edit_history_tweet_ids": ["1162790037760675840"], "author_id": "700794832537583616", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:15:17.000Z", "id": "1162790012481679360", "edit_history_tweet_ids": ["1162790012481679360"], "author_id": "831909818", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:15:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "21203021", "id": "1162790001782009858", "edit_history_tweet_ids": ["1162790001782009858"], "author_id": "464795393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 30, "end": 37, "username": "Narbiz", "id": "267429895"}, {"start": 38, "end": 47, "username": "yodigono", "id": "17214292"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162789206323802113"}], "text": "@m_machiaveli @OneComicDayack @Narbiz @yodigono El escuadr\u00f3n suicida."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:15:14.000Z", "id": "1162789999697440769", "edit_history_tweet_ids": ["1162789999697440769"], "author_id": "218956808", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:15:11.000Z", "id": "1162789986443431938", "edit_history_tweet_ids": ["1162789986443431938"], "author_id": "4767582916", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CHELOFER61", "id": "85434566"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162727742258987008"}], "text": "RT @CHELOFER61: Cada d\u00eda 58 millones de brasileros comprueban que votaron un anormal ignorante como presidente. Las consecuencias de su sui\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:15:10.000Z", "id": "1162789982769156096", "edit_history_tweet_ids": ["1162789982769156096"], "author_id": "216637968", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:15:06.000Z", "id": "1162789969427075072", "edit_history_tweet_ids": ["1162789969427075072"], "author_id": "516007778", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:15:02.000Z", "id": "1162789950603091968", "edit_history_tweet_ids": ["1162789950603091968"], "author_id": "1211561726", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:15:00.000Z", "id": "1162789943770603522", "edit_history_tweet_ids": ["1162789943770603522"], "author_id": "982308150459228162", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:15:00.000Z", "id": "1162789940549300224", "edit_history_tweet_ids": ["1162789940549300224"], "author_id": "3437531728", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:14:49.000Z", "id": "1162789895032725504", "edit_history_tweet_ids": ["1162789895032725504"], "author_id": "750850512979910656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Luego se suicida el ni\u00f1o https://t.co/Bi1nEbcw2h", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/Bi1nEbcw2h", "expanded_url": "https://t.co/Bi1nEbcw2h", "display_url": "t.co/Bi1nEbcw2h"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.9463, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:14:46.000Z", "id": "1162789884190494720", "edit_history_tweet_ids": ["1162789884190494720"], "author_id": "1925007925", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Seg\u00fan los informes, los gritos vinieron de la celda de Epstein en la ma\u00f1ana de la muerte \nun suicida gritando??????\ncrimen"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:14:40.000Z", "id": "1162789859972567041", "edit_history_tweet_ids": ["1162789859972567041"], "author_id": "1116552482774081538", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:14:38.000Z", "id": "1162789849939795968", "edit_history_tweet_ids": ["1162789849939795968"], "author_id": "376997744", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:14:38.000Z", "id": "1162789849155416065", "edit_history_tweet_ids": ["1162789849155416065"], "author_id": "2958675471", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:14:36.000Z", "id": "1162789841882570752", "edit_history_tweet_ids": ["1162789841882570752"], "author_id": "897525906792747008", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:14:31.000Z", "id": "1162789820101513216", "edit_history_tweet_ids": ["1162789820101513216"], "author_id": "475119926", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mi viejo me vio cara de suicida o que, tranquilo pa no me voy a matar, me sobran motivos para estar vivita y coleando."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:14:21.000Z", "id": "1162789777617444865", "edit_history_tweet_ids": ["1162789777617444865"], "author_id": "147678151", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MathiasPjl", "id": "858782743064436736"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T18:14:17.000Z", "id": "1162789761834246145", "edit_history_tweet_ids": ["1162789761834246145"], "author_id": "1096789276900147201", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162746888187273216"}], "text": "RT @MathiasPjl: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu am\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 126, "end": 134, "tag": "PorAmor"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.6216, "type": "Person", "normalized_text": "Orestes"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.4142, "type": "Other", "normalized_text": "Lidia"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.6385, "type": "Person", "normalized_text": "Helena"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.7975, "type": "Other", "normalized_text": "PorAmor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "VanessaFlag2", "id": "1060983718192517120"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T18:14:06.000Z", "id": "1162789716036636677", "edit_history_tweet_ids": ["1162789716036636677"], "author_id": "1095438892470276098", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162466182080933888"}], "text": "RT @VanessaFlag2: Orestes n\u00e3o se matou, agora vai ter que aguentar a ressaca com Lidia trabalhada no ran\u00e7o triplo por Helena  #PorAmor"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:13:55.000Z", "id": "1162789669790212096", "edit_history_tweet_ids": ["1162789669790212096"], "author_id": "1317188964", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:13:48.000Z", "id": "1162789639754801163", "edit_history_tweet_ids": ["1162789639754801163"], "author_id": "1040991921597030401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "le dije jodiendo a mi bf que no se vaya de intercambio y salto uno diciendo, \"si man no te vayas mira si se suicida'', ksjdkajsj same man"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:13:33.000Z", "id": "1162789575837835265", "edit_history_tweet_ids": ["1162789575837835265"], "author_id": "1005441676972888064", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:12:55.000Z", "id": "1162789416953425922", "edit_history_tweet_ids": ["1162789416953425922"], "author_id": "1143625758860087296", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:12:55.000Z", "id": "1162789416127143936", "edit_history_tweet_ids": ["1162789416127143936"], "author_id": "4422989075", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:12:52.000Z", "id": "1162789404957716481", "edit_history_tweet_ids": ["1162789404957716481"], "author_id": "2566138345", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:12:44.000Z", "id": "1162789373324288001", "edit_history_tweet_ids": ["1162789373324288001"], "author_id": "354180558", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:12:39.000Z", "id": "1162789352646336513", "edit_history_tweet_ids": ["1162789352646336513"], "author_id": "3349352104", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:12:39.000Z", "id": "1162789348980473864", "edit_history_tweet_ids": ["1162789348980473864"], "author_id": "4121404889", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T18:12:37.000Z", "id": "1162789342072442880", "geo": {"place_id": "bfcb42ead54cdc62"}, "edit_history_tweet_ids": ["1162789342072442880"], "author_id": "1032641319661907969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "C\u00eas tudo tem um amigo que se matou,mas ficam brincando com depress\u00e3o ???????"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:12:32.000Z", "id": "1162789320446631936", "edit_history_tweet_ids": ["1162789320446631936"], "author_id": "848847121835073536", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:12:28.000Z", "id": "1162789306093711360", "edit_history_tweet_ids": ["1162789306093711360"], "author_id": "522788453", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:12:25.000Z", "id": "1162789290738442250", "edit_history_tweet_ids": ["1162789290738442250"], "author_id": "971185694885449729", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:12:22.000Z", "id": "1162789277580898304", "edit_history_tweet_ids": ["1162789277580898304"], "author_id": "1537426182", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:12:08.000Z", "id": "1162789221750493190", "edit_history_tweet_ids": ["1162789221750493190"], "author_id": "2781309660", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:12:08.000Z", "id": "1162789219833700352", "edit_history_tweet_ids": ["1162789219833700352"], "author_id": "2702058229", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida luego de que su padre la descubriera teniendo sexo en su casa https://t.co/kiNkuca1QM", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/kiNkuca1QM", "expanded_url": "https://thetimes.cl/noticia/696/se-suicida-luego-de-que-su-padre-la-descubriera-teniendo-sexo-en-su-casa#.XVhBGSwOFv4.twitter", "display_url": "thetimes.cl/noticia/696/se\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 50, "tag": "Antisafaptista"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "spflain", "id": "166461176"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "gduvivier", "id": "25704704"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "lucianefranco", "id": "15587861"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T18:12:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "166461176", "id": "1162789208337059841", "edit_history_tweet_ids": ["1162789208337059841"], "author_id": "1129848649549266950", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162761229833768961"}], "text": "@spflain @gduvivier @lucianefranco #Antisafaptista governo bom foi o q roubou, usurpou, aproveitou, favoreceu vagabundos empreiteiros,  deu nosso dinheiro pra ditadura comunista, matou pessoas q se opunham as ideologias comunistas, acabou com sa\u00fade, seguran\u00e7a, educa\u00e7\u00e3o, irriqueceu e tbm os filhos de forma il\u00edcita!"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:11:56.000Z", "id": "1162789172127653894", "edit_history_tweet_ids": ["1162789172127653894"], "author_id": "69397981", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:11:56.000Z", "id": "1162789170030567424", "edit_history_tweet_ids": ["1162789170030567424"], "author_id": "959822364992331776", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:11:44.000Z", "id": "1162789120042831873", "edit_history_tweet_ids": ["1162789120042831873"], "author_id": "769038992", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:11:36.000Z", "id": "1162789085343354881", "edit_history_tweet_ids": ["1162789085343354881"], "author_id": "359300068", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:11:34.000Z", "id": "1162789078141734912", "edit_history_tweet_ids": ["1162789078141734912"], "author_id": "50897127", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:11:32.000Z", "id": "1162789069832839168", "edit_history_tweet_ids": ["1162789069832839168"], "author_id": "2154032360", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:11:20.000Z", "id": "1162789019912212481", "edit_history_tweet_ids": ["1162789019912212481"], "author_id": "899348105384079373", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:11:18.000Z", "id": "1162789010437287946", "edit_history_tweet_ids": ["1162789010437287946"], "author_id": "2765135447", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:11:14.000Z", "id": "1162788993622315008", "edit_history_tweet_ids": ["1162788993622315008"], "author_id": "875985432", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:11:09.000Z", "id": "1162788973066035200", "edit_history_tweet_ids": ["1162788973066035200"], "author_id": "705136092345995265", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:11:00.000Z", "id": "1162788937619968008", "edit_history_tweet_ids": ["1162788937619968008"], "author_id": "882551691375251456", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blanchardaiana", "id": "803290486521872384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162781195161284611"}], "text": "RT @blanchardaiana: La combinaci\u00f3n de odiarse y sentirse solo es lo m\u00e1s suicida q alguna vez sent\u00ed"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:10:58.000Z", "id": "1162788925712293888", "edit_history_tweet_ids": ["1162788925712293888"], "author_id": "825258720", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:10:44.000Z", "id": "1162788869219201026", "edit_history_tweet_ids": ["1162788869219201026"], "author_id": "391252645", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:10:43.000Z", "id": "1162788864911650818", "edit_history_tweet_ids": ["1162788864911650818"], "author_id": "1147250213683380224", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:10:43.000Z", "id": "1162788864668372992", "edit_history_tweet_ids": ["1162788864668372992"], "author_id": "1117710936", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:10:37.000Z", "id": "1162788837661302784", "edit_history_tweet_ids": ["1162788837661302784"], "author_id": "1026993834", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:10:21.000Z", "id": "1162788772435628039", "edit_history_tweet_ids": ["1162788772435628039"], "author_id": "394791134", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida luego de que su padre la descubriera teniendo sexo en su casa https://t.co/nacBKTp2Hp", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/nacBKTp2Hp", "expanded_url": "https://thetimes.cl/noticia/696/se-suicida-luego-de-que-su-padre-la-descubriera-teniendo-sexo-en-su-casa#.XVhBGSwOFv4.twitter", "display_url": "thetimes.cl/noticia/696/se\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:10:12.000Z", "id": "1162788733634187265", "edit_history_tweet_ids": ["1162788733634187265"], "author_id": "792343662822916096", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:10:09.000Z", "id": "1162788722779262981", "edit_history_tweet_ids": ["1162788722779262981"], "author_id": "1038488110198386693", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-17T18:10:08.000Z", "id": "1162788719109316608", "edit_history_tweet_ids": ["1162788719109316608"], "author_id": "1901258058", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:10:03.000Z", "id": "1162788695134625793", "edit_history_tweet_ids": ["1162788695134625793"], "author_id": "619373097", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:10:03.000Z", "id": "1162788694560051200", "edit_history_tweet_ids": ["1162788694560051200"], "author_id": "4515830355", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:09:57.000Z", "id": "1162788673248735235", "edit_history_tweet_ids": ["1162788673248735235"], "author_id": "1357738891", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:09:52.000Z", "id": "1162788649047605248", "edit_history_tweet_ids": ["1162788649047605248"], "author_id": "960075828817268737", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:09:45.000Z", "id": "1162788620446642178", "edit_history_tweet_ids": ["1162788620446642178"], "author_id": "991110349406593024", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:09:41.000Z", "id": "1162788602742530049", "edit_history_tweet_ids": ["1162788602742530049"], "author_id": "591534068", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:09:33.000Z", "id": "1162788569817190401", "edit_history_tweet_ids": ["1162788569817190401"], "author_id": "4714908136", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:09:33.000Z", "id": "1162788569515253763", "edit_history_tweet_ids": ["1162788569515253763"], "author_id": "954686513417261056", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:09:32.000Z", "id": "1162788567728427010", "edit_history_tweet_ids": ["1162788567728427010"], "author_id": "465943642", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:09:29.000Z", "id": "1162788552385662976", "edit_history_tweet_ids": ["1162788552385662976"], "author_id": "741338484", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:09:28.000Z", "id": "1162788550435364867", "edit_history_tweet_ids": ["1162788550435364867"], "author_id": "755907019081654273", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CHELOFER61", "id": "85434566"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162727742258987008"}], "text": "RT @CHELOFER61: Cada d\u00eda 58 millones de brasileros comprueban que votaron un anormal ignorante como presidente. Las consecuencias de su sui\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:09:26.000Z", "id": "1162788540738080769", "edit_history_tweet_ids": ["1162788540738080769"], "author_id": "992468311228153857", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:09:25.000Z", "id": "1162788538926149632", "edit_history_tweet_ids": ["1162788538926149632"], "author_id": "96783662", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:09:22.000Z", "id": "1162788524183248899", "edit_history_tweet_ids": ["1162788524183248899"], "author_id": "3048658710", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:09:22.000Z", "id": "1162788522987786241", "edit_history_tweet_ids": ["1162788522987786241"], "author_id": "170094633", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:09:18.000Z", "id": "1162788508471308288", "edit_history_tweet_ids": ["1162788508471308288"], "author_id": "2344277743", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:09:18.000Z", "id": "1162788508022595584", "edit_history_tweet_ids": ["1162788508022595584"], "author_id": "171206595", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:09:04.000Z", "id": "1162788447066759170", "edit_history_tweet_ids": ["1162788447066759170"], "author_id": "1901458278", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MathiasPjl", "id": "858782743064436736"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T18:09:01.000Z", "id": "1162788435381358593", "edit_history_tweet_ids": ["1162788435381358593"], "author_id": "906265177435328513", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162746888187273216"}], "text": "RT @MathiasPjl: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu am\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:08:53.000Z", "id": "1162788402934308864", "edit_history_tweet_ids": ["1162788402934308864"], "author_id": "1075785851383238656", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:08:47.000Z", "id": "1162788375847407616", "edit_history_tweet_ids": ["1162788375847407616"], "author_id": "2979273100", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:08:44.000Z", "id": "1162788365172957184", "edit_history_tweet_ids": ["1162788365172957184"], "author_id": "951242379364847618", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:08:44.000Z", "id": "1162788364787101696", "edit_history_tweet_ids": ["1162788364787101696"], "author_id": "2814359382", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:08:44.000Z", "id": "1162788364040511489", "edit_history_tweet_ids": ["1162788364040511489"], "author_id": "1265378053", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:08:34.000Z", "id": "1162788322089099265", "edit_history_tweet_ids": ["1162788322089099265"], "author_id": "2282954179", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blanchardaiana", "id": "803290486521872384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162781195161284611"}], "text": "RT @blanchardaiana: La combinaci\u00f3n de odiarse y sentirse solo es lo m\u00e1s suicida q alguna vez sent\u00ed"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:08:24.000Z", "id": "1162788279885979651", "edit_history_tweet_ids": ["1162788279885979651"], "author_id": "2900388941", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:08:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "1120395575264829441", "id": "1162788255030493184", "edit_history_tweet_ids": ["1162788255030493184"], "author_id": "755578848771616769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "krama_Fake", "id": "1120395575264829441"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/LHcorYzDkG", "expanded_url": "https://twitter.com/bruja_de_tinta/status/1162788255030493184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LHcorYzDkG", "media_key": "3_1162788251926589440"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162734962086313984"}], "text": "@krama_Fake Por aqu\u00ed te dejo a mi franc\u00e9s suicida https://t.co/LHcorYzDkG"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-17T18:08:04.000Z", "id": "1162788199216951304", "edit_history_tweet_ids": ["1162788199216951304"], "author_id": "2339747697", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-08-17T18:08:03.000Z", "id": "1162788193219043329", "edit_history_tweet_ids": ["1162788193219043329"], "author_id": "949376259326398464", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Alonso_Medinas", "id": "274969249"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162783041795833856"}], "text": "RT @Alonso_Medinas: Una persona se su\u00efcida cada quatre dies a les Balears. N\u2019hi ha entre quinze i vint intents diaris, a m\u00e9s d\u2019altres casos\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:08:00.000Z", "id": "1162788179650449410", "edit_history_tweet_ids": ["1162788179650449410"], "author_id": "992250052419584002", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:07:58.000Z", "id": "1162788172327260161", "edit_history_tweet_ids": ["1162788172327260161"], "author_id": "1109129073203261441", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:07:53.000Z", "id": "1162788153155100673", "edit_history_tweet_ids": ["1162788153155100673"], "author_id": "1070274261934399488", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:07:53.000Z", "id": "1162788152953712640", "edit_history_tweet_ids": ["1162788152953712640"], "author_id": "4484854095", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:07:41.000Z", "id": "1162788100046774279", "edit_history_tweet_ids": ["1162788100046774279"], "author_id": "210103547", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:07:29.000Z", "id": "1162788049778028545", "edit_history_tweet_ids": ["1162788049778028545"], "author_id": "282582405", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:07:26.000Z", "id": "1162788037157412865", "edit_history_tweet_ids": ["1162788037157412865"], "author_id": "634897511", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:07:15.000Z", "id": "1162787990932021249", "edit_history_tweet_ids": ["1162787990932021249"], "author_id": "3350531500", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:07:14.000Z", "id": "1162787986158837762", "edit_history_tweet_ids": ["1162787986158837762"], "author_id": "966815673652563969", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.3445, "type": "Other", "normalized_text": "Polay"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/2Nin41kxKk", "expanded_url": "https://twitter.com/GustavoEscribe/status/1162695735298711552", "display_url": "twitter.com/GustavoEscribe\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:07:05.000Z", "id": "1162787950473687042", "edit_history_tweet_ids": ["1162787950473687042"], "author_id": "2929387925", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162695735298711552"}], "text": "\u201crecuerdo [...] tambi\u00e9n el obsceno t\u00fanel por el que escap\u00f3 su cabecilla [Polay y 47 emerretistas] en contubernio con el poder\u201d\n\u00bfHabr\u00e1 tambi\u00e9n cobrado por este faen\u00f3n el suicida? https://t.co/2Nin41kxKk"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MathiasPjl", "id": "858782743064436736"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T18:07:05.000Z", "id": "1162787948171005953", "edit_history_tweet_ids": ["1162787948171005953"], "author_id": "2207810166", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162746888187273216"}], "text": "RT @MathiasPjl: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu am\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:07:04.000Z", "id": "1162787944811454465", "edit_history_tweet_ids": ["1162787944811454465"], "author_id": "342141457", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:07:03.000Z", "id": "1162787939602042880", "edit_history_tweet_ids": ["1162787939602042880"], "author_id": "721109045906681856", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T18:07:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "1057830956151853056", "id": "1162787937089703936", "edit_history_tweet_ids": ["1162787937089703936"], "author_id": "900208510297935874", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "trilogyend", "id": "1057830956151853056"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162785312122265600"}], "text": "@trilogyend minha filha t\u00e1 morta aqui na cozinha ela se matou parab\u00e9ns voc\u00eas"}, {"lang": "fr", "created_at": "2019-08-17T18:07:00.000Z", "id": "1162787927434436609", "edit_history_tweet_ids": ["1162787927434436609"], "author_id": "3247790963", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Reseau_Adoption", "id": "911127835313655809"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162781288874553345"}], "text": "RT @Reseau_Adoption: La collecte d'Adopte un Matou se termine demain.\nPour aider \u00e0 r\u00e9ussir cette collecte avec 1\u20ac et quelques clics, c'est\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:06:52.000Z", "id": "1162787896602112001", "edit_history_tweet_ids": ["1162787896602112001"], "author_id": "1158303756246814720", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:06:52.000Z", "id": "1162787896098787328", "edit_history_tweet_ids": ["1162787896098787328"], "author_id": "855438175564693506", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:06:51.000Z", "id": "1162787890285465600", "edit_history_tweet_ids": ["1162787890285465600"], "author_id": "1034190680816541696", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:06:48.000Z", "id": "1162787880709894146", "edit_history_tweet_ids": ["1162787880709894146"], "author_id": "1117569753894273024", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:06:37.000Z", "id": "1162787834580930561", "edit_history_tweet_ids": ["1162787834580930561"], "author_id": "1128382817044451329", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:06:36.000Z", "id": "1162787826993455105", "edit_history_tweet_ids": ["1162787826993455105"], "author_id": "921443981610844160", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:06:36.000Z", "id": "1162787826569814017", "edit_history_tweet_ids": ["1162787826569814017"], "author_id": "2604363625", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:06:35.000Z", "id": "1162787825906933760", "edit_history_tweet_ids": ["1162787825906933760"], "author_id": "1362233180", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162675097640923136"}], "text": "RT @2021_peru: @JVelasquezQ La RATA cobarde y suicida los dej\u00f3 cag..., terminar\u00e1n en cana."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:06:28.000Z", "id": "1162787794634313729", "edit_history_tweet_ids": ["1162787794634313729"], "author_id": "900391142403035137", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:06:24.000Z", "id": "1162787779010605056", "edit_history_tweet_ids": ["1162787779010605056"], "author_id": "157765827", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:06:22.000Z", "id": "1162787771402117123", "edit_history_tweet_ids": ["1162787771402117123"], "author_id": "257255594", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T18:06:22.000Z", "id": "1162787768075993089", "edit_history_tweet_ids": ["1162787768075993089"], "author_id": "4896804837", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "To vendo esquadr\u00e3o suic\u00edda pela primeira vez e j\u00e1 t\u00f4 come\u00e7ando a achar q t\u00f4 perdendo meu tempo"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:06:21.000Z", "id": "1162787766754844672", "edit_history_tweet_ids": ["1162787766754844672"], "author_id": "729218681096568832", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:06:15.000Z", "id": "1162787741106614274", "edit_history_tweet_ids": ["1162787741106614274"], "author_id": "1648465537", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:05:58.000Z", "id": "1162787667991552000", "edit_history_tweet_ids": ["1162787667991552000"], "author_id": "536540936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Ni yo soy tan suicida amiga https://t.co/ZburYISYp1", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/ZburYISYp1", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:05:51.000Z", "id": "1162787639461863425", "edit_history_tweet_ids": ["1162787639461863425"], "author_id": "2849658215", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:05:38.000Z", "id": "1162787583698591744", "edit_history_tweet_ids": ["1162787583698591744"], "author_id": "103115771", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:05:36.000Z", "id": "1162787576119533568", "edit_history_tweet_ids": ["1162787576119533568"], "author_id": "1104408128", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:05:35.000Z", "id": "1162787570675331072", "edit_history_tweet_ids": ["1162787570675331072"], "author_id": "3178008131", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:05:25.000Z", "id": "1162787532389650437", "edit_history_tweet_ids": ["1162787532389650437"], "author_id": "719187196721410051", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:05:19.000Z", "id": "1162787505990709254", "edit_history_tweet_ids": ["1162787505990709254"], "author_id": "719200482758156288", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:05:10.000Z", "id": "1162787466396557312", "edit_history_tweet_ids": ["1162787466396557312"], "author_id": "816919685648285696", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:05:08.000Z", "id": "1162787459765342210", "edit_history_tweet_ids": ["1162787459765342210"], "author_id": "215374028", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:05:05.000Z", "id": "1162787447798976512", "edit_history_tweet_ids": ["1162787447798976512"], "author_id": "847145408925196288", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:04:59.000Z", "id": "1162787422041780224", "edit_history_tweet_ids": ["1162787422041780224"], "author_id": "227209853", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-17T18:04:55.000Z", "id": "1162787404614443008", "edit_history_tweet_ids": ["1162787404614443008"], "author_id": "927122457894453248", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 33, "tag": "TEAM_ESCUADRON_SUICIDA"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 32, "probability": 0.6798, "type": "Person", "normalized_text": "TEAM_ESCUADRON_SUICIDA"}]}, "lang": "en", "created_at": "2019-08-17T18:04:52.000Z", "id": "1162787392417406981", "edit_history_tweet_ids": ["1162787392417406981"], "author_id": "2788866086", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "WORKING \n\n#TEAM_ESCUADRON_SUICIDA \ud83d\udcaa\ud83c\udffd"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.8455, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.4542, "type": "Place", "normalized_text": "Provincia"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.2626, "type": "Organization", "normalized_text": "Matanza"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.6912, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.4397, "type": "Place", "normalized_text": "Avellaneda"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.4908, "type": "Place", "normalized_text": "Lomas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FerIglesias", "id": "43814969"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:04:50.000Z", "id": "1162787385702330368", "edit_history_tweet_ids": ["1162787385702330368"], "author_id": "4078995195", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162778255646253056"}], "text": "RT @FerIglesias: Vivo en La Boca e hice toda la campa\u00f1a en la Provincia. La Matanza, Moreno, Avellaneda, Lomas. No me corra con eso. S\u00e9 per\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:04:36.000Z", "id": "1162787324155060224", "edit_history_tweet_ids": ["1162787324155060224"], "author_id": "925360703812395008", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:04:32.000Z", "id": "1162787308090920960", "edit_history_tweet_ids": ["1162787308090920960"], "author_id": "538350211", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:04:21.000Z", "id": "1162787262414950400", "edit_history_tweet_ids": ["1162787262414950400"], "author_id": "454548775", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:04:16.000Z", "id": "1162787239425970177", "edit_history_tweet_ids": ["1162787239425970177"], "author_id": "286380371", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:03:56.000Z", "id": "1162787157653803008", "edit_history_tweet_ids": ["1162787157653803008"], "author_id": "1052531588", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:03:53.000Z", "id": "1162787143439323138", "edit_history_tweet_ids": ["1162787143439323138"], "author_id": "305325066", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:03:51.000Z", "id": "1162787138187874304", "edit_history_tweet_ids": ["1162787138187874304"], "author_id": "951688765", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:03:44.000Z", "id": "1162787108563632136", "edit_history_tweet_ids": ["1162787108563632136"], "author_id": "527722765", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:03:43.000Z", "id": "1162787103945711616", "edit_history_tweet_ids": ["1162787103945711616"], "author_id": "187274010", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:03:43.000Z", "id": "1162787103945699329", "edit_history_tweet_ids": ["1162787103945699329"], "author_id": "925061838898855937", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:03:31.000Z", "id": "1162787054230626304", "edit_history_tweet_ids": ["1162787054230626304"], "author_id": "2740767666", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:03:17.000Z", "id": "1162786991865548801", "edit_history_tweet_ids": ["1162786991865548801"], "author_id": "1081181260444303360", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:03:11.000Z", "id": "1162786967362449408", "edit_history_tweet_ids": ["1162786967362449408"], "author_id": "704928207", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:02:49.000Z", "id": "1162786878183170049", "edit_history_tweet_ids": ["1162786878183170049"], "author_id": "2610502687", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:02:49.000Z", "id": "1162786877621116928", "edit_history_tweet_ids": ["1162786877621116928"], "author_id": "1017549750034485248", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:02:42.000Z", "id": "1162786844989427714", "edit_history_tweet_ids": ["1162786844989427714"], "author_id": "259278509", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:02:41.000Z", "id": "1162786842653184001", "edit_history_tweet_ids": ["1162786842653184001"], "author_id": "1077103841794031616", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:02:41.000Z", "id": "1162786841495519232", "edit_history_tweet_ids": ["1162786841495519232"], "author_id": "270527452", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:02:33.000Z", "id": "1162786807613968386", "edit_history_tweet_ids": ["1162786807613968386"], "author_id": "852048393279033344", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:02:26.000Z", "id": "1162786778585227264", "edit_history_tweet_ids": ["1162786778585227264"], "author_id": "2897331803", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:02:24.000Z", "id": "1162786769919758336", "edit_history_tweet_ids": ["1162786769919758336"], "author_id": "1012764423868514305", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:02:00.000Z", "id": "1162786670204399617", "edit_history_tweet_ids": ["1162786670204399617"], "author_id": "184867492", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:01:56.000Z", "id": "1162786653477515264", "edit_history_tweet_ids": ["1162786653477515264"], "author_id": "932588508925046784", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:01:55.000Z", "id": "1162786648385609735", "edit_history_tweet_ids": ["1162786648385609735"], "author_id": "1053264012727762944", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:01:52.000Z", "id": "1162786637660794885", "edit_history_tweet_ids": ["1162786637660794885"], "author_id": "48788620", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:01:41.000Z", "id": "1162786590399315968", "edit_history_tweet_ids": ["1162786590399315968"], "author_id": "892810706453762049", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:01:38.000Z", "id": "1162786580169416704", "edit_history_tweet_ids": ["1162786580169416704"], "author_id": "1121824938569216000", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:01:34.000Z", "id": "1162786559680290817", "edit_history_tweet_ids": ["1162786559680290817"], "author_id": "63314819", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:01:25.000Z", "id": "1162786524884361218", "edit_history_tweet_ids": ["1162786524884361218"], "author_id": "3236906399", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:01:22.000Z", "id": "1162786512674721793", "edit_history_tweet_ids": ["1162786512674721793"], "author_id": "1034482825066688512", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:01:10.000Z", "id": "1162786462208811010", "edit_history_tweet_ids": ["1162786462208811010"], "author_id": "975877783950852096", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:00:40.000Z", "id": "1162786337021452288", "edit_history_tweet_ids": ["1162786337021452288"], "author_id": "250274770", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:00:34.000Z", "id": "1162786309846503424", "edit_history_tweet_ids": ["1162786309846503424"], "author_id": "976729148", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:00:26.000Z", "id": "1162786278443823105", "edit_history_tweet_ids": ["1162786278443823105"], "author_id": "146767264", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:00:09.000Z", "id": "1162786204338855944", "edit_history_tweet_ids": ["1162786204338855944"], "author_id": "1013380056", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:00:05.000Z", "id": "1162786190183079936", "edit_history_tweet_ids": ["1162786190183079936"], "author_id": "2947513157", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-17T17:59:57.000Z", "id": "1162786154065866753", "edit_history_tweet_ids": ["1162786154065866753"], "author_id": "56756577", "public_metrics": {"retweet_count": 1232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CPFsCancelados", "id": "1298126023603691520"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/PUBk0mHUZB", "expanded_url": "https://twitter.com/JuniorSantana18/status/1130299942998822912/video/1", "display_url": "twitter.com/JuniorSantana1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1130300890257268736"}], "text": "RT @CPFsCancelados: Sniper acerta disparo na arma do suicida em Ohio, EUA (1993) https://t.co/PUBk0mHUZB"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:59:51.000Z", "id": "1162786128971411456", "edit_history_tweet_ids": ["1162786128971411456"], "author_id": "1105926988102074371", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T17:59:45.000Z", "id": "1162786104296312832", "edit_history_tweet_ids": ["1162786104296312832"], "author_id": "1187744468", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jotacorreria", "id": "195815692"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162737289669283840"}], "text": "RT @jotacorreria: N\u00e3o vai sobrar nada.\nEstamos acelerando n\u00e3o apenas a nossa pr\u00f3pria destrui\u00e7\u00e3o mas a do planeta.\n\u00c9 suicida, \u00e9 extremamente\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:59:36.000Z", "id": "1162786067415752705", "edit_history_tweet_ids": ["1162786067415752705"], "author_id": "559273864", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:59:29.000Z", "id": "1162786036126298114", "edit_history_tweet_ids": ["1162786036126298114"], "author_id": "1481097654", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:59:23.000Z", "id": "1162786013300834306", "edit_history_tweet_ids": ["1162786013300834306"], "author_id": "941497556697264128", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9836, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "goveme", "id": "118008453"}, {"start": 103, "end": 119, "username": "ministeriosalud", "id": "153825949"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:58:59.000Z", "id": "1162785910934687747", "edit_history_tweet_ids": ["1162785910934687747"], "author_id": "65484441", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162717273347567616"}], "text": "RT @goveme: En Chile, una persona se suicida cada cinco horas.... \u00bfqu\u00e9 se est\u00e1 haciendo al respecto? \ud83d\ude31 @ministeriosalud https://t.co/rU9fxm\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:58:53.000Z", "id": "1162785886284611584", "edit_history_tweet_ids": ["1162785886284611584"], "author_id": "2827166744", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:58:49.000Z", "id": "1162785869482332160", "edit_history_tweet_ids": ["1162785869482332160"], "author_id": "1083673700883484672", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:58:39.000Z", "id": "1162785826444632068", "edit_history_tweet_ids": ["1162785826444632068"], "author_id": "978370183453700096", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:58:34.000Z", "id": "1162785805611524096", "edit_history_tweet_ids": ["1162785805611524096"], "author_id": "450926018", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:58:24.000Z", "id": "1162785765694328838", "edit_history_tweet_ids": ["1162785765694328838"], "author_id": "300378354", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:58:01.000Z", "id": "1162785668302548993", "edit_history_tweet_ids": ["1162785668302548993"], "author_id": "33003751", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:57:41.000Z", "id": "1162785585129512960", "edit_history_tweet_ids": ["1162785585129512960"], "author_id": "3086466413", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:57:41.000Z", "id": "1162785583015563264", "edit_history_tweet_ids": ["1162785583015563264"], "author_id": "709873403872845824", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-08-17T17:57:39.000Z", "id": "1162785574845132802", "edit_history_tweet_ids": ["1162785574845132802"], "author_id": "3684467061", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-08-17T17:57:36.000Z", "id": "1162785565537910785", "edit_history_tweet_ids": ["1162785565537910785"], "author_id": "850065900048920578", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:57:31.000Z", "id": "1162785541961715717", "edit_history_tweet_ids": ["1162785541961715717"], "author_id": "1071238485120561152", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:57:26.000Z", "id": "1162785519862013952", "edit_history_tweet_ids": ["1162785519862013952"], "author_id": "246451789", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:57:20.000Z", "id": "1162785498139648000", "edit_history_tweet_ids": ["1162785498139648000"], "author_id": "328705572", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:57:19.000Z", "id": "1162785493165232128", "edit_history_tweet_ids": ["1162785493165232128"], "author_id": "1143284650682589184", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:57:18.000Z", "id": "1162785487469404166", "edit_history_tweet_ids": ["1162785487469404166"], "author_id": "2623964607", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:56:52.000Z", "id": "1162785376853004288", "edit_history_tweet_ids": ["1162785376853004288"], "author_id": "924273195171053568", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:56:44.000Z", "id": "1162785344066129920", "edit_history_tweet_ids": ["1162785344066129920"], "author_id": "762403430350532608", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:56:35.000Z", "id": "1162785307512774656", "edit_history_tweet_ids": ["1162785307512774656"], "author_id": "2254556948", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:55:58.000Z", "id": "1162785151811805189", "edit_history_tweet_ids": ["1162785151811805189"], "author_id": "2748608164", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:55:56.000Z", "id": "1162785144069120000", "edit_history_tweet_ids": ["1162785144069120000"], "author_id": "1220174719", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_dmoralesd__", "id": "394777425"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162529706903789568"}], "text": "RT @_dmoralesd__: La depresi\u00f3n, cobra otra v\u00edctima y m\u00e1s o menos cercana.\nAmigo de mi hermano, compa\u00f1ero de curso de b\u00e1sica, conocido del b\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:55:53.000Z", "id": "1162785131163193344", "edit_history_tweet_ids": ["1162785131163193344"], "author_id": "1056600112812752896", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.8455, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.4542, "type": "Place", "normalized_text": "Provincia"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.2626, "type": "Organization", "normalized_text": "Matanza"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.6912, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.4397, "type": "Place", "normalized_text": "Avellaneda"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.4908, "type": "Place", "normalized_text": "Lomas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FerIglesias", "id": "43814969"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:55:47.000Z", "id": "1162785105636667392", "edit_history_tweet_ids": ["1162785105636667392"], "author_id": "946420979135385601", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162778255646253056"}], "text": "RT @FerIglesias: Vivo en La Boca e hice toda la campa\u00f1a en la Provincia. La Matanza, Moreno, Avellaneda, Lomas. No me corra con eso. S\u00e9 per\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:55:44.000Z", "id": "1162785094786060289", "edit_history_tweet_ids": ["1162785094786060289"], "author_id": "2720026054", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CHELOFER61", "id": "85434566"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162727742258987008"}], "text": "RT @CHELOFER61: Cada d\u00eda 58 millones de brasileros comprueban que votaron un anormal ignorante como presidente. Las consecuencias de su sui\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:55:43.000Z", "id": "1162785089950027776", "edit_history_tweet_ids": ["1162785089950027776"], "author_id": "2275767496", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:54:54.000Z", "id": "1162784885351821312", "edit_history_tweet_ids": ["1162784885351821312"], "author_id": "3203324998", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:54:53.000Z", "id": "1162784879723143169", "edit_history_tweet_ids": ["1162784879723143169"], "author_id": "579131858", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:54:50.000Z", "id": "1162784867777699841", "edit_history_tweet_ids": ["1162784867777699841"], "author_id": "1019992034566967296", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:54:32.000Z", "id": "1162784792267624448", "edit_history_tweet_ids": ["1162784792267624448"], "author_id": "709505420", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:54:29.000Z", "id": "1162784779709931520", "edit_history_tweet_ids": ["1162784779709931520"], "author_id": "1231026576", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:54:25.000Z", "id": "1162784760470675461", "edit_history_tweet_ids": ["1162784760470675461"], "author_id": "1082750645118124032", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:54:13.000Z", "id": "1162784711556640768", "edit_history_tweet_ids": ["1162784711556640768"], "author_id": "1099402835903549442", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:54:10.000Z", "id": "1162784699657457665", "edit_history_tweet_ids": ["1162784699657457665"], "author_id": "2553500017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 109, "end": 125, "username": "wordpressdotcom", "id": "823905"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/X0J85a9f2d", "expanded_url": "https://eldiariony.com/2019/08/16/se-suicida-luego-de-que-su-padre-la-descubriera-teniendo-sexo-en-su-casa/", "display_url": "eldiariony.com/2019/08/16/se-\u2026"}]}, "text": "Se suicida luego de que su padre la descubriera teniendo sexo en su casa https://t.co/X0J85a9f2d a trav\u00e9s de @wordpressdotcom"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:53:46.000Z", "id": "1162784599694610434", "edit_history_tweet_ids": ["1162784599694610434"], "author_id": "982398375118155776", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:53:44.000Z", "id": "1162784591167537153", "edit_history_tweet_ids": ["1162784591167537153"], "author_id": "1611587054", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:53:24.000Z", "id": "1162784507457613824", "edit_history_tweet_ids": ["1162784507457613824"], "author_id": "715780902417252352", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:53:19.000Z", "id": "1162784486448406528", "edit_history_tweet_ids": ["1162784486448406528"], "author_id": "754440676037853187", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:53:19.000Z", "id": "1162784484963627009", "edit_history_tweet_ids": ["1162784484963627009"], "author_id": "998919962327703553", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:53:13.000Z", "id": "1162784458707222528", "edit_history_tweet_ids": ["1162784458707222528"], "author_id": "448990538", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:53:06.000Z", "id": "1162784431633063936", "edit_history_tweet_ids": ["1162784431633063936"], "author_id": "2205294817", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:52:59.000Z", "id": "1162784399735152640", "edit_history_tweet_ids": ["1162784399735152640"], "author_id": "56744327", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:52:36.000Z", "id": "1162784303996182528", "edit_history_tweet_ids": ["1162784303996182528"], "author_id": "256640444", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "hace 1 hs aprox que estoy en la ba\u00f1adera con el agua al cuello si esto es ser desempleada y suicida es hermoso denme m\u00e1s"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:52:33.000Z", "id": "1162784292252131334", "edit_history_tweet_ids": ["1162784292252131334"], "author_id": "1029130338470187014", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:52:22.000Z", "id": "1162784247108788224", "edit_history_tweet_ids": ["1162784247108788224"], "author_id": "1112679615322046472", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-08-17T17:52:17.000Z", "id": "1162784227072651266", "edit_history_tweet_ids": ["1162784227072651266"], "author_id": "441823184", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.5436, "type": "Person", "normalized_text": "Judas Iscariotes"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.8891, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.7845, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/NB7fcBF1ud", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100001719789464/posts/2555349857865649/", "display_url": "facebook.com/10000171978946\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T17:52:10.000Z", "id": "1162784195313328131", "edit_history_tweet_ids": ["1162784195313328131"], "author_id": "72852473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Judas Iscariotes tem mais valor moralmente que os manipulados do rebanho doutrinado!\nJudas traiu Jesus, vendeu-se por vinte ou trinta moedas de prata. Percebeu a merda que fez, pediu perd\u00e3o e se enforcou.\nA... https://t.co/NB7fcBF1ud"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:52:09.000Z", "id": "1162784190166908928", "edit_history_tweet_ids": ["1162784190166908928"], "author_id": "239656963", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:52:02.000Z", "id": "1162784160571899905", "edit_history_tweet_ids": ["1162784160571899905"], "author_id": "1118941682", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.6746, "type": "Other", "normalized_text": "Hell's Half-Dozen"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.8509, "type": "Place", "normalized_text": "Anvil"}, {"start": 98, "end": 101, "probability": 0.6718, "type": "Place", "normalized_text": "Rael"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/wihRWEhqmW", "expanded_url": "https://twitter.com/Comicastleqro/status/1162784157635792896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wihRWEhqmW", "media_key": "3_1162784150702571525"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:52:01.000Z", "id": "1162784157635792896", "edit_history_tweet_ids": ["1162784157635792896"], "author_id": "273623214", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La misi\u00f3n suicida de Hell's Half-Dozen en Anvil los lleva directamente a trav\u00e9s del territorio de Rael, hogar de las naciones de comedores de pieles. \nReaver #2 - $88.00 https://t.co/wihRWEhqmW"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:52:00.000Z", "id": "1162784152246194183", "edit_history_tweet_ids": ["1162784152246194183"], "author_id": "895986246794792960", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:51:56.000Z", "id": "1162784137595564033", "edit_history_tweet_ids": ["1162784137595564033"], "author_id": "880888752821948417", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:51:54.000Z", "id": "1162784130834325504", "edit_history_tweet_ids": ["1162784130834325504"], "author_id": "2595782457", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9836, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "goveme", "id": "118008453"}, {"start": 103, "end": 119, "username": "ministeriosalud", "id": "153825949"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:51:53.000Z", "id": "1162784126098956288", "edit_history_tweet_ids": ["1162784126098956288"], "author_id": "119200374", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162717273347567616"}], "text": "RT @goveme: En Chile, una persona se suicida cada cinco horas.... \u00bfqu\u00e9 se est\u00e1 haciendo al respecto? \ud83d\ude31 @ministeriosalud https://t.co/rU9fxm\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:51:41.000Z", "id": "1162784075536642048", "edit_history_tweet_ids": ["1162784075536642048"], "author_id": "3065678122", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:51:38.000Z", "id": "1162784063297662981", "edit_history_tweet_ids": ["1162784063297662981"], "author_id": "1108067091272421377", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:51:32.000Z", "id": "1162784037242580992", "edit_history_tweet_ids": ["1162784037242580992"], "author_id": "3429977524", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:51:32.000Z", "id": "1162784035887861763", "edit_history_tweet_ids": ["1162784035887861763"], "author_id": "357126573", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:51:27.000Z", "id": "1162784014467522560", "edit_history_tweet_ids": ["1162784014467522560"], "author_id": "956668683870449664", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T17:51:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "3349179665", "id": "1162783942233247744", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1162783942233247744"], "author_id": "3044690207", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162783608882507776"}], "text": "@thiagoramxs um atacante enforcou um zagueiro aqui e o jogo nem parou, lindo de se ver"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:51:06.000Z", "id": "1162783926554959872", "edit_history_tweet_ids": ["1162783926554959872"], "author_id": "1275531661", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:51:03.000Z", "id": "1162783916580884480", "edit_history_tweet_ids": ["1162783916580884480"], "author_id": "3200283394", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:50:55.000Z", "id": "1162783882586009601", "edit_history_tweet_ids": ["1162783882586009601"], "author_id": "487714606", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 19, "probability": 0.8356, "type": "Person", "normalized_text": "Marietta Baderna"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.8506, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/41FWc7wtvL", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100002259674030/posts/2462928940459071/", "display_url": "facebook.com/10000225967403\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/100002259674030/posts/2462928940459071/"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T17:50:51.000Z", "id": "1162783864647049219", "edit_history_tweet_ids": ["1162783864647049219"], "author_id": "274528951", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Por Marietta Baderna:\n\nUm professor de matem\u00e1tica se suicidou dentro de uma escola municipal do Rio, ontem.\n\nO local de um suic\u00eddio nunca \u00e9 um acaso.\nS\u00e3o in\u00fameros os casos de licen\u00e7a m\u00e9dica por depress\u00e3o ou... https://t.co/41FWc7wtvL"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-17T17:50:50.000Z", "id": "1162783860549201921", "edit_history_tweet_ids": ["1162783860549201921"], "author_id": "1393015957", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:50:48.000Z", "id": "1162783850763816961", "edit_history_tweet_ids": ["1162783850763816961"], "author_id": "2803686932", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:50:46.000Z", "id": "1162783845273473038", "edit_history_tweet_ids": ["1162783845273473038"], "author_id": "950762606", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-17T17:50:44.000Z", "id": "1162783836037689350", "edit_history_tweet_ids": ["1162783836037689350"], "author_id": "1074110762", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:50:44.000Z", "id": "1162783835957805056", "edit_history_tweet_ids": ["1162783835957805056"], "author_id": "609334117", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-17T17:50:44.000Z", "id": "1162783834250891266", "edit_history_tweet_ids": ["1162783834250891266"], "author_id": "1094703476674871296", "public_metrics": {"retweet_count": 1232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CPFsCancelados", "id": "1298126023603691520"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/PUBk0mHUZB", "expanded_url": "https://twitter.com/JuniorSantana18/status/1130299942998822912/video/1", "display_url": "twitter.com/JuniorSantana1\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1130300890257268736"}], "text": "RT @CPFsCancelados: Sniper acerta disparo na arma do suicida em Ohio, EUA (1993) https://t.co/PUBk0mHUZB"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:50:40.000Z", "id": "1162783817704312833", "edit_history_tweet_ids": ["1162783817704312833"], "author_id": "2723926352", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:50:37.000Z", "id": "1162783805272469504", "edit_history_tweet_ids": ["1162783805272469504"], "author_id": "976205661829771264", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:50:36.000Z", "id": "1162783803540156416", "edit_history_tweet_ids": ["1162783803540156416"], "author_id": "3176101", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:50:35.000Z", "id": "1162783795923378176", "edit_history_tweet_ids": ["1162783795923378176"], "author_id": "108327908", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-08-17T17:50:23.000Z", "id": "1162783745251917824", "edit_history_tweet_ids": ["1162783745251917824"], "author_id": "3898955560", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:50:20.000Z", "id": "1162783732887097344", "edit_history_tweet_ids": ["1162783732887097344"], "author_id": "822744715988766720", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:50:19.000Z", "id": "1162783731939270662", "edit_history_tweet_ids": ["1162783731939270662"], "author_id": "1726181316", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:50:17.000Z", "id": "1162783720815955968", "edit_history_tweet_ids": ["1162783720815955968"], "author_id": "376094449", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:49:59.000Z", "id": "1162783646140551169", "edit_history_tweet_ids": ["1162783646140551169"], "author_id": "964251219891015680", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:49:45.000Z", "id": "1162783589911715841", "edit_history_tweet_ids": ["1162783589911715841"], "author_id": "303393965", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:49:42.000Z", "id": "1162783574459736064", "edit_history_tweet_ids": ["1162783574459736064"], "author_id": "1086662829019721728", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:49:41.000Z", "id": "1162783569724489743", "edit_history_tweet_ids": ["1162783569724489743"], "author_id": "1145353836", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:49:30.000Z", "id": "1162783524090515458", "edit_history_tweet_ids": ["1162783524090515458"], "author_id": "342396390", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:49:28.000Z", "id": "1162783514871455746", "edit_history_tweet_ids": ["1162783514871455746"], "author_id": "325008564", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:49:26.000Z", "id": "1162783506621186050", "edit_history_tweet_ids": ["1162783506621186050"], "author_id": "2697723263", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Argentina"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/bYRFX8Fa64", "expanded_url": "https://lado.mx/n.php?id=2886341", "display_url": "lado.mx/n.php?id=28863\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:49:07.000Z", "id": "1162783429924130816", "edit_history_tweet_ids": ["1162783429924130816"], "author_id": "92356864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Argentina: Se suicida luego de que su padre la descubriera teniendo sexo en casa. https://t.co/bYRFX8Fa64"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:49:00.000Z", "id": "1162783400866078721", "edit_history_tweet_ids": ["1162783400866078721"], "author_id": "712602367", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:49:00.000Z", "id": "1162783399708434433", "edit_history_tweet_ids": ["1162783399708434433"], "author_id": "191761082", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-17T17:48:55.000Z", "id": "1162783378707496961", "edit_history_tweet_ids": ["1162783378707496961"], "author_id": "429377842", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:48:49.000Z", "id": "1162783353004855297", "edit_history_tweet_ids": ["1162783353004855297"], "author_id": "949715304057327621", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:48:43.000Z", "id": "1162783327499280384", "edit_history_tweet_ids": ["1162783327499280384"], "author_id": "1144203372", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:48:38.000Z", "id": "1162783308037742593", "edit_history_tweet_ids": ["1162783308037742593"], "author_id": "2887070351", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}], "mentions": [{"start": 146, "end": 162, "username": "wordpressdotcom", "id": "823905"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/YUImnfPG4W", "expanded_url": "https://eldiariony.com/2019/08/17/la-policia-de-nueva-york-esta-danada-hermana-de-oficial-latino-suicida-le-dijo-que-fuera-a-terapia-privada/", "display_url": "eldiariony.com/2019/08/17/la-\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:48:34.000Z", "id": "1162783289129590784", "edit_history_tweet_ids": ["1162783289129590784"], "author_id": "2553500017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"La polic\u00eda de Nueva York est\u00e1 da\u00f1ada\": hermana de oficial latino suicida le dijo que fuera a terapia privada https://t.co/YUImnfPG4W a trav\u00e9s de @wordpressdotcom"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:48:31.000Z", "id": "1162783277385748482", "edit_history_tweet_ids": ["1162783277385748482"], "author_id": "377771676", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:48:28.000Z", "id": "1162783266581225478", "edit_history_tweet_ids": ["1162783266581225478"], "author_id": "968351335", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:48:27.000Z", "id": "1162783262147784705", "edit_history_tweet_ids": ["1162783262147784705"], "author_id": "830516276091043845", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:48:15.000Z", "id": "1162783210927005697", "edit_history_tweet_ids": ["1162783210927005697"], "author_id": "297552789", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-17T17:48:12.000Z", "id": "1162783199266836483", "edit_history_tweet_ids": ["1162783199266836483"], "author_id": "4458653776", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:48:11.000Z", "id": "1162783192316862464", "edit_history_tweet_ids": ["1162783192316862464"], "author_id": "4634596223", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:48:10.000Z", "id": "1162783190425198595", "edit_history_tweet_ids": ["1162783190425198595"], "author_id": "1972530758", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.6937, "type": "Person", "normalized_text": "fulana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MarianaAdas", "id": "1225595447475146757"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T17:48:08.000Z", "id": "1162783179633307648", "edit_history_tweet_ids": ["1162783179633307648"], "author_id": "736636040", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162523517864370176"}], "text": "RT @marianaadas: Mulher que abortou: voc\u00ea matou seu filho.\n\n- a fulana \u00e9 m\u00e3e de um beb\u00ea morto.\n\nMulher que perdeu o beb\u00ea: ah, n\u00e3o se preocu\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.4301, "type": "Place", "normalized_text": "Los \u00c1ngeles"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:47:58.000Z", "id": "1162783140571750408", "edit_history_tweet_ids": ["1162783140571750408"], "author_id": "4302371607", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Los \u00c1ngeles me cuidan,visten con bandas y tiene instinto suicida"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:47:52.000Z", "id": "1162783115535892480", "edit_history_tweet_ids": ["1162783115535892480"], "author_id": "343039238", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162775189006012416"}], "text": "RT @infobae: Cr\u00edticas un\u00e1nimes de empresarios y pol\u00edticos neuquinos al congelamiento del precio de los combustibles: medida \"suicida\" e \"in\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 61, "probability": 0.6247, "type": "Place", "normalized_text": "Embarcaci\u00f3n"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:47:47.000Z", "id": "1162783094019121152", "edit_history_tweet_ids": ["1162783094019121152"], "author_id": "166850023", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Quise tomar agua del ca\u00f1o pero olvide que estoy en Embarcaci\u00f3n y eso es casi suicida aqu\u00ed, mi mam\u00e1 casi me pega con la ojota"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:47:47.000Z", "id": "1162783093863997446", "edit_history_tweet_ids": ["1162783093863997446"], "author_id": "910518126701371392", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9462, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ojoaocavalcanti", "id": "53157331"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T17:47:38.000Z", "id": "1162783053867102208", "edit_history_tweet_ids": ["1162783053867102208"], "author_id": "1228580226", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159617104255037440"}], "text": "RT @ojoaocavalcanti: Alguns s\u00f3 se deram conta quando Hitler, covarde, se matou dias antes da rendi\u00e7\u00e3o, e a Alemanha foi partilhada, feito u\u2026"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-08-17T17:47:35.000Z", "id": "1162783041795833856", "edit_history_tweet_ids": ["1162783041795833856"], "author_id": "274969249", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Una persona se su\u00efcida cada quatre dies a les Balears. N\u2019hi ha entre quinze i vint intents diaris, a m\u00e9s d\u2019altres casos que no inclouen les estad\u00edstiques i que passen per sobredosi o accidents: https://t.co/3WpfNL90UV https://t.co/qTDsPKoXG4", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/3WpfNL90UV", "expanded_url": "https://www.arabalears.cat/societat/suicidis-balears-diaris_0_2290570970.html", "display_url": "arabalears.cat/societat/suici\u2026"}, {"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/qTDsPKoXG4", "expanded_url": "https://twitter.com/Alonso_Medinas/status/1162783041795833856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qTDsPKoXG4", "media_key": "3_1162783035756072961"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:47:17.000Z", "id": "1162782965463703553", "edit_history_tweet_ids": ["1162782965463703553"], "author_id": "2823144923", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.671, "type": "Place", "normalized_text": "Cosamaloapan"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.9577, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/rfm601Y7Eo", "expanded_url": "https://vivecoatza.com.mx/campesino-se-suicida-en-cosamaloapan-veracruz/", "display_url": "vivecoatza.com.mx/campesino-se-s\u2026"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/4tpVnHXMGp", "expanded_url": "https://twitter.com/vivecoatzamx/status/1162782964289298435/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4tpVnHXMGp", "media_key": "3_1162782962573860874"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:47:16.000Z", "id": "1162782964289298435", "edit_history_tweet_ids": ["1162782964289298435"], "author_id": "760871589734862848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Campesino se suicida en Cosamaloapan, Veracruz\nM\u00e1s informaci\u00f3n, da click a la imagen https://t.co/rfm601Y7Eo https://t.co/4tpVnHXMGp"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:47:11.000Z", "id": "1162782941833039873", "edit_history_tweet_ids": ["1162782941833039873"], "author_id": "1121337101314863105", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:46:54.000Z", "id": "1162782868994764800", "edit_history_tweet_ids": ["1162782868994764800"], "author_id": "1421633214", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:46:49.000Z", "id": "1162782849277276161", "edit_history_tweet_ids": ["1162782849277276161"], "author_id": "1002213593478287360", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:46:47.000Z", "id": "1162782842843205634", "edit_history_tweet_ids": ["1162782842843205634"], "author_id": "800048709262262272", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:46:47.000Z", "id": "1162782841127821312", "edit_history_tweet_ids": ["1162782841127821312"], "author_id": "891534736417595392", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:46:32.000Z", "id": "1162782777470869504", "edit_history_tweet_ids": ["1162782777470869504"], "author_id": "554057603", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:46:27.000Z", "id": "1162782756067270656", "edit_history_tweet_ids": ["1162782756067270656"], "author_id": "1001928738995621888", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:46:25.000Z", "id": "1162782750803464193", "edit_history_tweet_ids": ["1162782750803464193"], "author_id": "1580788956", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T17:46:24.000Z", "id": "1162782745053073408", "edit_history_tweet_ids": ["1162782745053073408"], "author_id": "33721038", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Sobre depress\u00e3o e automutila\u00e7\u00e3o... https://t.co/rFkFNAyrEP", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/rFkFNAyrEP", "expanded_url": "https://m2news.com.br/coluna/15/embalos-de-sabado-a-noite-sobre-ideacao-suicida-e-automutilacao-no-ps-eduardo-ribeiro#.XVg6ylxb51k.facebook", "display_url": "m2news.com.br/coluna/15/emba\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:46:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "2904634678", "id": "1162782739323662336", "edit_history_tweet_ids": ["1162782739323662336"], "author_id": "1261047948", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FridaJordan", "id": "1494353125666398216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162766568121651200"}], "text": "@FridaJordan Jajajajaja campeona suicida please"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:46:20.000Z", "id": "1162782729789984769", "edit_history_tweet_ids": ["1162782729789984769"], "author_id": "363714253", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:46:19.000Z", "id": "1162782724475752448", "edit_history_tweet_ids": ["1162782724475752448"], "author_id": "1516665522", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:46:08.000Z", "id": "1162782679361888256", "edit_history_tweet_ids": ["1162782679361888256"], "author_id": "1072681864853446656", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:46:03.000Z", "id": "1162782657652187136", "edit_history_tweet_ids": ["1162782657652187136"], "author_id": "1147049468329697280", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:45:44.000Z", "id": "1162782577528377344", "edit_history_tweet_ids": ["1162782577528377344"], "author_id": "3741827837", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-17T17:45:36.000Z", "id": "1162782542627561472", "edit_history_tweet_ids": ["1162782542627561472"], "author_id": "1032227404029280256", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:45:35.000Z", "id": "1162782538722660352", "edit_history_tweet_ids": ["1162782538722660352"], "author_id": "114802531", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:45:34.000Z", "id": "1162782534935154688", "edit_history_tweet_ids": ["1162782534935154688"], "author_id": "301152076", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-08-17T17:45:32.000Z", "id": "1162782524738854912", "edit_history_tweet_ids": ["1162782524738854912"], "author_id": "1055725248493051904", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:45:25.000Z", "id": "1162782495701655553", "edit_history_tweet_ids": ["1162782495701655553"], "author_id": "703855945", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:45:05.000Z", "id": "1162782415439441920", "edit_history_tweet_ids": ["1162782415439441920"], "author_id": "430797323", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:45:01.000Z", "id": "1162782395675947009", "edit_history_tweet_ids": ["1162782395675947009"], "author_id": "1141744369583710208", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:44:59.000Z", "id": "1162782386544926720", "edit_history_tweet_ids": ["1162782386544926720"], "author_id": "512110430", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:44:53.000Z", "id": "1162782363136475136", "edit_history_tweet_ids": ["1162782363136475136"], "author_id": "1063153381", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:44:51.000Z", "id": "1162782356077514753", "edit_history_tweet_ids": ["1162782356077514753"], "author_id": "970652679746867201", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:44:50.000Z", "id": "1162782350184517634", "edit_history_tweet_ids": ["1162782350184517634"], "author_id": "539773599", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:44:39.000Z", "id": "1162782304965734400", "edit_history_tweet_ids": ["1162782304965734400"], "author_id": "503931962", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:44:32.000Z", "id": "1162782276826075136", "edit_history_tweet_ids": ["1162782276826075136"], "author_id": "4775156489", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:44:27.000Z", "id": "1162782252994088965", "edit_history_tweet_ids": ["1162782252994088965"], "author_id": "972142614869880832", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:44:21.000Z", "id": "1162782227568242689", "edit_history_tweet_ids": ["1162782227568242689"], "author_id": "853483191679766528", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.5485, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.4354, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.4268, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T17:44:18.000Z", "id": "1162782216868548608", "edit_history_tweet_ids": ["1162782216868548608"], "author_id": "344734623", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Assisti esquadr\u00e3o suicida e afirmo com toda certeza amor de verdade \u00e9 o da Arlequina e do Coringa o resto \u00e9 hist\u00f3ria"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:44:15.000Z", "id": "1162782205804011521", "edit_history_tweet_ids": ["1162782205804011521"], "author_id": "3945647721", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:44:14.000Z", "id": "1162782197549588486", "edit_history_tweet_ids": ["1162782197549588486"], "author_id": "1023508209183666177", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.8455, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.4542, "type": "Place", "normalized_text": "Provincia"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.2626, "type": "Organization", "normalized_text": "Matanza"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.6912, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.4397, "type": "Place", "normalized_text": "Avellaneda"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.4908, "type": "Place", "normalized_text": "Lomas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FerIglesias", "id": "43814969"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:44:09.000Z", "id": "1162782180323581952", "edit_history_tweet_ids": ["1162782180323581952"], "author_id": "2389152912", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162778255646253056"}], "text": "RT @FerIglesias: Vivo en La Boca e hice toda la campa\u00f1a en la Provincia. La Matanza, Moreno, Avellaneda, Lomas. No me corra con eso. S\u00e9 per\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:44:06.000Z", "id": "1162782165396070401", "edit_history_tweet_ids": ["1162782165396070401"], "author_id": "827959010036957185", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:44:06.000Z", "id": "1162782164016140289", "edit_history_tweet_ids": ["1162782164016140289"], "author_id": "192326473", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:44:04.000Z", "id": "1162782157292670976", "edit_history_tweet_ids": ["1162782157292670976"], "author_id": "2831740338", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:44:03.000Z", "id": "1162782153060622337", "edit_history_tweet_ids": ["1162782153060622337"], "author_id": "291444684", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 18, "probability": 0.6919, "type": "Person", "normalized_text": "ed"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.6666, "type": "Person", "normalized_text": "mickey"}, {"start": 84, "end": 85, "probability": 0.5643, "type": "Person", "normalized_text": "ed"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.6899, "type": "Person", "normalized_text": "mickey"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T17:44:01.000Z", "id": "1162782143422111744", "edit_history_tweet_ids": ["1162782143422111744"], "author_id": "1119637533065924609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "minha teoria \u00e9 q ed matou alguem em  1986 sem se lembrar  e quando mickey descobriu ed empurrou mickey no riu sem se lembrar tb."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:43:51.000Z", "id": "1162782101705506816", "edit_history_tweet_ids": ["1162782101705506816"], "author_id": "1094383252620693505", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:43:43.000Z", "id": "1162782068989976576", "edit_history_tweet_ids": ["1162782068989976576"], "author_id": "3754951647", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:43:39.000Z", "id": "1162782052355362817", "edit_history_tweet_ids": ["1162782052355362817"], "author_id": "240816944", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:43:37.000Z", "id": "1162782044482670598", "edit_history_tweet_ids": ["1162782044482670598"], "author_id": "919290692089860096", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:43:25.000Z", "id": "1162781993416974336", "edit_history_tweet_ids": ["1162781993416974336"], "author_id": "388357334", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:43:23.000Z", "id": "1162781983988224001", "edit_history_tweet_ids": ["1162781983988224001"], "author_id": "3872604983", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:43:18.000Z", "id": "1162781963859705861", "edit_history_tweet_ids": ["1162781963859705861"], "author_id": "2350096820", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:43:18.000Z", "id": "1162781962865709057", "edit_history_tweet_ids": ["1162781962865709057"], "author_id": "3290193089", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:43:15.000Z", "id": "1162781951142563840", "edit_history_tweet_ids": ["1162781951142563840"], "author_id": "1285099554", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.8455, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.4542, "type": "Place", "normalized_text": "Provincia"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.2626, "type": "Organization", "normalized_text": "Matanza"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.6912, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.4397, "type": "Place", "normalized_text": "Avellaneda"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.4908, "type": "Place", "normalized_text": "Lomas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FerIglesias", "id": "43814969"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:43:04.000Z", "id": "1162781905676394496", "edit_history_tweet_ids": ["1162781905676394496"], "author_id": "4827485161", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162778255646253056"}], "text": "RT @FerIglesias: Vivo en La Boca e hice toda la campa\u00f1a en la Provincia. La Matanza, Moreno, Avellaneda, Lomas. No me corra con eso. S\u00e9 per\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:43:00.000Z", "id": "1162781890362970113", "edit_history_tweet_ids": ["1162781890362970113"], "author_id": "2414945917", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:42:53.000Z", "id": "1162781861552316417", "edit_history_tweet_ids": ["1162781861552316417"], "author_id": "2474461393", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:42:48.000Z", "id": "1162781838886260736", "edit_history_tweet_ids": ["1162781838886260736"], "author_id": "592563824", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:42:29.000Z", "id": "1162781760108863488", "edit_history_tweet_ids": ["1162781760108863488"], "author_id": "3295002832", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:42:20.000Z", "id": "1162781722540421122", "edit_history_tweet_ids": ["1162781722540421122"], "author_id": "2495348541", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:42:18.000Z", "id": "1162781713589788673", "edit_history_tweet_ids": ["1162781713589788673"], "author_id": "1084289067020414979", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.7681, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}, {"start": 95, "end": 96, "probability": 0.3358, "type": "Place", "normalized_text": "DF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Nandiinhaaf", "id": "188567766"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T17:42:11.000Z", "id": "1162781684082892801", "edit_history_tweet_ids": ["1162781684082892801"], "author_id": "78605525", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162411035086721025"}], "text": "RT @Nandiinhaaf: AJUDE A FAZER JUSTI\u00c7A!!!!!!\n\nEsse homem matou a irm\u00e3 do meu Tio em Bras\u00edlia - DF, se tiver qualquer informa\u00e7\u00e3o entre em co\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:41:54.000Z", "id": "1162781612079222784", "edit_history_tweet_ids": ["1162781612079222784"], "author_id": "62648145", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:41:42.000Z", "id": "1162781561391108102", "edit_history_tweet_ids": ["1162781561391108102"], "author_id": "2790056424", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:41:30.000Z", "id": "1162781512246472704", "edit_history_tweet_ids": ["1162781512246472704"], "author_id": "362816738", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:41:22.000Z", "id": "1162781478251577345", "edit_history_tweet_ids": ["1162781478251577345"], "author_id": "752682810268278784", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:41:20.000Z", "id": "1162781470186004480", "edit_history_tweet_ids": ["1162781470186004480"], "author_id": "154750817", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:41:18.000Z", "id": "1162781461524680705", "edit_history_tweet_ids": ["1162781461524680705"], "author_id": "2915362162", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:40:56.000Z", "id": "1162781371204612096", "edit_history_tweet_ids": ["1162781371204612096"], "author_id": "798937910154326016", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:40:56.000Z", "id": "1162781370877456384", "edit_history_tweet_ids": ["1162781370877456384"], "author_id": "880742854087368705", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:40:51.000Z", "id": "1162781347477360640", "edit_history_tweet_ids": ["1162781347477360640"], "author_id": "172202856", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 160, "end": 170, "probability": 0.4894, "type": "Person", "normalized_text": "dia eduardo"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:40:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "1025280233186971648", "id": "1162781289981853696", "edit_history_tweet_ids": ["1162781289981853696"], "author_id": "1096986630", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162648082024153089"}], "text": "@EdoLastraB recuerdo un extracto de una peli que decia..no se como la gente no se suicida cada vez mas si todo nos conduce a ello.. pero hay que vivir el dia a dia eduardo por que un dia despertaras y no dolera y esos pensamientos  suicidas  desapareceran..pero con ayuda .."}, {"lang": "fr", "created_at": "2019-08-17T17:40:37.000Z", "id": "1162781288874553345", "edit_history_tweet_ids": ["1162781288874553345"], "author_id": "911127835313655809", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "La collecte d'Adopte un Matou se termine demain.\nPour aider \u00e0 r\u00e9ussir cette collecte avec 1\u20ac et quelques clics, c'est par ici: https://t.co/AiLAD3Uqqa", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/AiLAD3Uqqa", "expanded_url": "https://reseau-adoption.fr/collectes/details/COLL55", "display_url": "reseau-adoption.fr/collectes/deta\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://reseau-adoption.fr/collectes/details/COLL55"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:40:32.000Z", "id": "1162781269526286337", "edit_history_tweet_ids": ["1162781269526286337"], "author_id": "143092047", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 38, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas V\u00e1zquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "soymadridista", "id": "63745951"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:40:21.000Z", "id": "1162781223409922048", "edit_history_tweet_ids": ["1162781223409922048"], "author_id": "32433875", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162766081724825600"}], "text": "RT @soymadridista: Gol de Lucas V\u00e1zquez\n\nEl pseudomadridismo se suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:40:20.000Z", "id": "1162781218318012416", "edit_history_tweet_ids": ["1162781218318012416"], "author_id": "1122806602338271232", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:40:20.000Z", "id": "1162781217214947329", "edit_history_tweet_ids": ["1162781217214947329"], "author_id": "1515752197", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:40:17.000Z", "id": "1162781204787150848", "edit_history_tweet_ids": ["1162781204787150848"], "author_id": "1079096527388401664", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:40:16.000Z", "id": "1162781199649136641", "edit_history_tweet_ids": ["1162781199649136641"], "author_id": "21649633", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:40:15.000Z", "id": "1162781195161284611", "edit_history_tweet_ids": ["1162781195161284611"], "author_id": "803290486521872384", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "La combinaci\u00f3n de odiarse y sentirse solo es lo m\u00e1s suicida q alguna vez sent\u00ed"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:40:00.000Z", "id": "1162781135157510147", "edit_history_tweet_ids": ["1162781135157510147"], "author_id": "1116396007154176000", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:40:00.000Z", "id": "1162781134041886722", "edit_history_tweet_ids": ["1162781134041886722"], "author_id": "897806587", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-08-17T17:39:55.000Z", "id": "1162781111556202501", "edit_history_tweet_ids": ["1162781111556202501"], "author_id": "1048885219598774272", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:39:54.000Z", "id": "1162781109882630145", "edit_history_tweet_ids": ["1162781109882630145"], "author_id": "1039952823654469634", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:39:50.000Z", "id": "1162781093931732992", "edit_history_tweet_ids": ["1162781093931732992"], "author_id": "3913551316", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:39:50.000Z", "id": "1162781093659074561", "edit_history_tweet_ids": ["1162781093659074561"], "author_id": "191780553", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:39:42.000Z", "id": "1162781060847083520", "edit_history_tweet_ids": ["1162781060847083520"], "author_id": "553944949", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:39:41.000Z", "id": "1162781055709061123", "edit_history_tweet_ids": ["1162781055709061123"], "author_id": "635650646", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.878, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:39:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "809136475", "id": "1162781034997538816", "edit_history_tweet_ids": ["1162781034997538816"], "author_id": "1564070300", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162777973268910081"}], "text": "@AbajoElTackle No lo veo, si bien es medio suicida en el talle S\u00e1nchez, le falta tama\u00f1o. Capaz q va con los 3 y deja alg\u00fan wing afuera"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:39:30.000Z", "id": "1162781007214456833", "edit_history_tweet_ids": ["1162781007214456833"], "author_id": "3332773294", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:39:16.000Z", "id": "1162780949739970560", "edit_history_tweet_ids": ["1162780949739970560"], "author_id": "2870099021", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:39:16.000Z", "id": "1162780949320519681", "edit_history_tweet_ids": ["1162780949320519681"], "author_id": "130717368", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:39:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "1025280233186971648", "id": "1162780893569830912", "edit_history_tweet_ids": ["1162780893569830912"], "author_id": "4201520548", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162648082024153089"}], "text": "@EdoLastraB ESE NO ES EL CAMINO, EL CAMINO ES AFRONTAR LOS PROBLEMAS CON VALENT\u00cdA Y NO DEJARLES UN PROBLEMA A TU ESPOSA Y A TUS HIJOS, CUANDO ALGUIEN SE SUICIDA LE EST\u00c1 TRASPASANDO ESA TONTA SOLUCI\u00d3N A SU DESCENDENCIA Y EN ELLA ENCONTRAR\u00c1N MAS TEMPRANO QUE TARDE LA SUPUESTA SOLUCI\u00d3N."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:38:53.000Z", "id": "1162780852847292416", "edit_history_tweet_ids": ["1162780852847292416"], "author_id": "132353447", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:38:47.000Z", "id": "1162780828289642497", "edit_history_tweet_ids": ["1162780828289642497"], "author_id": "2950785376", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:38:42.000Z", "id": "1162780809067208704", "edit_history_tweet_ids": ["1162780809067208704"], "author_id": "1071432879048155138", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:38:28.000Z", "id": "1162780750296604672", "edit_history_tweet_ids": ["1162780750296604672"], "author_id": "27460390", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:38:28.000Z", "id": "1162780746689449984", "edit_history_tweet_ids": ["1162780746689449984"], "author_id": "246914619", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:38:18.000Z", "id": "1162780708420640768", "edit_history_tweet_ids": ["1162780708420640768"], "author_id": "4766456403", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:38:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "163176846", "id": "1162780705803460608", "edit_history_tweet_ids": ["1162780705803460608"], "author_id": "1070766245459492864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "albaesli", "id": "163176846"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "elsoldepuebla1", "id": "236602067"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162745316308738050"}], "text": "@albaesli @elsoldepuebla1 Eso me consta que es terrible para el peat\u00f3n movilizarse actualmente, no hay cultura ni respeto ni de los conductores ni de los propios peatones, pero el peat\u00f3n siempre lleva las de perder, ya ni hablar de transportarse en bicicleta porque es suicida en estas condiciones."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:37:56.000Z", "id": "1162780614338260993", "edit_history_tweet_ids": ["1162780614338260993"], "author_id": "809464453523787776", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.5976, "type": "Person", "normalized_text": "Hallef"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.4631, "type": "Organization", "normalized_text": "Luvas"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T17:37:55.000Z", "id": "1162780611473543168", "edit_history_tweet_ids": ["1162780611473543168"], "author_id": "75919937", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 6, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "text": "como o Hallef se matou e a arma voltou pro porta Luvas? pois foi encontrada dentro.. algu\u00e9m atirou nele bixo."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:37:53.000Z", "id": "1162780600161460224", "edit_history_tweet_ids": ["1162780600161460224"], "author_id": "194176051", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:37:44.000Z", "id": "1162780564010786818", "edit_history_tweet_ids": ["1162780564010786818"], "author_id": "789522499625218048", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:37:36.000Z", "id": "1162780528652750849", "edit_history_tweet_ids": ["1162780528652750849"], "author_id": "1127908674108784640", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:37:28.000Z", "id": "1162780496264421378", "edit_history_tweet_ids": ["1162780496264421378"], "author_id": "853977760427061248", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.9399, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AyaxMLanda", "id": "387205777"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:37:26.000Z", "id": "1162780487158554625", "edit_history_tweet_ids": ["1162780487158554625"], "author_id": "1325326916", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162604468812374016"}], "text": "RT @AyaxMLanda: ** Epstein ten\u00eda s\u00e1banas en su celda para ahorcarse.\n** Lo de Epstein no fue suicida, seg\u00fan los profesionales m\u00e9dicos.\n** E\u2026"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-17T17:37:24.000Z", "id": "1162780479025745920", "edit_history_tweet_ids": ["1162780479025745920"], "author_id": "3307400673", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:37:19.000Z", "id": "1162780457496449026", "edit_history_tweet_ids": ["1162780457496449026"], "author_id": "1117438229802823680", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:37:09.000Z", "id": "1162780416950067201", "edit_history_tweet_ids": ["1162780416950067201"], "author_id": "1325326916", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AyaxMLanda", "id": "387205777"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162604432338628613"}], "text": "RT @AyaxMLanda: ** Estaba aislado (inusual para un individuo suicida)\n** Las c\u00e1maras no funcionaron correctamente: no hay video.\n** Incluso\u2026"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:37:06.000Z", "id": "1162780404237111297", "edit_history_tweet_ids": ["1162780404237111297"], "author_id": "3923674463", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CHELOFER61", "id": "85434566"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162727742258987008"}], "text": "RT @CHELOFER61: Cada d\u00eda 58 millones de brasileros comprueban que votaron un anormal ignorante como presidente. Las consecuencias de su sui\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:37:02.000Z", "id": "1162780388164608001", "edit_history_tweet_ids": ["1162780388164608001"], "author_id": "861162544559517697", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 38, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas V\u00e1zquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "soymadridista", "id": "63745951"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:36:54.000Z", "id": "1162780356149436418", "edit_history_tweet_ids": ["1162780356149436418"], "author_id": "145099427", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162766081724825600"}], "text": "RT @soymadridista: Gol de Lucas V\u00e1zquez\n\nEl pseudomadridismo se suicida"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T17:36:54.000Z", "id": "1162780354161385472", "edit_history_tweet_ids": ["1162780354161385472"], "author_id": "974037162340618240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O cara atropelou o cachorro, matou ele e agr ta atr\u00e1s da dona pra pagar o concerto da moto...como se o cachorro tivesse culpa"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:36:44.000Z", "id": "1162780310855196673", "edit_history_tweet_ids": ["1162780310855196673"], "author_id": "833065636611969024", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:36:40.000Z", "id": "1162780293562097665", "edit_history_tweet_ids": ["1162780293562097665"], "author_id": "3947603921", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T17:36:34.000Z", "id": "1162780270111670274", "edit_history_tweet_ids": ["1162780270111670274"], "author_id": "1030192832626221056", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "stxrdxst13", "id": "1070033629508722689"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "RobertaKarla6", "id": "1226857452697722880"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162756217598558216"}], "text": "RT @Maariana13_: @stxrdxst13 @Robertakarla6 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nOh \"g\u00eanio\" um feto com 3 meses de vida, j\u00e1 est\u00e1 \"completo\", com 3 meses, voc\u00ea j\u00e1 pode saber\u2026"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T17:36:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "351931778", "id": "1162780257281355776", "edit_history_tweet_ids": ["1162780257281355776"], "author_id": "928277500366639104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "luanadelrei", "id": "351931778"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162778086716432384"}], "text": "@luanadelrei Al\u00e9m de que \u00e9 bem poss\u00edvel que eu n\u00e3o consiga consulta porque j\u00e1 me mandaram at\u00e9 pro caps e a mo\u00e7a disse que meu estado \u201cn\u00e3o estava t\u00e3o cr\u00edtico pra ir pro caps\u201d. Eu tive crise suicida apenas."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:36:30.000Z", "id": "1162780255058386945", "edit_history_tweet_ids": ["1162780255058386945"], "author_id": "216711237", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:36:30.000Z", "id": "1162780254873821185", "edit_history_tweet_ids": ["1162780254873821185"], "author_id": "1127555581341065217", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:36:30.000Z", "id": "1162780253200289793", "edit_history_tweet_ids": ["1162780253200289793"], "author_id": "1419349706", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.8455, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.4542, "type": "Place", "normalized_text": "Provincia"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.2626, "type": "Organization", "normalized_text": "Matanza"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.6912, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.4397, "type": "Place", "normalized_text": "Avellaneda"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.4908, "type": "Place", "normalized_text": "Lomas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FerIglesias", "id": "43814969"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:36:26.000Z", "id": "1162780234741092352", "edit_history_tweet_ids": ["1162780234741092352"], "author_id": "3214885357", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162778255646253056"}], "text": "RT @FerIglesias: Vivo en La Boca e hice toda la campa\u00f1a en la Provincia. La Matanza, Moreno, Avellaneda, Lomas. No me corra con eso. S\u00e9 per\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:36:23.000Z", "id": "1162780223945027584", "edit_history_tweet_ids": ["1162780223945027584"], "author_id": "890829397607010304", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:36:17.000Z", "id": "1162780199483772928", "edit_history_tweet_ids": ["1162780199483772928"], "author_id": "2774155054", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:36:14.000Z", "id": "1162780187244847106", "edit_history_tweet_ids": ["1162780187244847106"], "author_id": "87226057", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:36:04.000Z", "id": "1162780145830236161", "edit_history_tweet_ids": ["1162780145830236161"], "author_id": "2820323789", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:36:02.000Z", "id": "1162780135281631232", "edit_history_tweet_ids": ["1162780135281631232"], "author_id": "1014600529698263042", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:35:53.000Z", "id": "1162780097490948096", "edit_history_tweet_ids": ["1162780097490948096"], "author_id": "994572026332491777", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-17T17:35:50.000Z", "id": "1162780084169842688", "edit_history_tweet_ids": ["1162780084169842688"], "author_id": "422576910", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:35:49.000Z", "id": "1162780082190114817", "edit_history_tweet_ids": ["1162780082190114817"], "author_id": "1069055834628464641", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:35:08.000Z", "id": "1162779910538235906", "edit_history_tweet_ids": ["1162779910538235906"], "author_id": "1261773648", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026"}], "includes": {"users": [{"id": "965390752216952833", "username": "LOURDESMARCHI1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3283, "following_count": 4654, "tweet_count": 52554, "listed_count": 0}, "name": "LOURDES MARCHI"}, {"id": "15088915", "username": "recordtvoficial", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5094648, "following_count": 95, "tweet_count": 465839, "listed_count": 3977}, "name": "Record TV"}, {"id": "1070041444474331142", "username": "AkeaOlmos", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5620, "following_count": 3494, "tweet_count": 97351, "listed_count": 3}, "name": "Akea_Olmos \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 ChilexSiempre\u2764"}, {"id": "260788584", "username": "Santi_ABASCAL", "location": "ESPA\u00d1A", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 716211, "following_count": 4012, "tweet_count": 36028, "listed_count": 2622}, "name": "Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "2781797481", "username": "jc051255", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 72, "tweet_count": 35934, "listed_count": 1}, "name": "Cid55"}, {"id": "1022606884287774726", "username": "letobriengo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 44, "tweet_count": 418, "listed_count": 0}, "name": "Cindor\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"id": "397638670", "username": "MartuPerez_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113409, "following_count": 611, "tweet_count": 64757, "listed_count": 54}, "name": "TITA"}, {"id": "613148442", "username": "Lourdesjurunaga", "location": "Honeymoon ave.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 957, "tweet_count": 14664, "listed_count": 3}, "name": "\ud835\udda9 \ud835\uddce \ud835\uddc5 \ud835\uddc2 \ud835\uddbe \ud835\uddcd"}, {"id": "861633032985464832", "username": "madien10072964", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 619, "tweet_count": 23596, "listed_count": 0}, "name": "madien"}, {"id": "703350028811825152", "username": "BritosKarenn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 189, "tweet_count": 15966, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udcda\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcf7 \ud835\udcd1\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udcf8\ud835\udcfc \ud83c\udf19 \ud83e\udd8b"}, {"id": "1086996645416501248", "username": "PaCHi_CH_ESPA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 575, "tweet_count": 9692, "listed_count": 3}, "name": "\u0646 PaCHi \u0646"}, {"id": "2385333071", "username": "brubru1942", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 46, "tweet_count": 29139, "listed_count": 0}, "name": "brunella"}, {"id": "954202927", "username": "gbrennnnda", "location": "San Rafael, Argentina.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 396, "tweet_count": 41482, "listed_count": 1}, "name": "\u0432\u044f\u0454\u03b7\u2202\u03b1:("}, {"id": "3773224779", "username": "CandelaaCanessa", "location": "Mendoza, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 448, "tweet_count": 40274, "listed_count": 2}, "name": "candela.v"}, {"id": "1267782643", "username": "JooniColazo", "location": "Cordoba Capital ! \u266a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 309, "tweet_count": 36123, "listed_count": 3}, "name": "JHONY"}, {"id": "266822204", "username": "AbogadoDijo", "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14016, "following_count": 6773, "tweet_count": 69642, "listed_count": 29}, "name": "Pablo A."}, {"id": "45259315", "username": "marcelomangini", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 316, "tweet_count": 7451, "listed_count": 4}, "name": "Mangini"}, {"id": "799260530", "username": "MottaTarcisio", "location": "Rio de Janeiro", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 120481, "following_count": 2343, "tweet_count": 24830, "listed_count": 345}, "name": "Tarc\u00edsio Motta + Lula 13"}, {"id": "2278009680", "username": "DaysAreGoing", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 466, "tweet_count": 23808, "listed_count": 2}, "name": "mazikeen"}, {"id": "1576300760", "username": "AmodeyFloor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 440, "tweet_count": 30981, "listed_count": 4}, "name": "\ud83c\udf38"}, {"id": "1040668242304491520", "username": "AstroMa93574720", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 232, "tweet_count": 53220, "listed_count": 0}, "name": "Astro-Man"}, {"id": "953800620804329472", "username": "CampMelll", "location": "Tandil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 275, "tweet_count": 25220, "listed_count": 1}, "name": "Mel\ud83c\udf38"}, {"id": "4529359342", "username": "stormystic", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4886, "following_count": 5374, "tweet_count": 56877, "listed_count": 13}, "name": "let\u00edcia"}, {"id": "167755365", "username": "adgueiser", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 1538, "tweet_count": 11278, "listed_count": 0}, "name": "Juan Sin Tierra"}, {"id": "252168075", "username": "spitta1969", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107603, "following_count": 4654, "tweet_count": 207013, "listed_count": 209}, "name": "Sandra Pitta"}, {"id": "991442482692087808", "username": "CamiCastillo26", "location": "Mendoza, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 67, "tweet_count": 16533, "listed_count": 0}, "name": "Sweet as sugar cane"}, {"id": "970758853074747392", "username": "GP39900298", "location": "Padova ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 682, "tweet_count": 5933, "listed_count": 0}, "name": "G.P."}, {"id": "849274159", "username": "ladyonorato", "location": "Palermo, Sicilia", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 96967, "following_count": 481, "tweet_count": 86646, "listed_count": 355}, "name": "Francesca Donato"}, {"id": "2291440928", "username": "PelayoEnol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 504, "tweet_count": 9167, "listed_count": 1}, "name": "Pelayo Enol"}, {"id": "524716904", "username": "a_gft", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2388, "following_count": 3138, "tweet_count": 62561, "listed_count": 5}, "name": "A.G.F.T."}, {"id": "151074982", "username": "AndresPinate", "location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2810, "following_count": 3412, "tweet_count": 28243, "listed_count": 0}, "name": "Andr\u00e9s Pinate"}, {"id": "104393950", "username": "ATHENEA_PHALAS", "location": "ANTICOMUNISTA \u25ba\u25ba NO LEO DM's!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40145, "following_count": 38600, "tweet_count": 921298, "listed_count": 306}, "name": "ATHENEA HIJA DE ZEUS"}, {"id": "944487127164825605", "username": "Antoniorveiga", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4228, "following_count": 4253, "tweet_count": 113485, "listed_count": 0}, "name": "Viveys\u00e9feliz"}, {"id": "3176625754", "username": "orizzonte_oriz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2484, "following_count": 1373, "tweet_count": 162338, "listed_count": 4}, "name": "Orizzonte"}, {"id": "785426151602790404", "username": "marcogirgi", "location": "Italia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 462, "tweet_count": 47078, "listed_count": 3}, "name": "Marco Giorgetti"}, {"id": "811768906301968384", "username": "omentando", "location": "@CaptainLiberty on Parler ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1718, "following_count": 569, "tweet_count": 511539, "listed_count": 6}, "name": "C@FF\u00ae\ufe0fEE"}, {"id": "2904775533", "username": "Turistabieb11", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 823, "tweet_count": 98566, "listed_count": 1}, "name": "Turista"}, {"id": "282195288", "username": "camilaxbxzxo", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 118, "tweet_count": 33298, "listed_count": 7}, "name": "camila"}, {"id": "1060557037925474305", "username": "AinalenCena", "location": "Sastre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 287, "tweet_count": 49603, "listed_count": 0}, "name": "| d r a m a q u e e n |"}, {"id": "2443718293", "username": "NicolasBay_", "location": "Rouen, France", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 101914, "following_count": 1003, "tweet_count": 20173, "listed_count": 622}, "name": "Nicolas Bay"}, {"id": "510949725", "username": "pagadorMA", "location": "ESPA\u00d1A (Barcelona) Tabarnia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 751, "tweet_count": 89866, "listed_count": 1}, "name": "Maria Antonia."}, {"id": "942468433375059969", "username": "LucasEsc0", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 2040, "tweet_count": 66408, "listed_count": 0}, "name": "Lucas \u00b2\u00b2"}, {"id": "534710307", "username": "Wamanyana", "location": "peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2095, "following_count": 2699, "tweet_count": 30850, "listed_count": 6}, "name": "Jair"}, {"id": "43556939", "username": "ipsofacto81", "location": "Miraflores, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 183, "tweet_count": 38111, "listed_count": 8}, "name": "Luis Alberto"}, {"id": "3529003397", "username": "agustinapedraz5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 302, "tweet_count": 59904, "listed_count": 1}, "name": "Nay"}, {"id": "3339721269", "username": "sroveresraillon", "location": "A la derecha de la derecha;Cba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 321, "tweet_count": 34703, "listed_count": 3}, "name": "S Roveres Raillon \u26f3"}, {"id": "961586410376613888", "username": "DrxsMusse", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 51, "tweet_count": 4143, "listed_count": 0}, "name": "A is for alto culo"}, {"id": "1055240869689864192", "username": "forcellinivicky", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 156, "tweet_count": 47858, "listed_count": 0}, "name": "victoria"}, {"id": "914456384598675456", "username": "Javitxu2211", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 1022, "tweet_count": 55672, "listed_count": 0}, "name": "Javitxu"}, {"id": "4509031307", "username": "vrrossello", "location": "Buenos Aires ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 2403, "tweet_count": 52979, "listed_count": 0}, "name": "Romina R"}, {"id": "43814969", "username": "FerIglesias", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475886, "following_count": 580, "tweet_count": 154297, "listed_count": 1165}, "name": "Fernando A. Iglesias"}, {"id": "833301691", "username": "_Deniseaguirre", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 221, "tweet_count": 10724, "listed_count": 0}, "name": "denise"}, {"id": "917051959710048256", "username": "Beabu13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 373, "tweet_count": 10228, "listed_count": 0}, "name": "Beabu13 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "1485509054", "username": "AmigodelPerfido", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 197, "tweet_count": 73365, "listed_count": 0}, "name": "Amigo del Perfido - Deep fool"}, {"id": "912059491860049920", "username": "luisgonza72", "location": "Reino de Espa\u00f1a-Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3075, "following_count": 3959, "tweet_count": 26114, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Bowman\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a"}, {"id": "1057027436821602311", "username": "LagrimasProgres", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25782, "following_count": 681, "tweet_count": 25038, "listed_count": 61}, "name": "L\u00e1grimas Progres"}, {"id": "366917597", "username": "_martuvaras", "location": "Corrientes, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 854, "tweet_count": 21698, "listed_count": 2}, "name": "\u2022MV\u2022"}, {"id": "762481", "username": "pepemoronr", "location": "Huelva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 268, "tweet_count": 13205, "listed_count": 5}, "name": "Pepe Mor\u00f3n"}, {"id": "827682212631961601", "username": "killsomeb0dy", "location": "hell", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 65, "tweet_count": 11572, "listed_count": 0}, "name": "jaz \u2661"}, {"id": "197216433", "username": "Ephram_morao", "location": "Palencia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 546, "tweet_count": 32988, "listed_count": 6}, "name": "Miguel Angel \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "627614454", "username": "JoelTovar10", "location": "Tul\u00fam", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 360, "tweet_count": 21373, "listed_count": 2}, "name": "Joel Tovar"}, {"id": "1143919124374065153", "username": "CB97LYN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 252, "tweet_count": 1132, "listed_count": 0}, "name": "\u27b2\u1102Y\u041f\u039b: maxident"}, {"id": "1033743789687558144", "username": "onismoon", "location": "ela/dela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3194, "following_count": 372, "tweet_count": 60147, "listed_count": 12}, "name": "\u17f9 andy."}, {"id": "358642184", "username": "alex_spain79", "location": "Granada, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1641, "following_count": 1758, "tweet_count": 61452, "listed_count": 0}, "name": "\u0391\u03bb\u03ad\u03be\u03b1\u03bd\u03b4\u03c1\u03bf\u03c2 \ud83c\uddea\ud83c\udde6 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1"}, {"id": "1076961724744548353", "username": "CidVOXeador", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 627, "tweet_count": 30948, "listed_count": 0}, "name": "CidVOXeador\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "1135389892547108870", "username": "KeylaTakashi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 44, "tweet_count": 2563, "listed_count": 0}, "name": "Keyla Takashi"}, {"id": "8802752", "username": "g1", "location": "Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 14340553, "following_count": 61, "tweet_count": 746797, "listed_count": 19158}, "name": "g1"}, {"id": "1153518451455090689", "username": "Ari87433544", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 50, "tweet_count": 98, "listed_count": 0}, "name": "Ari"}, {"id": "1012151059375157249", "username": "guksvant", "location": "tae's heart", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2236, "following_count": 1897, "tweet_count": 34993, "listed_count": 14}, "name": "jacque"}, {"id": "1152608491", "username": "mmarianadiaz", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 179, "tweet_count": 13021, "listed_count": 0}, "name": "Mare"}, {"id": "1455949118", "username": "maruualvarez12", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 752, "tweet_count": 67047, "listed_count": 2}, "name": "MARINA"}, {"id": "252941741", "username": "Scaldafferrotom", "location": "Martin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 430, "tweet_count": 32984, "listed_count": 3}, "name": "Tom\u00e1s."}, {"id": "490486380", "username": "Toniniix", "location": "Pamplona, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 262, "tweet_count": 7037, "listed_count": 3}, "name": "Stormrage"}, {"id": "2861545174", "username": "Shockdx", "location": "Tampere Region, Finland", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 315, "tweet_count": 39348, "listed_count": 5}, "name": "Shockdx\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83e\udd85"}, {"id": "921844913892921344", "username": "Makandita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 156, "tweet_count": 9790, "listed_count": 0}, "name": "Makandita"}, {"id": "2687559761", "username": "filispinzoltar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 611, "tweet_count": 35505, "listed_count": 0}, "name": "Filispin"}, {"id": "257332880", "username": "hermanntertsch", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 311642, "following_count": 4039, "tweet_count": 161107, "listed_count": 2523}, "name": "Hermann Tertsch"}, {"id": "1939002613", "username": "_kareenmelisa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 642, "tweet_count": 56786, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc2c\ud835\udc1a"}, {"id": "910674990219108354", "username": "r3loadedd", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 308, "tweet_count": 28615, "listed_count": 0}, "name": "Reloaded \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "1033118193282412544", "username": "AgusRizzo2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 133, "tweet_count": 8974, "listed_count": 0}, "name": "Agus Rizzo"}, {"id": "2318396524", "username": "providamairena", "location": "Mairena del Alcor, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 259, "tweet_count": 4687, "listed_count": 12}, "name": "Pro-Vida Mairena"}, {"id": "135532897", "username": "jarf1959", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1931, "following_count": 3028, "tweet_count": 139458, "listed_count": 5}, "name": "asdrubal flores"}, {"id": "808826776801673216", "username": "Arcanjo7Arcanjo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 69, "tweet_count": 143792, "listed_count": 0}, "name": "Anten\u00f4ro"}, {"id": "2808152951", "username": "Iadroes", "location": "Ativem as notifica\u00e7\u00f5es \ud83d\udd14", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124655, "following_count": 43, "tweet_count": 541, "listed_count": 98}, "name": "LADR\u00d5ES SE DANDO MAL \ud83e\udd23"}, {"id": "490844908", "username": "camilo708gt", "location": "Pasto, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 1446, "tweet_count": 4546, "listed_count": 6}, "name": "Camilo Gomez"}, {"id": "116836759", "username": "humanjad", "location": "Barichara NvevoReynoDeGranada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17777, "following_count": 13209, "tweet_count": 52342, "listed_count": 17}, "name": "El Antiestablecimiento \ud83d\udd49\ufe0f ."}, {"id": "1063852436505403393", "username": "braiannn09", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 933, "tweet_count": 7729, "listed_count": 3}, "name": "\ud83e\udd82"}, {"id": "4444273576", "username": "chulaocampo_", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 177, "tweet_count": 35727, "listed_count": 0}, "name": "A\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"id": "1972474232", "username": "lamsorlu", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 767, "tweet_count": 20693, "listed_count": 2}, "name": "luiggi"}, {"id": "1314132968", "username": "Renato47Rm", "location": "It\u00e1lia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1811, "following_count": 4932, "tweet_count": 125447, "listed_count": 0}, "name": "Vink Frank"}, {"id": "4845403365", "username": "Andyesti", "location": "Casteddu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3151, "following_count": 710, "tweet_count": 66071, "listed_count": 17}, "name": "Mo' me lo segno"}, {"id": "374123502", "username": "CHIQUITAREINONA", "location": "ESPA\u00d1A \ud83c\uddea\ud83c\uddf8  (MADRID)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15461, "following_count": 15184, "tweet_count": 325568, "listed_count": 12}, "name": "PILAR"}, {"id": "196789608", "username": "rgarciavucovic", "location": "Baleares, Islas Baleares", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 655, "tweet_count": 15819, "listed_count": 2}, "name": "Rodrigo Garc\u00eda V"}, {"id": "968959527549890562", "username": "RocoAnabelGonz2", "location": "Corrientes, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 250, "tweet_count": 7062, "listed_count": 0}, "name": "Ro \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "4858276894", "username": "macaocana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 175, "tweet_count": 14540, "listed_count": 0}, "name": "Maca"}, {"id": "937044057620189186", "username": "Thayssavianna_", "location": "RIO DE JANEIRO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 770, "tweet_count": 10298, "listed_count": 0}, "name": "\u03c4\u043d\u03b1yss\u03b1 vi\u03b1\u0e17\u0e17\u03b1\ud83e\udd8b"}, {"id": "2465076236", "username": "marcgc1992", "location": "\u00c1frica del norte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 738, "tweet_count": 63723, "listed_count": 9}, "name": "Marcos"}, {"id": "417008331", "username": "hezmick", "location": "A bordo de la Bounty", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7827, "following_count": 2408, "tweet_count": 130777, "listed_count": 79}, "name": "Hezmick"}, {"id": "1305277566", "username": "piquitronic", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6280, "following_count": 6496, "tweet_count": 21150, "listed_count": 1}, "name": "LeonyCastillalibres"}, {"id": "3000022815", "username": "mariosifuentesb", "location": "Lima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 702, "tweet_count": 2493, "listed_count": 7}, "name": "Mario Sifuentes"}, {"id": "1076554555448610816", "username": "MartinTanakaG", "location": "Lima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28243, "following_count": 184, "tweet_count": 2061, "listed_count": 103}, "name": "Mart\u00edn Tanaka"}, {"id": "1025887987568201729", "username": "lulilovescats", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 261, "tweet_count": 17640, "listed_count": 1}, "name": "luli"}, {"id": "1006453046", "username": "carloras1", "location": "Dominican Republic", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 357, "tweet_count": 4122, "listed_count": 7}, "name": "Carlo Raspollini"}, {"id": "36079217", "username": "ilmessaggeroit", "location": "Roma", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 512934, "following_count": 185, "tweet_count": 322901, "listed_count": 2660}, "name": "Il Messaggero"}, {"id": "752582444050702336", "username": "viki_diazc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 188, "tweet_count": 3051, "listed_count": 0}, "name": "Victoria"}, {"id": "700794832537583616", "username": "JALB1703", "location": "Cieza, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2217, "following_count": 2263, "tweet_count": 37936, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udc51 Knight Templar \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "831909818", "username": "toyrepodrido", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1770, "following_count": 2235, "tweet_count": 126741, "listed_count": 5}, "name": "Toy repodrido"}, {"id": "166790278", "username": "Apuntes_", "location": "Buenos Aires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62847, "following_count": 1388, "tweet_count": 392792, "listed_count": 206}, "name": "Apu \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2721\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\udde6"}, {"id": "464795393", "username": "wandagoria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 676, "tweet_count": 19084, "listed_count": 5}, "name": "Doctor Infame"}, {"id": "218956808", "username": "srtuqueque1", "location": "Estados Unidos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 533, "tweet_count": 29053, "listed_count": 2}, "name": "TUQUEQUE"}, {"id": "4767582916", "username": "nicolas74255792", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 523, "tweet_count": 5526, "listed_count": 1}, "name": "nicolas perez"}, {"id": "85434566", "username": "CHELOFER61", "location": "Montevideo . URUGUAY", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51783, "following_count": 3298, "tweet_count": 12842, "listed_count": 92}, "name": "MARCELO FERN\u00c1NDEZ"}, {"id": "216637968", "username": "Teofilo1952", "location": "Santa Cruz de Tenerife Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17569, "following_count": 17251, "tweet_count": 55176, "listed_count": 22}, "name": "Te\u00f3filo Borrallo"}, {"id": "516007778", "username": "MerRuveda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 515, "tweet_count": 97478, "listed_count": 2}, "name": "M"}, {"id": "1211561726", "username": "karmencitakar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 915, "tweet_count": 57985, "listed_count": 6}, "name": "karmencitakar"}, {"id": "982308150459228162", "username": "Janerowlandd", "location": "Latinoam\u00e9rica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 808, "tweet_count": 13472, "listed_count": 0}, "name": "Jennifer"}, {"id": "3437531728", "username": "tatidezuasnabar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 180, "tweet_count": 380, "listed_count": 0}, "name": "Mercedes"}, {"id": "750850512979910656", "username": "mauricio8aa", "location": "Nuevo Le\u00f3n, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 437, "tweet_count": 6967, "listed_count": 0}, "name": "ochoa"}, {"id": "1925007925", "username": "auditorciudadan", "location": "en todos lados, y en ninguno", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1944, "following_count": 2437, "tweet_count": 153348, "listed_count": 72}, "name": "auditor ciudadano"}, {"id": "1116552482774081538", "username": "LauraMallea2", "location": "Miami, \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 0, "tweet_count": 90182, "listed_count": 2}, "name": "Laura M \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "376997744", "username": "Pacowx59", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 1836, "tweet_count": 34237, "listed_count": 7}, "name": "Paco \uf8ff \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "2958675471", "username": "luz_cespedes02", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 311, "tweet_count": 87654, "listed_count": 0}, "name": "Luz C\u00e9spedes \ud83c\udf35"}, {"id": "897525906792747008", "username": "calumhsbitch", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 162, "tweet_count": 8424, "listed_count": 4}, "name": "sof"}, {"id": "475119926", "username": "pibaarock", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 803, "tweet_count": 59478, "listed_count": 3}, "name": "suspiro de carnaval"}, {"id": "147678151", "username": "pobreperiodismo", "location": "Espanha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1328, "following_count": 2319, "tweet_count": 64254, "listed_count": 18}, "name": "El Rab\u00fao \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f"}, {"id": "1096789276900147201", "username": "ZoenOliveira", "location": "Barra Mansa, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 500, "tweet_count": 6117, "listed_count": 0}, "name": "Zoen \u2720"}, {"id": "858782743064436736", "username": "MathiasPjl", "location": "COMPLEXO DO LINS / ROCINHA \ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4493, "following_count": 336, "tweet_count": 24571, "listed_count": 3}, "name": "RN 57 \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83d\udcb0\ud83d\ude4c"}, {"id": "1095438892470276098", "username": "AndreiLavalle", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 1015, "tweet_count": 6306, "listed_count": 0}, "name": "Andrei"}, {"id": "1060983718192517120", "username": "VanessaFlag2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1527, "following_count": 2073, "tweet_count": 274520, "listed_count": 3}, "name": "Flag - PLM\ud83d\udc8e ADI\ud83d\udc52 PDV\ud83c\udf43 M96\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f CG\ud83c\udfb9"}, {"id": "1317188964", "username": "eliaanafacelli", "location": "Santiago del Estero, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1935, "following_count": 882, "tweet_count": 73263, "listed_count": 0}, "name": "ELIANA \ud83c\udf1f"}, {"id": "1040991921597030401", "username": "gxickx", "location": "Misiones, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 138, "tweet_count": 18858, "listed_count": 2}, "name": "guille"}, {"id": "1005441676972888064", "username": "DemyOttzer", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 228, "tweet_count": 3021, "listed_count": 0}, "name": "Demy Ottzer"}, {"id": "1143625758860087296", "username": "valenntinav03", "location": "San Juan, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 141, "tweet_count": 3372, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf39"}, {"id": "4422989075", "username": "moyanob285", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 831, "tweet_count": 22496, "listed_count": 0}, "name": "\uff42"}, {"id": "2566138345", "username": "salvadorQ26", "location": "Madrid.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 45, "tweet_count": 50121, "listed_count": 2}, "name": "Salvador Mart\u00ednez"}, {"id": "354180558", "username": "numero02", "location": " France.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 126, "tweet_count": 25946, "listed_count": 2}, "name": "Michael"}, {"id": "3349352104", "username": "MaleeeMonzon", "location": "Pilar, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 501, "tweet_count": 15650, "listed_count": 0}, "name": "\ud83e\udd40Malena\ud83e\udd40"}, {"id": "4121404889", "username": "juligxnzalez1", "location": "Gualeguaych\u00fa, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 0, "tweet_count": 49217, "listed_count": 0}, "name": "juli\ud83d\udc45"}, {"id": "1032641319661907969", "username": "eosued", "location": "Piracity", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 168, "tweet_count": 4919, "listed_count": 0}, "name": "BD yEddy"}, {"id": "848847121835073536", "username": "per_mar_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 306, "tweet_count": 11072, "listed_count": 0}, "name": "Pepe Mart\u00ednez"}, {"id": "522788453", "username": "SofiCattaneo1", "location": "Chivilcoy, Buenos Aires.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 524, "tweet_count": 52180, "listed_count": 1}, "name": "S\ud83c\udf19FiA"}, {"id": "971185694885449729", "username": "Iucia____", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 62, "tweet_count": 10029, "listed_count": 0}, "name": "Luc\u00eda"}, {"id": "1537426182", "username": "Julijuvex", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 235, "tweet_count": 32759, "listed_count": 0}, "name": "Edna mota"}, {"id": "2781309660", "username": "lena_orellana1", "location": "Neuquen, Neuquen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 184, "tweet_count": 15422, "listed_count": 1}, "name": "Len"}, {"id": "2702058229", "username": "tabloidecl", "location": "www.tabloide.cl", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4378, "following_count": 303, "tweet_count": 66846, "listed_count": 3}, "name": "Tabloide Chile"}, {"id": "1129848649549266950", "username": "FThiagorc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 374, "tweet_count": 978, "listed_count": 0}, "name": "FelipeThiagorc"}, {"id": "166461176", "username": "spflain", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12516, "following_count": 12672, "tweet_count": 34447, "listed_count": 13}, "name": "Sandra Lula \ud83d\udea9 \u00c9 Lula ou fome. (Xico S\u00e1)"}, {"id": "69397981", "username": "franfersim", "location": "ciudad real", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 560, "tweet_count": 73827, "listed_count": 13}, "name": "Francisco Fdez.Sim\u00f3n"}, {"id": "959822364992331776", "username": "MonicaM24205608", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4839, "following_count": 1750, "tweet_count": 47510, "listed_count": 0}, "name": "Chile dijo No, renuncia a tu partido"}, {"id": "769038992", "username": "carloselburgo", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 1481, "tweet_count": 61607, "listed_count": 13}, "name": "Carlos El\u00edas"}, {"id": "359300068", "username": "chelibidaque", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2188, "following_count": 2110, "tweet_count": 44746, "listed_count": 9}, "name": "SergiuCelibidache #VOX \ud83c\uddea\ud83c\udde6"}, {"id": "50897127", "username": "PRANGELMARMOL", "location": "EE.UU", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6181, "following_count": 6811, "tweet_count": 377548, "listed_count": 59}, "name": "Pablo Mart\u00ednez...\ud83d\ude37\ud83c\uddfb\ud83c\uddea"}, {"id": "2154032360", "username": "mily22a", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 438, "tweet_count": 3839, "listed_count": 0}, "name": "Milagros"}, {"id": "899348105384079373", "username": "Laly11041974", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 568, "tweet_count": 38129, "listed_count": 0}, "name": "Laly"}, {"id": "2765135447", "username": "rociohytes", "location": "23 || she/her", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 2445, "tweet_count": 47655, "listed_count": 10}, "name": "Ro \ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"id": "875985432", "username": "Marikenabordoni", "location": "Mar del Plata, Buenos Aires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 210, "tweet_count": 68868, "listed_count": 1}, "name": "\u1d0d\u1d00\u0280\u026a\u1d0b\u1d07\u0274\u1d00"}, {"id": "705136092345995265", "username": "arnelasjmgf", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 87, "tweet_count": 337608, "listed_count": 8}, "name": "arnelas"}, {"id": "882551691375251456", "username": "Brisa_fer09", "location": "Misiones, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 421, "tweet_count": 9552, "listed_count": 0}, "name": "Brisa\ud83d\udcab"}, {"id": "803290486521872384", "username": "blanchardaiana", "location": "Posadas, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 387, "tweet_count": 13898, "listed_count": 1}, "name": "\u261edaiana\u261c"}, {"id": "825258720", "username": "jess_rojo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 958, "tweet_count": 15102, "listed_count": 0}, "name": "Jes\u00fas Rojo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "391252645", "username": "GuardianAsfalto", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3548, "following_count": 2930, "tweet_count": 111041, "listed_count": 1}, "name": "Guardian del asfalto"}, {"id": "1147250213683380224", "username": "cuca2cuca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 572, "tweet_count": 3824, "listed_count": 0}, "name": "Espa\u00f1ola y andaluza.\u271d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "1117710936", "username": "asoc_respirarte", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 1388, "tweet_count": 80615, "listed_count": 53}, "name": "POR ESPA\u00d1A!!!\u00a0\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a"}, {"id": "1026993834", "username": "NachoChaile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 147, "tweet_count": 7377, "listed_count": 0}, "name": "Ignacio Chaile"}, {"id": "394791134", "username": "thetimesCL", "location": " \ud83c\udde8\ud83c\uddf1y\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8  \u00ae 1279357 - \u2122", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 51758, "following_count": 484, "tweet_count": 134215, "listed_count": 254}, "name": "The Times en Espa\u00f1ol \u2122"}, {"id": "792343662822916096", "username": "dicesare_tati", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 351, "tweet_count": 22667, "listed_count": 0}, "name": "Tati"}, {"id": "1038488110198386693", "username": "matiiarmando", "location": "Laboulaye, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 87, "tweet_count": 12606, "listed_count": 2}, "name": "Meco"}, {"id": "1901258058", "username": "75Ginny", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 163, "tweet_count": 42097, "listed_count": 5}, "name": "Ginevra 75"}, {"id": "619373097", "username": "TRDENDTPM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 104, "tweet_count": 1631, "listed_count": 0}, "name": "PiruloEnTuCulo\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "4515830355", "username": "Alemartinez73_", "location": "Azul, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 873, "tweet_count": 6316, "listed_count": 0}, "name": "Alejo Martinez"}, {"id": "1357738891", "username": "camiseoane_", "location": "Rosario City, Argentina.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2028, "following_count": 745, "tweet_count": 67858, "listed_count": 0}, "name": "C\u03b1\u043c\u03b9\u2113\u03b1"}, {"id": "960075828817268737", "username": "viajeraderenfe", "location": "Catalunha, Espanha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 2200, "tweet_count": 30376, "listed_count": 2}, "name": "Viajera de Renfe, Bus y TMB"}, {"id": "991110349406593024", "username": "Araceligon99", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 221, "tweet_count": 477, "listed_count": 0}, "name": "Elizabeth Gonzalez"}, {"id": "591534068", "username": "_leila19", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 402, "tweet_count": 52728, "listed_count": 1}, "name": "nu\ud83e\udda6"}, {"id": "4714908136", "username": "natxo1971", "location": "Donde me dejan.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 649, "tweet_count": 182648, "listed_count": 0}, "name": "Nacho"}, {"id": "954686513417261056", "username": "Valmoro1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 19, "tweet_count": 4373, "listed_count": 0}, "name": "Valmoro"}, {"id": "465943642", "username": "cristina2362", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5569, "following_count": 5863, "tweet_count": 26157, "listed_count": 3}, "name": "\u274cCristina"}, {"id": "741338484", "username": "lamarypopp", "location": "sui monti del Trentino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 453, "tweet_count": 42107, "listed_count": 5}, "name": "mary  poppy"}, {"id": "755907019081654273", "username": "sebagarciacurb1", "location": "Canelones, Uruguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 60, "tweet_count": 887, "listed_count": 0}, "name": "Sebasti\u00e1n garcia"}, {"id": "992468311228153857", "username": "TrianaTula", "location": "Mendoza, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1292, "following_count": 390, "tweet_count": 52193, "listed_count": 0}, "name": "Triana"}, {"id": "96783662", "username": "guadaavillafane", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 192, "tweet_count": 102124, "listed_count": 2}, "name": "guada"}, {"id": "3048658710", "username": "AntoRios420", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1577, "following_count": 988, "tweet_count": 51239, "listed_count": 1}, "name": "anto"}, {"id": "170094633", "username": "Sergio_Camoiras", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 775, "tweet_count": 145331, "listed_count": 0}, "name": "Sergio... y punto..."}, {"id": "2344277743", "username": "frantapiaa_", "location": "venice bitch", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 667, "tweet_count": 50449, "listed_count": 3}, "name": "o\u0254s\u0131\u0254u\u0250\u0279\u025f"}, {"id": "171206595", "username": "marandina123", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 218, "tweet_count": 36488, "listed_count": 4}, "name": "m"}, {"id": "1901458278", "username": "EliasPedrozo5", "location": "Caseros ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 321, "tweet_count": 37990, "listed_count": 1}, "name": "Elias\ud83e\udda0"}, {"id": "906265177435328513", "username": "ArianneBrezy", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 487, "tweet_count": 14445, "listed_count": 0}, "name": "patodavida\ud83e\udde1"}, {"id": "1075785851383238656", "username": "Pleyvi1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 10, "tweet_count": 12070, "listed_count": 0}, "name": "Pleyvi"}, {"id": "2979273100", "username": "camibernas08", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 292, "tweet_count": 10795, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc82\ud835\udc8e"}, {"id": "951242379364847618", "username": "LibertarioL", "location": "Universal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2473, "following_count": 4979, "tweet_count": 32853, "listed_count": 1}, "name": "Libertario Libertario"}, {"id": "2814359382", "username": "Zirculovizioso", "location": "Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 97, "tweet_count": 47162, "listed_count": 12}, "name": "Pedro"}, {"id": "1265378053", "username": "pmi2019", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 1677, "tweet_count": 48607, "listed_count": 3}, "name": "Berta_Tita\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "2282954179", "username": "MiicaAld99", "location": "Misiones, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 478, "tweet_count": 13175, "listed_count": 0}, "name": "M i c a"}, {"id": "2900388941", "username": "arcadenoe_coe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 628, "tweet_count": 23654, "listed_count": 0}, "name": "El Arca de Noe"}, {"id": "755578848771616769", "username": "Jaz_chiquitaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 1786, "tweet_count": 9395, "listed_count": 8}, "name": "\ud83c\udf44\ud83c\udf41\ud83c\udf83 SPOOKY JAZ\ud83c\udf83\ud83c\udf41\ud83c\udf44"}, {"id": "1120395575264829441", "username": "krama_Fake", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2830, "following_count": 1989, "tweet_count": 34004, "listed_count": 26}, "name": "\ud835\ude43 \ud835\ude4a \ud835\ude3f"}, {"id": "2339747697", "username": "mussomichele", "location": "Castelletto d'Orba, Piemonte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 1582, "tweet_count": 12167, "listed_count": 1}, "name": "Michele Musso"}, {"id": "949376259326398464", "username": "joseangelguio", "location": "M\u00e9rida, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1383, "following_count": 5000, "tweet_count": 72010, "listed_count": 3}, "name": "Jos\u00e9 \u00c1ngel Gu\u00edo"}, {"id": "274969249", "username": "Alonso_Medinas", "location": "Illes Balears - Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2283, "following_count": 1953, "tweet_count": 15539, "listed_count": 34}, "name": "Alonso Medinas"}, {"id": "992250052419584002", "username": "anabellaylen1", "location": "Lan\u00fas Oeste, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 111, "tweet_count": 9401, "listed_count": 0}, "name": "anu"}, {"id": "1109129073203261441", "username": "Lobo50977575", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 846, "tweet_count": 13480, "listed_count": 0}, "name": "Lobo"}, {"id": "1070274261934399488", "username": "MNH16965270", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 1286, "tweet_count": 40657, "listed_count": 1}, "name": "MNH"}, {"id": "4484854095", "username": "JonnMaster27", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 63, "tweet_count": 29131, "listed_count": 1}, "name": "JonnMaster27 / \ud83c\udf39= \ud83e\udda0 / \ud83c\udf97= \ud83d\udca9"}, {"id": "210103547", "username": "yayi_eljm", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 1681, "tweet_count": 14138, "listed_count": 1}, "name": "yayi_eljmnj\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "282582405", "username": "AntoDening", "location": "Paran\u00e1, Entre R\u00edos ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 690, "tweet_count": 81179, "listed_count": 0}, "name": "Anto"}, {"id": "634897511", "username": "PapaSeisCuatro", "location": "El Mundo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4270, "following_count": 4305, "tweet_count": 63386, "listed_count": 19}, "name": "@Papa Seis Cuatro"}, {"id": "3350531500", "username": "elgrancapitan88", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 45, "tweet_count": 1867, "listed_count": 4}, "name": "Don Pelayo"}, {"id": "966815673652563969", "username": "chiruuangeli", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 127, "tweet_count": 6707, "listed_count": 0}, "name": "chiru"}, {"id": "2929387925", "username": "elm3lvin", "location": "Santiago de Surco, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2406, "following_count": 1252, "tweet_count": 36817, "listed_count": 5}, "name": "elm3lvin\u00ae"}, {"id": "55871752", "username": "GustavoEscribe", "location": "Lima", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 57126, "following_count": 587, "tweet_count": 13067, "listed_count": 230}, "name": "Gustavo Rodriguez"}, {"id": "2207810166", "username": "rolca021", "location": "em algum lugar pra relaxar..", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5216, "following_count": 1751, "tweet_count": 95936, "listed_count": 5}, "name": "Sagaz"}, {"id": "342141457", "username": "ticocarlet", "location": "espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 657, "tweet_count": 46976, "listed_count": 11}, "name": "Ti Oliva"}, {"id": "721109045906681856", "username": "arabiaLuana", "location": "San Rafael, Mendoza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 279, "tweet_count": 20835, "listed_count": 0}, "name": "Lul\u00fa."}, {"id": "900208510297935874", "username": "kunclip", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8493, "following_count": 1855, "tweet_count": 61917, "listed_count": 14}, "name": "beca"}, {"id": "3247790963", "username": "maelle_guillard", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 307, "tweet_count": 1091, "listed_count": 0}, "name": "MG G"}, {"id": "911127835313655809", "username": "Reseau_Adoption", "location": "Hem, France", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 21, "tweet_count": 5483, "listed_count": 5}, "name": "Reseau Adoption"}, {"id": "1158303756246814720", "username": "plusyultra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 1758, "tweet_count": 38927, "listed_count": 0}, "name": "plusyultra \ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4"}, {"id": "855438175564693506", "username": "garasino_pauli", "location": "Maria juana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 441, "tweet_count": 8102, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd7b\ud835\udd86\ud835\udd9a \ud83e\udef6\ud83c\udffc"}, {"id": "1034190680816541696", "username": "micadgaleano", "location": "Pilar, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 304, "tweet_count": 16510, "listed_count": 0}, "name": "Mica"}, {"id": "1117569753894273024", "username": "Florvillaaa1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 183, "tweet_count": 12898, "listed_count": 0}, "name": "Florrr\ud83c\udf39"}, {"id": "1128382817044451329", "username": "acostaaluap", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 118, "tweet_count": 1737, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd2d\ud835\udd1e\ud835\udd32\ud835\udd29\ud835\udd1e"}, {"id": "921443981610844160", "username": "WSadeTe", "location": "Arequipa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 270, "tweet_count": 11344, "listed_count": 0}, "name": "Salazar de Tejada"}, {"id": "2604363625", "username": "LautiSpalletti", "location": "Santa F\u00e9, Peronia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 178, "tweet_count": 23370, "listed_count": 0}, "name": "\u3057\u15e9\u144c\u13a2\u13a9"}, {"id": "1362233180", "username": "megaauditor", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 995, "tweet_count": 17486, "listed_count": 2}, "name": "Fernando Diaz"}, {"id": "744867732793896960", "username": "2021_peru", "location": "Jap\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4373, "following_count": 2472, "tweet_count": 72823, "listed_count": 26}, "name": "Per\u00fa Hacia el 2021"}, {"id": "900391142403035137", "username": "Lince7800", "location": "Granada, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4699, "following_count": 4705, "tweet_count": 43046, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Granada\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "157765827", "username": "Jetli1982", "location": "Santander, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 2322, "tweet_count": 120933, "listed_count": 0}, "name": "David"}, {"id": "257255594", "username": "jhonnygto1", "location": "Cali, Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3441, "following_count": 4762, "tweet_count": 69088, "listed_count": 1160}, "name": "Jhonny Rodr\u00edguez"}, {"id": "4896804837", "username": "freitasspatrick", "location": "Rio de Janeiro-Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 219, "tweet_count": 15805, "listed_count": 0}, "name": "Ptk Freitas \u26af\u035b"}, {"id": "729218681096568832", "username": "peachitaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 183, "tweet_count": 21875, "listed_count": 1}, "name": "\u0413\u0443\u0440\u0438\u043d\u0430 \ud83c\udf38"}, {"id": "1648465537", "username": "phoenixftledger", "location": "\ud83c\udf0c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1654, "following_count": 1352, "tweet_count": 107534, "listed_count": 10}, "name": "carolina"}, {"id": "536540936", "username": "BarrTo_", "location": "Aqui es donde vengo a llorar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5176, "following_count": 1189, "tweet_count": 36751, "listed_count": 13}, "name": "Eren"}, {"id": "2849658215", "username": "Cabrohidrato", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 280, "tweet_count": 34821, "listed_count": 1}, "name": "Cabrohidrato"}, {"id": "103115771", "username": "Merequetengon", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2199, "following_count": 4488, "tweet_count": 109471, "listed_count": 16}, "name": "Merequetengue"}, {"id": "1104408128", "username": "JosAguado", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 107, "tweet_count": 5900, "listed_count": 0}, "name": "Juan Jos\u00e9 Aguado"}, {"id": "3178008131", "username": "Nicogonzalez1_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 962, "tweet_count": 51564, "listed_count": 0}, "name": "nico\ud83e\udd0c\ud83c\udffc"}, {"id": "719187196721410051", "username": "xCaaammx", "location": "Monte Grande, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 123, "tweet_count": 5805, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc82\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud83d\udcab"}, {"id": "719200482758156288", "username": "SeleccionTorres", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 31, "tweet_count": 43866, "listed_count": 0}, "name": "FTorres Selecci\u00f3n"}, {"id": "816919685648285696", "username": "Joha_Gangi22", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 390, "tweet_count": 7844, "listed_count": 0}, "name": "\ud83d\udc45"}, {"id": "215374028", "username": "valesia2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5306, "following_count": 5053, "tweet_count": 419459, "listed_count": 7}, "name": "Valesia"}, {"id": "847145408925196288", "username": "SOLSTICIADE", "location": "Pencahue, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7241, "following_count": 6742, "tweet_count": 359035, "listed_count": 4}, "name": "NORA LIRA VINAGRE"}, {"id": "227209853", "username": "amarillo3r", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 499, "tweet_count": 25322, "listed_count": 2}, "name": "M.A. Rodr\u00edguez"}, {"id": "927122457894453248", "username": "SemperAdamantes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2323, "following_count": 2281, "tweet_count": 127066, "listed_count": 2}, "name": "SemperAdamantes \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"id": "2788866086", "username": "djpitbull_nica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 127, "tweet_count": 617, "listed_count": 0}, "name": "Freddy T\u00e9llez"}, {"id": "4078995195", "username": "germankiero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 185, "tweet_count": 311829, "listed_count": 0}, "name": "German Villarreal"}, {"id": "925360703812395008", "username": "Vox_Alcorcon", "location": "Alcorc\u00f3n, Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3978, "following_count": 1050, "tweet_count": 24942, "listed_count": 18}, "name": "VOX Alcorc\u00f3n"}, {"id": "538350211", "username": "ortizrulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 786, "tweet_count": 19778, "listed_count": 0}, "name": "Rulo Ortiz"}, {"id": "454548775", "username": "MilenaAlvarez_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 151, "tweet_count": 132398, "listed_count": 1}, "name": "m"}, {"id": "286380371", "username": "erguitarrita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 408, "tweet_count": 55914, "listed_count": 3}, "name": "\u00c1ngel"}, {"id": "1052531588", "username": "ddanielmamani", "location": "The Lands Between", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 207, "tweet_count": 32290, "listed_count": 7}, "name": "dani"}, {"id": "305325066", "username": "RealFlaviaG", "location": "Pilar, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 1173, "tweet_count": 43688, "listed_count": 7}, "name": "\ud835\udd0f\ud835\udd1e \ud835\udd09\ud835\udd29\ud835\udd1e\ud835\udd25!"}, {"id": "951688765", "username": "murgadas1969", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3345, "following_count": 3691, "tweet_count": 8761, "listed_count": 2}, "name": "Enzo69"}, {"id": "527722765", "username": "RamonmsMATA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 140, "tweet_count": 16293, "listed_count": 2}, "name": "RAMON MATA SANCHEZ"}, {"id": "187274010", "username": "Milenailin97", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 699, "tweet_count": 9292, "listed_count": 6}, "name": "Milesita\ud83d\udc3e"}, {"id": "925061838898855937", "username": "10carlitos1010", "location": "Condado de Barcelona, Espa\u00f1a.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5492, "following_count": 6039, "tweet_count": 245461, "listed_count": 3}, "name": "10carlitos10 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc51"}, {"id": "2740767666", "username": "paul4_prz", "location": "s m de los andes & gualeguay ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 1278, "tweet_count": 24432, "listed_count": 0}, "name": "rip tuk d puch0"}, {"id": "1081181260444303360", "username": "MilenialFurioso", "location": "Regne de Valencia, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 4491, "tweet_count": 63458, "listed_count": 10}, "name": "MilenialFurioso"}, {"id": "704928207", "username": "mar_feliciano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11137, "following_count": 11646, "tweet_count": 410471, "listed_count": 18}, "name": "Yo Voto VOX! Manuel Feliciano Mar"}, {"id": "2610502687", "username": "Kattybcn", "location": "BCN/ BOG / AGP/ BIO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9747, "following_count": 1861, "tweet_count": 254406, "listed_count": 51}, "name": "Kattybcn"}, {"id": "1017549750034485248", "username": "LucaFonzo1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 58, "tweet_count": 2229, "listed_count": 0}, "name": "Luca Fonzo"}, {"id": "259278509", "username": "montesoria", "location": "boadilla del. monte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 646, "tweet_count": 59102, "listed_count": 11}, "name": "Maria Isabel"}, {"id": "1077103841794031616", "username": "aylug5540", "location": "bustinza, santa fe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 2621, "tweet_count": 3276, "listed_count": 0}, "name": "aylenchu\ud83e\udd8b"}, {"id": "270527452", "username": "jmvallejosan", "location": "Area 51", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5139, "following_count": 3458, "tweet_count": 152233, "listed_count": 0}, "name": "Jose M. \u0646"}, {"id": "852048393279033344", "username": "Estersinhache69", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1922, "following_count": 1560, "tweet_count": 86600, "listed_count": 6}, "name": "Ester +=+=\ud83d\udc1f \u00d1 \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udd90\ud83d\ude37\ud83d\udda4\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"id": "2897331803", "username": "Abbendys", "location": "Cartagena, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 519, "tweet_count": 89083, "listed_count": 38}, "name": "Abbendys"}, {"id": "1012764423868514305", "username": "Solciraj", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 85, "tweet_count": 930, "listed_count": 0}, "name": "La pipi\ud83c\udf19"}, {"id": "184867492", "username": "Luis_Rico_Perez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 107, "tweet_count": 14590, "listed_count": 0}, "name": "luis rico perez"}, {"id": "932588508925046784", "username": "LuliMartin6", "location": "Rafaela, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 476, "tweet_count": 11287, "listed_count": 0}, "name": "lourdes"}, {"id": "1053264012727762944", "username": "Fakenam83116412", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 39, "tweet_count": 4150, "listed_count": 0}, "name": "Fake name"}, {"id": "48788620", "username": "celiaisa", "location": "montevideo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 201, "tweet_count": 82227, "listed_count": 1}, "name": "celia viana"}, {"id": "892810706453762049", "username": "GiovannieDylan", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 852, "tweet_count": 24305, "listed_count": 0}, "name": "-D"}, {"id": "1121824938569216000", "username": "BoomerHater88", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2683, "following_count": 2968, "tweet_count": 34984, "listed_count": 2}, "name": "BoomerHater"}, {"id": "63314819", "username": "xholygrail", "location": "Uruguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8649, "following_count": 8601, "tweet_count": 123655, "listed_count": 81}, "name": "Agustina \ud83c\udf1c"}, {"id": "3236906399", "username": "33Jnf", "location": "Espa\u00f1a palma de mallorca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2079, "following_count": 4150, "tweet_count": 15121, "listed_count": 1}, "name": "C\u00e9sar\u300b(tear) \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "1034482825066688512", "username": "Isabell53323943", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1763, "following_count": 2302, "tweet_count": 24138, "listed_count": 1}, "name": "Aylahechizera\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f"}, {"id": "975877783950852096", "username": "BrendaDiazA23", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 271, "tweet_count": 11012, "listed_count": 0}, "name": "Brenda"}, {"id": "250274770", "username": "rastrojul", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 290, "tweet_count": 12215, "listed_count": 1}, "name": "mtr"}, {"id": "976729148", "username": "scotchmundi", "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 1443, "tweet_count": 67258, "listed_count": 0}, "name": "NautaMundi \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "146767264", "username": "FGPERE", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 775, "tweet_count": 33715, "listed_count": 4}, "name": "Fer"}, {"id": "1013380056", "username": "EzeVillalbaRC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 962, "tweet_count": 41462, "listed_count": 5}, "name": "Eze\u00b2\u00b2"}, {"id": "2947513157", "username": "SuperTutank", "location": "En La tierra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 256, "tweet_count": 11274, "listed_count": 0}, "name": "Tutank Muty"}, {"id": "56756577", "username": "brunobariani", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 1771, "tweet_count": 9129, "listed_count": 1}, "name": "PAYBACK"}, {"id": "1105926988102074371", "username": "jordi37983026", "location": "Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 325, "tweet_count": 4117, "listed_count": 0}, "name": "Moderado \ud83d\udd3b18,5%"}, {"id": "1187744468", "username": "g_penachioni", "location": "Mar\u00edlia - SP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 2855, "tweet_count": 76582, "listed_count": 2}, "name": "Giacomo Penachioni"}, {"id": "195815692", "username": "jotacorreria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2987, "following_count": 1351, "tweet_count": 155122, "listed_count": 26}, "name": "J."}, {"id": "559273864", "username": "PabloSaezAM", "location": "Valladolid", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 18633, "following_count": 3989, "tweet_count": 9178, "listed_count": 185}, "name": "@PabloSaezAM"}, {"id": "1481097654", "username": "ripsoffi", "location": "sarandi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7507, "following_count": 743, "tweet_count": 35070, "listed_count": 11}, "name": "sof"}, {"id": "941497556697264128", "username": "NayBianchi25", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 196, "tweet_count": 3055, "listed_count": 0}, "name": "Nay"}, {"id": "65484441", "username": "rubita76", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 1048, "tweet_count": 20184, "listed_count": 1}, "name": "Paulina #YOAPRUEBO"}, {"id": "118008453", "username": "goveme", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14247, "following_count": 12805, "tweet_count": 91588, "listed_count": 35}, "name": "goveme \u00ae"}, {"id": "2827166744", "username": "lalixcnco", "location": "beacon hills", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1772, "following_count": 728, "tweet_count": 152612, "listed_count": 13}, "name": "Jessi \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"id": "1083673700883484672", "username": "OscarOrteg2", "location": "Espanha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3040, "following_count": 3256, "tweet_count": 239029, "listed_count": 2}, "name": "Oscar Ortega78\ud83d\udc9a"}, {"id": "978370183453700096", "username": "_Ayalgaastur", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3475, "following_count": 3380, "tweet_count": 197791, "listed_count": 1}, "name": "Ayalga|\u2206*\u00a5"}, {"id": "450926018", "username": "carlosutb90", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 0, "tweet_count": 37836, "listed_count": 3}, "name": "Charly"}, {"id": "300378354", "username": "__JC___", "location": "Legan\u00e8s", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 136, "tweet_count": 8630, "listed_count": 3}, "name": "--JC--"}, {"id": "33003751", "username": "carloscarretero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 360, "tweet_count": 4210, "listed_count": 0}, "name": "carlos carretero"}, {"id": "3086466413", "username": "OrcelisSaez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 94, "tweet_count": 79116, "listed_count": 0}, "name": "Ram\u00f3n S\u00e1ez"}, {"id": "709873403872845824", "username": "EnrriqueAriadna", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 207, "tweet_count": 9083, "listed_count": 2}, "name": "Ariadna \ud83c\udf52"}, {"id": "3684467061", "username": "88_hotorto_88", "location": "Italia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4198, "following_count": 4462, "tweet_count": 440, "listed_count": 13}, "name": "hoTorTo"}, {"id": "3241806322", "username": "MassimGiannini", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 119929, "following_count": 799, "tweet_count": 34674, "listed_count": 455}, "name": "Massimo Giannini"}, {"id": "850065900048920578", "username": "__Carolina_F", "location": "Planet Earth \ud83c\udf0d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 56, "tweet_count": 1959, "listed_count": 0}, "name": "Carolina"}, {"id": "1071238485120561152", "username": "notfoundsofi", "location": "asunci\u00f3n, paraguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 400, "tweet_count": 18316, "listed_count": 0}, "name": "sofi \u264b\ufe0e"}, {"id": "246451789", "username": "manilena50", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 1720, "tweet_count": 224999, "listed_count": 34}, "name": "manilena"}, {"id": "328705572", "username": "JoseMaidanaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 429, "tweet_count": 28288, "listed_count": 0}, "name": "Josefina M\ud83d\udc9a"}, {"id": "1143284650682589184", "username": "lavaraeltio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 1528, "tweet_count": 31420, "listed_count": 0}, "name": "El T\u00edo La Vara"}, {"id": "2623964607", "username": "AmparoDelacru13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7790, "following_count": 8571, "tweet_count": 298340, "listed_count": 1}, "name": "Amparo"}, {"id": "924273195171053568", "username": "Maurici29061481", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 71, "tweet_count": 528, "listed_count": 0}, "name": "Mauricio Colmenero"}, {"id": "762403430350532608", "username": "liseth_dlcs", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1900, "following_count": 4110, "tweet_count": 43218, "listed_count": 5}, "name": "\ud835\udc3f\ud835\udc56\ud835\udc60\ud835\udc52\ud835\udc61\u210e"}, {"id": "2254556948", "username": "bereledesmaa_", "location": "Quilmes, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 656, "tweet_count": 22385, "listed_count": 0}, "name": "\u0299\u1d07\u0280\u1d07\u0274\u026a\u1d04\u1d07"}, {"id": "2748608164", "username": "fabrizatta6", "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 439, "tweet_count": 29214, "listed_count": 0}, "name": "Zatta"}, {"id": "1220174719", "username": "rodontheroad89", "location": "Santiago Centro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1626, "following_count": 1496, "tweet_count": 47967, "listed_count": 5}, "name": "Rodrigo S. S.\ud83d\udeb2"}, {"id": "394777425", "username": "_dmoralesd__", "location": "Santiago, Chilezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1788, "following_count": 2431, "tweet_count": 131093, "listed_count": 12}, "name": "DanieL"}, {"id": "1056600112812752896", "username": "Captru2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 201, "tweet_count": 10915, "listed_count": 0}, "name": "Captru"}, {"id": "946420979135385601", "username": "AnaGAZA1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2338, "following_count": 2005, "tweet_count": 576222, "listed_count": 1}, "name": "Ana GAZA"}, {"id": "2720026054", "username": "nicoluna852010", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 1408, "tweet_count": 37882, "listed_count": 3}, "name": "Nicolas Luna"}, {"id": "2275767496", "username": "CalderonCarmona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 236, "tweet_count": 24771, "listed_count": 1}, "name": "Francisco Calderon"}, {"id": "3203324998", "username": "fiorefacio", "location": "Allen, Rio Negro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 1051, "tweet_count": 22425, "listed_count": 0}, "name": "fiorella"}, {"id": "579131858", "username": "JOSEPADILLAMAN", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 620, "tweet_count": 64351, "listed_count": 0}, "name": "Jos\u00e9 Padilla \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "1019992034566967296", "username": "intrsetmefree", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 283, "tweet_count": 25080, "listed_count": 9}, "name": "\uae40 sele"}, {"id": "709505420", "username": "vpasku", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 296, "tweet_count": 37023, "listed_count": 0}, "name": "Dr.Sigala"}, {"id": "1231026576", "username": "CieloAlcant_", "location": "Villa Luro \u2661", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 463, "tweet_count": 26121, "listed_count": 2}, "name": "Cielo"}, {"id": "1082750645118124032", "username": "MarceloSjw", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 813, "tweet_count": 52778, "listed_count": 0}, "name": "MarceloSJW"}, {"id": "1099402835903549442", "username": "LoQueTuDigas8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2109, "following_count": 3555, "tweet_count": 77207, "listed_count": 2}, "name": "RIG"}, {"id": "2553500017", "username": "siglopasado1", "location": "URUGUAY", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 2343, "tweet_count": 210303, "listed_count": 2}, "name": "MARUJA"}, {"id": "982398375118155776", "username": "agus_marchena_", "location": "Mar del Plata, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 109, "tweet_count": 8887, "listed_count": 0}, "name": "Agus \u2728"}, {"id": "1611587054", "username": "Saraaavia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 194, "tweet_count": 9437, "listed_count": 0}, "name": "Eri"}, {"id": "715780902417252352", "username": "Alena28502007", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3154, "following_count": 3494, "tweet_count": 152291, "listed_count": 10}, "name": "Alena\ud83d\udc51 \ud83c\udf80\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e\ud83d\udc3e"}, {"id": "754440676037853187", "username": "femipiola", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 247, "tweet_count": 19272, "listed_count": 0}, "name": "aleida"}, {"id": "998919962327703553", "username": "Tati_0240", "location": "Colombia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 263, "tweet_count": 13783, "listed_count": 0}, "name": "Tati"}, {"id": "448990538", "username": "Octa_1994", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 1466, "tweet_count": 84316, "listed_count": 4}, "name": "act. leo piscu de am\u00e9rica"}, {"id": "2205294817", "username": "durnenki_1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 196, "tweet_count": 28259, "listed_count": 2}, "name": "Durnenki"}, {"id": "56744327", "username": "jomarlle", "location": "Valencia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 729, "tweet_count": 96381, "listed_count": 9}, "name": "Jos\u00e9 Marqu\u00e9s \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83e\udd66 Slava Ukraini!!"}, {"id": "256640444", "username": "juanitasarli", "location": "Capital Federal, Pcia Bs As", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 658, "tweet_count": 31652, "listed_count": 1}, "name": "js"}, {"id": "1029130338470187014", "username": "florespindola00", "location": "Quilmes, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 262, "tweet_count": 12838, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udcd5\ud835\udcf5\ud835\udcf8\ud835\udcfb"}, {"id": "1112679615322046472", "username": "CarlosGonZ83", "location": "Baleares, Islas Baleares", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2811, "following_count": 4644, "tweet_count": 1648, "listed_count": 2}, "name": "Carlos Gonz\u00e1lez"}, {"id": "441823184", "username": "CriBenenati", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 438, "tweet_count": 1216, "listed_count": 1}, "name": "Cristina Benenati"}, {"id": "72852473", "username": "luclavilo", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 1274, "tweet_count": 65556, "listed_count": 8}, "name": "\u041b\u0443\u0438\u0437 \u041a\u043b\u0430\u0443\u0434\u0438\u043e \u0412\u0438\u044d\u0438\u0440\u0430"}, {"id": "239656963", "username": "sofivenancio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 145, "tweet_count": 23258, "listed_count": 1}, "name": "So"}, {"id": "1118941682", "username": "Ortega_Smith", "location": "ESPA\u00d1A", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 247232, "following_count": 521, "tweet_count": 39051, "listed_count": 967}, "name": "Javier Ortega Smith"}, {"id": "273623214", "username": "Comicastleqro", "location": "https://goo.gl/maps/mJdrujgEjH", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 230, "tweet_count": 10057, "listed_count": 10}, "name": "Comicastle Qro"}, {"id": "895986246794792960", "username": "_agosevelyn", "location": "Extra\u00f1ando a Diego A. Milito", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1571, "following_count": 1552, "tweet_count": 72651, "listed_count": 0}, "name": "Soldada de Vecchio\u00b2\u00b2\ud83c\udf93"}, {"id": "880888752821948417", "username": "Mercede26184427", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2631, "following_count": 3942, "tweet_count": 20878, "listed_count": 1}, "name": "Mercedes"}, {"id": "2595782457", "username": "capitanalcaide", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 920, "tweet_count": 9229, "listed_count": 0}, "name": "jose manuel "}, {"id": "119200374", "username": "rodri0977", "location": "Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 369, "tweet_count": 6858, "listed_count": 2}, "name": "Ro Dri Go"}, {"id": "3065678122", "username": "M_i_ke236", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 99, "tweet_count": 9999, "listed_count": 3}, "name": "Tuco Salamanca \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83d\udd3a"}, {"id": "1108067091272421377", "username": "Liveyou57861123", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 368, "tweet_count": 3082, "listed_count": 0}, "name": "Liveyourlife\u2764"}, {"id": "3429977524", "username": "rodri_pinell22", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 568, "tweet_count": 22307, "listed_count": 2}, "name": "Rodrigo"}, {"id": "357126573", "username": "ymerelo_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 734, "tweet_count": 5079, "listed_count": 11}, "name": "yolanda mp"}, {"id": "956668683870449664", "username": "Tammarr_", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 351, "tweet_count": 44704, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udce3\ud835\udcea\ud835\udcf6\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud83c\udf38"}, {"id": "3044690207", "username": "noemsssssss", "location": "Diadema, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 312, "tweet_count": 43613, "listed_count": 0}, "name": "no \ud83c\uddef\ud83c\uddf5\u262f\ufe0e\ud83e\uddd8\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc4\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf8e\ud83c\udfdf\ufe0f\ud83d\ude21"}, {"id": "3349179665", "username": "thiagoramus_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2159, "following_count": 1425, "tweet_count": 85751, "listed_count": 2}, "name": "RAMO$ \ud83d\udc4b\ud83c\udffd"}, {"id": "1275531661", "username": "MiliEscaladaa", "location": "Burzaco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 449, "tweet_count": 20864, "listed_count": 3}, "name": "Enana actitud \ud83c\udf3b"}, {"id": "3200283394", "username": "VOX_ColmenarV", "location": "Colmenar Viejo, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4358, "following_count": 737, "tweet_count": 20597, "listed_count": 22}, "name": "VOX Colmenar Viejo"}, {"id": "487714606", "username": "Javier_Kaiser", "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 1480, "tweet_count": 51735, "listed_count": 12}, "name": "Forza Schumacher\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "274528951", "username": "vini_psqc", "location": "Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 804, "tweet_count": 25607, "listed_count": 0}, "name": "PSQC  Vin\u00edcius Silva"}, {"id": "1393015957", "username": "Gvandercoelen", "location": " Veneto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1544, "following_count": 1520, "tweet_count": 33387, "listed_count": 0}, "name": "Gisela van der Coelen \ud83d\udc99\ud83d\udda4\ud83d\udc9a"}, {"id": "2803686932", "username": "hispanico47", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1458, "following_count": 1620, "tweet_count": 47863, "listed_count": 3}, "name": "hispanico47"}, {"id": "950762606", "username": "mumi_machado", "location": "Roldan, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 330, "tweet_count": 4575, "listed_count": 2}, "name": "Mumi\u2728"}, {"id": "1074110762", "username": "Vincentne", "location": "Roma, Lazio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 2396, "tweet_count": 22385, "listed_count": 3}, "name": "Vincenzo \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"id": "609334117", "username": "JLRMS", "location": "Donde cristo perdi\u00f3 el mechero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 892, "tweet_count": 60756, "listed_count": 6}, "name": "jlrms"}, {"id": "1094703476674871296", "username": "teuzin__", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 231, "tweet_count": 3923, "listed_count": 0}, "name": "mateux"}, {"id": "2723926352", "username": "Constelaciontau", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 584, "tweet_count": 95120, "listed_count": 1}, "name": "milangeleski2\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "976205661829771264", "username": "Angel_PM7777", "location": "Moraleja, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3975, "following_count": 3459, "tweet_count": 10675, "listed_count": 13}, "name": "\u00c1ngel P.M."}, {"id": "3176101", "username": "Franjota", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6371, "following_count": 5155, "tweet_count": 416692, "listed_count": 136}, "name": "Franjota"}, {"id": "108327908", "username": "didak_cs", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 318, "tweet_count": 119212, "listed_count": 0}, "name": "Didak"}, {"id": "3898955560", "username": "ClaudioZavatti1", "location": "Pozzolengo, Lombardia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 767, "tweet_count": 208172, "listed_count": 1}, "name": "Claudio Zavattini"}, {"id": "822744715988766720", "username": "SitoBP85", "location": "Espanha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 642, "tweet_count": 3915, "listed_count": 0}, "name": "Yo Aqu\u00ed.#Calma"}, {"id": "1726181316", "username": "AHORAHONRA", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 449, "tweet_count": 114054, "listed_count": 1}, "name": "Al\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1"}, {"id": "376094449", "username": "trasto26", "location": "Valencia, Espa\u00f1a.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3769, "following_count": 3839, "tweet_count": 4075, "listed_count": 1}, "name": "Jos\u00e9 Rinc\u00f3n Rubio\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "964251219891015680", "username": "guallart_j", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 173, "tweet_count": 6459, "listed_count": 0}, "name": "@JGuallart"}, {"id": "303393965", "username": "RafaelRag", "location": "Oviedo, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 157, "tweet_count": 216193, "listed_count": 1}, "name": "Rafael AG"}, {"id": "1086662829019721728", "username": "ElenaCabezas_4", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3499, "following_count": 3601, "tweet_count": 103384, "listed_count": 1}, "name": "@CabezasElena \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\u271d\ufe0f\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\u200d\ud83d\udc66"}, {"id": "1145353836", "username": "Perezb1861", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 129, "tweet_count": 13316, "listed_count": 0}, "name": "Hperez"}, {"id": "342396390", "username": "ludemitilene", "location": "Uruguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1471, "following_count": 2069, "tweet_count": 43043, "listed_count": 8}, "name": "L u c y"}, {"id": "325008564", "username": "jseMP4", "location": "Fuengirola", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 312, "tweet_count": 28974, "listed_count": 2}, "name": "JoseLe"}, {"id": "2697723263", "username": "granaino_miguel", "location": "Fuengirola", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4433, "following_count": 4385, "tweet_count": 15998, "listed_count": 1}, "name": "Miguel Granaino"}, {"id": "92356864", "username": "lado_mx", "location": "Mexico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3248, "following_count": 2283, "tweet_count": 1442323, "listed_count": 76}, "name": "Lado.mx"}, {"id": "712602367", "username": "AlvaroJuste", "location": "Espa\u00f1a.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 967, "tweet_count": 16113, "listed_count": 1}, "name": "Alvaro Garcia Juste"}, {"id": "191761082", "username": "angie3113", "location": "C\u00e1rtama, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 316, "tweet_count": 12044, "listed_count": 3}, "name": "angeles gutierrez"}, {"id": "429377842", "username": "manuelbett", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 274, "tweet_count": 28800, "listed_count": 0}, "name": "Manuel Bettineschi"}, {"id": "949715304057327621", "username": "saladie_joan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 276, "tweet_count": 7150, "listed_count": 0}, "name": "Joan Saladie Pages"}, {"id": "1144203372", "username": "Vvalepudin", "location": "Piamonte, Italia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7417, "following_count": 1002, "tweet_count": 102968, "listed_count": 6}, "name": "\ud835\udc15"}, {"id": "2887070351", "username": "jestradamo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1564, "following_count": 5000, "tweet_count": 413439, "listed_count": 0}, "name": "JAE"}, {"id": "377771676", "username": "VoxNacion", "location": "\u00a1Af\u00edliate o colabora!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1990, "following_count": 4042, "tweet_count": 78967, "listed_count": 0}, "name": "VOX NACI\u00d3N \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "968351335", "username": "Davidfmarques", "location": "Principado de Asturias, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 329, "tweet_count": 7365, "listed_count": 0}, "name": "Davidfmar"}, {"id": "830516276091043845", "username": "GNMorales4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 275, "tweet_count": 38279, "listed_count": 0}, "name": "Giane"}, {"id": "297552789", "username": "Dalinarvcf", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 839, "tweet_count": 32418, "listed_count": 4}, "name": "Dr. Dalinar Kholin"}, {"id": "4458653776", "username": "marcomorini72", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 9, "tweet_count": 236427, "listed_count": 0}, "name": "Marco Morini"}, {"id": "4634596223", "username": "dani_arenas_v", "location": "Malarg\u00fce, Mendoza, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 521, "tweet_count": 23059, "listed_count": 0}, "name": "Dani\ud83e\uddc9"}, {"id": "1972530758", "username": "agus_ramirez20", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 540, "tweet_count": 30717, "listed_count": 0}, "name": "agus"}, {"id": "736636040", "username": "AnjoPerolado", "location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 852, "tweet_count": 15315, "listed_count": 1}, "name": "Z\u00f3i de Andu \u267f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "204838830", "username": "bikedebigode", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36148, "following_count": 1916, "tweet_count": 60432, "listed_count": 64}, "name": "A \ud83c\udf31Mari \ud83c\udff9 que vende piroca"}, {"id": "4302371607", "username": "Lukas_Medinaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 616, "tweet_count": 26303, "listed_count": 0}, "name": "keke\ud83e\udd11"}, {"id": "343039238", "username": "fpablo75", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 420, "tweet_count": 128972, "listed_count": 3}, "name": "Pablo"}, {"id": "69416519", "username": "infobae", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3326011, "following_count": 0, "tweet_count": 936420, "listed_count": 9276}, "name": "infobae"}, {"id": "166850023", "username": "Julienbici", "location": "Salta, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1365, "following_count": 1295, "tweet_count": 39432, "listed_count": 3}, "name": "Jula J\u00fa \ud83e\udd51"}, {"id": "910518126701371392", "username": "LisOrravan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 357, "tweet_count": 40271, "listed_count": 1}, "name": "lis"}, {"id": "1228580226", "username": "carolina_acpe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 191, "tweet_count": 17535, "listed_count": 0}, "name": "ana"}, {"id": "53157331", "username": "ojoaocavalcanti", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6620, "following_count": 897, "tweet_count": 12038, "listed_count": 30}, "name": "Jo\u00e3o Cavalcanti"}, {"id": "2823144923", "username": "alduczer", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 158, "tweet_count": 10376, "listed_count": 0}, "name": "a l d a n a"}, {"id": "760871589734862848", "username": "vivecoatzamx", "location": "Coatzacoalcos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 72, "tweet_count": 38828, "listed_count": 18}, "name": "Vive Coatza"}, {"id": "1121337101314863105", "username": "movimiento_vox", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2039, "following_count": 2023, "tweet_count": 33797, "listed_count": 0}, "name": "Jose \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc51"}, {"id": "1421633214", "username": "ignacio12bm", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 224, "tweet_count": 3435, "listed_count": 0}, "name": "Ignacio12bm\ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "1002213593478287360", "username": "JonLavey", "location": "Par\u00eds, Francia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 427, "tweet_count": 12022, "listed_count": 1}, "name": "JotaEme"}, {"id": "800048709262262272", "username": "juanpi_elizondo", "location": "San Juan-Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 641, "tweet_count": 44283, "listed_count": 1}, "name": "risky"}, {"id": "891534736417595392", "username": "anttxu", "location": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe Paysaaa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 419, "tweet_count": 23674, "listed_count": 0}, "name": "tontonela"}, {"id": "554057603", "username": "Ailulusc", "location": "Honeymoon Avenue", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1193, "following_count": 944, "tweet_count": 51224, "listed_count": 4}, "name": "u\u01ddl\u0131\u2200"}, {"id": "1001928738995621888", "username": "felixinfelixf", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 67, "tweet_count": 9635, "listed_count": 0}, "name": "clari"}, {"id": "1580788956", "username": "grahipa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 1324, "tweet_count": 30591, "listed_count": 2}, "name": "Gracia Hinojosa"}, {"id": "33721038", "username": "mariomarinho", "location": "Manaus - AM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1941, "following_count": 1294, "tweet_count": 14569, "listed_count": 15}, "name": "M\u00e1rio Marinho"}, {"id": "1261047948", "username": "andreaperalesga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 366, "tweet_count": 13261, "listed_count": 0}, "name": "Andrea Perales"}, {"id": "363714253", "username": "GaiaPieri", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 614, "tweet_count": 4250, "listed_count": 4}, "name": "Gaia Pieri"}, {"id": "1516665522", "username": "XAsturies", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2327, "following_count": 3975, "tweet_count": 41373, "listed_count": 0}, "name": "Xose d'Asturies"}, {"id": "1072681864853446656", "username": "juligarciaribes", "location": "Mendoza, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 178, "tweet_count": 13490, "listed_count": 1}, "name": "julian"}, {"id": "1147049468329697280", "username": "Rafaell32308850", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 94, "tweet_count": 9636, "listed_count": 0}, "name": "Rafaelll"}, {"id": "3741827837", "username": "tinagrandjean", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 2321, "tweet_count": 28794, "listed_count": 1}, "name": "Agos grandjean \u2764"}, {"id": "1032227404029280256", "username": "PaolaAnna8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 1141, "tweet_count": 119278, "listed_count": 0}, "name": "Paola Anna"}, {"id": "114802531", "username": "MelinaAnabella", "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 487, "tweet_count": 87446, "listed_count": 1}, "name": "Melina"}, {"id": "301152076", "username": "fuckinghorixon", "location": "Bands//Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1473, "following_count": 1591, "tweet_count": 40078, "listed_count": 10}, "name": "Dancer."}, {"id": "1055725248493051904", "username": "Alacsa1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 253, "tweet_count": 3849, "listed_count": 0}, "name": "Alacsa"}, {"id": "703855945", "username": "ArevaloBarbi", "location": "La Pampa, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 45, "tweet_count": 15439, "listed_count": 1}, "name": "Barbara"}, {"id": "430797323", "username": "DonaConChocolat", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 627, "tweet_count": 49730, "listed_count": 1}, "name": "Nadu \ud83d\udc9a"}, {"id": "1141744369583710208", "username": "TxRx74981848", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 15, "tweet_count": 19373, "listed_count": 0}, "name": "Fray Perico \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a"}, {"id": "512110430", "username": "GURGUEIROS", "location": "Estepona, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1863, "following_count": 2742, "tweet_count": 72818, "listed_count": 30}, "name": "Miguel D' Gurgueiros"}, {"id": "1063153381", "username": "tiotutto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 147, "tweet_count": 948, "listed_count": 0}, "name": "david illueca"}, {"id": "970652679746867201", "username": "locomotoraroja1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 196, "tweet_count": 20949, "listed_count": 0}, "name": "locomotoraroja"}, {"id": "539773599", "username": "esferru8", "location": "Playa de San Juan de Alicante,", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3190, "following_count": 3784, "tweet_count": 68976, "listed_count": 0}, "name": "Esteban Fdez."}, {"id": "503931962", "username": "deadinsidde_", "location": "malos aires", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6116, "following_count": 381, "tweet_count": 190640, "listed_count": 16}, "name": "\ud80c\udda9\u2661\ud80c\uddaa"}, {"id": "4775156489", "username": "Peshonaria", "location": "Sevillla, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1438, "following_count": 672, "tweet_count": 52716, "listed_count": 5}, "name": "Pechonaria"}, {"id": "972142614869880832", "username": "marialuzc_", "location": "Tigre, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 80, "tweet_count": 13768, "listed_count": 0}, "name": "luz"}, {"id": "853483191679766528", "username": "juligutie510", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 454, "tweet_count": 27933, "listed_count": 0}, "name": "Juli \ud83d\udca5"}, {"id": "344734623", "username": "tauanifb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 588, "tweet_count": 35671, "listed_count": 1}, "name": "Tauani Fontani Back"}, {"id": "3945647721", "username": "Matis_Kan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 230, "tweet_count": 86180, "listed_count": 0}, "name": "Matis"}, {"id": "1023508209183666177", "username": "Brisa52128192", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 218, "tweet_count": 22896, "listed_count": 0}, "name": "Brisa"}, {"id": "2389152912", "username": "eduardorflorio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 1270, "tweet_count": 100525, "listed_count": 8}, "name": "eduardo r. florio"}, {"id": "827959010036957185", "username": "Facu_Amaya99", "location": "Mendoza, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 272, "tweet_count": 13164, "listed_count": 0}, "name": "el chico raro"}, {"id": "192326473", "username": "sargentobarnes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 2152, "tweet_count": 23623, "listed_count": 12}, "name": "damian garcia\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\udde6\ud83c\uddf9"}, {"id": "2831740338", "username": "FernandezZicavo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1633, "following_count": 697, "tweet_count": 63791, "listed_count": 15}, "name": "Jorge Fdez Zicavo"}, {"id": "291444684", "username": "CamilaImbaud", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 402, "tweet_count": 26047, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udcb8\ud835\udcb6\ud835\udcc2\ud835\udcbe\ud835\udcc1\ud835\udcb6"}, {"id": "1119637533065924609", "username": "euEmiku", "location": "! \u2606\u2312 (\u309d\u3002\u2202 ) \uff61\uff9f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13032, "following_count": 12533, "tweet_count": 31142, "listed_count": 23}, "name": "\u15ad\u0f72\u0f0f\u15ab\u0f80"}, {"id": "1094383252620693505", "username": "alvarezmgonzalo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 188, "tweet_count": 1791, "listed_count": 0}, "name": "Gonzalo \u00c1lvarez"}, {"id": "3754951647", "username": "ValentinDeGio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 189, "tweet_count": 24343, "listed_count": 1}, "name": "V"}, {"id": "240816944", "username": "GregorioPintor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3641, "following_count": 4372, "tweet_count": 52450, "listed_count": 15}, "name": "Gregorio Pintor"}, {"id": "919290692089860096", "username": "supormar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3208, "following_count": 2876, "tweet_count": 46672, "listed_count": 3}, "name": "Susana M. Portillo"}, {"id": "388357334", "username": "Afedsita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 697, "tweet_count": 56892, "listed_count": 2}, "name": "milipili"}, {"id": "3872604983", "username": "martinretamar_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 84, "tweet_count": 134, "listed_count": 0}, "name": "Martinre"}, {"id": "2350096820", "username": "Nabiidalia", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 136, "tweet_count": 18673, "listed_count": 0}, "name": "Nabii\ud83d\udcab\u2728"}, {"id": "3290193089", "username": "Nic0RocLep", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 147, "tweet_count": 4497, "listed_count": 0}, "name": "Michael Newman"}, {"id": "1285099554", "username": "haclum72", "location": "En el albero.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3567, "following_count": 4998, "tweet_count": 441056, "listed_count": 14}, "name": "Jorge Alonso P\u00e9rez."}, {"id": "4827485161", "username": "Charly_S_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 63, "tweet_count": 67921, "listed_count": 0}, "name": "CharlyS"}, {"id": "2414945917", "username": "JorgeRTB", "location": "T O L E DO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 1614, "tweet_count": 60278, "listed_count": 1}, "name": "JR. Torres"}, {"id": "2474461393", "username": "JosemiGordoC", "location": "~ Alpedrete, Madrid ~", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 643, "tweet_count": 1015, "listed_count": 0}, "name": "Jos\u00e9 Miguel Gordo"}, {"id": "592563824", "username": "potyvega1", "location": "Miami Gardens, Florida, EEUU", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1675, "following_count": 3313, "tweet_count": 139933, "listed_count": 5}, "name": "jordi veixa"}, {"id": "3295002832", "username": "Matee263", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 137, "tweet_count": 15915, "listed_count": 0}, "name": "El Diablo"}, {"id": "2495348541", "username": "gfst75", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 949, "tweet_count": 30130, "listed_count": 1}, "name": "Gaspar F Segovia"}, {"id": "1084289067020414979", "username": "VosMiFelicidad", "location": "El pais de Pe\u00f1arol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 397, "tweet_count": 35574, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc7a\ud835\udc82\ud835\udc83\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc82\ud835\udc82\ud83c\udf38"}, {"id": "78605525", "username": "cicheckitalita", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 284, "tweet_count": 10365, "listed_count": 1}, "name": "T-Rex \ud83e\udd96"}, {"id": "188567766", "username": "Nandiinhaaf", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 808, "tweet_count": 13038, "listed_count": 0}, "name": "Nanda, eu!"}, {"id": "62648145", "username": "ildrez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1562, "following_count": 1528, "tweet_count": 199293, "listed_count": 17}, "name": "Ildre"}, {"id": "2790056424", "username": "Vickyrb_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 76, "tweet_count": 4569, "listed_count": 1}, "name": "Vicky"}, {"id": "362816738", "username": "francu19", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 1059, "tweet_count": 38398, "listed_count": 3}, "name": "Capit\u00e1n F \ud83c\udfcb\u26bd"}, {"id": "752682810268278784", "username": "vxrslc_", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 1217, "tweet_count": 35326, "listed_count": 0}, "name": "vi con ve"}, {"id": "154750817", "username": "CelsaPabon", "location": "Venezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1883, "following_count": 2468, "tweet_count": 462719, "listed_count": 23}, "name": "CelsaPabon"}, {"id": "2915362162", "username": "Veyron82_0", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 247, "tweet_count": 14919, "listed_count": 2}, "name": "\ud835\udcd0\ud835\udced\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcea\ud835\udcf7 \ud835\udce5.\ud835\udce2 \u274c \ud83d\udd3b18,5%"}, {"id": "798937910154326016", "username": "_soffernandez", "location": "Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 333, "tweet_count": 6086, "listed_count": 0}, "name": "sofia"}, {"id": "880742854087368705", "username": "mimosas23", "location": "Fran\u00e7a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 147, "tweet_count": 59677, "listed_count": 4}, "name": "lavande \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7"}, {"id": "172202856", "username": "woodwendy95", "location": "Paraguay - Concepci\u00f3n ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1612, "following_count": 653, "tweet_count": 95420, "listed_count": 4}, "name": "Wendy Wood Vera"}, {"id": "1096986630", "username": "gatoconhipo", "location": "concepcion", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 1382, "tweet_count": 43261, "listed_count": 5}, "name": "gatoconhipo"}, {"id": "1025280233186971648", "username": "edolastra28", "location": "Talca, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1986, "following_count": 1205, "tweet_count": 14297, "listed_count": 0}, "name": "Eduardo"}, {"id": "143092047", "username": "JMJULIANR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1434, "following_count": 3684, "tweet_count": 47646, "listed_count": 1}, "name": "Drjulian\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "32433875", "username": "DarkQuality", "location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 973, "tweet_count": 73520, "listed_count": 5}, "name": "iJehz"}, {"id": "63745951", "username": "soymadridista", "location": "Odio eterno al f\u00fatbol moderno", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 106969, "following_count": 901, "tweet_count": 228313, "listed_count": 821}, "name": "www.soymadridista.com"}, {"id": "1122806602338271232", "username": "pamidaal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 845, "tweet_count": 22380, "listed_count": 0}, "name": "pamidaal"}, {"id": "1515752197", "username": "78Jaimepol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 129, "tweet_count": 21135, "listed_count": 0}, "name": "jaime"}, {"id": "1079096527388401664", "username": "lareconquista19", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 773, "tweet_count": 3119, "listed_count": 0}, "name": "lareconquista21"}, {"id": "21649633", "username": "Ivan_de_Vargas", "location": "Bruselas, B\u00e9lgica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4233, "following_count": 3489, "tweet_count": 155793, "listed_count": 39}, "name": "Iv\u00e1n de Vargas \u0646 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "1116396007154176000", "username": "0Armenio2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 111, "tweet_count": 18458, "listed_count": 0}, "name": "Armenio2.0"}, {"id": "897806587", "username": "UtterCoolness", "location": "Corrientes, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 498, "tweet_count": 42418, "listed_count": 0}, "name": "Ginger\u2022"}, {"id": "1048885219598774272", "username": "magistervic60", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 119, "tweet_count": 13419, "listed_count": 1}, "name": "mastervic"}, {"id": "1039952823654469634", "username": "CastelaoSuarez", "location": "Gij\u00f3n, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1114, "following_count": 1591, "tweet_count": 22249, "listed_count": 0}, "name": "Montserrat Castelao Suarez"}, {"id": "3913551316", "username": "LBarzantti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 170, "tweet_count": 49868, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\ude61\ud835\ude64\ud835\ude6a\ud835\ude67"}, {"id": "191780553", "username": "xisco_pol", "location": "INCA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1295, "following_count": 1646, "tweet_count": 16056, "listed_count": 9}, "name": "Xisco Pol"}, {"id": "553944949", "username": "UmaCorao", "location": "Barcelona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2478, "following_count": 3346, "tweet_count": 140366, "listed_count": 20}, "name": "carmen corao"}, {"id": "635650646", "username": "Maleeeenaaaa", "location": "ciudadela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 610, "tweet_count": 51519, "listed_count": 1}, "name": "malen"}, {"id": "1564070300", "username": "fedeyian", "location": "uruguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 433, "tweet_count": 1137, "listed_count": 1}, "name": "Fedeee"}, {"id": "809136475", "username": "JF_Ramos_", "location": "Paysand\u00fa, Uruguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2082, "following_count": 836, "tweet_count": 17355, "listed_count": 14}, "name": "Jos\u00e9 Francisco Ramos"}, {"id": "3332773294", "username": "BoniUbeda", "location": "Alcobendas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 1249, "tweet_count": 92525, "listed_count": 4}, "name": "Bonifacio \u00dabeda"}, {"id": "2870099021", "username": "sebaa_Valdez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 1209, "tweet_count": 64482, "listed_count": 0}, "name": "Seba"}, {"id": "130717368", "username": "Pablouruguay", "location": "Montevideo.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3058, "following_count": 5001, "tweet_count": 397852, "listed_count": 75}, "name": "Pablo Mart\u00ednez."}, {"id": "4201520548", "username": "Chileno1967", "location": "Santiago, Chile", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1898, "following_count": 1989, "tweet_count": 8155, "listed_count": 5}, "name": "Nelson \u00c1lvarez"}, {"id": "132353447", "username": "annitakt", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 458, "tweet_count": 10608, "listed_count": 1}, "name": "Annita \ud83c\uddec\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "2950785376", "username": "Vox_SCTenerife", "location": "Santa Cruz de Tenerife, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6014, "following_count": 615, "tweet_count": 7609, "listed_count": 39}, "name": "VOX Santa Cruz de Tenerife - Provincia"}, {"id": "1071432879048155138", "username": "Comando22107806", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3917, "following_count": 4963, "tweet_count": 15164, "listed_count": 2}, "name": "Comando Espa\u00f1a"}, {"id": "27460390", "username": "Diequi", "location": "Granada, Spain", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 1404, "tweet_count": 101285, "listed_count": 17}, "name": "Diego Quiles"}, {"id": "246914619", "username": "Alberto_deJesus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1573, "following_count": 2672, "tweet_count": 18455, "listed_count": 19}, "name": "Alberto de Jes\u00fas"}, {"id": "4766456403", "username": "JeremiasCa18", "location": "Catamarca, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 33, "tweet_count": 164, "listed_count": 0}, "name": "Jeremias Cabrera"}, {"id": "1070766245459492864", "username": "Alfonso97193622", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 116, "tweet_count": 13991, "listed_count": 1}, "name": "Alfonso Ramos"}, {"id": "163176846", "username": "albaesli", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5223, "following_count": 797, "tweet_count": 32996, "listed_count": 23}, "name": "Alba Espejel"}, {"id": "809464453523787776", "username": "moreriv_", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 700, "tweet_count": 15221, "listed_count": 0}, "name": "MorenAaaA\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb0\u2728\u2728"}, {"id": "75919937", "username": "eidenner", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2238, "following_count": 1058, "tweet_count": 84265, "listed_count": 3}, "name": "rosendo \ud83c\udf10"}, {"id": "194176051", "username": "Marlhay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 1402, "tweet_count": 81607, "listed_count": 0}, "name": "Marlhay"}, {"id": "789522499625218048", "username": "Martinc11243", "location": "Asturias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 944, "tweet_count": 43187, "listed_count": 1}, "name": "Martin"}, {"id": "1127908674108784640", "username": "bocatetaman", "location": "N\u00e1poles, Campania", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 1022, "tweet_count": 74828, "listed_count": 0}, "name": "Amarillo"}, {"id": "853977760427061248", "username": "ImsoBing", "location": "Veneclown \ud83e\udd21", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1467, "following_count": 849, "tweet_count": 18605, "listed_count": 2}, "name": "\u04c4eith."}, {"id": "1325326916", "username": "VaLandMx", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1857, "following_count": 1770, "tweet_count": 19747, "listed_count": 32}, "name": "VaLand"}, {"id": "387205777", "username": "AyaxMLanda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3966, "following_count": 3545, "tweet_count": 30127, "listed_count": 39}, "name": "Ayax M Landa"}, {"id": "3307400673", "username": "Fratzen13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2035, "following_count": 1660, "tweet_count": 161353, "listed_count": 1}, "name": "Fratzen\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"id": "1117438229802823680", "username": "Pilar86658532", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 1141, "tweet_count": 8715, "listed_count": 1}, "name": "Pilar"}, {"id": "3923674463", "username": "jmenendez251", "location": "Montevideo, Uruguay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 615, "tweet_count": 16347, "listed_count": 1}, "name": "Jorge Menendez"}, {"id": "861162544559517697", "username": "MercedesLS7", "location": " Arag\u00f3n, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1618, "following_count": 1788, "tweet_count": 44714, "listed_count": 1}, "name": "Mer L.\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "145099427", "username": "andreaortizf", "location": "Venezulia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 345, "tweet_count": 79162, "listed_count": 7}, "name": "Andre"}, {"id": "974037162340618240", "username": "biamagalhaes003", "location": "Paranava\u00ed, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 108, "tweet_count": 1979, "listed_count": 0}, "name": "Bia"}, {"id": "833065636611969024", "username": "olinuniez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 217, "tweet_count": 24208, "listed_count": 0}, "name": "nano"}, {"id": "3947603921", "username": "sad_gay_crying", "location": "Pa\u00eds Chuvasco \ud83c\udf26", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 772, "tweet_count": 102920, "listed_count": 2}, "name": "\u2728\ud83c\udf1aSad_gay_crying\ud83c\udf1a\ud83e\ude90"}, {"id": "1030192832626221056", "username": "DexteraDomini1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7884, "following_count": 4551, "tweet_count": 148359, "listed_count": 6}, "name": "2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3Victoria #FechadoComBolsonaro22."}, {"id": "4145912603", "username": "Maariana04_", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1860, "following_count": 659, "tweet_count": 13253, "listed_count": 1}, "name": "Mari \u2648"}, {"id": "928277500366639104", "username": "exuzao", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 97, "tweet_count": 9249, "listed_count": 1}, "name": "exu"}, {"id": "351931778", "username": "luanadelrei", "location": "011", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1400, "following_count": 831, "tweet_count": 48162, "listed_count": 2}, "name": "\ud83d\ude08"}, {"id": "216711237", "username": "perviver", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2942, "following_count": 4958, "tweet_count": 451668, "listed_count": 0}, "name": "francisco pereira"}, {"id": "1127555581341065217", "username": "sonia230876", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 181, "tweet_count": 1105, "listed_count": 0}, "name": "Sonia"}, {"id": "1419349706", "username": "AguusBazaan", "location": "Buenos aires, Argentina.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 136, "tweet_count": 66748, "listed_count": 0}, "name": "Agustina \ud83d\udc9a"}, {"id": "3214885357", "username": "TobiasAmott", "location": "Argentina, Bs. As.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 90, "tweet_count": 136335, "listed_count": 3}, "name": "Tobias Amott"}, {"id": "890829397607010304", "username": "vox_alpedrete", "location": "Alpedrete, Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2782, "following_count": 285, "tweet_count": 7829, "listed_count": 11}, "name": "VOX Alpedrete \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"id": "2774155054", "username": "Cele_Laferla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 184, "tweet_count": 14336, "listed_count": 0}, "name": "\u2728Celes\u2728"}, {"id": "87226057", "username": "pecass78", "location": "Valencia(Spain)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2068, "following_count": 1654, "tweet_count": 152652, "listed_count": 56}, "name": "Pilar \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a"}, {"id": "2820323789", "username": "3348_britez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 116, "tweet_count": 14141, "listed_count": 0}, "name": "Fabi\u00e1n"}, {"id": "1014600529698263042", "username": "ElDesenmascara4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2512, "following_count": 4892, "tweet_count": 37820, "listed_count": 5}, "name": "El Desenmascarador"}, {"id": "994572026332491777", "username": "Tomas3_3", "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 209, "tweet_count": 1575, "listed_count": 0}, "name": "Tomas"}, {"id": "422576910", "username": "AlexCorsetti", "location": "Lazio, Italia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 635, "tweet_count": 22684, "listed_count": 0}, "name": "Alessio Corsetti"}, {"id": "1069055834628464641", "username": "melu_sanchezz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 314, "tweet_count": 17789, "listed_count": 0}, "name": "\u1d0d\u1d49\u02e1\u1d58\u1dbb\u1d43\u207f"}, {"id": "1261773648", "username": "inmalsantos", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 1593, "tweet_count": 52757, "listed_count": 1}, "name": "Inmaculada"}], "tweets": [{"entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 88, "tag": "Balan\u00e7oGeral"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9372, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/LAjNYpdw2b", "expanded_url": "https://twitter.com/recordtvoficial/status/1162764704738971648/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/LAjNYpdw2b", "media_key": "13_1162764609381490688"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T16:34:43.000Z", "id": "1162764704738971648", "edit_history_tweet_ids": ["1162764704738971648"], "author_id": "15088915", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "text": "Delegado fica ferido durante tentativa de assalto na Zona Sul de S\u00e3o Paulo #Balan\u00e7oGeral https://t.co/LAjNYpdw2b"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.6954, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 187, "end": 189, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/Sxmw9BoO4v", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1162389548271316992", "display_url": "twitter.com/matteosalvinim\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T16:23:38.000Z", "id": "1162761917909413891", "edit_history_tweet_ids": ["1162761917909413891"], "author_id": "260788584", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 942, "like_count": 6855, "quote_count": 275}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162389548271316992"}], "text": "Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia la dignidad de Italia frente a todos los partidos espa\u00f1oles (menos VOX) que siguen perpetuando el insostenible, suicida e injusto efecto llamada. https://t.co/Sxmw9BoO4v"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.5582, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-16T23:47:54.000Z", "id": "1162511331406295045", "edit_history_tweet_ids": ["1162511331406295045"], "author_id": "397638670", "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 84, "like_count": 26835, "quote_count": 90}, "text": "por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.4309, "type": "Person", "normalized_text": "Derecha"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/A1a7DaLOsl", "expanded_url": "https://twitter.com/DrQuilombo/status/1162176753252675584/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/A1a7DaLOsl", "media_key": "7_1162176698156298240"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-16T01:38:24.000Z", "id": "1162176753252675584", "edit_history_tweet_ids": ["1162176753252675584"], "author_id": "266822204", "public_metrics": {"retweet_count": 2019, "reply_count": 288, "like_count": 4774, "quote_count": 306}, "text": "RT y Fav si usted es de Derecha. https://t.co/A1a7DaLOsl"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T18:05:07.000Z", "id": "1162787453641646082", "edit_history_tweet_ids": ["1162787453641646082"], "author_id": "799260530", "public_metrics": {"retweet_count": 381, "reply_count": 50, "like_count": 1172, "quote_count": 27}, "text": "Vamos parar de falar besteira, galera! A MP da \"liberdade econ\u00f4mica\" n\u00e3o te obriga a trabalhar no domingo. Ela d\u00e1 liberdade para o patr\u00e3o decidir se vc deve ou n\u00e3o trabalhar no domingo. Se ele decidir que sim, vc tem a liberdade de escolher entre trabalhar ou pedir demiss\u00e3o. https://t.co/jk4X96Tvci", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/jk4X96Tvci", "expanded_url": "https://twitter.com/MottaTarcisio/status/1162787453641646082/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jk4X96Tvci", "media_key": "3_1162787449111797766"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 26, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fernandez"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Diosdado"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/dYuS365td8", "expanded_url": "https://twitter.com/PregoneroL/status/1162143935004848131", "display_url": "twitter.com/PregoneroL/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-16T08:07:57.000Z", "id": "1162274783452467203", "edit_history_tweet_ids": ["1162274783452467203"], "author_id": "252168075", "public_metrics": {"retweet_count": 1870, "reply_count": 228, "like_count": 3789, "quote_count": 135}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162143935004848131"}], "text": "\"As\u00ed que, Alberto Fernandez, no tengas miedo, te prometo que Diosdado te va a cuidar como a todos ellos, porque vos val\u00e9s mucho, igual que todos ellos\" https://t.co/dYuS365td8"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-17T12:16:16.000Z", "id": "1162699665755660290", "edit_history_tweet_ids": ["1162699665755660290"], "author_id": "849274159", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 153, "like_count": 716, "quote_count": 12}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162390321801699328"}], "text": "Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che sono tanto terrorizzati di lasciarci andare a votare? \ud83e\udd14 https://t.co/jtBKO3MG7v", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/jtBKO3MG7v", "expanded_url": "https://twitter.com/MassimGiannini/status/1162390321801699328", "display_url": "twitter.com/MassimGiannini\u2026"}]}}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 124, "tag": "PenaDeMuerteAVioladores"}, {"start": 189, "end": 212, "tag": "BastaDeLeyesAlcahuetas"}, {"start": 213, "end": 245, "tag": "PenaDeMuerteParaCr\u00edmenesAtroces"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/7FTrGhv7Sz", "expanded_url": "https://twitter.com/DisenandoE/status/1130514602180186118", "display_url": "twitter.com/DisenandoE/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T16:58:56.000Z", "id": "1162770797989179393", "edit_history_tweet_ids": ["1162770797989179393"], "author_id": "104393950", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La v\u00edctima sentenciada a cadena perpetua recordando aberraci\u00f3n de la q fue objeto,si no se suicida? #PenaDeMuerteAVioladores, s\u00e1dicos/pederastas/narcos/asesinos/atracadores/corruptos, etc. #BastaDeLeyesAlcahuetas #PenaDeMuerteParaCr\u00edmenesAtroces https://t.co/7FTrGhv7Sz"}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-17T18:20:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "3241806322", "id": "1162791388028821509", "edit_history_tweet_ids": ["1162791388028821509"], "author_id": "785426151602790404", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162390321801699328"}], "text": "@MassimGiannini Quindi? Sarai contento, no?"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.9232, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.8898, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/u74FhvRg2a", "expanded_url": "https://t.co/u74FhvRg2a", "display_url": "t.co/u74FhvRg2a"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-16T23:13:08.000Z", "id": "1162502583866580992", "edit_history_tweet_ids": ["1162502583866580992"], "author_id": "43556939", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 83, "like_count": 379, "quote_count": 9}, "text": "Perdonen pero este es idiota o vivi\u00f3 fuera del Peru en la \u00e9poca del primer gobierno de Alan? https://t.co/u74FhvRg2a"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.9308, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.5904, "type": "Place", "normalized_text": "Provincia"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.8015, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno"}, {"start": 76, "end": 85, "probability": 0.3549, "type": "Place", "normalized_text": "Avellaneda"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.3819, "type": "Place", "normalized_text": "Lomas"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/qvM8tt3W1H", "expanded_url": "https://twitter.com/djmandei/status/1162777162933514242", "display_url": "twitter.com/djmandei/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:28:34.000Z", "id": "1162778255646253056", "edit_history_tweet_ids": ["1162778255646253056"], "author_id": "43814969", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 4, "like_count": 117, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162777162933514242"}], "text": "Vivo en La Boca e hice toda la campa\u00f1a en la Provincia. La Matanza, Moreno, Avellaneda, Lomas. No me corra con eso. S\u00e9 perfectamente cu\u00e1l es la situaci\u00f3n, pero creer que van a \n solucionar los problemas los mismos que los causaron es suicida. Saludos. https://t.co/qvM8tt3W1H"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 171, "probability": 0.8942, "type": "Person", "normalized_text": "BANG CHAN"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/XwRqROv7Co", "expanded_url": "https://twitter.com/myonlyinnie/status/1162375641414717441/video/1", "display_url": "twitter.com/myonlyinnie/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-16T15:44:39.000Z", "id": "1162389715842162688", "edit_history_tweet_ids": ["1162389715842162688"], "author_id": "1033743789687558144", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 4, "like_count": 430, "quote_count": 15}, "text": "\u201cN\u00e3o importa se voc\u00eas gostam da gente, amam a gente ou nos odeiam... De qualquer forma n\u00f3s ainda iremos amar voc\u00eas, ent\u00e3o... S\u00f3 lidem com isso\u201d\n\nMANO O JEITO COMO BANG CHAN TRANSCENDEU E MATOU OS HATERS COM BONDADE E AMOR-\nC A R A L H O\n https://t.co/XwRqROv7Co"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 126, "end": 129, "tag": "G1"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.4707, "type": "Place", "normalized_text": "Campinas"}, {"start": 80, "end": 93, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}, {"start": 127, "end": 128, "probability": 0.6619, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/a6AUgqK93o", "expanded_url": "https://glo.bo/2TEDvlK", "display_url": "glo.bo/2TEDvlK", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/mg/minas-gerais/noticia/2019/08/17/homem-sai-de-campinas-com-carro-carregado-de-armas-e-tenta-matar-ex-namorada-na-regiao-da-pampulha-em-bh.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=g1"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T15:30:00.000Z", "id": "1162748418625802240", "edit_history_tweet_ids": ["1162748418625802240"], "author_id": "8802752", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 12, "like_count": 58, "quote_count": 2}, "text": "Homem sai de Campinas com carro carregado de armas e tenta matar ex-namorada em Belo Horizonte ==&gt; https://t.co/a6AUgqK93o #G1"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 169, "probability": 0.961, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 5, "end": 21, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-15T21:55:55.000Z", "id": "1162120761278177282", "edit_history_tweet_ids": ["1162120761278177282"], "author_id": "257332880", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 13, "like_count": 762, "quote_count": 3}, "text": "Dice @matteosalvinimi que est\u00e1 solo frente a los pol\u00edticos y medios que quieren ceder al chantaje del brazo violento de los traficantes de inmigraci\u00f3n ilegal hacia Europa. No es cierto. Cada vez m\u00e1s europeos dicen basta ya a una pol\u00edtica suicida que destruye sociedades europeas."}, {"lang": "it", "created_at": "2019-05-20T02:35:06.000Z", "id": "1130300890257268736", "edit_history_tweet_ids": ["1130300890257268736"], "author_id": "2808152951", "public_metrics": {"retweet_count": 1232, "reply_count": 103, "like_count": 5810, "quote_count": 314}, "text": "Sniper acerta disparo na arma do suicida em Ohio, EUA (1993) https://t.co/PUBk0mHUZB", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/PUBk0mHUZB", "expanded_url": "https://twitter.com/JuniorSantana18/status/1130299942998822912/video/1", "display_url": "twitter.com/JuniorSantana1\u2026"}]}}, {"lang": "qme", "created_at": "2019-08-16T18:19:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "262349588", "id": "1162428562449817603", "edit_history_tweet_ids": ["1162428562449817603"], "author_id": "116836759", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 9, "like_count": 132, "quote_count": 1}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "charoguerra", "id": "262349588"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "AlvaroUribeVel", "id": "61097151"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "CeDemocratico", "id": "1115440213"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/1UiqVpndgD", "expanded_url": "https://twitter.com/humanjad/status/1162428562449817603/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1UiqVpndgD", "media_key": "3_1162428559559991301"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162399933082820608"}], "text": "@charoguerra @AlvaroUribeVel @CeDemocratico https://t.co/1UiqVpndgD"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 59, "tag": "Salvini"}, {"start": 250, "end": 260, "tag": "Meteorite"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-08-17T09:29:38.000Z", "id": "1162657730903060487", "edit_history_tweet_ids": ["1162657730903060487"], "author_id": "4845403365", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "text": "Devo ammetterlo; ero uno di quelli che credeva che #Salvini fosse parecchio pi\u00f9 scaltro dell'altro Cazzaro, e che sarebbe stato pi\u00f9 rognoso liberarsene\nIncredibile!\nMai avrei pensato che potesse fare una manovra tanto suicida. \nSi stenta a crederlo\n\n#Meteorite"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.514, "type": "Other", "normalized_text": "muertos"}, {"start": 235, "end": 248, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Robin Williams"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T18:14:32.000Z", "id": "1162789825663197185", "edit_history_tweet_ids": ["1162789825663197185"], "author_id": "417008331", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "Sigo sin entender cual es el mensaje de \"El club de los poetas muertos\". \u00bfQue te suicides porque eres gilipollas y no sabe apreciar que est\u00e1s en un internado cojonudo que te va a solucionar la vida, o que es mejor morir que aguantar a Robin Williams?"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-17T16:09:20.000Z", "id": "1162758315287482368", "edit_history_tweet_ids": ["1162758315287482368"], "author_id": "1076554555448610816", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 72, "like_count": 245, "quote_count": 22}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162732666367533057"}], "text": "Todos los escenarios parecen ahora inviables o conducen a callejones sin salida. Adelanto de elecciones, nueva moci\u00f3n de confianza, renuncia del presidente o de la vicepresidenta, vacancia, y otros. Sin un acuerdo pol\u00edtico m\u00ednimo parecemos condenados. https://t.co/k0hpr2O9ds", "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/k0hpr2O9ds", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_ECpe/status/1162732666367533057", "display_url": "twitter.com/Politica_ECpe/\u2026"}]}}, {"lang": "it", "created_at": "2019-08-17T11:02:09.000Z", "id": "1162681013581025282", "edit_history_tweet_ids": ["1162681013581025282"], "author_id": "36079217", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 65, "like_count": 95, "quote_count": 9}, "text": "Calenda, Pd:\u00a0\u00abNiente voltafaccia, stop a intesa con M5s oppure esco dal partito\u00bb https://t.co/KSlnjhpkCj", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/KSlnjhpkCj", "expanded_url": "https://www.ilmessaggero.it/politica/crisi_governo_pd_m5s_partito_ultime_notizie-4680255.html", "display_url": "ilmessaggero.it/politica/crisi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilmessaggero.it/politica/crisi_governo_pd_m5s_partito_ultime_notizie-4680255.html"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-16T17:55:19.000Z", "id": "1162422600682868736", "edit_history_tweet_ids": ["1162422600682868736"], "author_id": "166790278", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 61, "like_count": 888, "quote_count": 23}, "text": "\u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un mercado de salarios de u$30.000 per capita porque el 47% de la poblaci\u00f3n se suicida a \u201cvivir con lo nuestro\u201d? https://t.co/u0DlxqbVZJ", "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/u0DlxqbVZJ", "expanded_url": "https://twitter.com/cristiannmillo/status/1162420690244558848", "display_url": "twitter.com/cristiannmillo\u2026"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-17T14:07:50.000Z", "id": "1162727742258987008", "edit_history_tweet_ids": ["1162727742258987008"], "author_id": "85434566", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 3, "like_count": 80, "quote_count": 7}, "text": "Cada d\u00eda 58 millones de brasileros comprueban que votaron un anormal ignorante como presidente. Las consecuencias de su suicida pol\u00edtica medioambiental las sufre el planeta entero. \nhttps://t.co/4vn4HN9uHq", "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/4vn4HN9uHq", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/16/actualidad/1565909766_177145.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/16/actualidad/1565909766_177145.html"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T15:23:55.000Z", "id": "1162746888187273216", "edit_history_tweet_ids": ["1162746888187273216"], "author_id": "858782743064436736", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera !!"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 116, "tag": "PorAmor"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6571, "type": "Person", "normalized_text": "Orestes"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.4207, "type": "Person", "normalized_text": "Lidia"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.7098, "type": "Person", "normalized_text": "Helena"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.8692, "type": "Other", "normalized_text": "PorAmor"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-16T20:48:30.000Z", "id": "1162466182080933888", "edit_history_tweet_ids": ["1162466182080933888"], "author_id": "1060983718192517120", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Orestes n\u00e3o se matou, agora vai ter que aguentar a ressaca com Lidia trabalhada no ran\u00e7o triplo por Helena  #PorAmor"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 79, "end": 110, "tag": "ForaBolsonaroETodosOsGolpistas"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 109, "probability": 0.7358, "type": "Person", "normalized_text": "ForaBolsonaroETodosOsGolpistas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gduvivier", "id": "25704704"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "lucianefranco", "id": "15587861"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T16:20:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "25704704", "id": "1162761229833768961", "edit_history_tweet_ids": ["1162761229833768961"], "author_id": "166461176", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 52, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162752311019614210"}], "text": "@gduvivier @lucianefranco O desgoverno da destrui\u00e7\u00e3o e da morte!! \n\ud83d\udd25\u2620\ud83d\udd25\ud83d\udc80\ud83d\udd25\u2620\ud83d\udd25\ud83d\udc80\ud83d\udd25\u2620\ud83d\udd25\n#ForaBolsonaroETodosOsGolpistas"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:40:15.000Z", "id": "1162781195161284611", "edit_history_tweet_ids": ["1162781195161284611"], "author_id": "803290486521872384", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "La combinaci\u00f3n de odiarse y sentirse solo es lo m\u00e1s suicida q alguna vez sent\u00ed"}, {"lang": "eu", "created_at": "2019-08-17T14:36:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "755578848771616769", "id": "1162734962086313984", "edit_history_tweet_ids": ["1162734962086313984"], "author_id": "1120395575264829441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162594176770269186"}], "text": "@bruja_de_tinta eA HOLA\u2728\u2728"}, {"lang": "ca", "created_at": "2019-08-17T17:47:35.000Z", "id": "1162783041795833856", "edit_history_tweet_ids": ["1162783041795833856"], "author_id": "274969249", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Una persona se su\u00efcida cada quatre dies a les Balears. N\u2019hi ha entre quinze i vint intents diaris, a m\u00e9s d\u2019altres casos que no inclouen les estad\u00edstiques i que passen per sobredosi o accidents: https://t.co/3WpfNL90UV https://t.co/qTDsPKoXG4", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/3WpfNL90UV", "expanded_url": "https://www.arabalears.cat/societat/suicidis-balears-diaris_0_2290570970.html", "display_url": "arabalears.cat/societat/suici\u2026"}, {"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/qTDsPKoXG4", "expanded_url": "https://twitter.com/Alonso_Medinas/status/1162783041795833856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qTDsPKoXG4", "media_key": "3_1162783035756072961"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/XXgjGCHnmP", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/opinion/rincon-del-autor/hundimos-gustavo-rodriguez-noticia-ecpm-666196", "display_url": "elcomercio.pe/opinion/rincon\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/opinion/rincon-del-autor/hundimos-gustavo-rodriguez-noticia-ecpm-666196-noticia/"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T12:00:39.000Z", "id": "1162695735298711552", "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "edit_history_tweet_ids": ["1162695735298711552"], "author_id": "55871752", "public_metrics": {"retweet_count": 794, "reply_count": 437, "like_count": 1930, "quote_count": 171}, "text": "\u00bfQu\u00e9 se le responde a un chico confundido cuando dice que quiere irse del Per\u00fa porque parece que nos hundimos?\n\nhttps://t.co/XXgjGCHnmP"}, {"lang": "fr", "created_at": "2019-08-17T17:40:37.000Z", "id": "1162781288874553345", "edit_history_tweet_ids": ["1162781288874553345"], "author_id": "911127835313655809", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "La collecte d'Adopte un Matou se termine demain.\nPour aider \u00e0 r\u00e9ussir cette collecte avec 1\u20ac et quelques clics, c'est par ici: https://t.co/AiLAD3Uqqa", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/AiLAD3Uqqa", "expanded_url": "https://reseau-adoption.fr/collectes/details/COLL55", "display_url": "reseau-adoption.fr/collectes/deta\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://reseau-adoption.fr/collectes/details/COLL55"}]}}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-17T10:38:39.000Z", "in_reply_to_user_id": "216721738", "id": "1162675097640923136", "geo": {"place_id": "e1daa043d07c48f5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1162675097640923136"], "author_id": "744867732793896960", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162521638124105729"}], "text": "@JVelasquezQ La RATA cobarde y suicida los dej\u00f3 cag..., terminar\u00e1n en cana."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T14:45:47.000Z", "id": "1162737289669283840", "edit_history_tweet_ids": ["1162737289669283840"], "author_id": "195815692", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 4, "like_count": 70, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162467654084517894"}], "text": "N\u00e3o vai sobrar nada.\nEstamos acelerando n\u00e3o apenas a nossa pr\u00f3pria destrui\u00e7\u00e3o mas a do planeta.\n\u00c9 suicida, \u00e9 extremamente est\u00fapido.\n\nhttps://t.co/7bFNEaRUuz", "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/7bFNEaRUuz", "expanded_url": "https://twitter.com/g1rondonia/status/1162467654084517894?s=19", "display_url": "twitter.com/g1rondonia/sta\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.9886, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 91, "end": 107, "username": "ministeriosalud", "id": "153825949"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/rU9fxmWIFf", "expanded_url": "https://twitter.com/goveme/status/1162717273347567616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rU9fxmWIFf", "media_key": "3_1162717267160944641"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T13:26:14.000Z", "id": "1162717273347567616", "edit_history_tweet_ids": ["1162717273347567616"], "author_id": "118008453", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 5}, "text": "En Chile, una persona se suicida cada cinco horas.... \u00bfqu\u00e9 se est\u00e1 haciendo al respecto? \ud83d\ude31 @ministeriosalud https://t.co/rU9fxmWIFf"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Salvini"}, {"start": 58, "end": 63, "tag": "Lega"}, {"start": 76, "end": 79, "tag": "Pd"}, {"start": 92, "end": 99, "tag": "DiMaio"}]}, "lang": "it", "created_at": "2019-08-16T15:47:03.000Z", "id": "1162390321801699328", "edit_history_tweet_ids": ["1162390321801699328"], "author_id": "3241806322", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 811, "like_count": 4956, "quote_count": 115}, "text": "L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papeete"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-17T01:00:55.000Z", "id": "1162529706903789568", "edit_history_tweet_ids": ["1162529706903789568"], "author_id": "394777425", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 4, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "text": "La depresi\u00f3n, cobra otra v\u00edctima y m\u00e1s o menos cercana.\nAmigo de mi hermano, compa\u00f1ero de curso de b\u00e1sica, conocido del barrio, se suicida a sus 37 a\u00f1os.\nQui\u00e9n cresta se debe hacer cargo en este pa\u00eds de esta gente x favor !!!\nLa salud mental cobra vidas todos los d\u00edas.\nQue triste"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T17:49:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "3044690207", "id": "1162783608882507776", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1162783608882507776"], "author_id": "3349179665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "noemsssssss", "id": "3044690207"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162781854757507074"}], "text": "@noemsssssss futebol raiz, sdds"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.6963, "type": "Person", "normalized_text": "fulana"}, {"start": 176, "end": 181, "probability": 0.4788, "type": "Person", "normalized_text": "fulana"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/2IAwoa0lkW", "expanded_url": "https://twitter.com/CHICOSILva41/status/1161706422440271876", "display_url": "twitter.com/CHICOSILva41/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T00:36:19.000Z", "id": "1162523517864370176", "edit_history_tweet_ids": ["1162523517864370176"], "author_id": "204838830", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 103, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161706422440271876"}], "text": "Mulher que abortou: voc\u00ea matou seu filho.\n\n- a fulana \u00e9 m\u00e3e de um beb\u00ea morto.\n\nMulher que perdeu o beb\u00ea: ah, n\u00e3o se preocupa. N\u00e3o tava na hora. Depois voc\u00ea tenta de novo.\n\n- a fulana n\u00e3o tem filho. https://t.co/2IAwoa0lkW"}, {"lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:16:23.000Z", "id": "1162775189006012416", "edit_history_tweet_ids": ["1162775189006012416"], "author_id": "69416519", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 10, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "text": "Cr\u00edticas un\u00e1nimes de empresarios y pol\u00edticos neuquinos al congelamiento del precio de los combustibles: medida \"suicida\" e \"inconsulta\" https://t.co/0xAj04yESU https://t.co/mCMDa2DEoX", "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/0xAj04yESU", "expanded_url": "https://ibae.am/2PgZJfd", "display_url": "ibae.am/2PgZJfd"}, {"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/mCMDa2DEoX", "expanded_url": "https://twitter.com/infobae/status/1162775189006012416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mCMDa2DEoX", "media_key": "3_1162775172589469698"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.9232, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T00:07:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "53157331", "id": "1159617104255037440", "edit_history_tweet_ids": ["1159617104255037440"], "author_id": "53157331", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159617102229233664"}], "text": "Alguns s\u00f3 se deram conta quando Hitler, covarde, se matou dias antes da rendi\u00e7\u00e3o, e a Alemanha foi partilhada, feito um bolo;\n\nAlguns alem\u00e3es nunca se deram conta.\n\nNem quando todos os horrores vieram \u00e0 tona.\n\nQuem ainda defende estaria, naturalmente, nesse \u00faltimo grupo."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.7376, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}, {"start": 78, "end": 79, "probability": 0.3588, "type": "Place", "normalized_text": "DF"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/vTetSnqTRF", "expanded_url": "https://twitter.com/Nandiinhaaf/status/1162411035086721025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vTetSnqTRF", "media_key": "3_1162411023401459712"}]}, "lang": "pt", "created_at": "2019-08-16T17:09:21.000Z", "id": "1162411035086721025", "edit_history_tweet_ids": ["1162411035086721025"], "author_id": "188567766", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "text": "AJUDE A FAZER JUSTI\u00c7A!!!!!!\n\nEsse homem matou a irm\u00e3 do meu Tio em Bras\u00edlia - DF, se tiver qualquer informa\u00e7\u00e3o entre em contato com a pol\u00edcia!!!! https://t.co/vTetSnqTRF"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 19, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas V\u00e1zquez"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T16:40:11.000Z", "id": "1162766081724825600", "edit_history_tweet_ids": ["1162766081724825600"], "author_id": "63745951", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 7, "like_count": 139, "quote_count": 1}, "text": "Gol de Lucas V\u00e1zquez\n\nEl pseudomadridismo se suicida"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 140, "end": 146, "probability": 0.7999, "type": "Person", "normalized_text": "Ledesma"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "fedeyian", "id": "1564070300"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T17:27:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "1564070300", "id": "1162777973268910081", "edit_history_tweet_ids": ["1162777973268910081"], "author_id": "809136475", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162775688312700929"}], "text": "@fedeyian Podr\u00eda ir S\u00e1nchez como alternativa de 12 y apertura. Ser\u00eda raro porque nunca lo pusieron de 12 en test matches. Pero he le\u00eddo que Ledesma lo ha probado de 12 en pr\u00e1cticas"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 31, "tag": "D\u00edaMundialdelPeat\u00f3n"}, {"start": 108, "end": 127, "tag": "LeyDeSeguridadVial"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 126, "probability": 0.4638, "type": "Other", "normalized_text": "LeyDeSeguridadVial"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7208, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 245, "end": 260, "username": "elsoldepuebla1", "id": "236602067"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/4b00oOcYTu", "expanded_url": "https://twitter.com/albaesli/status/1162745316308738050/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/4b00oOcYTu", "media_key": "7_1162745243176804354"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T15:17:40.000Z", "id": "1162745316308738050", "edit_history_tweet_ids": ["1162745316308738050"], "author_id": "163176846", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "text": "Hoy es el  #D\u00edaMundialdelPeat\u00f3n y simult\u00e1neamente varias ciudades est\u00e1n realizando caminatas  a favor de la #LeyDeSeguridadVial. Puebla encabeza la lista en registrar m\u00e1s peatones y ciclistas fallecidos en lo que va del a\u00f1o, con 30 defunciones. @elsoldepuebla1 https://t.co/4b00oOcYTu"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.9277, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.9475, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 122, "end": 128, "probability": 0.9405, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 251, "end": 257, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T05:58:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "387205777", "id": "1162604468812374016", "edit_history_tweet_ids": ["1162604468812374016"], "author_id": "387205777", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162604457605177349"}], "text": "** Epstein ten\u00eda s\u00e1banas en su celda para ahorcarse.\n** Lo de Epstein no fue suicida, seg\u00fan los profesionales m\u00e9dicos.\n** Epstein le dijo a sus abogados el viernes, d\u00eda antes de su muerte, \"Nos vemos el domingo\".\n** El contiguo compa\u00f1ero de cuarto de Epstein no escuch\u00f3 nada..."}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9823, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 159, "end": 166, "probability": 0.8169, "type": "Other", "normalized_text": "El Chapo"}, {"start": 171, "end": 172, "probability": 0.5415, "type": "Other", "normalized_text": "la"}]}, "lang": "es", "created_at": "2019-08-17T05:57:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "387205777", "id": "1162604432338628613", "edit_history_tweet_ids": ["1162604432338628613"], "author_id": "387205777", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162604421999726592"}], "text": "** Estaba aislado (inusual para un individuo suicida)\n** Las c\u00e1maras no funcionaron correctamente: no hay video.\n** Incluso M\u00e9xico tuvo un video del escape de El Chapo de la prisi\u00f3n.\n** \u00bfLuego escuchamos que las c\u00e1maras mostraron que los guardias no hicieron rondas? Cu\u00e1les?"}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T16:00:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "1070033629508722689", "id": "1162756217598558216", "edit_history_tweet_ids": ["1162756217598558216"], "author_id": "4145912603", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "stxrdxst13", "id": "1070033629508722689"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "RobertaKarla6", "id": "1226857452697722880"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162746138161831936"}], "text": "@stxrdxst13 @Robertakarla6 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nOh \"g\u00eanio\" um feto com 3 meses de vida, j\u00e1 est\u00e1 \"completo\", com 3 meses, voc\u00ea j\u00e1 pode saber se o feto tem alguma doen\u00e7a, qual o sexo do feto, enfim..matou essa aula de biologia? Ele n\u00e3o deixa de ter vida com 3 meses."}, {"lang": "pt", "created_at": "2019-08-17T17:27:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "928277500366639104", "id": "1162778086716432384", "geo": {"place_id": "792ce72d0ea47349"}, "edit_history_tweet_ids": ["1162778086716432384"], "author_id": "351931778", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162777809510686720"}], "text": "@ichbinjuzao Porque voc\u00ea n\u00e3o tenta fazer tratamento pelo sus? Eu tb n\u00e3o tenho dinheiro, eu fa\u00e7o tratamento pelo sus e s\u00f3 gasto com os rem\u00e9dios"}], "places": [{"full_name": "Sosua, Dominican Republic", "id": "00ea158e1210c687"}, {"full_name": "Piraju\u00ed, Brasil", "id": "bfcb42ead54cdc62"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}]}, "errors": [{"value": "21203021", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [21203021].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "21203021", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162789206323802113", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162789206323802113].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162789206323802113", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1057830956151853056", "value": "1057830956151853056", "detail": "User has been suspended: [1057830956151853056].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162785312122265600", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162785312122265600", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162785312122265600].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2904634678", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2904634678].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2904634678", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162766568121651200", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162766568121651200].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162766568121651200", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162648082024153089", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162648082024153089].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162648082024153089", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162648082024153089", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162648082024153089].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162648082024153089", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1162792740377288705", "oldest_id": "1162779910538235906", "result_count": 489, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2zfilz5ia1bh0mkscoiefkam0l9"}}