{"data": [{"created_at": "2019-09-14T20:17:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "id": "1172967665654272001", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172967665654272001"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "author_id": "1135852744051449857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}]}, {"created_at": "2019-09-14T20:17:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9477, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9072, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/R9g95Pb3C9", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1172948752140816384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R9g95Pb3C9", "media_key": "3_1172948748458233856"}]}, "id": "1172967641507598339", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172967641507598339"], "text": "RT @Dc_da_depressao: Jared Leto n\u00e3o estar\u00e1 no novo filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/R9g95Pb3C9", "author_id": "1038539787760807936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172948752140816384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T20:17:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8778, "type": "Person", "normalized_text": "bohemian rhapsody"}]}, "id": "1172967522448093185", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172967522448093185"], "text": "bohemian rhapsody versao patd que eles fizeram pra esquadr\u00e3o suicida \u00e9 perfeito", "author_id": "957380249649631232"}, {"created_at": "2019-09-14T20:16:58.000Z", "id": "1172967496246267905", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172967496246267905"], "text": "@MartaRochah acho total desne um esquadr\u00e3o suicida 2", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MartaRochah", "id": "768664282263326721"}]}, "author_id": "3364621474", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172954269059833857"}], "in_reply_to_user_id": "768664282263326721"}, {"created_at": "2019-09-14T20:16:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.8867, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.945, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.5808, "type": "Other", "normalized_text": "eCartelera"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/ByqF7LaChr", "expanded_url": "https://www.ecartelera.com/noticias/escuadron-suicida-james-gunn-reparto-the-suicide-squad-56396/", "display_url": "ecartelera.com/noticias/escua\u2026"}]}, "id": "1172967419939307522", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172967419939307522"], "text": "'Escuadr\u00f3n Suicida': James Gunn por fin revela el reparto de 'The Suicide Squad' al completo - eCartelera https://t.co/ByqF7LaChr v\u00eda @", "author_id": "1653438985"}, {"created_at": "2019-09-14T20:16:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.4114, "type": "Other", "normalized_text": "NiUnaMenos"}, {"start": 40, "end": 51, "probability": 0.7297, "type": "Person", "normalized_text": "Martha \u00c9rika"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.7874, "type": "Person", "normalized_text": "Mario"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 22, "tag": "NiUnaMenos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "elgmx", "id": "38293203"}]}, "id": "1172967398728699906", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172967398728699906"], "text": "RT @elgmx: #NiUnaMenos Los reclamos que Martha \u00c9rika le hac\u00eda a su esposo Mario, por una infidelidad, concluyeron de forma tr\u00e1gica: \u00e9l la a\u2026", "author_id": "1162145133158195205", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172918933982236673"}]}, {"created_at": "2019-09-14T20:16:30.000Z", "id": "1172967378608631808", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172967378608631808"], "text": "RT @OndaCero_es: Una ni\u00f1a se suicida tras humillarla su profesora por mancharse el vestido con la regla https://t.co/fGjYVUyciF", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OndaCero_es", "id": "196572692"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/fGjYVUyciF", "expanded_url": "http://ondace.ro/4nte72", "display_url": "ondace.ro/4nte72", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ondacero.es/noticias/mundo/nina-suicida-humillar-profesora-mancharse-vestido-regla_201909145d7d1f670cf26d8cd65c75b9.html"}]}, "author_id": "261456664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172956237228589056"}]}, {"created_at": "2019-09-14T20:16:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}]}, "id": "1172967318260895745", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172967318260895745"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "author_id": "1912742173", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}]}, {"created_at": "2019-09-14T20:15:43.000Z", "id": "1172967180125855750", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172967180125855750"], "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "author_id": "1038868862849241089", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}]}, {"created_at": "2019-09-14T20:15:42.000Z", "id": "1172967175868551169", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172967175868551169"], "text": "@JooPire27784430 Ol\u00e1!??!\nEstamos em pleno s\u00e9culo 21 e tu n\u00e3o est\u00e1s nem um pouco depressivo nem suicida?!?\nEstar feliz \u00e9 t\u00e3o s\u00e9culo passado", "author_id": "968961628657127424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172966700553330689"}], "in_reply_to_user_id": "884774079454203904"}, {"created_at": "2019-09-14T20:15:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1172967165445771264", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172967165445771264"], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "author_id": "1217389711", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}]}, {"created_at": "2019-09-14T20:15:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172967160278388738", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172967160278388738"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "795693597349842945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T20:15:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 100, "probability": 0.5695, "type": "Person", "normalized_text": "Alba Reche"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "TomorrowJuana", "id": "1388204600"}]}, "id": "1172967115432824839", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172967115432824839"], "text": "@TomorrowJuana hombre,claro que despu\u00e9s,despu\u00e9s de todo el hype creado por esta se\u00f1ora aka Alba Reche aka nuestra reina,cualquiera se suicida antes de ver lo que nos tiene preparado", "author_id": "1075917935628161024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172955147410038789"}], "in_reply_to_user_id": "1388204600"}, {"created_at": "2019-09-14T20:15:22.000Z", "id": "1172967093450551297", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172967093450551297"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "author_id": "2344239986", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}]}, {"created_at": "2019-09-14T20:15:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.5508, "type": "Organization", "normalized_text": "AFIN"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.7078, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/M7qasZ5FKQ", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190914/47333029727/nina-suicida-despues-profesora-ridiculizar-manchar-uniforme-regla.html?utm_term=botones_sociales_app&utm_source=facebook&utm_medium=social", "display_url": "lavanguardia.com/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20190914/47333029727/nina-suicida-despues-profesora-ridiculizar-manchar-uniforme-regla.html?utm_term=botones_sociales_app&utm_source=facebook&utm_medium=social"}]}, "id": "1172967090007040003", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172967090007040003"], "text": "Por estas, entre otras cosas, en el Grupo AFIN Barcelona desarrollamos un proyecto de investigaci\u00f3n sobre la diversidad de itinerarios menstruantes de ni\u00f1as, j\u00f3venes y mujeres adultas https://t.co/M7qasZ5FKQ", "author_id": "128894331"}, {"created_at": "2019-09-14T20:15:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}]}, "id": "1172967075746385920", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172967075746385920"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "author_id": "201050856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}]}, {"created_at": "2019-09-14T20:15:00.000Z", "id": "1172967000139870214", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172967000139870214"], "text": "eu s\u00f3 queria achar aquele tweet daquele menino que se matou e postou a carta dele aqui", "author_id": "261383141"}, {"created_at": "2019-09-14T20:14:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.5212, "type": "Other", "normalized_text": "Mal\u00e9fica"}, {"start": 48, "end": 59, "probability": 0.8148, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 92, "end": 108, "probability": 0.8205, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 157, "end": 166, "probability": 0.9583, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 195, "end": 205, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 208, "end": 217, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 220, "end": 232, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 237, "end": 247, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 60, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 250, "end": 266, "tag": "OrgulloMexicano"}, {"start": 267, "end": 275, "tag": "Latinos"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/0jS6RnE6H1", "expanded_url": "https://twitter.com/NoSoySantoy/status/1172966987003092993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0jS6RnE6H1", "media_key": "3_1172966975753994241"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/0jS6RnE6H1", "expanded_url": "https://twitter.com/NoSoySantoy/status/1172966987003092993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0jS6RnE6H1", "media_key": "3_1172966979994415104"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/0jS6RnE6H1", "expanded_url": "https://twitter.com/NoSoySantoy/status/1172966987003092993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0jS6RnE6H1", "media_key": "3_1172966984880771072"}]}, "id": "1172966987003092993", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172966987003092993"], "text": "Primero fue Mal\u00e9fica y ahora el actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u00f3 el director James Gunn. Compartir\u00e1 escena junto a Viola Davis, Idris Elba, Margot Robbie, y Alice Braga. #OrgulloMexicano #Latinos https://t.co/0jS6RnE6H1", "author_id": "1171848148660043776"}, {"created_at": "2019-09-14T20:14:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.6172, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}]}, "id": "1172966801728106497", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172966801728106497"], "text": "RT @sopitas: \u00a1Power mexicano! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\nJoaqu\u00edn Cos\u00edo (@cosio_joaquin) se une a Margot Robbie, John Cena, Idris Elba, entre otros, al Escuadr\u00f3n\u2026", "author_id": "16123750", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172798137897037825"}]}, {"created_at": "2019-09-14T20:13:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}]}, "id": "1172966707712933888", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172966707712933888"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "author_id": "2531683321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}]}, {"created_at": "2019-09-14T20:12:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.6243, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.685, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Forbes_Mexico", "id": "948683648"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}]}, "id": "1172966490733047809", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172966490733047809"], "text": "RT @Forbes_Mexico: No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7\u2026", "author_id": "2597474184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172663575195856901"}]}, {"created_at": "2019-09-14T20:12:51.000Z", "id": "1172966461557661698", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172966461557661698"], "text": "@exitosape De ninguna manera, el solo sirvio para hacerle la vida ha cuadros al suicida aprista Q.E.P.D.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}]}, "author_id": "267938589", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172892342359068673"}], "in_reply_to_user_id": "2205328350"}, {"created_at": "2019-09-14T20:12:48.000Z", "id": "1172966449146662912", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172966449146662912"], "text": "RT @diariodeavisos: \ud83d\udd34\ud83d\udd34 Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora se riera de ella por tener la regla\nhttps://t.co/vCR8FwMnun #Sucesos\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "diariodeavisos", "id": "41097292"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/vCR8FwMnun", "expanded_url": "https://diariodeavisos.elespanol.com/2019/09/una-nina-se-suicida-despues-de-que-su-profesora-se-riera-de-ella-por-tener-la-regla/", "display_url": "diariodeavisos.elespanol.com/2019/09/una-ni\u2026"}]}, "author_id": "3298459016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172965997986353154"}]}, {"created_at": "2019-09-14T20:11:55.000Z", "id": "1172966224034181120", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172966224034181120"], "text": "RT @diariodeavisos: \ud83d\udd34\ud83d\udd34 Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora se riera de ella por tener la regla\nhttps://t.co/vCR8FwMnun #Sucesos\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "diariodeavisos", "id": "41097292"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/vCR8FwMnun", "expanded_url": "https://diariodeavisos.elespanol.com/2019/09/una-nina-se-suicida-despues-de-que-su-profesora-se-riera-de-ella-por-tener-la-regla/", "display_url": "diariodeavisos.elespanol.com/2019/09/una-ni\u2026"}]}, "author_id": "1238682110", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172965997986353154"}]}, {"created_at": "2019-09-14T20:11:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}]}, "id": "1172966080542728192", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172966080542728192"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "author_id": "115836272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}]}, {"created_at": "2019-09-14T20:11:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 120, "probability": 0.7074, "type": "Other", "normalized_text": "SucesosDA"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.6426, "type": "Other", "normalized_text": "InternacionalDA"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 121, "tag": "SucesosDA"}, {"start": 122, "end": 138, "tag": "InternacionalDA"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/vCR8FwMnun", "expanded_url": "https://diariodeavisos.elespanol.com/2019/09/una-nina-se-suicida-despues-de-que-su-profesora-se-riera-de-ella-por-tener-la-regla/", "display_url": "diariodeavisos.elespanol.com/2019/09/una-ni\u2026"}, {"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/KAVvtoErJr", "expanded_url": "https://twitter.com/diariodeavisos/status/1172965997986353154/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KAVvtoErJr", "media_key": "3_1172965990386282496"}]}, "id": "1172965997986353154", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172965997986353154"], "text": "\ud83d\udd34\ud83d\udd34 Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora se riera de ella por tener la regla\nhttps://t.co/vCR8FwMnun #SucesosDA #InternacionalDA https://t.co/KAVvtoErJr", "author_id": "41097292"}, {"created_at": "2019-09-14T20:11:00.000Z", "id": "1172965996883271680", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172965996883271680"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "author_id": "1087788081330163713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}]}, {"created_at": "2019-09-14T20:10:47.000Z", "id": "1172965940805472257", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172965940805472257"], "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opsargentina", "id": "1101368186"}]}, "text": "RT @opsargentina: El #suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprend\u00e9 a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida. Realiz\u00e1 nuestro curs\u2026", "author_id": "138605605", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171878603597869057"}]}, {"created_at": "2019-09-14T20:10:45.000Z", "id": "1172965931682648064", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172965931682648064"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "author_id": "49389323", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}]}, {"created_at": "2019-09-14T20:10:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172965885029617664", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172965885029617664"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "1051910860531228673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-14T20:10:26.000Z", "id": "1172965854260187136", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172965854260187136"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "author_id": "142909830", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}]}, {"created_at": "2019-09-14T20:09:41.000Z", "id": "1172965663461261312", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172965663461261312"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "author_id": "1161270847", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}]}, {"created_at": "2019-09-14T20:09:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5052, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/esLQYfqONV", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-alice-braga-celebra-chegada-ao-elenco/", "display_url": "ovicio.com.br/esquadrao-suic\u2026"}]}, "id": "1172965639717306369", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172965639717306369"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | Alice Braga celebra chegada ao\u00a0elenco https://t.co/esLQYfqONV", "author_id": "194665354"}, {"created_at": "2019-09-14T20:09:13.000Z", "id": "1172965545995640843", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172965545995640843"], "text": "RT @DonWestmann: @letthatshitg0 @Queen Es muy suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "letthatshitg0", "id": "1012841144080916483"}, {"start": 32, "end": 38, "username": "Queen", "id": "834348637"}]}, "author_id": "1012841144080916483", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172965462981971969"}]}, {"created_at": "2019-09-14T20:08:53.000Z", "id": "1172965462981971969", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172965462981971969"], "text": "@letthatshitg0 @Queen Es muy suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "letthatshitg0", "id": "1012841144080916483"}, {"start": 15, "end": 21, "username": "Queen", "id": "834348637"}]}, "author_id": "743855598", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172961695532244993"}], "in_reply_to_user_id": "1012841144080916483"}, {"created_at": "2019-09-14T20:08:44.000Z", "id": "1172965426000777222", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172965426000777222"], "text": "RT @DiosOdin234: Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara po\u2026", "author_id": "36913299", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172831103922638848"}]}, {"created_at": "2019-09-14T20:08:40.000Z", "id": "1172965408174944257", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172965408174944257"], "text": "No le teme a la muerte el que vive como un suicida", "author_id": "809896447231557636"}, {"created_at": "2019-09-14T20:08:23.000Z", "id": "1172965335047266304", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172965335047266304"], "text": "@vikidonda @MatiasLammens @TodosCaba DONDA LA PRIORIDAD ESTA SIEMPRE EN EL BOLSILLO DE UDS CARA DURA PANQUEQUE ANTES LOS CRITICABAS IGUAL QUE MASSA AHORA ESTAN JUNTOS CON LACRAS COMO UDS EL PAIS SE SUICIDA", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "vikidonda", "id": "179675345"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "MatiasLammens", "id": "172064501"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "TodosCaba", "id": "1138936827086286849"}]}, "author_id": "1013562165251461120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172595364735651841"}], "in_reply_to_user_id": "179675345"}, {"created_at": "2019-09-14T20:08:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "id": "1172965319238963200", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172965319238963200"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "author_id": "4880975026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}]}, {"created_at": "2019-09-14T20:08:17.000Z", "id": "1172965310703591424", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172965310703591424"], "text": "meu deus velho o pai do meu amigo se matou....", "author_id": "458409716"}, {"created_at": "2019-09-14T20:08:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}]}, "id": "1172965253933600771", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172965253933600771"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "author_id": "115246044", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}]}, {"created_at": "2019-09-14T20:07:53.000Z", "id": "1172965209906077696", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172965209906077696"], "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Hablemos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMSPeru", "id": "140670223"}]}, "text": "RT @OPSOMSPeru: #Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible. \nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente\u2026", "author_id": "138605605", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172556266264256514"}]}, {"created_at": "2019-09-14T20:07:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.6413, "type": "Other", "normalized_text": "twwt"}], "hashtags": [{"start": 216, "end": 231, "tag": "nofapseptember"}]}, "id": "1172965149390581762", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172965149390581762"], "text": "j\u00e1 que estamos em setembro,vou postar meu primeiro twwt nessa porra. Para que;por que;por qual motivo ou circunst\u00e2ncia algu\u00e9m com s\u00e3 consci\u00eancia das capacidades humanas criaria um miss\u00e3o suicida para nossos soldados?#nofapseptember", "author_id": "1172627611207569410"}, {"created_at": "2019-09-14T20:07:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "id": "1172965147754881024", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172965147754881024"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "author_id": "237782839", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}]}, {"created_at": "2019-09-14T20:07:25.000Z", "id": "1172965092721405953", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172965092721405953"], "entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 73, "tag": "Bandido"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "byronaedo", "id": "1202671862"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "PalomaValenciaL", "id": "149281495"}]}, "text": "RT @byronaedo: Oiga @PalomaValenciaL su convocatoria de apoyo al #Bandido y en v\u00edspera electoral, SER\u00c1 UN FRACASO SIDERAL. Apoyar a un deli\u2026", "author_id": "774331464829792256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172687554354778112"}]}, {"created_at": "2019-09-14T20:07:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.6126, "type": "Person", "normalized_text": "tini"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lulignzalez", "id": "1128857238"}]}, "id": "1172965002552197124", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172965002552197124"], "text": "@lulignzalez @cynosurebellamy a tini le entra el diablo y se suicida *tr\u00e1gico*", "author_id": "1170375144067534848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172964131995049984"}], "in_reply_to_user_id": "1128857238"}, {"created_at": "2019-09-14T20:06:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.658, "type": "Person", "normalized_text": "Marvete"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.8625, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 84, "end": 109, "probability": 0.7355, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida\n\nCoringa"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.5258, "type": "Other", "normalized_text": "Vence"}, {"start": 120, "end": 131, "probability": 0.8248, "type": "Other", "normalized_text": "Le\u00e3o de Ouro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "id": "1172964982499291139", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172964982499291139"], "text": "RT @Dc_da_depressao: Marvete: Esse filme do Coringa vai ser uma merda, l\u00e1 vem outro Esquadr\u00e3o Suicida\n\nCoringa: Vence o Le\u00e3o de Ouro, receb\u2026", "author_id": "1080553865815212032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172930416636022786"}]}, {"created_at": "2019-09-14T20:06:27.000Z", "id": "1172964850047340544", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172964850047340544"], "text": "RT @DiosOdin234: Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara po\u2026", "author_id": "305286574", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172831103922638848"}]}, {"created_at": "2019-09-14T20:06:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 28, "end": 42, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 47, "end": 59, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maria_mariht", "id": "2263454006"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/xqIr3FOzn3", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}]}, "id": "1172964813166784514", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172964813166784514"], "text": "RT @maria_mariht: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/xqIr3FOzn3", "author_id": "967518423201742849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172937169389989896"}]}, {"created_at": "2019-09-14T20:06:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "id": "1172964811535265793", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172964811535265793"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "author_id": "1006978708048138240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}]}, {"created_at": "2019-09-14T20:05:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172964708191789057", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172964708191789057"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "978766995821944835", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T20:05:39.000Z", "id": "1172964648154480641", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172964648154480641"], "text": "RT @22nograu: Eterno suicida \ud83d\ude4f\ud83d\ude80\u2714\ufe0f https://t.co/G8IhO2tiP3", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "22nograu", "id": "1138857921557729280"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/G8IhO2tiP3", "expanded_url": "https://twitter.com/22nograu/status/1172583400881958912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G8IhO2tiP3", "media_key": "3_1172583393055391745"}]}, "author_id": "1113252290775986176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172583400881958912"}]}, {"created_at": "2019-09-14T20:05:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "id": "1172964599710257152", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172964599710257152"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "author_id": "4259865563", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}]}, {"created_at": "2019-09-14T20:05:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172964593808891906", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172964593808891906"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "891648078389837824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T20:05:14.000Z", "id": "1172964543821230080", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172964543821230080"], "text": "ESTE ES EL LISTADO DE LOS ACTORES QUE PARTICIPAR\u00c1N EN 'ESCUADR\u00d3N SUICIDA 2' https://t.co/YFm1pGXdHR", "author_id": "451711599", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/YFm1pGXdHR", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2Z4YQMASRo/?igshid=1ci7mzo0npbfy", "display_url": "instagram.com/p/B2Z4YQMASRo/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-14T20:05:12.000Z", "id": "1172964535235436544", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172964535235436544"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "author_id": "2548882963", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}]}, {"created_at": "2019-09-14T20:05:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.7385, "type": "Person", "normalized_text": "ARIANE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ariajennn", "id": "387248761"}]}, "id": "1172964512242290689", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172964512242290689"], "text": "@ariajennn ARIANE A \u00c9 POR ISSO QUE A GENTE TA DANDO CERTINHO NO PENSAMENTO SUICIDA", "author_id": "736667768167268352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172938786155716608"}], "in_reply_to_user_id": "387248761"}, {"created_at": "2019-09-14T20:04:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "id": "1172964413206347776", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172964413206347776"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "author_id": "705357016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}]}, {"created_at": "2019-09-14T20:04:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9477, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9072, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/R9g95Pb3C9", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1172948752140816384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R9g95Pb3C9", "media_key": "3_1172948748458233856"}]}, "id": "1172964387239399425", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172964387239399425"], "text": "RT @Dc_da_depressao: Jared Leto n\u00e3o estar\u00e1 no novo filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/R9g95Pb3C9", "author_id": "1080553865815212032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172948752140816384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T20:04:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/d8yYOEmQ5C", "expanded_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/", "display_url": "elcooperante.com/deprimida-por-\u2026"}]}, "id": "1172964377139589121", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172964377139589121"], "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/d8yYOEmQ5C", "author_id": "156259227", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172943010205786113"}]}, {"created_at": "2019-09-14T20:04:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}]}, "id": "1172964362211905536", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172964362211905536"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "author_id": "1360597621", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}]}, {"created_at": "2019-09-14T20:04:16.000Z", "id": "1172964300320858112", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172964300320858112"], "text": "Que mierda gato suicida https://t.co/0WdIlgY2ZF", "author_id": "3675722297", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172595205091938304"}], "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/0WdIlgY2ZF", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-14T20:04:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172964270876831744", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172964270876831744"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "1015012963", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T20:04:06.000Z", "id": "1172964257358630912", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172964257358630912"], "text": "eu tava passando na rodovia e uma menina se jogou da ponte, sim, se suicidou e eu vi isso, eu vi ela sangrar e o desespero das pessoas, eu n\u00e3o conseguindo nem comer", "author_id": "2440306375"}, {"created_at": "2019-09-14T20:03:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 51, "probability": 0.4006, "type": "Other", "normalized_text": "Esperanza de Toledo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TEtoledo1", "id": "370243160"}, {"start": 121, "end": 126, "username": "COPE", "id": "9706822"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/OTOyFAwLI2", "expanded_url": "https://www.cope.es/n/494689", "display_url": "cope.es/n/494689"}]}, "id": "1172964071068639235", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172964071068639235"], "text": "RT @TEtoledo1: El Tel\u00e9fono de la Esperanza de Toledo recibe 113 llamadas de tem\u00e1tica suicida https://t.co/OTOyFAwLI2 v\u00eda @COPE", "author_id": "1642541306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171736961566089216"}]}, {"created_at": "2019-09-14T20:03:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.6596, "type": "Organization", "normalized_text": "Televisa"}], "mentions": [{"start": 131, "end": 142, "username": "googlenews", "id": "33584794"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eOHYzlJP6l", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/nina-\u2026"}]}, "id": "1172964014923624449", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172964014923624449"], "text": "Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra - Noticieros Televisa https://t.co/eOHYzlJP6l v\u00eda @GoogleNews", "author_id": "53274451"}, {"created_at": "2019-09-14T20:03:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "id": "1172963980605886464", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172963980605886464"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "author_id": "3207348921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}]}, {"created_at": "2019-09-14T20:02:06.000Z", "id": "1172963755476627457", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172963755476627457"], "text": "RT @gisb_sus: Una alumna se suicida despu\u00e9s de que su profesora la llamara \u00absucia\u00bb al venirle su primera la regla https://t.co/0KPCsU2Smr v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gisb_sus", "id": "1012146463"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/0KPCsU2Smr", "expanded_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-alumna-suicida-despues-profesora-llamara-sucia-venirle-primera-regla-201909141620_noticia.html#ns_campaign=amp-rrss-inducido&ns_mchannel=abc-es&ns_source=tw&ns_linkname=noticia.foto&ns_fee=0", "display_url": "abc.es/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-alumna-suicida-despues-profesora-llamara-sucia-venirle-primera-regla-201909141620_noticia.html#ns_campaign=amp-rrss-inducido&ns_mchannel=abc-es&ns_source=tw&ns_linkname=noticia.foto&ns_fee=0"}]}, "author_id": "981575330912702465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172940666160275456"}]}, {"created_at": "2019-09-14T20:01:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 28, "end": 42, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 47, "end": 59, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maria_mariht", "id": "2263454006"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/xqIr3FOzn3", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}]}, "id": "1172963706357145601", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172963706357145601"], "text": "RT @maria_mariht: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/xqIr3FOzn3", "author_id": "2528236694", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172937169389989896"}]}, {"created_at": "2019-09-14T20:01:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172963696013914114", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172963696013914114"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "1050745309", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T20:01:41.000Z", "id": "1172963649847214081", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172963649847214081"], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "author_id": "82083043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}]}, {"created_at": "2019-09-14T20:01:33.000Z", "id": "1172963614782894084", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172963614782894084"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "author_id": "2176247325", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}]}, {"created_at": "2019-09-14T20:01:29.000Z", "id": "1172963600652259329", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172963600652259329"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "author_id": "224656741", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}]}, {"created_at": "2019-09-14T20:01:13.000Z", "id": "1172963534659031046", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172963534659031046"], "text": "@zendayaisart Ainda estou me perguntando se o homem se matou ou n\u00e3o ? https://t.co/PurBzQuohU", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "zendayaisart", "id": "1220843325269381121"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/PurBzQuohU", "expanded_url": "https://twitter.com/lxrrysong/status/1172963534659031046/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PurBzQuohU", "media_key": "16_1172963518372597762"}]}, "author_id": "944598328406310921", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172963247370199042"}], "in_reply_to_user_id": "1136021995496321024"}, {"created_at": "2019-09-14T20:00:56.000Z", "id": "1172963459690127361", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172963459690127361"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "author_id": "144271673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}]}, {"created_at": "2019-09-14T20:00:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "id": "1172963427494563842", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172963427494563842"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "author_id": "2784786071", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}]}, {"created_at": "2019-09-14T20:00:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 69, "end": 81, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.8104, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 124, "end": 133, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lucas_salgado", "id": "64191835"}]}, "id": "1172963422356561920", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172963422356561920"], "text": "RT @lucas_salgado: Me animo com Idris Elba, Alice Braga, John Cena e Peter Capaldi em Esquadr\u00e3o Suicida, e com a dire\u00e7\u00e3o do James Gunn. Ago\u2026", "author_id": "1024417252614045697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172613079596765184"}]}, {"created_at": "2019-09-14T20:00:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 55, "end": 73, "probability": 0.7693, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/oJ9nV7SQ35", "expanded_url": "https://bit.ly/2HO2KOG", "display_url": "bit.ly/2HO2KOG"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/1I8wqtJBLb", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172963228457914368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1I8wqtJBLb", "media_key": "3_1172610881236209664"}]}, "id": "1172963228457914368", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172963228457914368"], "text": "[Artigo] O que James Gunn pode aproveitar das HQs para Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/oJ9nV7SQ35 https://t.co/1I8wqtJBLb", "author_id": "9612112"}, {"created_at": "2019-09-14T20:00:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.6218, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3nSuicida2"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 28, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida2"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/jzsxurphA9", "expanded_url": "https://cinemania.20minutos.es/noticias/margot-robbie-idris-elba-y-juan-diego-botto-presentado-al-completo-el-reparto-de-escuadron-suicida-2/", "display_url": "cinemania.20minutos.es/noticias/margo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.20minutos.es/cinemania/noticias/margot-robbie-idris-elba-y-juan-diego-botto-presentado-al-completo-el-reparto-de-escuadron-suicida-2-135783/"}]}, "id": "1172963225396285441", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172963225396285441"], "text": "\u00bfGanas de #Escuadr\u00f3nSuicida2? https://t.co/jzsxurphA9", "author_id": "119332466"}, {"created_at": "2019-09-14T19:59:38.000Z", "id": "1172963134803333120", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172963134803333120"], "text": "RT @proverbia_net: \u00abLa seguridad de saberme capaz para algo mejor, me puso en las manos de la postergaci\u00f3n, que al fin de cuentas es una ar\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "proverbia_net", "id": "198147786"}]}, "author_id": "214306493", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172732977618595840"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:59:34.000Z", "id": "1172963118982586377", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172963118982586377"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "author_id": "98262158", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:59:16.000Z", "id": "1172963043493462016", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172963043493462016"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "author_id": "381593399", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:59:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 51, "probability": 0.7548, "type": "Other", "normalized_text": "Semana de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}, {"start": 164, "end": 186, "probability": 0.6979, "type": "Other", "normalized_text": "Alejandra Rosas Soriano"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/e3NryhaGgq", "expanded_url": "https://huajuapandeleon.gob.mx/official/pst/padres-de-familia-deben-estar_HJ1036", "display_url": "huajuapandeleon.gob.mx/official/pst/p\u2026"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/5XfPEzRgwp", "expanded_url": "https://twitter.com/huajuapangob/status/1172962999608303616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5XfPEzRgwp", "media_key": "3_1172962985939210240"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/5XfPEzRgwp", "expanded_url": "https://twitter.com/huajuapangob/status/1172962999608303616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5XfPEzRgwp", "media_key": "3_1172962985943453697"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/5XfPEzRgwp", "expanded_url": "https://twitter.com/huajuapangob/status/1172962999608303616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5XfPEzRgwp", "media_key": "3_1172962985939275777"}]}, "id": "1172962999608303616", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172962999608303616"], "text": "En el marco de la \u201cSemana de Prevenci\u00f3n del Suicidio\u201d, se present\u00f3 la ponencia \u201cEl n\u00facleo familiar y psicoemocional de la persona suicida\u201d, a cargo de la psic\u00f3loga Alejandra Rosas Soriano, quien comparti\u00f3 que la familia deber ser un n\u00facleo de contenci\u00f3n.\nhttps://t.co/e3NryhaGgq https://t.co/5XfPEzRgwp", "author_id": "238317428"}, {"created_at": "2019-09-14T19:58:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "id": "1172962875381551104", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172962875381551104"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "author_id": "4613202857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:58:29.000Z", "id": "1172962846508036097", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172962846508036097"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "author_id": "1068245269", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:58:28.000Z", "id": "1172962840623366146", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172962840623366146"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "author_id": "483162614", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:58:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.9435, "type": "Person", "normalized_text": "Bin Laden"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/dCGDqfRDxe", "expanded_url": "https://www.observatoriodenoticias.com.br/navy-seal-que-matou-bin-laden-afirma-ele-morreu-assustado-se-escondendo-atras-de-sua-esposa/", "display_url": "observatoriodenoticias.com.br/navy-seal-que-\u2026"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/BMVMMsUTPu", "expanded_url": "https://twitter.com/obsdenoticias/status/1172962793034780672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BMVMMsUTPu", "media_key": "3_1172962791185141760"}]}, "id": "1172962793034780672", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172962793034780672"], "text": "Navy SEAL que matou Bin Laden afirma; \u201cele morreu assustado, se escondendo atr\u00e1s de sua\u00a0esposa\u201d\u2026 https://t.co/dCGDqfRDxe https://t.co/BMVMMsUTPu", "author_id": "712298080683618305"}, {"created_at": "2019-09-14T19:58:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.3655, "type": "Person", "normalized_text": "BARTRA"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.2355, "type": "Person", "normalized_text": "JATO"}, {"start": 116, "end": 125, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarcia"}, {"start": 132, "end": 144, "probability": 0.924, "type": "Person", "normalized_text": "KeikoFUJIMORI"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 54, "tag": "BARTRA"}, {"start": 115, "end": 126, "tag": "AlanGarcia"}, {"start": 131, "end": 145, "tag": "KeikoFUJIMORI"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/0PzaN85qq7", "expanded_url": "https://twitter.com/punisherZ234/status/1172962770456915969/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0PzaN85qq7", "media_key": "3_1172962763045519361"}, {"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/ePXVCe64SH", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_ECpe/status/1172685394175057920", "display_url": "twitter.com/Politica_ECpe/\u2026"}]}, "id": "1172962770456915969", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172962770456915969"], "text": "Lo mas RID\u00cdCULO de esta ESPERP\u00c9NTICA mentiROSA #BARTRA es su informe LAVA-JATO que EXCULPABA al SUICIDA \"INOCENTE\" #AlanGarcia y a #KeikoFUJIMORI, a poco antes que salgan PRUEBAS!!!!   \u00a1\u00a1\u00a1De LOCOS!!! https://t.co/0PzaN85qq7 https://t.co/ePXVCe64SH", "author_id": "1146875906667024385", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172685394175057920"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:58:06.000Z", "id": "1172962748919177217", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172962748919177217"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "author_id": "111394685", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:57:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTjLQo", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z"}]}, "id": "1172962696297373696", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172962696297373696"], "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/hYmQTTjLQo", "author_id": "64525240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172962218788311040"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:57:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.8087, "type": "Organization", "normalized_text": "IMSS"}], "mentions": [{"start": 129, "end": 145, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/OL76f1amaP", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/se-suicida-policia-en-clinica-del-imss", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/se-s\u2026"}]}, "id": "1172962657286184961", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172962657286184961"], "text": "Triste historia de amor, desesperaci\u00f3n, cobard\u00eda y valent\u00eda //Se suicida polic\u00eda en cl\u00ednica del IMSS https://t.co/OL76f1amaP v\u00eda @El_Universal_Mx", "author_id": "83213764"}, {"created_at": "2019-09-14T19:57:25.000Z", "id": "1172962578550677508", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172962578550677508"], "text": "Seguro que se arranca o se suicida \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/mw7h2DB4g7", "author_id": "15896476", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172939210199728129"}], "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/mw7h2DB4g7", "expanded_url": "https://twitter.com/cambio21cl/status/1172939210199728129", "display_url": "twitter.com/cambio21cl/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-14T19:57:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 185, "end": 199, "probability": 0.7738, "type": "Person", "normalized_text": "ApristonBorrico"}], "hashtags": [{"start": 184, "end": 200, "tag": "ApristonBorrico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}, {"start": 120, "end": 135, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "id": "1172962484812042240", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172962484812042240"], "text": "@CARLOSMESIA Lo que no te agrada a ti es que ya se haya elegido en refer\u00e9ndum ello y que t\u00fa dios suicida cobarde ratero @AlanGarciaPeru ya no se encuentre aqu\u00ed para joder como siempre #ApristonBorrico", "author_id": "939294554", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172579761463468032"}], "in_reply_to_user_id": "127324067"}, {"created_at": "2019-09-14T19:57:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "El_Cooperante", "id": "82794341"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hYmQTTjLQo", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z"}]}, "id": "1172962471004516357", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172962471004516357"], "text": "RT @El_Cooperante: Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/hYmQTTjLQo", "author_id": "2316176773", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172962218788311040"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:56:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 131, "probability": 0.6037, "type": "Organization", "normalized_text": "2\u00aaB"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "futbolroviedo", "id": "3297255696"}]}, "id": "1172962375030513665", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172962375030513665"], "text": "@futbolroviedo @MexDelOlmo A m\u00ed me oarece suicida, completamente. Y la inversi\u00f3n que se necesita para hacer un equipo campe\u00f3n en 2\u00aaB no es ni parecida a la que hay que hacer en 2\u00aa en 2019", "author_id": "607239382", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172961482746867712"}], "in_reply_to_user_id": "3297255696"}, {"created_at": "2019-09-14T19:56:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "id": "1172962347272605699", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172962347272605699"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "author_id": "1382945863", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:56:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.5782, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FranRibeiro_20", "id": "1117108191748415488"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/HaJndww6Yv", "expanded_url": "https://twitter.com/EspalhaFactos/status/1172618564811051014", "display_url": "twitter.com/EspalhaFactos/\u2026"}]}, "id": "1172962319271366657", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172962319271366657"], "text": "RT @FranRibeiro_20: eu tou t\u00e3ooo feliz, tp uma atriz portuguesa + esquadr\u00e3o suicida 2 \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/HaJndww6Yv", "author_id": "64839161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172962167076917248"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:56:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172962297633026049", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172962297633026049"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "1033158361821454336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:56:14.000Z", "id": "1172962280755073024", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172962280755073024"], "text": "RT @_DiegoPinzon: Le han dado muy duro al capit\u00e1n tocineta @IvanDuque por sus declaraciones. Lo que est\u00e1 de moda es el antiheroe, \u00e9l quer\u00eda\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 59, "end": 69, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}]}, "author_id": "82519036", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172936001486036992"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:56:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.4312, "type": "Place", "normalized_text": "venezolana"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/hYmQTTjLQo", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z"}]}, "id": "1172962218788311040", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172962218788311040"], "text": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/hYmQTTjLQo", "author_id": "82794341"}, {"created_at": "2019-09-14T19:55:51.000Z", "id": "1172962181731819520", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172962181731819520"], "text": "RT @RegeneracionMx: Sangre mancha uniforme de jovencita y la maestra la llama \u201csucia\u201d frente al grupo. M\u00e1s de 200 padres realizaron una pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}]}, "author_id": "67442841", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172706324758577153"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:55:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.5453, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/HaJndww6Yv", "expanded_url": "https://twitter.com/EspalhaFactos/status/1172618564811051014", "display_url": "twitter.com/EspalhaFactos/\u2026"}]}, "id": "1172962167076917248", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172962167076917248"], "text": "eu tou t\u00e3ooo feliz, tp uma atriz portuguesa + esquadr\u00e3o suicida 2 \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/HaJndww6Yv", "author_id": "1117108191748415488", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172618564811051014"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:55:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 28, "end": 42, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 47, "end": 59, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maria_mariht", "id": "2263454006"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/xqIr3FOzn3", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}]}, "id": "1172962080519020544", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172962080519020544"], "text": "RT @maria_mariht: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/xqIr3FOzn3", "author_id": "962693247540891649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172937169389989896"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:55:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 81, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "SuneduPeru", "id": "3013114995"}]}, "id": "1172962062592614400", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172962062592614400"], "text": "@ensustrece @SuneduPeru Comenz\u00f3 a salir como el Suicida corrupto Alan Garc\u00eda Perez y sus testaferros lavaban en dinero de la corrupci\u00f3n.\nPor eso quieren investigar a quienes los investigan", "author_id": "3068725821", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172958019535032320"}], "in_reply_to_user_id": "124843312"}, {"created_at": "2019-09-14T19:55:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "id": "1172962015767334912", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172962015767334912"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "author_id": "742483188044402689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:54:51.000Z", "id": "1172961930451046400", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172961930451046400"], "text": "@intuslegens Non farti illusioni,non ne risponder\u00e0 nessuno,siamo ancora impregnati di cultura liberista,cultura suicida,cultura che ci tiene ancorati all'individualismo ed egoismo.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "intuslegens", "id": "2377487094"}]}, "author_id": "772532983219847168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172959544445718528"}], "in_reply_to_user_id": "2377487094"}, {"created_at": "2019-09-14T19:54:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5502, "type": "Person", "normalized_text": "Pete"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.8228, "type": "Person", "normalized_text": "Annalise"}, {"start": 160, "end": 175, "probability": 0.8085, "type": "Person", "normalized_text": "Annalise Keating"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/thmkGpT5rd", "expanded_url": "https://twitter.com/htgawmdadepre/status/1172957687727951873", "display_url": "twitter.com/htgawmdadepre/\u2026"}]}, "id": "1172961843192614912", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172961843192614912"], "text": "Pete insinuando que vai matar todo mundo. J\u00e1 me preparando pra morte da Annalise. Se bem que eu sempre achei que na \u00faltima temporada, iria rolar um \"quem matou Annalise Keating?\" https://t.co/thmkGpT5rd", "author_id": "365712365", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172957687727951873"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:54:19.000Z", "id": "1172961798506582016", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172961798506582016"], "text": "RT @OndaCero_es: Una ni\u00f1a se suicida tras humillarla su profesora por mancharse el vestido con la regla https://t.co/fGjYVUyciF", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OndaCero_es", "id": "196572692"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/fGjYVUyciF", "expanded_url": "http://ondace.ro/4nte72", "display_url": "ondace.ro/4nte72", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ondacero.es/noticias/mundo/nina-suicida-humillar-profesora-mancharse-vestido-regla_201909145d7d1f670cf26d8cd65c75b9.html"}]}, "author_id": "215196967", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172956237228589056"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:53:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9261, "type": "Person", "normalized_text": "Borges"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.9181, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Presidencia_VE", "id": "1088178314953613313"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "JulioBorges", "id": "14119371"}]}, "id": "1172961703040094209", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172961703040094209"], "text": "@Presidencia_VE @JulioBorges Recorcholis santas maduradas comisionado Borges..... llame a Batman o al escuadron suicida", "author_id": "112889975", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172954575663489024"}], "in_reply_to_user_id": "1088178314953613313"}, {"created_at": "2019-09-14T19:53:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 28, "end": 42, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 47, "end": 59, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maria_mariht", "id": "2263454006"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/xqIr3FOzn3", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}]}, "id": "1172961688636809216", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172961688636809216"], "text": "RT @maria_mariht: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/xqIr3FOzn3", "author_id": "3192562641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172937169389989896"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:53:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.6808, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 116, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7461, "type": "Person", "normalized_text": "Idris E"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "id": "1172961583871471617", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172961583871471617"], "text": "RT @omelete: Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris E\u2026", "author_id": "440155854", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601904079224832"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:53:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BLACKPINKcitou_", "id": "1083433868005384193"}]}, "id": "1172961527701356544", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172961527701356544"], "text": "RT @blackpinkcitou_: como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbas\u2026", "author_id": "754146403706961920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172877114397417472"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:53:08.000Z", "id": "1172961497674342402", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172961497674342402"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "author_id": "141318777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:53:04.000Z", "id": "1172961481157173249", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172961481157173249"], "text": "@Joncal1895 Amigo(a)se trata! N\u00e3o falei q vc matou 7.000.000 n. Falei que dininuem a gente sempre. Os antis. Vc me questionou j\u00e1 errado e eu falei q se vc eh rubro-negro n devia nem dar trela o n\u00famero errado. E no +, n acho q um perfil como vc q quer lacrar em cima de mim eh matador n\u00e3o. Kkk", "author_id": "958314200216064000", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172960622407016449"}], "in_reply_to_user_id": "972108522107359232"}, {"created_at": "2019-09-14T19:52:49.000Z", "id": "1172961420281073669", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172961420281073669"], "text": "@Guaglia6 Suso nella parte dell'ex studente morto suicida... speriamo.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Guaglia6", "id": "113930754"}]}, "author_id": "323172679", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172960114371940360"}], "in_reply_to_user_id": "113930754"}, {"created_at": "2019-09-14T19:52:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "id": "1172961334079762434", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172961334079762434"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "author_id": "2942251318", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:52:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.7299, "type": "Person", "normalized_text": "luanny"}, {"start": 43, "end": 50, "probability": 0.516, "type": "Person", "normalized_text": "Silvania"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "lucroft", "id": "948358256078020609"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/8PWmWyqOak", "expanded_url": "https://twitter.com/prentzs/status/1172961304199475206/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8PWmWyqOak", "media_key": "16_1172961295072747522"}]}, "id": "1172961304199475206", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172961304199475206"], "text": "@lucroft Quem voc\u00ea matou luanny?  Se for a Silvania eu n\u00e3o tenho como te defender https://t.co/8PWmWyqOak", "author_id": "835956916962619392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172960725565919233"}], "in_reply_to_user_id": "948358256078020609"}, {"created_at": "2019-09-14T19:52:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.7074, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 110, "end": 126, "probability": 0.7685, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aanonnyma", "id": "196320338"}]}, "id": "1172961232728535040", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172961232728535040"], "text": "RT @aanonnyma: Como que consegue juntar Viola Davis e Will Smith num filme e ele ser ruim?\n\nA DC conseguiu em Esquadr\u00e3o Suicida.", "author_id": "1626201836", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172606004175015937"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:51:35.000Z", "id": "1172961109235634178", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172961109235634178"], "text": "RT @gisb_sus: Una alumna se suicida despu\u00e9s de que su profesora la llamara \u00absucia\u00bb al venirle su primera la regla https://t.co/0KPCsU2Smr v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gisb_sus", "id": "1012146463"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/0KPCsU2Smr", "expanded_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-alumna-suicida-despues-profesora-llamara-sucia-venirle-primera-regla-201909141620_noticia.html#ns_campaign=amp-rrss-inducido&ns_mchannel=abc-es&ns_source=tw&ns_linkname=noticia.foto&ns_fee=0", "display_url": "abc.es/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-alumna-suicida-despues-profesora-llamara-sucia-venirle-primera-regla-201909141620_noticia.html#ns_campaign=amp-rrss-inducido&ns_mchannel=abc-es&ns_source=tw&ns_linkname=noticia.foto&ns_fee=0"}]}, "author_id": "806610145375621120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172940666160275456"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:51:24.000Z", "id": "1172961061475164160", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172961061475164160"], "text": "no teme a la muerte el que vive como un suicida", "author_id": "3809271388"}, {"created_at": "2019-09-14T19:51:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.658, "type": "Person", "normalized_text": "Marvete"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.8625, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 84, "end": 109, "probability": 0.7355, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida\n\nCoringa"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.5258, "type": "Other", "normalized_text": "Vence"}, {"start": 120, "end": 131, "probability": 0.8248, "type": "Other", "normalized_text": "Le\u00e3o de Ouro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "id": "1172961023357280258", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172961023357280258"], "text": "RT @Dc_da_depressao: Marvete: Esse filme do Coringa vai ser uma merda, l\u00e1 vem outro Esquadr\u00e3o Suicida\n\nCoringa: Vence o Le\u00e3o de Ouro, receb\u2026", "author_id": "26578741", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172930416636022786"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:51:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "id": "1172961022505836544", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172961022505836544"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "author_id": "811176129180606465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:51:12.000Z", "id": "1172961011894300673", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172961011894300673"], "text": "@terrivel_btt ai se voc\u00ea for pro c\u00e9u o cara vai pro inferno pq se matou, manda algu\u00e9m matar ele mona \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "author_id": "1001269085647376384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172960297264570369"}], "in_reply_to_user_id": "933483260549763073"}, {"created_at": "2019-09-14T19:50:43.000Z", "id": "1172960890527932416", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172960890527932416"], "text": "RT @Jovel_Alvarez: En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistra\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 108, "end": 121, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}]}, "author_id": "718209348", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172558946705596417"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:50:42.000Z", "id": "1172960886090326017", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172960886090326017"], "text": "RT @anistiabrasil: \"Amanh\u00e3, faz seis meses que encaminhamos 800 mil assinaturas do mundo inteiro de pessoas que demandavam respostas sobre\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anistiabrasil", "id": "274590714"}]}, "author_id": "16782757", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172258311170924544"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:50:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9324, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9023, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 57, "end": 66, "probability": 0.9817, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 53, "tag": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/6IPujNmVc9", "expanded_url": "http://ver.ec/n56408", "display_url": "ver.ec/n56408"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/Sbr2jaJCBt", "expanded_url": "https://twitter.com/ecartelera/status/1172960714270658560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sbr2jaJCBt", "media_key": "16_1172960711573741568"}]}, "id": "1172960714270658560", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172960714270658560"], "text": "David Ayer muestra su entusiasmo con #TheSuicideSquad de James Gunn, pero no le sale como esperaba https://t.co/6IPujNmVc9 https://t.co/Sbr2jaJCBt", "author_id": "57083268"}, {"created_at": "2019-09-14T19:50:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 50, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/PJZrdqVlvR", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgI9cp", "display_url": "bit.ly/2kgI9cp"}]}, "id": "1172960713029165057", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172960713029165057"], "text": "RT @omelete: SAIU!! O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 saiu e vai ter atriz brasileira no time, vem conferir https://t.co/PJZrdqVlvR https://t\u2026", "author_id": "440155854", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172603371058081793"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:49:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BLACKPINKcitou_", "id": "1083433868005384193"}]}, "id": "1172960704699215873", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172960704699215873"], "text": "RT @blackpinkcitou_: como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbas\u2026", "author_id": "930590654530572288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172877114397417472"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:49:56.000Z", "id": "1172960695186579457", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172960695186579457"], "text": "RT @irishfavxapp: \u2726 \u00b7   \u3000  \u2726   \u00b7 \u3000.\u00b7      \u2739  . \u3000\u3000  \n  *  \u00b7  \u2739  Me da igual lo que la gente diga, porque no teme a la muerte el que vive com\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "irishfavxapp", "id": "816795170763055104"}]}, "author_id": "1165547207124275200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172850684330467328"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:49:17.000Z", "id": "1172960530522419200", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172960530522419200"], "text": "Somos una generacion suicida and thats so sad", "author_id": "1156678582023917570"}, {"created_at": "2019-09-14T19:49:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}]}, "id": "1172960498247176193", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172960498247176193"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "author_id": "192382248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:48:55.000Z", "id": "1172960435718500354", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172960435718500354"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "author_id": "1400893268", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:48:53.000Z", "id": "1172960429431250945", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172960429431250945"], "text": "RT @DiosOdin234: Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara po\u2026", "author_id": "1106632339969449984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172831103922638848"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:48:22.000Z", "id": "1172960298959089664", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172960298959089664"], "text": "PINCHE GATO SUICIDA, WTF https://t.co/0DPaEqPbLJ", "author_id": "803101219", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172595205091938304"}], "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/0DPaEqPbLJ", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-14T19:48:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.4109, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "CNNChile", "id": "18248645"}]}, "id": "1172960285575077889", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172960285575077889"], "text": "@CNNChile Los que se suicidan, para los que creen en Dios, ellos son perdonados. Porque una persona sana no se suicida. La depresi\u00f3n es una enfermedad terrible. Tanto que en muchas ocasiones las personas se quitan la vida. \"No hay que hacer le\u00f1a del \u00e1rbol ca\u00eddo\".", "author_id": "916493569581514752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172933029330870273"}], "in_reply_to_user_id": "18248645"}, {"created_at": "2019-09-14T19:48:04.000Z", "id": "1172960223008624640", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172960223008624640"], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "author_id": "79167737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:47:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "id": "1172960088816050178", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172960088816050178"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "author_id": "213760042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:47:29.000Z", "id": "1172960076124045315", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172960076124045315"], "text": "RT @DiosOdin234: Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara po\u2026", "author_id": "1085245641541013504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172831103922638848"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:47:09.000Z", "id": "1172959994632970240", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172959994632970240"], "text": "@chio_quiroga Lmao gato suicida", "author_id": "913752695781158914", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172595205091938304"}], "in_reply_to_user_id": "901509940317220864"}, {"created_at": "2019-09-14T19:46:42.000Z", "id": "1172959879348281347", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172959879348281347"], "text": "\"a esperan\u00e7a \u00e9 a \u00faltima que morre\"\n\na minha na primeira oportunidade q teve se matou", "author_id": "1069663437406511104"}, {"created_at": "2019-09-14T19:46:24.000Z", "id": "1172959805188771840", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172959805188771840"], "text": "RT @gisb_sus: Una alumna se suicida despu\u00e9s de que su profesora la llamara \u00absucia\u00bb al venirle su primera la regla https://t.co/0KPCsU2Smr v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gisb_sus", "id": "1012146463"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/0KPCsU2Smr", "expanded_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-alumna-suicida-despues-profesora-llamara-sucia-venirle-primera-regla-201909141620_noticia.html#ns_campaign=amp-rrss-inducido&ns_mchannel=abc-es&ns_source=tw&ns_linkname=noticia.foto&ns_fee=0", "display_url": "abc.es/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-alumna-suicida-despues-profesora-llamara-sucia-venirle-primera-regla-201909141620_noticia.html#ns_campaign=amp-rrss-inducido&ns_mchannel=abc-es&ns_source=tw&ns_linkname=noticia.foto&ns_fee=0"}]}, "author_id": "222929803", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172940666160275456"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:46:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "id": "1172959735567572992", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172959735567572992"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "author_id": "243559037", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:45:19.000Z", "id": "1172959531938267136", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172959531938267136"], "text": "RT @informativost5: A la ni\u00f1a le pill\u00f3 por sorpresa su primer periodo menstrual y se manch\u00f3 el uniforme https://t.co/UEJgxdqnIY", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "informativost5", "id": "16514160"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/UEJgxdqnIY", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/internacional/suicida-nina-manchado-regla-profesora-humilla_18_2818995106.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/i\u2026"}]}, "author_id": "3401927187", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172951901211680768"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:44:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5403, "type": "Other", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 23, "end": 39, "probability": 0.9246, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1172959418205519872", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172959418205519872"], "text": "Harley \ud83d\ude0d: estoy viendo Escuadr\u00f3n Suicida", "author_id": "977315719"}, {"created_at": "2019-09-14T19:43:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "id": "1172959129813561349", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172959129813561349"], "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "author_id": "909205275873341440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:42:40.000Z", "id": "1172958865551499265", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172958865551499265"], "text": "RT @DiosOdin234: Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara po\u2026", "author_id": "3357102100", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172831103922638848"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:42:35.000Z", "id": "1172958842784833536", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172958842784833536"], "text": "Un gato suicida \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/jmFUUjLPbY", "author_id": "176627733", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172595205091938304"}], "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/jmFUUjLPbY", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "0138a2ed609c5a53"}}, {"created_at": "2019-09-14T19:42:34.000Z", "id": "1172958840230436864", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172958840230436864"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "author_id": "196163932", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:42:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9157, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.8407, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.2894, "type": "Person", "normalized_text": "Tezanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MorenoG_Agustin", "id": "896038494"}]}, "id": "1172958823319048194", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172958823319048194"], "text": "RT @MorenoG_Agustin: La patronal quiere elecciones y nada de pacto PSOE-Unidas Podemos\n\nEl CIS de Tezanos les dice que van arrasar(?)\n\nRedo\u2026", "author_id": "1126098528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172199204829224960"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:41:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 176, "end": 182, "probability": 0.4184, "type": "Place", "normalized_text": "Pol\u00f4nia"}, {"start": 202, "end": 208, "probability": 0.8493, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "cury_ro", "id": "1079210807823663104"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "JusticaGovBR", "id": "68810711"}, {"start": 39, "end": 51, "username": "DefesaGovBr", "id": "70809242"}, {"start": 52, "end": 60, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 61, "end": 74, "username": "majorolimpio", "id": "94451423"}, {"start": 75, "end": 87, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "id": "1172958585090969603", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172958585090969603"], "text": "@cury_ro @ArleteEstrelaN @JusticaGovBR @DefesaGovBr @SF_Moro @majorolimpio @BolsonaroSP Muitos deles j\u00e1 estiveram na cadeia, alguns voltaram, e muitos outros voltar\u00e3o a ela . \nPol\u00f4nia \u00e9 o exemplo, se o nazismo \u00e9 crime, porque o comunismo que matou muito mais, e ainda mata tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 . . ?", "author_id": "563094648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172957217219330050"}], "in_reply_to_user_id": "1079210807823663104"}, {"created_at": "2019-09-14T19:41:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.4971, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.6646, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Ekeko66", "id": "694911592840982528"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "lether007", "id": "99599220"}]}, "id": "1172958570620563456", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172958570620563456"], "text": "RT @Ekeko66: @lether007 Con tal consejero conchutistucional ahora se explican por si solos los casos Front\u00f3n, Bagua y hasta el puntapie que\u2026", "author_id": "99599220", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172950045483835393"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:41:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}]}, "id": "1172958532578070528", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172958532578070528"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "author_id": "20408654", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:41:19.000Z", "id": "1172958524701323264", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172958524701323264"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "author_id": "54192788", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:41:09.000Z", "id": "1172958482611482624", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172958482611482624"], "text": "RT @DiosOdin234: Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara po\u2026", "author_id": "895403622275706882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172831103922638848"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:40:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "id": "1172958428857348096", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172958428857348096"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "author_id": "978974755", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:40:32.000Z", "id": "1172958329146150912", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172958329146150912"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "author_id": "75398475", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:40:30.000Z", "id": "1172958320367476736", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172958320367476736"], "text": "RT @mambarabiosa123: https://t.co/PrTom5b5Kg", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "mambarabiosa123", "id": "785744597250998272"}], "urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/PrTom5b5Kg", "expanded_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-alumna-suicida-despues-profesora-llamara-sucia-venirle-primera-regla-201909141620_noticia.html", "display_url": "abc.es/internacional/\u2026"}]}, "author_id": "785744597250998272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172958079018774530"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:40:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "id": "1172958235789275137", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172958235789275137"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "author_id": "424866631", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:39:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "id": "1172958163995451392", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172958163995451392"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "author_id": "4246293735", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:39:33.000Z", "id": "1172958079018774530", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172958079018774530"], "text": "https://t.co/PrTom5b5Kg", "author_id": "785744597250998272", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/PrTom5b5Kg", "expanded_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-alumna-suicida-despues-profesora-llamara-sucia-venirle-primera-regla-201909141620_noticia.html", "display_url": "abc.es/internacional/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-14T19:39:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.7352, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LaCronicaDeHoy", "id": "103033665"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/scQUYKTcLh", "expanded_url": "https://cro.mx/1131360", "display_url": "cro.mx/1131360"}]}, "id": "1172958074547658753", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172958074547658753"], "text": "RT @LaCronicaDeHoy: Joaqu\u00edn Cos\u00edo se integra al Escuadr\u00f3n suicida\nhttps://t.co/scQUYKTcLh", "author_id": "2205212266", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172945609399177219"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:39:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172957976019296260", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172957976019296260"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "2540125619", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:39:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.7814, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.6055, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4409, "type": "Person", "normalized_text": "PETER"}]}, "id": "1172957970638004224", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172957970638004224"], "text": "RT @GeneralNerdBR: Taika Waititi\nAlice Braga\nNathan Fillion\nIdris Elba\nPETER FUCKING CAPALDI\ne\nJOOOOHHHHNNNNN CEEEEEEENAAAAAAAA PAN PAN RAN\u2026", "author_id": "1000550681026203648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172600645951639553"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:38:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4397, "type": "Organization", "normalized_text": "PUBG"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Jisung"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Chenle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "prettyukhei", "id": "1461833094948921346"}]}, "id": "1172957939428208645", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172957939428208645"], "text": "RT @PRETTYUKHEI: Eu to me mijando comos dreamies jogando PUBG kkk Eles s\u00e3o do mesmo time e ficam se matando??? Jaemin matou Jisung e Chenle\u2026", "author_id": "828008700883382272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172217687268872193"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:38:57.000Z", "id": "1172957929902919682", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172957929902919682"], "text": "Tudo chato e eu ranzinza\nBebo pra colorir meu mundo cinza\nMatou a vontade, mas n\u00e3o saciou a fome\nProcurei o que foi bom e n\u00e3o achei seu nome\nPerguntou se eu me lembro\nComo que eu n\u00e3o vou lembrar?\nVoc\u00ea \u00e9 aquela mensagem que eu esqueci de ignorar", "author_id": "1168851273455742976"}, {"created_at": "2019-09-14T19:38:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.8687, "type": "Other", "normalized_text": "Orphan black"}, {"start": 127, "end": 130, "probability": 0.3901, "type": "Person", "normalized_text": "glow"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "andreavlc10", "id": "1033327964413485057"}]}, "id": "1172957898567245831", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172957898567245831"], "text": "@andreavlc10 Orphan black (una t\u00eda ve como otra identicamente a ella se suicida y suplanta su identidad, es de accion y eso) o glow (un guionista crea una serie de lucha libre femenina, es comedia) prueba a ver qu\u00e9 tal sino no s\u00e9, son las \u00faltimas que me he visto xd", "author_id": "344592266", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172957007437094912"}], "in_reply_to_user_id": "1033327964413485057"}, {"created_at": "2019-09-14T19:38:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "id": "1172957733479473153", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172957733479473153"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "author_id": "3037608963", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:37:56.000Z", "id": "1172957672561401858", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172957672561401858"], "text": "RT @NTelevisa_com: La ins\u00f3lita reacci\u00f3n del animal gener\u00f3 los gritos desesperados de los transe\u00fantes  \ud83d\ude40\ud83d\ude40\nhttps://t.co/tmwWkseFBQ", "author_id": "1066819753308766208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172899453646364672"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/tmwWkseFBQ", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/gato-suicida-meme-peru-ricardo-arjona/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/gato-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/gato-suicida-meme-peru-ricardo-arjona/"}]}}, {"created_at": "2019-09-14T19:37:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.658, "type": "Person", "normalized_text": "Marvete"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.8625, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 84, "end": 109, "probability": 0.7355, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida\n\nCoringa"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.5258, "type": "Other", "normalized_text": "Vence"}, {"start": 120, "end": 131, "probability": 0.8248, "type": "Other", "normalized_text": "Le\u00e3o de Ouro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "id": "1172957652978163712", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172957652978163712"], "text": "RT @Dc_da_depressao: Marvete: Esse filme do Coringa vai ser uma merda, l\u00e1 vem outro Esquadr\u00e3o Suicida\n\nCoringa: Vence o Le\u00e3o de Ouro, receb\u2026", "author_id": "929493087809949702", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172930416636022786"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:37:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 28, "end": 42, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 47, "end": 59, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maria_mariht", "id": "2263454006"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/xqIr3FOzn3", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}]}, "id": "1172957630853275648", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172957630853275648"], "text": "RT @maria_mariht: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/xqIr3FOzn3", "author_id": "3192142689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172937169389989896"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:37:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 82, "probability": 0.9349, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 128, "end": 129, "probability": 0.5146, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "falandodisso03", "id": "749306421959913474"}, {"start": 22, "end": 31, "username": "DCComics", "id": "18173624"}]}, "id": "1172957621705498626", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172957621705498626"], "text": "RT @falandodisso03: A @DCComics divulgou imagem com o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2. O filme tem estr\u00e9ia prevista para 2012 e a DC refor\u00e7ou\u2026", "author_id": "883517599", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172943974564278272"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:36:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9246, "type": "Person", "normalized_text": "Gianmarco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "oliviaconrod", "id": "867352304235819008"}]}, "id": "1172957399386415106", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172957399386415106"], "text": "RT @oliviaconrod: Pero es que este t\u00edo es retrasado.\nA ver qu\u00e9 Gianmarco estuvo 24 horas con el por qu\u00e9 lo obligaron, por que creo que si l\u2026", "author_id": "1161036515893530624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172932957574717440"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:36:40.000Z", "id": "1172957354264072192", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172957354264072192"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "author_id": "154358867", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:36:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172957236169203713", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172957236169203713"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "3856158298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:35:49.000Z", "id": "1172957142825013248", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172957142825013248"], "text": "RT @Foro_TV: Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra \nhttps://t.co/a0QWeBISc9 https://t.co/7MUn5Ys\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/a0QWeBISc9", "expanded_url": "http://ow.ly/3T4q50w9zjh", "display_url": "ow.ly/3T4q50w9zjh"}]}, "author_id": "63631366", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172908722068213761"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:35:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BLACKPINKcitou_", "id": "1083433868005384193"}]}, "id": "1172957041595486208", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172957041595486208"], "text": "RT @blackpinkcitou_: como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbas\u2026", "author_id": "983416397295443971", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172877114397417472"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:35:15.000Z", "id": "1172956997043589121", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172956997043589121"], "text": "RT @OndaCero_es: Una ni\u00f1a se suicida tras humillarla su profesora por mancharse el vestido con la regla https://t.co/fGjYVUyciF", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OndaCero_es", "id": "196572692"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/fGjYVUyciF", "expanded_url": "http://ondace.ro/4nte72", "display_url": "ondace.ro/4nte72", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ondacero.es/noticias/mundo/nina-suicida-humillar-profesora-mancharse-vestido-regla_201909145d7d1f670cf26d8cd65c75b9.html"}]}, "author_id": "2182647092", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172956237228589056"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:35:03.000Z", "id": "1172956949203304448", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172956949203304448"], "text": "@coeeJG @JONATHANN021 @Junior93020209 @_XandeCRF @Vivaztattoo99 Aonde eu falei que ele matou algu\u00e9m seu filho da puta, ou voc\u00ea \u00e9 burro ou se faz de burro, o s\u00f3 olhar o discurso do eleitor desse c\u00e2ncer seu maldito", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "coeeJG", "id": "1101218091512541184"}, {"start": 8, "end": 21, "username": "JONATHANN021", "id": "1089897922915979264"}, {"start": 22, "end": 37, "username": "Junior93020209", "id": "1161678884271775747"}, {"start": 38, "end": 48, "username": "_XandeCRF", "id": "3404382123"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "Vivaztattoo99", "id": "1079466838596247553"}]}, "author_id": "3614890941", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172818678506754048"}], "in_reply_to_user_id": "1101218091512541184"}, {"created_at": "2019-09-14T19:34:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8719, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeonorRosas4", "id": "1090581182595637255"}]}, "id": "1172956771142574081", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172956771142574081"], "text": "RT @LeonorRosas4: A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressor\u2026", "author_id": "709102909414371329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171159426042081282"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:34:02.000Z", "id": "1172956691970871297", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172956691970871297"], "text": "Si en los escombros de la revoluci\u00f3n\ncreciera el \u00e1rbol verde del placer,\ny las catedrales se cansaran de ser\nruinas del fracaso de Dios.\nSi volvieran los dragones \na poblar las avenidas\nde un planeta que se suicida.\n\nJS", "author_id": "102454055"}, {"created_at": "2019-09-14T19:33:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 14, "probability": 0.9594, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 18, "end": 30, "probability": 0.8321, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.8681, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/UaVyJaSmwZ", "expanded_url": "https://poltronanerd.com.br/filmes/com-alice-braga-e-taika-waititi-elenco-de-esquadrao-suicida-e-anunciado-89411", "display_url": "poltronanerd.com.br/filmes/com-ali\u2026"}]}, "id": "1172956598630789122", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172956598630789122"], "text": "Com Alice Braga e Taika Waititi elenco de Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 anunciado\nhttps://t.co/UaVyJaSmwZ", "author_id": "54717116"}, {"created_at": "2019-09-14T19:32:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "JaredLeto"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.8846, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 48, "end": 59, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "MargotRobbie"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.9106, "type": "Person", "normalized_text": "IdrisElba"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "JamesGun"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 31, "tag": "JaredLeto"}, {"start": 33, "end": 39, "tag": "Joker"}, {"start": 47, "end": 60, "tag": "MargotRobbie"}, {"start": 63, "end": 73, "tag": "IdrisElba"}, {"start": 85, "end": 102, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}, {"start": 106, "end": 115, "tag": "JamesGun"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "culturaocio", "id": "1328885857"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/J7xfolKYcy", "expanded_url": "https://www.culturaocio.com/cine/noticia-jared-leto-joker-margot-robbie-idris-elba-asi-escuadron-suicida-james-gun-20190914172156.html", "display_url": "culturaocio.com/cine/noticia-j\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.culturaocio.com/cine/noticia-jared-leto-joker-margot-robbie-idris-elba-asi-escuadron-suicida-james-gun-20190914172156.html"}]}, "id": "1172956401024610304", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172956401024610304"], "text": "RT @culturaocio: Sin #JaredLeto (#Joker) y con #MargotRobbie e #IdrisElba: As\u00ed es el #Escuadr\u00f3nSuicida de #JamesGun\n\nhttps://t.co/J7xfolKYcy", "author_id": "1255614170", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172896102850420737"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:32:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.5071, "type": "Organization", "normalized_text": "funkeiras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "batcomvontade", "id": "1123709893930901512"}]}, "id": "1172956375879737346", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172956375879737346"], "text": "RT @batcomvontade: nao faz mais do que obriga\u00e7\u00e3o colocar uma brasileira no elenco de esquadr\u00e3o suicida\ntodo mundo sabe que as funkeiras aqu\u2026", "author_id": "415810868", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172627651913310210"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:32:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.9667, "type": "Place", "normalized_text": "UE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "giantcastillo", "id": "526075562"}]}, "id": "1172956341918412801", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172956341918412801"], "text": "@giantcastillo @roblebgp Expulsarlo de Espa\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8, o el pa\u00eds de la UE donde est\u00e9, de inmediato, se acab\u00f3 el buenismo suicida.", "author_id": "3308198456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172953457038364674"}], "in_reply_to_user_id": "526075562"}, {"created_at": "2019-09-14T19:32:14.000Z", "id": "1172956237228589056", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172956237228589056"], "text": "Una ni\u00f1a se suicida tras humillarla su profesora por mancharse el vestido con la regla https://t.co/fGjYVUyciF", "author_id": "196572692", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/fGjYVUyciF", "expanded_url": "http://ondace.ro/4nte72", "display_url": "ondace.ro/4nte72", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ondacero.es/noticias/mundo/nina-suicida-humillar-profesora-mancharse-vestido-regla_201909145d7d1f670cf26d8cd65c75b9.html"}]}}, {"created_at": "2019-09-14T19:32:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "id": "1172956192026632195", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172956192026632195"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "author_id": "1030194756024983552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:31:49.000Z", "id": "1172956134615003137", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172956134615003137"], "text": "Mais de 1%  da popula\u00e7ao se suicida por ano.\nEstatistica critica. https://t.co/trySVjploX", "author_id": "43243961", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/trySVjploX", "expanded_url": "https://www.revide.com.br/editorias/cotidiano/dor-do-silencio-982/", "display_url": "revide.com.br/editorias/coti\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-14T19:31:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172956133734137856", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172956133734137856"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "806453208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:31:15.000Z", "id": "1172955993338273793", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172955993338273793"], "text": "RT @DiosOdin234: Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara po\u2026", "author_id": "390854252", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172831103922638848"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:30:55.000Z", "id": "1172955906784550913", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172955906784550913"], "text": "Cada 40 segundos una persona se suicida https://t.co/7aZ7zDzJIs", "author_id": "3215259640", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/7aZ7zDzJIs", "expanded_url": "http://chequeogeneral.com/cada-40-segundos-una-persona-se-suicida/", "display_url": "chequeogeneral.com/cada-40-segund\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-14T19:30:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "id": "1172955860152279041", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172955860152279041"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "author_id": "734049844147462144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:30:31.000Z", "id": "1172955804921716736", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172955804921716736"], "text": "@elcosodelapizza WTFFFFF QUE CARAJO ES ESA ACTITUD SUICIDA ANTE LA VIDA POR DIOOOOSSSS", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elcosodelapizza", "id": "834702151"}]}, "author_id": "1134655071092977664", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172672560397291520"}], "in_reply_to_user_id": "834702151"}, {"created_at": "2019-09-14T19:30:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 152, "probability": 0.3042, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CarlosCardin99", "id": "995375037711618049"}]}, "id": "1172955800723165186", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172955800723165186"], "text": "@CarlosCardin99 Claro claro tienes toda la raz\u00f3n y la esperanza mientras no digan lo contrario pues est\u00e1 ah\u00ed, pero tambi\u00e9n se dec\u00eda lo mismo de escuadron suicida y mira pr\u00e1cticamente el cast principal repite.", "author_id": "712282812129386497", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172955289768906752"}], "in_reply_to_user_id": "995375037711618049"}, {"created_at": "2019-09-14T19:30:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.7047, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "str782", "id": "442709171"}]}, "id": "1172955778698948610", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172955778698948610"], "text": "RT @str782: Un lujo participar en el III Congreso Nacional de la sociedad espa\u00f1ola de suicidiolog\u00eda. He tratado de mostrar las caracter\u00edsti\u2026", "author_id": "3892154177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172544685254021120"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:30:23.000Z", "id": "1172955771736399872", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172955771736399872"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "author_id": "733261411938357248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:30:00.000Z", "id": "1172955676764758016", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172955676764758016"], "text": "Una estudiante de 14 a\u00f1os, se manch\u00f3 con la sangre de su menstruaci\u00f3n y su maestra se burl\u00f3 de ella por lo que se suicid\u00f3. La polic\u00eda no investig\u00f3 el caso.\n\nhttps://t.co/j8yoSwGred", "author_id": "161871799", "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/j8yoSwGred", "expanded_url": "https://imagenzac.com.mx/mundo/humilla-maestra-a-nina-de-14-anos-por-su-menstruacion-y-se-suicida/", "display_url": "imagenzac.com.mx/mundo/humilla-\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-14T19:29:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "id": "1172955602500366338", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172955602500366338"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "author_id": "1104487799191994370", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:29:17.000Z", "id": "1172955496900366342", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172955496900366342"], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "author_id": "1077366451", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:29:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.446, "type": "Place", "normalized_text": "cuba"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "crispalmau", "id": "1263025704"}]}, "id": "1172955449592823808", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172955449592823808"], "text": "@crispalmau Con el proyecto del suicida estar\u00edamos peor q en cuba!!!!!", "author_id": "3245584270", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172950657613148162"}], "in_reply_to_user_id": "1263025704"}, {"created_at": "2019-09-14T19:29:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.5515, "type": "Other", "normalized_text": "michi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "bolliconpatas", "id": "993687740653948928"}]}, "id": "1172955436645003266", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172955436645003266"], "text": "@bolliconpatas Hdp todo tensa me quede despu\u00e9s de ver esto \ud83d\ude31 por que era suicida as\u00ed el michi", "author_id": "295416448", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172953479343742979"}], "in_reply_to_user_id": "993687740653948928", "geo": {"place_id": "01f2931e2c7f48a8"}}, {"created_at": "2019-09-14T19:28:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 11, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "JAMES GUNN"}]}, "id": "1172955396169981954", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172955396169981954"], "text": "O JAMES GUNN EH O DIRETOR DE ESQUADR\u00c3O SUICIDA 2? VAI TOMAR NO CUUUU", "author_id": "845042490948440064"}, {"created_at": "2019-09-14T19:28:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "JaredLeto"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.8846, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 48, "end": 59, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "MargotRobbie"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.9106, "type": "Person", "normalized_text": "IdrisElba"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "JamesGun"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 31, "tag": "JaredLeto"}, {"start": 33, "end": 39, "tag": "Joker"}, {"start": 47, "end": 60, "tag": "MargotRobbie"}, {"start": 63, "end": 73, "tag": "IdrisElba"}, {"start": 85, "end": 102, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}, {"start": 106, "end": 115, "tag": "JamesGun"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "culturaocio", "id": "1328885857"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/J7xfolKYcy", "expanded_url": "https://www.culturaocio.com/cine/noticia-jared-leto-joker-margot-robbie-idris-elba-asi-escuadron-suicida-james-gun-20190914172156.html", "display_url": "culturaocio.com/cine/noticia-j\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.culturaocio.com/cine/noticia-jared-leto-joker-margot-robbie-idris-elba-asi-escuadron-suicida-james-gun-20190914172156.html"}]}, "id": "1172955314850861058", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172955314850861058"], "text": "RT @culturaocio: Sin #JaredLeto (#Joker) y con #MargotRobbie e #IdrisElba: As\u00ed es el #Escuadr\u00f3nSuicida de #JamesGun\n\nhttps://t.co/J7xfolKYcy", "author_id": "121385551", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172896102850420737"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:28:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.7352, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LaCronicaDeHoy", "id": "103033665"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/scQUYKTcLh", "expanded_url": "https://cro.mx/1131360", "display_url": "cro.mx/1131360"}]}, "id": "1172955263202201602", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172955263202201602"], "text": "RT @LaCronicaDeHoy: Joaqu\u00edn Cos\u00edo se integra al Escuadr\u00f3n suicida\nhttps://t.co/scQUYKTcLh", "author_id": "1275621043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172945609399177219"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:28:17.000Z", "id": "1172955245707759616", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172955245707759616"], "text": "Puto gato suicida! Me caus\u00f3 intranquilidad \ud83e\udd2f", "author_id": "192474819"}, {"created_at": "2019-09-14T19:27:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172955153349132290", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172955153349132290"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "837041735389822977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:27:55.000Z", "id": "1172955151717621760", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172955151717621760"], "text": "RT @Foro_TV: Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra \nhttps://t.co/a0QWeBISc9 https://t.co/7MUn5Ys\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/a0QWeBISc9", "expanded_url": "http://ow.ly/3T4q50w9zjh", "display_url": "ow.ly/3T4q50w9zjh"}]}, "author_id": "923976750446628865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172908722068213761"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:27:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9184, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MARCOPENA13", "id": "98233249"}]}, "id": "1172955147426783232", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172955147426783232"], "text": "RT @MARCOPENA13: Volto a frisar: Edmundo matou tr\u00eas pessoas, em um acidente automobil\u00edstico, ap\u00f3s se embriagar, expulsou um filho de casa p\u2026", "author_id": "985897977670701057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172919529418166279"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:27:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "id": "1172955128992804866", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172955128992804866"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "author_id": "247350476", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:27:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 28, "end": 42, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 47, "end": 59, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maria_mariht", "id": "2263454006"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/xqIr3FOzn3", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}]}, "id": "1172955014626762753", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172955014626762753"], "text": "RT @maria_mariht: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/xqIr3FOzn3", "author_id": "424866631", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172937169389989896"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:27:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172954986109702145", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172954986109702145"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "796814669692407809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:27:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}]}, "id": "1172954958225793024", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172954958225793024"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "author_id": "1126523202614771712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:26:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "id": "1172954837811650566", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172954837811650566"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "author_id": "4738314441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:26:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.658, "type": "Person", "normalized_text": "Marvete"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.8625, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 84, "end": 109, "probability": 0.7355, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida\n\nCoringa"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.5258, "type": "Other", "normalized_text": "Vence"}, {"start": 120, "end": 131, "probability": 0.8248, "type": "Other", "normalized_text": "Le\u00e3o de Ouro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "id": "1172954837287342080", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172954837287342080"], "text": "RT @Dc_da_depressao: Marvete: Esse filme do Coringa vai ser uma merda, l\u00e1 vem outro Esquadr\u00e3o Suicida\n\nCoringa: Vence o Le\u00e3o de Ouro, receb\u2026", "author_id": "816072570118217728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172930416636022786"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:26:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4215, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 10, "end": 24, "probability": 0.9656, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/R7MLD6cW6F", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026"}]}, "id": "1172954788948000768", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172954788948000768"], "text": "Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/R7MLD6cW6F", "author_id": "880552637690675201"}, {"created_at": "2019-09-14T19:26:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "id": "1172954777757650950", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172954777757650950"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "author_id": "1156046070792753152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:25:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172954667782787073", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172954667782787073"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "2992636789", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:25:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 66, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 82, "end": 100, "probability": 0.7428, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/IaCvZLZvc6", "expanded_url": "http://bit.ly/2mi3SBp", "display_url": "bit.ly/2mi3SBp"}]}, "id": "1172954662863085569", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172954662863085569"], "text": "RT @omelete: Saudades do ex? F\u00e3s reclamam de aus\u00eancia de Jared Leto em an\u00fancio de O Esquadr\u00e3o Suicida: https://t.co/IaCvZLZvc6 https://t.co\u2026", "author_id": "1967923999", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172695080261554176"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:25:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.9781, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 51, "end": 67, "probability": 0.5775, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1172954491353624576", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172954491353624576"], "text": "Pra finalizar sobre as notas de filmes na Netflix. Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 98% relevante", "author_id": "2436481829"}, {"created_at": "2019-09-14T19:25:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 39, "probability": 0.8438, "type": "Other", "normalized_text": "esquadrao suicida 2"}]}, "id": "1172954487008485376", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172954487008485376"], "text": "vou ter que assistir esquadrao suicida 2 s\u00f3 por causa do elenco perfeito QUE SACO", "author_id": "502197009"}, {"created_at": "2019-09-14T19:25:04.000Z", "id": "1172954434663583744", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172954434663583744"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "author_id": "195636608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:24:57.000Z", "id": "1172954404745617409", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172954404745617409"], "text": "RT @poetote3: ...estaremos ATENTOS al AGRAVIO DE LA SUNEDU. OS MAFIOSOS APRISTAS DEBEN SER ENTERRADOS COMO CAD\u00c1VERES POL\u00cdTICOS O INCINERADO\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "poetote3", "id": "898687123192242176"}]}, "author_id": "1267619354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172892552812486657"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:24:54.000Z", "id": "1172954391625773056", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172954391625773056"], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "author_id": "2941915384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:24:31.000Z", "id": "1172954298981990402", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172954298981990402"], "text": "@sietepedos @eljazeltw Sapo suicida \ud83d\ude31", "author_id": "958156729598005248", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172953984379891713"}], "in_reply_to_user_id": "1106977066954776576"}, {"created_at": "2019-09-14T19:24:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.451, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.5385, "type": "Other", "normalized_text": "Viola Deusa"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/lP7WZzbcvw", "expanded_url": "https://twitter.com/tfeministp/status/1172606291660988416", "display_url": "twitter.com/tfeministp/sta\u2026"}]}, "id": "1172954269059833857", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172954269059833857"], "text": "\u00c9 simplesmente imposs\u00edvel Esquadr\u00e3o suicida 2 ser horrivel com Viola Deusa no elenco https://t.co/lP7WZzbcvw", "author_id": "768664282263326721", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172606291660988416"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:23:52.000Z", "id": "1172954133827149824", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172954133827149824"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "author_id": "250649768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:23:24.000Z", "id": "1172954017158189056", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172954017158189056"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "author_id": "58583910", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:23:13.000Z", "id": "1172953971159420928", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172953971159420928"], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "author_id": "1020931404", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:22:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 28, "end": 42, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 47, "end": 59, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maria_mariht", "id": "2263454006"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/xqIr3FOzn3", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}]}, "id": "1172953871322427392", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172953871322427392"], "text": "RT @maria_mariht: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/xqIr3FOzn3", "author_id": "1157604842862534657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172937169389989896"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:22:44.000Z", "id": "1172953848157130752", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172953848157130752"], "text": "RT @RegeneracionMx: Sangre mancha uniforme de jovencita y la maestra la llama \u201csucia\u201d frente al grupo. M\u00e1s de 200 padres realizaron una pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}]}, "author_id": "1118374747807657984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172706324758577153"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:22:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.8323, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 88, "tag": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elsoldepuebla1", "id": "236602067"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/SoAbud2AaB", "expanded_url": "http://bit.ly/31o6LjI", "display_url": "bit.ly/31o6LjI", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsoldepuebla.com.mx/mundo/se-suicida-tras-ser-humillada-por-su-primera-menstruacion-konoin-bomet-kenya-4181496.html"}]}, "id": "1172953745656692736", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172953745656692736"], "text": "RT @elsoldepuebla1: \u203c\ufe0f Se suicida tras ser humillada por su primera menstruaci\u00f3n #Puebla https://t.co/SoAbud2AaB", "author_id": "287838402", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172942924683927553"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:22:10.000Z", "id": "1172953707228618752", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172953707228618752"], "text": "RT @hugovillavicen7: @vladynz @AccionDeAmparo Las viudas del corrupto suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "hugovillavicen7", "id": "1584638496"}, {"start": 21, "end": 29, "username": "vladynz", "id": "170830041"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}]}, "author_id": "3193276859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172912416059011073"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:21:50.000Z", "id": "1172953621589348352", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172953621589348352"], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "author_id": "32937766", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:21:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.6125, "type": "Other", "normalized_text": "DeShock"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "DeShock"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/JBqq5qQh45", "expanded_url": "https://www.changoonga.com/deshock-chavita-se-suicida-tras-bullying-de-companeros-y-maestro-por-menstruar/", "display_url": "changoonga.com/deshock-chavit\u2026"}]}, "id": "1172953590283087873", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172953590283087873"], "text": "#DeShock La chica de 14 a\u00f1os se manch\u00f3 al estar menstruando, cosa que desat\u00f3 burlas entre sus compa\u00f1eros y uno de sus maestros quien la llam\u00f3 \u201csucia\u201d y la sac\u00f3 del sal\u00f3n de clases. La chica se suicid\u00f3.\n\nhttps://t.co/JBqq5qQh45", "author_id": "384731062"}, {"created_at": "2019-09-14T19:19:52.000Z", "id": "1172953126481084418", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172953126481084418"], "text": "RT @angsos71: @HilosyDedales @AccionDeAmparo Si su familia a\u00fan lo quieren tener cerca, que escondan sus armas de fuego. La maldici\u00f3n del \"n\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "angsos71", "id": "888176275579428864"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "HilosyDedales", "id": "487873141"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}]}, "author_id": "3193276859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172827564269813763"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:19:46.000Z", "id": "1172953102712037377", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172953102712037377"], "text": "RT @DiosOdin234: Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara po\u2026", "author_id": "258094040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172831103922638848"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:19:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9237, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00fabravka"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nacho8gonz", "id": "725970102009614337"}]}, "id": "1172953021510311937", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172953021510311937"], "text": "RT @nacho8gonz: Es un buen momento para decir que D\u00fabravka sigue siendo con sus errores un portero extraordinario y que estas son las lagun\u2026", "author_id": "984130507100344320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172845958293573633"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:19:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "id": "1172952908662562817", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172952908662562817"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "author_id": "780021308675465216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:18:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "id": "1172952905122557957", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172952905122557957"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "author_id": "789045001116418048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:18:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9184, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MARCOPENA13", "id": "98233249"}]}, "id": "1172952898113851392", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172952898113851392"], "text": "RT @MARCOPENA13: Volto a frisar: Edmundo matou tr\u00eas pessoas, em um acidente automobil\u00edstico, ap\u00f3s se embriagar, expulsou um filho de casa p\u2026", "author_id": "110790054", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172919529418166279"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:18:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "id": "1172952875477229568", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172952875477229568"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "author_id": "1161232923942707200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:18:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "id": "1172952782569123840", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172952782569123840"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "author_id": "1019996999645573120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:18:23.000Z", "id": "1172952755197100041", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172952755197100041"], "text": "RT @_DiegoPinzon: Le han dado muy duro al capit\u00e1n tocineta @IvanDuque por sus declaraciones. Lo que est\u00e1 de moda es el antiheroe, \u00e9l quer\u00eda\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 59, "end": 69, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}]}, "author_id": "293237200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172936001486036992"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:18:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}]}, "id": "1172952667322122240", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172952667322122240"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "author_id": "2465026446", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:17:46.000Z", "id": "1172952599936585733", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172952599936585733"], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "author_id": "1496843330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:17:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}]}, "id": "1172952596841209856", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172952596841209856"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "author_id": "206754240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:17:35.000Z", "id": "1172952553618903040", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172952553618903040"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "author_id": "1228417814", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:17:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "id": "1172952430658674688", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172952430658674688"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "author_id": "1005533301912801280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:16:52.000Z", "id": "1172952372668248064", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172952372668248064"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "author_id": "2986666096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:16:39.000Z", "id": "1172952319195000833", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172952319195000833"], "text": "\u00a1En rebeld\u00eda con la vida...gato suicida! https://t.co/Bqz4G13t5h", "author_id": "119054672", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/Bqz4G13t5h", "expanded_url": "https://twitter.com/dona_pily/status/1172872981858652161", "display_url": "twitter.com/dona_pily/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-14T19:16:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9477, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9072, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/R9g95Pb3C9", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1172948752140816384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R9g95Pb3C9", "media_key": "3_1172948748458233856"}]}, "id": "1172952228191252480", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172952228191252480"], "text": "RT @Dc_da_depressao: Jared Leto n\u00e3o estar\u00e1 no novo filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/R9g95Pb3C9", "author_id": "1140759564511600647", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172948752140816384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:16:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 69, "end": 81, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 86, "end": 102, "probability": 0.8104, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 124, "end": 133, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lucas_salgado", "id": "64191835"}]}, "id": "1172952167965216774", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172952167965216774"], "text": "RT @lucas_salgado: Me animo com Idris Elba, Alice Braga, John Cena e Peter Capaldi em Esquadr\u00e3o Suicida, e com a dire\u00e7\u00e3o do James Gunn. Ago\u2026", "author_id": "1003772949592145920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172613079596765184"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:15:05.000Z", "id": "1172951923428941829", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172951923428941829"], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "author_id": "1012818918", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:15:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 47, "probability": 0.6611, "type": "Other", "normalized_text": "Los Montados del Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "rafael_soto_", "id": "41035654"}]}, "id": "1172951904046858240", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172951904046858240"], "text": "@rafael_soto_ Los Montados del Escuadr\u00f3n Suicida. \n\nNo s\u00e9 porqu\u00e9 no soy jefe de branding de alg\u00fan lado", "author_id": "16927175", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172678855888384000"}], "in_reply_to_user_id": "41035654"}, {"created_at": "2019-09-14T19:15:00.000Z", "id": "1172951901211680768", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172951901211680768"], "text": "A la ni\u00f1a le pill\u00f3 por sorpresa su primer periodo menstrual y se manch\u00f3 el uniforme https://t.co/UEJgxdqnIY", "author_id": "16514160", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/UEJgxdqnIY", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/internacional/suicida-nina-manchado-regla-profesora-humilla_18_2818995106.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/i\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-14T19:14:43.000Z", "id": "1172951831154253825", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172951831154253825"], "text": "@pilar_rod \u00a1Gato suicida!!!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Pilar_Rod", "id": "1496077032748470280"}]}, "author_id": "119054672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172872981858652161"}], "in_reply_to_user_id": "307643396"}, {"created_at": "2019-09-14T19:14:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "id": "1172951736090333184", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172951736090333184"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "author_id": "468623666", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:14:18.000Z", "id": "1172951725457727494", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172951725457727494"], "text": "Miserable lentejero,solo los pol\u00edticos saben del bien com\u00fan; si pues,solo para los politicos....tienes la ense\u00f1anza de tu suicida lider. https://t.co/wDqEvI9U9C", "author_id": "3247966414", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172930561188487168"}], "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/wDqEvI9U9C", "expanded_url": "https://twitter.com/hugovillavicen7/status/1172930561188487168", "display_url": "twitter.com/hugovillavicen\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-14T19:13:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 28, "end": 42, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 47, "end": 59, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maria_mariht", "id": "2263454006"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/xqIr3FOzn3", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}]}, "id": "1172951603835473930", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172951603835473930"], "text": "RT @maria_mariht: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/xqIr3FOzn3", "author_id": "1172434781566427137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172937169389989896"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:13:41.000Z", "id": "1172951571623272448", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172951571623272448"], "text": "Alguien ve caso cerrado? mi madre quiere ver en donde una ni\u00f1a se suicida porque es lesbiana y su madre no la acepta y no lo encuentro", "author_id": "40706264"}, {"created_at": "2019-09-14T19:13:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "id": "1172951516992409600", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172951516992409600"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "author_id": "2582661180", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:13:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.8323, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 88, "tag": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elsoldepuebla1", "id": "236602067"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/SoAbud2AaB", "expanded_url": "http://bit.ly/31o6LjI", "display_url": "bit.ly/31o6LjI", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsoldepuebla.com.mx/mundo/se-suicida-tras-ser-humillada-por-su-primera-menstruacion-konoin-bomet-kenya-4181496.html"}]}, "id": "1172951463477170177", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172951463477170177"], "text": "RT @elsoldepuebla1: \u203c\ufe0f Se suicida tras ser humillada por su primera menstruaci\u00f3n #Puebla https://t.co/SoAbud2AaB", "author_id": "745842302", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172942924683927553"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:13:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 108, "tag": "suicidio"}]}, "id": "1172951419151888385", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172951419151888385"], "text": "RT @MIsabel2019: Cada 2 horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. Los muertos por #suicidio duplican a los de accidentes d\u2026", "author_id": "260797853", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172580154561978373"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:12:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 15, "probability": 0.8611, "type": "Other", "normalized_text": "El Cochiloco"}, {"start": 20, "end": 21, "probability": 0.6412, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 24, "end": 36, "probability": 0.6711, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9344, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/rVEqLrD7LN", "expanded_url": "https://www.radioformula.com.mx/entretenimiento/20190913/joaquin-cosio-suicide-squad-elenco-pelicula-cast-escuadron-suicida/", "display_url": "radioformula.com.mx/entretenimient\u2026"}]}, "id": "1172951354899402752", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172951354899402752"], "text": "De \u201cEl Cochiloco\u201d a DC: Joaqu\u00edn Cos\u00edo se une al elenco de \u201cEscuadr\u00f3n Suicida\u201d https://t.co/rVEqLrD7LN", "author_id": "164384108"}, {"created_at": "2019-09-14T19:12:42.000Z", "id": "1172951323345600512", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172951323345600512"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "author_id": "240906479", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:12:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "id": "1172951318044037122", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172951318044037122"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "author_id": "1020339410762715136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:12:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 66, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 82, "end": 100, "probability": 0.7428, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/IaCvZLZvc6", "expanded_url": "http://bit.ly/2mi3SBp", "display_url": "bit.ly/2mi3SBp"}]}, "id": "1172951303041011712", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172951303041011712"], "text": "RT @omelete: Saudades do ex? F\u00e3s reclamam de aus\u00eancia de Jared Leto em an\u00fancio de O Esquadr\u00e3o Suicida: https://t.co/IaCvZLZvc6 https://t.co\u2026", "author_id": "596852803", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172695080261554176"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:12:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "id": "1172951283499720705", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172951283499720705"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "author_id": "830507792998027266", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:12:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9477, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9072, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/R9g95Pb3C9", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1172948752140816384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R9g95Pb3C9", "media_key": "3_1172948748458233856"}]}, "id": "1172951216466345987", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172951216466345987"], "text": "RT @Dc_da_depressao: Jared Leto n\u00e3o estar\u00e1 no novo filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/R9g95Pb3C9", "author_id": "810277483685838849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172948752140816384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:12:13.000Z", "id": "1172951203208212481", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172951203208212481"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "author_id": "1050393714", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:12:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 32, "probability": 0.8176, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 78, "end": 87, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cinepop", "id": "14500217"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/p1QAUybUOG", "expanded_url": "https://cinepop.com.br/o-esquadrao-suicida-fas-estao-decepcionados-com-a-ausencia-de-jared-leto-no-elenco-223303", "display_url": "cinepop.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}]}, "id": "1172951158962438144", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172951158962438144"], "text": "RT @cinepop: 'O Esquadr\u00e3o Suicida': F\u00e3s est\u00e3o decepcionados com a aus\u00eancia de Jared Leto no elenco - https://t.co/p1QAUybUOG https://t.co/0\u2026", "author_id": "965680948653240321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172926989050757126"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:11:54.000Z", "id": "1172951122434306048", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172951122434306048"], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "author_id": "45815847", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:11:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "id": "1172950909913116672", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172950909913116672"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "author_id": "723260990100529153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:10:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.5753, "type": "Other", "normalized_text": "brit\u00e1nico"}, {"start": 36, "end": 50, "probability": 0.81, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 104, "end": 116, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pilicolino", "id": "1450816442"}]}, "id": "1172950860982358016", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172950860982358016"], "text": "RT @pilicolino: El diario brit\u00e1nico Financial Times ha cargado con dureza contra el presidente espa\u00f1ol, Pedro S\u00e1nchez, por su incapacidad d\u2026", "author_id": "3313563704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172935942899937281"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:10:40.000Z", "id": "1172950809715363842", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172950809715363842"], "text": "Una alumna se suicida despu\u00e9s de que su profesora la llamara \u00absucia\u00bb al venirle su primera la regla https://t.co/Sz64oDKApR", "author_id": "177992076", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Sz64oDKApR", "expanded_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-alumna-suicida-despues-profesora-llamara-sucia-venirle-primera-regla-201909141620_noticia.html", "display_url": "abc.es/internacional/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-14T19:10:27.000Z", "id": "1172950758200872960", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172950758200872960"], "text": "Una ni\u00f1a se suicida tras humillarla su profesora por mancharse el vestido con la regla https://t.co/eqWLZgmCwu via @OndaCero_es", "entities": {"mentions": [{"start": 115, "end": 127, "username": "OndaCero_es", "id": "196572692"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/eqWLZgmCwu", "expanded_url": "https://www.ondacero.es/noticias/mundo/nina-suicida-humillar-profesora-mancharse-vestido-regla_201909145d7d1f670cf26d8cd65c75b9.html", "display_url": "ondacero.es/noticias/mundo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ondacero.es/noticias/mundo/nina-suicida-humillar-profesora-mancharse-vestido-regla_201909145d7d1f670cf26d8cd65c75b9.html"}]}, "author_id": "498855604"}, {"created_at": "2019-09-14T19:10:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "id": "1172950745169170433", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172950745169170433"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "author_id": "808745811018416130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:10:09.000Z", "id": "1172950680593719302", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172950680593719302"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "author_id": "1002233174", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:10:00.000Z", "id": "1172950645764251648", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172950645764251648"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "author_id": "493538125", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:09:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1172950629444136960", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172950629444136960"], "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "2695957489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:09:50.000Z", "id": "1172950602105720833", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172950602105720833"], "text": "Una ni\u00f1a se suicida tras humillarla su profesora por mancharse el vestido con la regla https://t.co/NpRi42LuTo", "author_id": "3439348667", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/NpRi42LuTo", "expanded_url": "https://www.ondacero.es/noticias/mundo/nina-suicida-humillar-profesora-mancharse-vestido-regla_201909145d7d1f670cf26d8cd65c75b9.html", "display_url": "ondacero.es/noticias/mundo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ondacero.es/noticias/mundo/nina-suicida-humillar-profesora-mancharse-vestido-regla_201909145d7d1f670cf26d8cd65c75b9.html"}]}}, {"created_at": "2019-09-14T19:09:43.000Z", "id": "1172950570858090502", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172950570858090502"], "text": "RT @gisb_sus: Una alumna se suicida despu\u00e9s de que su profesora la llamara \u00absucia\u00bb al venirle su primera la regla https://t.co/0KPCsU2Smr v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gisb_sus", "id": "1012146463"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/0KPCsU2Smr", "expanded_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-alumna-suicida-despues-profesora-llamara-sucia-venirle-primera-regla-201909141620_noticia.html#ns_campaign=amp-rrss-inducido&ns_mchannel=abc-es&ns_source=tw&ns_linkname=noticia.foto&ns_fee=0", "display_url": "abc.es/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-alumna-suicida-despues-profesora-llamara-sucia-venirle-primera-regla-201909141620_noticia.html#ns_campaign=amp-rrss-inducido&ns_mchannel=abc-es&ns_source=tw&ns_linkname=noticia.foto&ns_fee=0"}]}, "author_id": "208880277", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172940666160275456"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:09:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172950569960521729", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172950569960521729"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "1012853040578088960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:09:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.658, "type": "Person", "normalized_text": "Marvete"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.8625, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 84, "end": 109, "probability": 0.7355, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida\n\nCoringa"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.5258, "type": "Other", "normalized_text": "Vence"}, {"start": 120, "end": 131, "probability": 0.8248, "type": "Other", "normalized_text": "Le\u00e3o de Ouro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "id": "1172950483125882887", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172950483125882887"], "text": "RT @Dc_da_depressao: Marvete: Esse filme do Coringa vai ser uma merda, l\u00e1 vem outro Esquadr\u00e3o Suicida\n\nCoringa: Vence o Le\u00e3o de Ouro, receb\u2026", "author_id": "105124790", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172930416636022786"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:09:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BLACKPINKcitou_", "id": "1083433868005384193"}]}, "id": "1172950434845200384", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172950434845200384"], "text": "RT @blackpinkcitou_: como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbas\u2026", "author_id": "1030279541963546624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172877114397417472"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:08:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "id": "1172950328603480064", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172950328603480064"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "author_id": "1144624302702116864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:08:35.000Z", "id": "1172950287516151808", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172950287516151808"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "author_id": "441395242", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:08:31.000Z", "id": "1172950272320180224", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172950272320180224"], "text": "RT @gisb_sus: Una alumna se suicida despu\u00e9s de que su profesora la llamara \u00absucia\u00bb al venirle su primera la regla https://t.co/0KPCsU2Smr v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gisb_sus", "id": "1012146463"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/0KPCsU2Smr", "expanded_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-alumna-suicida-despues-profesora-llamara-sucia-venirle-primera-regla-201909141620_noticia.html#ns_campaign=amp-rrss-inducido&ns_mchannel=abc-es&ns_source=tw&ns_linkname=noticia.foto&ns_fee=0", "display_url": "abc.es/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-alumna-suicida-despues-profesora-llamara-sucia-venirle-primera-regla-201909141620_noticia.html#ns_campaign=amp-rrss-inducido&ns_mchannel=abc-es&ns_source=tw&ns_linkname=noticia.foto&ns_fee=0"}]}, "author_id": "956498500614795264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172940666160275456"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:08:29.000Z", "id": "1172950263373750272", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172950263373750272"], "text": "@vuintrieri Estou com o sentimento q vc tem com esquadr\u00e3o suicida com esse filme", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vuintrieri", "id": "53282527"}]}, "author_id": "27424640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172949858384306176"}], "in_reply_to_user_id": "53282527"}, {"created_at": "2019-09-14T19:08:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}]}, "id": "1172950214338076673", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172950214338076673"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "author_id": "189344602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:08:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 70, "probability": 0.9143, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Dagaz_CA", "id": "2407834496"}]}, "id": "1172950189092626438", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172950189092626438"], "text": "@Dagaz_CA @beleenriver @KuramaFulcrum El reparto de Escuadron Suicida 2", "author_id": "2750563028", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172814901070520320"}], "in_reply_to_user_id": "2407834496"}, {"created_at": "2019-09-14T19:08:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.7352, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LaCronicaDeHoy", "id": "103033665"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/scQUYKTcLh", "expanded_url": "https://cro.mx/1131360", "display_url": "cro.mx/1131360"}]}, "id": "1172950176211685376", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172950176211685376"], "text": "RT @LaCronicaDeHoy: Joaqu\u00edn Cos\u00edo se integra al Escuadr\u00f3n suicida\nhttps://t.co/scQUYKTcLh", "author_id": "745842302", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172945609399177219"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:08:03.000Z", "id": "1172950152472141825", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172950152472141825"], "text": "RT @Foro_TV: Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra \nhttps://t.co/a0QWeBISc9 https://t.co/7MUn5Ys\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/a0QWeBISc9", "expanded_url": "http://ow.ly/3T4q50w9zjh", "display_url": "ow.ly/3T4q50w9zjh"}]}, "author_id": "156482380", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172908722068213761"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:07:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 28, "end": 42, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 47, "end": 59, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maria_mariht", "id": "2263454006"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/xqIr3FOzn3", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}]}, "id": "1172950127549571075", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172950127549571075"], "text": "RT @maria_mariht: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/xqIr3FOzn3", "author_id": "830507792998027266", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172937169389989896"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:07:51.000Z", "id": "1172950101754621952", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172950101754621952"], "entities": {"hashtags": [{"start": 65, "end": 73, "tag": "Bandido"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "byronaedo", "id": "1202671862"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "PalomaValenciaL", "id": "149281495"}]}, "text": "RT @byronaedo: Oiga @PalomaValenciaL su convocatoria de apoyo al #Bandido y en v\u00edspera electoral, SER\u00c1 UN FRACASO SIDERAL. Apoyar a un deli\u2026", "author_id": "865200025856614400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172687554354778112"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:07:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.5135, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.5322, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lether007", "id": "99599220"}, {"start": 258, "end": 273, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 274, "end": 286, "username": "Pusycat2017", "id": "1630843398"}]}, "id": "1172950045483835393", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172950045483835393"], "text": "@lether007 Con tal consejero conchutistucional ahora se explican por si solos los casos Front\u00f3n, Bagua y hasta el puntapie que el fugitivo suicida propinara a su humilde simpatizante.\nEl pueblo es un trapeador, cuando en el poder, hacen su puta gana con \u00e9l.\n@larepublica_pe @Pusycat2017", "author_id": "694911592840982528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172866946137825281"}], "in_reply_to_user_id": "99599220"}, {"created_at": "2019-09-14T19:07:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.6172, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}]}, "id": "1172949963430682626", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172949963430682626"], "text": "RT @sopitas: \u00a1Power mexicano! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\nJoaqu\u00edn Cos\u00edo (@cosio_joaquin) se une a Margot Robbie, John Cena, Idris Elba, entre otros, al Escuadr\u00f3n\u2026", "author_id": "761131705944145920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172798137897037825"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:07:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}]}, "id": "1172949949698531330", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172949949698531330"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "author_id": "720995946", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:07:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "id": "1172949929913913344", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172949929913913344"], "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "author_id": "63870331", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:07:09.000Z", "id": "1172949925094658054", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172949925094658054"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "author_id": "66051849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:07:07.000Z", "id": "1172949919340158976", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172949919340158976"], "text": "RT @moonvchildx: San che si suicida, Seonghwa che cerca di salvarlo inutilmente, Hongjoong che guarda il tutto divertito.\nIo li amo https:/\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "moonvchildx", "id": "3304533010"}]}, "author_id": "1079537866005532672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172853715465846785"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:07:04.000Z", "id": "1172949905251459074", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172949905251459074"], "text": "RT @ericahenriquezo: @PlutonicClown @Endika_A_U @alejoazulado @raticorns @Raul3487 @Nyx197 @cubo_rubo @federicoalves @infoguerrachile @Lula\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ericahenriquezo", "id": "126695224"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "PlutonicClown", "id": "990283620261777408"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "Endika_A_U", "id": "924917433659518976"}, {"start": 48, "end": 61, "username": "alejoazulado", "id": "580098450"}, {"start": 62, "end": 72, "username": "raticorns", "id": "1191032789879197696"}]}, "author_id": "844328463087603712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172924143442026502"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:06:22.000Z", "id": "1172949730466381824", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172949730466381824"], "text": "@augusttovieira hahahah \u00e9 pq na \u00e9poca meu tio tinha uns 8 anos ai como era na ro\u00e7a a cobra apareceu e meu tio viu antes de td mundo, ai parou de fazer pose pegou um pau matou a cobra e voltou a fazer pose como se fosse a coisa mais normal do mundo oq ele tinha feito", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "augusttovieira", "id": "4152239415"}]}, "author_id": "1038042945545547776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172948998669422592"}], "in_reply_to_user_id": "4152239415"}, {"created_at": "2019-09-14T19:06:21.000Z", "id": "1172949725596794881", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172949725596794881"], "text": "RT @moonvchildx: San che si suicida, Seonghwa che cerca di salvarlo inutilmente, Hongjoong che guarda il tutto divertito.\nIo li amo https:/\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "moonvchildx", "id": "3304533010"}]}, "author_id": "1011742709751734274", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172853715465846785"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:06:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172949690343743488", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172949690343743488"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "1004554674945617920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:05:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 39, "tag": "SetembroAmarelo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "id": "1172949566842429440", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172949566842429440"], "text": "RT @FotosDeFatos: 1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme,\u2026", "author_id": "3246105689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171518193547931648"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:05:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.9021, "type": "Other", "normalized_text": "Euphoria"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/m4u7Ms0u10", "expanded_url": "https://noticiasdefamosos.net/vai-ter-brasileira-e-atriz-de-euphoria-na-sequencia-de-esquadrao-suicida/", "display_url": "noticiasdefamosos.net/vai-ter-brasil\u2026"}]}, "id": "1172949541688991744", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172949541688991744"], "text": "Vai ter brasileira e atriz de Euphoria na sequ\u00eancia de Esquadr\u00e3o\u00a0Suicida https://t.co/m4u7Ms0u10", "author_id": "1075162886643859457"}, {"created_at": "2019-09-14T19:05:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "id": "1172949530221920256", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172949530221920256"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "author_id": "999912457937141760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:05:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9477, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9072, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/R9g95Pb3C9", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1172948752140816384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R9g95Pb3C9", "media_key": "3_1172948748458233856"}]}, "id": "1172949466598584322", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172949466598584322"], "text": "RT @Dc_da_depressao: Jared Leto n\u00e3o estar\u00e1 no novo filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/R9g95Pb3C9", "author_id": "139566342", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172948752140816384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:05:16.000Z", "id": "1172949453986250752", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 194, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172949453986250752"], "text": "RT @dukana2: \ud83d\udc491) Prove che sapevano\ud83d\udc492) Utilizzo linea 4 oltre il limite e con sostanze corrosive nei serbatoi\ud83d\udc493)buchi nei serbatoi,uno di 4\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dukana2", "id": "2832335447"}]}, "author_id": "1020002929238073344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "961636694528315392"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:05:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}]}, "id": "1172949435371986944", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172949435371986944"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "author_id": "598575294", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:04:57.000Z", "id": "1172949374722355200", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172949374722355200"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "author_id": "431292933", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:04:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}]}, "id": "1172949327628636164", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172949327628636164"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "author_id": "122788334", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:04:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.4893, "type": "Other", "normalized_text": "AliceBraga"}, {"start": 48, "end": 64, "probability": 0.9606, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "AliceBraga"}]}, "id": "1172949277808742401", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172949277808742401"], "text": "#AliceBraga  atriz BRASILEIRA, estar\u00e1 no filme \"Esquadr\u00e3o Suicida\"\nQue orgulho !!! Uma atriz brasileira nesse super produ\u00e7\u00e3o.", "author_id": "224602434", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"created_at": "2019-09-14T19:04:31.000Z", "id": "1172949264886054912", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172949264886054912"], "text": "RT @freakingbay: *se suicida* https://t.co/xQFyN6vLVI", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "freakingbay", "id": "961819294450331650"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/xQFyN6vLVI", "expanded_url": "https://twitter.com/lavozcultural/status/1172949069204983810", "display_url": "twitter.com/lavozcultural/\u2026"}]}, "author_id": "821846788831346689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172949151711158272"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:04:11.000Z", "id": "1172949179397746689", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172949179397746689"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "author_id": "148418166", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:04:04.000Z", "id": "1172949151711158272", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172949151711158272"], "text": "*se suicida* https://t.co/xQFyN6vLVI", "author_id": "961819294450331650", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172949069204983810"}], "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/xQFyN6vLVI", "expanded_url": "https://twitter.com/lavozcultural/status/1172949069204983810", "display_url": "twitter.com/lavozcultural/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-14T19:03:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}]}, "id": "1172949078835159040", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172949078835159040"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "author_id": "151911984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:03:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9477, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 60, "end": 76, "probability": 0.9072, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/R9g95Pb3C9", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1172948752140816384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R9g95Pb3C9", "media_key": "3_1172948748458233856"}]}, "id": "1172949064113111040", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172949064113111040"], "text": "RT @Dc_da_depressao: Jared Leto n\u00e3o estar\u00e1 no novo filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/R9g95Pb3C9", "author_id": "1091899383136829440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172948752140816384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:02:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172948814887567360", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172948814887567360"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "1000077779365498881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:02:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172948804150202368", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172948804150202368"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "1042798157988540418", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:02:31.000Z", "id": "1172948760223199233", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172948760223199233"], "text": "Desde el parnaso la vista es suicida", "author_id": "1121013530642329600"}, {"created_at": "2019-09-14T19:02:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9532, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 39, "end": 55, "probability": 0.8919, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/R9g95Pb3C9", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1172948752140816384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R9g95Pb3C9", "media_key": "3_1172948748458233856"}]}, "id": "1172948752140816384", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 4, "like_count": 129, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172948752140816384"], "text": "Jared Leto n\u00e3o estar\u00e1 no novo filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/R9g95Pb3C9", "author_id": "1076671335953297408"}, {"created_at": "2019-09-14T19:02:03.000Z", "id": "1172948644808581120", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172948644808581120"], "text": "inclusive o @hp_castello jogou uma partida de lol na minha conta, matou geral na partida e xingou um cara da equipe\n\no cara mandou solicita\u00e7\u00e3o de amizade (provavelmente por achar q eu sou boa sendo que na realidade era o icaro)\nvou adicionar que \u00e9 pra ele se decepcionar cmg tb", "author_id": "1025551780724322304"}, {"created_at": "2019-09-14T19:01:51.000Z", "id": "1172948591515774976", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 194, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172948591515774976"], "text": "RT @dukana2: \ud83d\udc491) Prove che sapevano\ud83d\udc492) Utilizzo linea 4 oltre il limite e con sostanze corrosive nei serbatoi\ud83d\udc493)buchi nei serbatoi,uno di 4\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dukana2", "id": "2832335447"}]}, "author_id": "2832335447", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "961636694528315392"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:01:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "id": "1172948570191945728", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172948570191945728"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "author_id": "999902604044861440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:01:06.000Z", "id": "1172948406056181766", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172948406056181766"], "text": "RT @Foro_TV: Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra \nhttps://t.co/a0QWeBISc9 https://t.co/7MUn5Ys\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/a0QWeBISc9", "expanded_url": "http://ow.ly/3T4q50w9zjh", "display_url": "ow.ly/3T4q50w9zjh"}]}, "author_id": "1169731131471728641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172908722068213761"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:01:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.9153, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 17, "tag": "CDMX"}], "mentions": [{"start": 54, "end": 62, "username": "Tu_IMSS", "id": "69034805"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/yK5MlEK9y4", "expanded_url": "https://bit.ly/2kApFUu", "display_url": "bit.ly/2kApFUu"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/SIMwu4vni9", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioCoahuila/status/1172948399710228480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SIMwu4vni9", "media_key": "3_1172948397395009536"}]}, "id": "1172948399710228480", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172948399710228480"], "text": "NACIONAL |  #CDMX : Se suicida polic\u00eda en cl\u00ednica del @Tu_IMSS  https://t.co/yK5MlEK9y4 https://t.co/SIMwu4vni9", "author_id": "48206728"}, {"created_at": "2019-09-14T19:01:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172948380978487296", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172948380978487296"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "895797799312392193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:00:58.000Z", "id": "1172948370241085440", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172948370241085440"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "author_id": "759591098272608256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:00:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 71, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Pete Davidson"}, {"start": 141, "end": 146, "probability": 0.4339, "type": "Person", "normalized_text": "Gavela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}, {"start": 36, "end": 46, "username": "SrCastelo", "id": "2980791"}, {"start": 47, "end": 57, "username": "iggyrubin", "id": "141398129"}]}, "id": "1172948353489018885", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172948353489018885"], "text": "@JamesGunn Ojo ah\u00ed @ComediaPerpetua @SrCastelo @iggyrubin .Pete Davidson confirmado en Escuadr\u00f3n suicida....Si esto no es una se\u00f1al que baje Gavela y lo vea.", "author_id": "473078565", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172598575257346049"}], "in_reply_to_user_id": "14982315"}, {"created_at": "2019-09-14T19:00:09.000Z", "id": "1172948164955033607", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172948164955033607"], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "author_id": "1017105506", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:59:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "id": "1172948067634548737", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172948067634548737"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "author_id": "2433687879", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:59:17.000Z", "id": "1172947945592954880", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172947945592954880"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "author_id": "206035863", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:59:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 56, "probability": 0.7976, "type": "Other", "normalized_text": "los gestos del suicida"}, {"start": 88, "end": 109, "probability": 0.7703, "type": "Other", "normalized_text": "Amnist\u00eda Internacional"}, {"start": 115, "end": 126, "probability": 0.7068, "type": "Person", "normalized_text": "Flor Moragas"}, {"start": 129, "end": 145, "probability": 0.5222, "type": "Other", "normalized_text": "Vaqueradelespacio"}], "hashtags": [{"start": 9, "end": 16, "tag": "Cuento"}, {"start": 128, "end": 146, "tag": "Vaqueradelespacio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/212KgR3hXg", "expanded_url": "https://www.vaqueradelespacio.com/2015/08/amor-a-la-carta/", "display_url": "vaqueradelespacio.com/2015/08/amor-a\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.vaqueradelespacio.com/2015/08/amor-a-la-carta/"}]}, "id": "1172947944263360512", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172947944263360512"], "text": "@YouTube #Cuento participante en  \u00ablos gestos del suicida\u00ab, libro solidario  a favor de Amnist\u00eda Internacional.\nDe Flor Moragas\n#Vaqueradelespacio\nhttps://t.co/212KgR3hXg", "author_id": "418134860", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172935777875046400"}], "in_reply_to_user_id": "418134860"}, {"created_at": "2019-09-14T18:59:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6181, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}, {"start": 68, "end": 75, "probability": 0.8733, "type": "Organization", "normalized_text": "Televisa"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/N5TNyWEgnQ", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/nina-\u2026"}]}, "id": "1172947937179197442", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172947937179197442"], "text": "Ni\u00f1a se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n \u2013 Noticieros Televisa https://t.co/N5TNyWEgnQ", "author_id": "1134936530"}, {"created_at": "2019-09-14T18:59:06.000Z", "id": "1172947901947011073", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172947901947011073"], "text": "RT @ericahenriquezo: @PlutonicClown @Endika_A_U @alejoazulado @raticorns @Raul3487 @Nyx197 @cubo_rubo @federicoalves @infoguerrachile @Lula\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ericahenriquezo", "id": "126695224"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "PlutonicClown", "id": "990283620261777408"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "Endika_A_U", "id": "924917433659518976"}, {"start": 48, "end": 61, "username": "alejoazulado", "id": "580098450"}, {"start": 62, "end": 72, "username": "raticorns", "id": "1191032789879197696"}]}, "author_id": "98767093", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172924143442026502"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:58:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9363, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/EAKOeoEFT1", "expanded_url": "https://twitter.com/percyjackvsn/status/1172851558767312898", "display_url": "twitter.com/percyjackvsn/s\u2026"}]}, "id": "1172947860981239808", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172947860981239808"], "text": "Sendo q o atentado das bombas foi completamente desnecess\u00e1rio j\u00e1 q o Jap\u00e3o estava prestes a se render, al\u00e9m de q o conflito era militar e os eua simplesmente matou civis ??? https://t.co/EAKOeoEFT1", "author_id": "1014719596321034246"}, {"created_at": "2019-09-14T18:58:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172947797592739845", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172947797592739845"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "1016598025756692481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:58:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.929, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.5993, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 93, "end": 109, "probability": 0.5337, "type": "Other", "normalized_text": "OEsquadr\u00e3oSuicida"}, {"start": 112, "end": 113, "probability": 0.4001, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 116, "end": 124, "probability": 0.7855, "type": "Person", "normalized_text": "JaredLeto"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 110, "tag": "OEsquadr\u00e3oSuicida"}, {"start": 111, "end": 114, "tag": "DC"}, {"start": 115, "end": 125, "tag": "JaredLeto"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/KPUbbvu5VN", "expanded_url": "https://twitter.com/PMaratonando/status/1172947755477737474/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KPUbbvu5VN", "media_key": "3_1172947752290045953"}]}, "id": "1172947755477737474", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172947755477737474"], "text": "Saudades do ex? F\u00e3s reclamam de aus\u00eancia de Jared Leto em an\u00fancio de O Esquadr\u00e3o Suicida: \n\n#OEsquadr\u00e3oSuicida #DC #JaredLeto https://t.co/KPUbbvu5VN", "author_id": "1114024644154097664"}, {"created_at": "2019-09-14T18:58:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9184, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MARCOPENA13", "id": "98233249"}]}, "id": "1172947741279956993", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172947741279956993"], "text": "RT @MARCOPENA13: Volto a frisar: Edmundo matou tr\u00eas pessoas, em um acidente automobil\u00edstico, ap\u00f3s se embriagar, expulsou um filho de casa p\u2026", "author_id": "2484813552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172919529418166279"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:58:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172947689459388423", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172947689459388423"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "1082977906840752129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:57:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}]}, "id": "1172947617644462088", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172947617644462088"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "author_id": "1106390592743972864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:57:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 72, "probability": 0.9569, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "iceTapanho0o", "id": "4446631695"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/I6mVKSLxmJ", "expanded_url": "https://twitter.com/EspalhaFactos/status/1172618564811051014", "display_url": "twitter.com/EspalhaFactos/\u2026"}]}, "id": "1172947600011661315", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172947600011661315"], "text": "RT @iceTapanho0o: Eu tou mais chocado com a parte do \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\" i mean, quando \u00e9 que foi anunciado https://t.co/I6mVKSLxmJ", "author_id": "2869219369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172901076280008706"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:57:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}]}, "id": "1172947549541584896", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172947549541584896"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "author_id": "268399881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:57:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "id": "1172947520714133504", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172947520714133504"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "author_id": "999915991587995650", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:57:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "id": "1172947486455017473", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172947486455017473"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "author_id": "1003202902012329984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:57:18.000Z", "id": "1172947447473213440", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172947447473213440"], "text": "RT @jabea3: \"En muchos a\u00f1os de ejercicio profesional he visto c\u00f3mo la desesperanza -sobre todo la desesperanza-, la culpa, la ansiedad y el\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "jabea3", "id": "461530260"}]}, "author_id": "2252522587", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172552454371794950"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:57:13.000Z", "id": "1172947427814445057", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172947427814445057"], "text": "E da\u00ed que seu pai te xinga? \u00c9 pouco, ali\u00e1s nem pai tu merece ter, se suicida moleque \u2014 Miseric\u00f3rdia, s\u00f3 o \u00f3dio gratuito aqui em rapaziada. Mas tomara que voc\u00ea n\u00e3o passe por nenhum dos dois https://t.co/FEikt62TLk", "author_id": "4617128476", "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/FEikt62TLk", "expanded_url": "https://curiouscat.me/RabrielGocha/post/985283824?t=1568487433", "display_url": "curiouscat.me/RabrielGocha/p\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-14T18:56:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}]}, "id": "1172947343412539392", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172947343412539392"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "author_id": "1075239249774067712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:56:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}]}, "id": "1172947315306520576", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172947315306520576"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "author_id": "3282067729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:56:43.000Z", "id": "1172947300945031169", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172947300945031169"], "text": "RT @RegeneracionMx: Sangre mancha uniforme de jovencita y la maestra la llama \u201csucia\u201d frente al grupo. M\u00e1s de 200 padres realizaron una pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}]}, "author_id": "169495799", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172706324758577153"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:56:29.000Z", "id": "1172947243856486400", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172947243856486400"], "text": "Joven polic\u00eda se suicida en su casa de San\u00a0Felipe https://t.co/xQceTv0Nwt https://t.co/YdKDY3ZzPg", "author_id": "89496981", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/xQceTv0Nwt", "expanded_url": "https://www.puntomedio.mx/joven-policia-se-suicida-en-su-casa-de-san-felipe/", "display_url": "puntomedio.mx/joven-policia-\u2026"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/YdKDY3ZzPg", "expanded_url": "https://twitter.com/PMPeninsula/status/1172947243856486400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YdKDY3ZzPg", "media_key": "3_1172947242354925569"}]}}, {"created_at": "2019-09-14T18:56:19.000Z", "id": "1172947199422062595", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172947199422062595"], "text": "RT @gisb_sus: Una alumna se suicida despu\u00e9s de que su profesora la llamara \u00absucia\u00bb al venirle su primera la regla https://t.co/0KPCsU2Smr v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gisb_sus", "id": "1012146463"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/0KPCsU2Smr", "expanded_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-alumna-suicida-despues-profesora-llamara-sucia-venirle-primera-regla-201909141620_noticia.html#ns_campaign=amp-rrss-inducido&ns_mchannel=abc-es&ns_source=tw&ns_linkname=noticia.foto&ns_fee=0", "display_url": "abc.es/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-alumna-suicida-despues-profesora-llamara-sucia-venirle-primera-regla-201909141620_noticia.html#ns_campaign=amp-rrss-inducido&ns_mchannel=abc-es&ns_source=tw&ns_linkname=noticia.foto&ns_fee=0"}]}, "author_id": "250035743", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172940666160275456"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:56:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9184, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MARCOPENA13", "id": "98233249"}]}, "id": "1172947191759024128", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172947191759024128"], "text": "RT @MARCOPENA13: Volto a frisar: Edmundo matou tr\u00eas pessoas, em um acidente automobil\u00edstico, ap\u00f3s se embriagar, expulsou um filho de casa p\u2026", "author_id": "1038518919810703360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172919529418166279"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:56:04.000Z", "id": "1172947139091152904", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172947139091152904"], "text": "RT @gisb_sus: Una alumna se suicida despu\u00e9s de que su profesora la llamara \u00absucia\u00bb al venirle su primera la regla https://t.co/0KPCsU2Smr v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gisb_sus", "id": "1012146463"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/0KPCsU2Smr", "expanded_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-alumna-suicida-despues-profesora-llamara-sucia-venirle-primera-regla-201909141620_noticia.html#ns_campaign=amp-rrss-inducido&ns_mchannel=abc-es&ns_source=tw&ns_linkname=noticia.foto&ns_fee=0", "display_url": "abc.es/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-alumna-suicida-despues-profesora-llamara-sucia-venirle-primera-regla-201909141620_noticia.html#ns_campaign=amp-rrss-inducido&ns_mchannel=abc-es&ns_source=tw&ns_linkname=noticia.foto&ns_fee=0"}]}, "author_id": "925743963641991169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172940666160275456"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:55:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 25, "probability": 0.449, "type": "Place", "normalized_text": "Fu"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DeadPixelG", "id": "3061669397"}]}, "id": "1172946981255335936", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172946981255335936"], "text": "RT @DeadPixelG: Hoy, en Fu est\u00e1 puto loco: saltando desde el segundo piso. La veradera historia de un gato suicida", "author_id": "2369356338", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172886106167291905"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:54:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.658, "type": "Person", "normalized_text": "Marvete"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.8625, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 84, "end": 109, "probability": 0.7355, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida\n\nCoringa"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.5258, "type": "Other", "normalized_text": "Vence"}, {"start": 120, "end": 131, "probability": 0.8248, "type": "Other", "normalized_text": "Le\u00e3o de Ouro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "id": "1172946674316132352", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172946674316132352"], "text": "RT @Dc_da_depressao: Marvete: Esse filme do Coringa vai ser uma merda, l\u00e1 vem outro Esquadr\u00e3o Suicida\n\nCoringa: Vence o Le\u00e3o de Ouro, receb\u2026", "author_id": "4075940769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172930416636022786"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:54:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172946664790904832", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172946664790904832"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "714066784756883456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:54:10.000Z", "id": "1172946661171179522", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172946661171179522"], "text": "Uma coisa que notei \u00e9 que quando um homem \u00e9 preso e por algum motivo que n\u00e3o sei, ele n\u00e3o consegue se defender (com dinheiro, moralmente, utilidade e etc) e \u00e9 abusado. Em geral, sobram duas alternativas para ele: ele aceita o abuso e \"vira\" gay para suportar isso OU suicida.", "author_id": "66591478"}, {"created_at": "2019-09-14T18:53:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9826, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 60, "end": 78, "probability": 0.9509, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Aullidos", "id": "43720896"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/LOTSf66x8d", "expanded_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32788/james-gunn-confirma-reparto-escuadron-suicida-2/", "display_url": "aullidos.com/noticia/32788/\u2026"}]}, "id": "1172946580514754561", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172946580514754561"], "text": "RT @Aullidos: James Gunn confirma el repartazo completo de 'Escuadr\u00f3n Suicida 2'...\nhttps://t.co/LOTSf66x8d", "author_id": "545041139", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172857529145032704"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:53:34.000Z", "id": "1172946509178052608", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172946509178052608"], "text": "RT @veutor: Suic\u00edda: A\n\nEu: Suic\u00eddio n\u00e3o \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o, tudo isso vai passar e voc\u00ea vai ficar bem. Busque um tratamento psicol\u00f3gico o mais r\u00e1\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "veutor", "id": "888156044110827526"}]}, "author_id": "1054777414625251328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172727603414933504"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:53:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}]}, "id": "1172946500688723968", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172946500688723968"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "author_id": "880451189841723394", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:53:17.000Z", "id": "1172946435932938240", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172946435932938240"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "author_id": "140931135", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:53:07.000Z", "id": "1172946396275777536", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172946396275777536"], "text": "Temo sia l'anno di Conte.\nNon vorrei che questa stagione sia simile a quella del 2011/2012 dove la pi\u00f9 forte di fatto si suicida.\n\u00c8 presto per carit\u00e0 per\u00f2 se gi\u00e0 adesso Sarri fa il Mazzarri allora non ha ancora capito che squadra sta allenando.", "author_id": "540849229"}, {"created_at": "2019-09-14T18:52:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BLACKPINKcitou_", "id": "1083433868005384193"}]}, "id": "1172946327782809600", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172946327782809600"], "text": "RT @blackpinkcitou_: como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbas\u2026", "author_id": "738027504305311746", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172877114397417472"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:52:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "id": "1172946325425577984", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172946325425577984"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "author_id": "1022155639", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:52:48.000Z", "id": "1172946315191492609", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172946315191492609"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "author_id": "139071030", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:52:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.7939, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}, {"start": 39, "end": 46, "probability": 0.4014, "type": "Other", "normalized_text": "Ver\u00f3nica"}, {"start": 107, "end": 120, "probability": 0.6735, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00e9dico Forense"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "CDMX"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/4NPjQrIUdY", "expanded_url": "https://www.changoonga.com/video-veronica-se-suicida-en-imss-de-cdmx-por-grave-accidente-de-su-mama/", "display_url": "changoonga.com/video-veronica\u2026"}]}, "id": "1172946290281451521", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172946290281451521"], "text": "#CDMX Los m\u00e9dicos intentaron salvarla, Ver\u00f3nica ya hab\u00eda perdido la vida, por lo que personal del Servicio M\u00e9dico Forense se encarg\u00f3 de trasladar el cuerpo y continuar las investigaciones.\n\nhttps://t.co/4NPjQrIUdY", "author_id": "384731062"}, {"created_at": "2019-09-14T18:52:34.000Z", "id": "1172946254818680833", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172946254818680833"], "text": "N\u00e3o sei se a vida me matou por dentro ou os erros dos outros me congelou\nFui dar uma rapidinha com a depress\u00e3o, mas que merda ela se apaixonou", "author_id": "854776340276445184", "geo": {"place_id": "73f325066496ea45"}}, {"created_at": "2019-09-14T18:52:12.000Z", "id": "1172946163638689792", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172946163638689792"], "text": "Gato suicida \ud83d\ude2d https://t.co/gTFgMSqcCo", "author_id": "2159051650", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172595205091938304"}], "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/gTFgMSqcCo", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-14T18:52:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4757, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rogerzobl", "id": "834342133"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "id": "1172946158756519943", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172946158756519943"], "text": "RT @rogerzobl: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que\u2026", "author_id": "4156102535", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172809201439203328"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:51:55.000Z", "id": "1172946091484024833", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172946091484024833"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "author_id": "153177529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:51:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.8101, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DirceuTavares16", "id": "855796724270542849"}]}, "id": "1172946064887955456", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172946064887955456"], "text": "RT @DirceuTavares16: Eu t\u00f4 a 24 horas esperando os justiceiros dos Garotos do Ninho tbm se manifestarem sobre o terr\u00edvel inc\u00eandio q matou 1\u2026", "author_id": "1128832879792984065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172676327142514689"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:51:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.9319, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 29, "end": 45, "probability": 0.93, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 82, "end": 98, "probability": 0.9477, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/TCGEPYivRP", "expanded_url": "http://dlvr.it/RD67YR", "display_url": "dlvr.it/RD67YR"}, {"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/IbOGEyqsty", "expanded_url": "https://twitter.com/AracelyConesa/status/1172946003978121216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IbOGEyqsty", "media_key": "3_1172946002711437312"}]}, "id": "1172946003978121216", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172946003978121216"], "text": "El rifirrafe de David Ayer ('Escuadr\u00f3n Suicida') y un cr\u00edtico de cine por apoyar 'The Suicide Squad' de James Gunn https://t.co/TCGEPYivRP https://t.co/IbOGEyqsty", "author_id": "830241939131858945"}, {"created_at": "2019-09-14T18:51:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 28, "end": 42, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 47, "end": 59, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maria_mariht", "id": "2263454006"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/xqIr3FOzn3", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}]}, "id": "1172945978913120258", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172945978913120258"], "text": "RT @maria_mariht: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/xqIr3FOzn3", "author_id": "700854294", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172937169389989896"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:51:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.658, "type": "Person", "normalized_text": "Marvete"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.8625, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 84, "end": 109, "probability": 0.7355, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida\n\nCoringa"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.5258, "type": "Other", "normalized_text": "Vence"}, {"start": 120, "end": 131, "probability": 0.8248, "type": "Other", "normalized_text": "Le\u00e3o de Ouro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "id": "1172945907995815938", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172945907995815938"], "text": "RT @Dc_da_depressao: Marvete: Esse filme do Coringa vai ser uma merda, l\u00e1 vem outro Esquadr\u00e3o Suicida\n\nCoringa: Vence o Le\u00e3o de Ouro, receb\u2026", "author_id": "740640729106616320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172930416636022786"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:51:10.000Z", "id": "1172945904229392384", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172945904229392384"], "text": "RT @anistiabrasil: \"Amanh\u00e3, faz seis meses que encaminhamos 800 mil assinaturas do mundo inteiro de pessoas que demandavam respostas sobre\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "anistiabrasil", "id": "274590714"}]}, "author_id": "859984396929159169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172258311170924544"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:51:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 28, "end": 42, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 47, "end": 59, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maria_mariht", "id": "2263454006"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/xqIr3FOzn3", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}]}, "id": "1172945902123847680", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172945902123847680"], "text": "RT @maria_mariht: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/xqIr3FOzn3", "author_id": "2326490765", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172937169389989896"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:50:50.000Z", "id": "1172945818837536768", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172945818837536768"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "author_id": "51246604", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:50:44.000Z", "id": "1172945794170851328", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172945794170851328"], "text": "Todo un suicida jajaja https://t.co/WxmkU0ZM6w", "author_id": "1890557276", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172595205091938304"}], "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/WxmkU0ZM6w", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-14T18:50:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.9336, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LuvDoctorWho", "id": "527018132"}]}, "id": "1172945754329145344", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172945754329145344"], "text": "RT @LuvDoctorWho: Peter Capaldi foi confirmado no elenco do novo filme do Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nA gente ama? Sim.\nA gente ama que rasparam o\u2026", "author_id": "1008530877104705537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172644696977543171"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:50:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.851, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lacerda", "id": "237872146"}]}, "id": "1172945638943797249", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172945638943797249"], "text": "RT @lacerda: sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "1011325343486095361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172519497527439362"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:50:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.8323, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/scQUYKTcLh", "expanded_url": "https://cro.mx/1131360", "display_url": "cro.mx/1131360"}]}, "id": "1172945609399177219", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172945609399177219"], "text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo se integra al Escuadr\u00f3n suicida\nhttps://t.co/scQUYKTcLh", "author_id": "103033665"}, {"created_at": "2019-09-14T18:49:52.000Z", "id": "1172945578856259585", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172945578856259585"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "author_id": "513938715", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:49:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 28, "end": 42, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 47, "end": 59, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maria_mariht", "id": "2263454006"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/xqIr3FOzn3", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}]}, "id": "1172945560040607749", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172945560040607749"], "text": "RT @maria_mariht: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/xqIr3FOzn3", "author_id": "1494029148", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172937169389989896"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:48:39.000Z", "id": "1172945272793698304", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172945272793698304"], "text": "@LauraSo08513341 Vai se suicida", "author_id": "1171175266447704064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172886083018903553"}], "in_reply_to_user_id": "1171175266447704064"}, {"created_at": "2019-09-14T18:48:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "id": "1172945225922355200", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172945225922355200"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "author_id": "2278068060", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:47:50.000Z", "id": "1172945065423056898", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172945065423056898"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "author_id": "73534632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:47:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}]}, "id": "1172945052844331008", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172945052844331008"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "author_id": "60599585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:47:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "id": "1172944893951524865", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172944893951524865"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "author_id": "1084511148693774336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:47:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172944881729323009", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172944881729323009"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "915923316292104192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:46:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172944772677406720", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172944772677406720"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "85787290", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:46:30.000Z", "id": "1172944731611049986", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172944731611049986"], "text": "RT @gisb_sus: Una alumna se suicida despu\u00e9s de que su profesora la llamara \u00absucia\u00bb al venirle su primera la regla https://t.co/0KPCsU2Smr v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gisb_sus", "id": "1012146463"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/0KPCsU2Smr", "expanded_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-alumna-suicida-despues-profesora-llamara-sucia-venirle-primera-regla-201909141620_noticia.html#ns_campaign=amp-rrss-inducido&ns_mchannel=abc-es&ns_source=tw&ns_linkname=noticia.foto&ns_fee=0", "display_url": "abc.es/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-alumna-suicida-despues-profesora-llamara-sucia-venirle-primera-regla-201909141620_noticia.html#ns_campaign=amp-rrss-inducido&ns_mchannel=abc-es&ns_source=tw&ns_linkname=noticia.foto&ns_fee=0"}]}, "author_id": "995341885", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172940666160275456"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:46:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BLACKPINKcitou_", "id": "1083433868005384193"}]}, "id": "1172944715504902147", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172944715504902147"], "text": "RT @blackpinkcitou_: como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbas\u2026", "author_id": "1072825628687245312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172877114397417472"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:46:00.000Z", "id": "1172944603420352512", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172944603420352512"], "text": "RT @RegeneracionMx: Sangre mancha uniforme de jovencita y la maestra la llama \u201csucia\u201d frente al grupo. M\u00e1s de 200 padres realizaron una pro\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}]}, "author_id": "3242619241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172706324758577153"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:45:55.000Z", "id": "1172944584701358085", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172944584701358085"], "text": "e mais um esquadr\u00e3o suicida puta que pariu", "author_id": "1157299247865376770", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172944469383139335"}], "in_reply_to_user_id": "1157299247865376770"}, {"created_at": "2019-09-14T18:45:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172944444217319430", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172944444217319430"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "2694505048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:45:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 120, "probability": 0.9643, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pr_AlexandreGon", "id": "177543983"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "Haddad_Fernando", "id": "354095556"}]}, "id": "1172944386033893382", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172944386033893382"], "text": "RT @Pr_AlexandreGon: Poxa, @Haddad_Fernando! Est\u00e1 parecendo comigo que entrei na sala de cinema pra ver Esquadr\u00e3o Suicida e sai em menos de\u2026", "author_id": "186554912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172715971909492736"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:45:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.5584, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 31, "end": 37, "probability": 0.5605, "type": "Person", "normalized_text": "Elektra"}, {"start": 40, "end": 49, "probability": 0.9133, "type": "Other", "normalized_text": "Crep\u00fasculo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "annatrizzz", "id": "1278441131211214848"}]}, "id": "1172944356732538886", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172944356732538886"], "text": "@annatrizzz Esquadr\u00e3o suicida, Elektra, Crep\u00fasculo (todos)", "author_id": "3418669940", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172942001978970113"}], "in_reply_to_user_id": "986279453813805062"}, {"created_at": "2019-09-14T18:44:26.000Z", "id": "1172944210892402688", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172944210892402688"], "text": "RT @22nograu: Eterno suicida \ud83d\ude4f\ud83d\ude80\u2714\ufe0f https://t.co/G8IhO2tiP3", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "22nograu", "id": "1138857921557729280"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/G8IhO2tiP3", "expanded_url": "https://twitter.com/22nograu/status/1172583400881958912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G8IhO2tiP3", "media_key": "3_1172583393055391745"}]}, "author_id": "3252889859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172583400881958912"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:44:17.000Z", "id": "1172944171696631809", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172944171696631809"], "text": "RT @fuckingg_mine: Mano um homem acabou de se SUICIDAR no meu bairro. Ele tem filhos, uma fam\u00edlia, tinha seu neg\u00f3cio. E ele simplesmente se\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fuckingg_mine", "id": "721733449481064448"}]}, "author_id": "984936946584707072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172886364825821186"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:43:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "id": "1172944084299853825", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172944084299853825"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "author_id": "3409321371", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:43:39.000Z", "id": "1172944013911044104", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172944013911044104"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "author_id": "622183939", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:43:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9807, "type": "Person", "normalized_text": "Pete Davidson"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mcamposgalan", "id": "14938508"}]}, "id": "1172944001969905665", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172944001969905665"], "text": "@mcamposgalan Has visto que Pete Davidson va a formar parte de la nueva pel\u00edcula del escuadr\u00f3n suicida?.  Que le dejen solo, nada de escuadrones.", "author_id": "52887921", "in_reply_to_user_id": "14938508"}, {"created_at": "2019-09-14T18:43:34.000Z", "id": "1172943989869293570", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172943989869293570"], "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "253166279", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:43:33.000Z", "id": "1172943989449904130", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172943989449904130"], "text": "Necesito un grupo pa salir de fiesta pero nada ayudadme a hacer amigos y salir cuando me suicida por no tener amigos y est\u00e9 en vuestras consciencias", "author_id": "1056932324070297600"}, {"created_at": "2019-09-14T18:43:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 62, "probability": 0.8877, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 108, "end": 109, "probability": 0.6586, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 154, "end": 162, "probability": 0.6534, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 232, "end": 233, "probability": 0.4991, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}], "hashtags": [{"start": 217, "end": 230, "tag": "falandodisso"}, {"start": 231, "end": 234, "tag": "dc"}, {"start": 235, "end": 240, "tag": "nerd"}, {"start": 241, "end": 251, "tag": "quadrinho"}, {"start": 252, "end": 258, "tag": "filme"}, {"start": 259, "end": 265, "tag": "squad"}, {"start": 266, "end": 274, "tag": "suicide"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 11, "username": "DCComics", "id": "18173624"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/uY4I8QhbeL", "expanded_url": "https://twitter.com/falandodisso03/status/1172943974564278272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uY4I8QhbeL", "media_key": "3_1172943959456387074"}]}, "id": "1172943974564278272", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172943974564278272"], "text": "A @DCComics divulgou imagem com o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2. O filme tem estr\u00e9ia prevista para 2012 e a DC refor\u00e7ou seu elenco.\n\nOlha, esse elenco de Esquadr\u00e3o  me deu uma animada para a continua\u00e7\u00e3o da franquia.\n\n#falandodisso #dc #nerd #quadrinho #filme #squad #suicide https://t.co/uY4I8QhbeL", "author_id": "749306421959913474"}, {"created_at": "2019-09-14T18:42:52.000Z", "id": "1172943813549207552", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172943813549207552"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "author_id": "1111012470557237249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:42:50.000Z", "id": "1172943808977412097", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172943808977412097"], "text": "RT @_DiegoPinzon: Le han dado muy duro al capit\u00e1n tocineta @IvanDuque por sus declaraciones. Lo que est\u00e1 de moda es el antiheroe, \u00e9l quer\u00eda\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 59, "end": 69, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}]}, "author_id": "277705229", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172936001486036992"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:42:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 107, "probability": 0.7019, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital Kapkatet"}, {"start": 160, "end": 172, "probability": 0.6054, "type": "Other", "normalized_text": "Alex Shikondi"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/wowVCwVKph", "expanded_url": "https://canal44.com/2019/09/nina-de-14-anos-se-suicida-porque-su-maestra-se-burlo-de-ella-tras-mancharse-en-su-periodo/", "display_url": "canal44.com/2019/09/nina-d\u2026"}]}, "id": "1172943754552107008", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172943754552107008"], "text": "Cuando la polic\u00eda lleg\u00f3, encontr\u00f3 el cuerpo de la ni\u00f1a, que fue trasladado a la morgue del Hospital Kapkatet, de acuerdo con el comandante de la Polic\u00eda local, Alex Shikondi. https://t.co/wowVCwVKph", "author_id": "57385969"}, {"created_at": "2019-09-14T18:42:13.000Z", "id": "1172943651414118400", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172943651414118400"], "text": "@poeticluan Afinal se suicidou ou t\u00e1 viva?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "poeticluan", "id": "1254749071232905221"}]}, "author_id": "359640020", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172943446711197703"}], "in_reply_to_user_id": "1142484757047066624"}, {"created_at": "2019-09-14T18:42:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.7867, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mmarianaff", "id": "1267891870903959553"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "id": "1172943620330205184", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172943620330205184"], "text": "RT @mmarianaff: Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "author_id": "4054347916", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172601164392804352"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:41:59.000Z", "id": "1172943593499238400", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172943593499238400"], "text": "RT @hugomabarca: M\u00e1s all\u00e1 del fondo (el bochornoso discurso de movilidad y la suicida pr\u00e1ctica de este Ayuntamiento), esto lo pueden hacer\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hugomabarca", "id": "17138110"}]}, "author_id": "1198044302", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172767889407037440"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:41:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.4475, "type": "Place", "normalized_text": "europeus"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9753, "type": "Person", "normalized_text": "Putin"}, {"start": 110, "end": 112, "probability": 0.3968, "type": "Other", "normalized_text": "RUS"}, {"start": 165, "end": 166, "probability": 0.7145, "type": "Place", "normalized_text": "BR"}, {"start": 214, "end": 219, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 257, "end": 258, "probability": 0.7582, "type": "Place", "normalized_text": "BR"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "robertosimon", "id": "44976089"}]}, "id": "1172943586322800641", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172943586322800641"], "text": "@gugachacra @robertosimon Alguns europeus dizem que, apesar de nao gostarem de Putin, negociam numa boa, pq a RUS nao vai pegar um barco e sumir.\nDe modo similar, o BR foi suicida ao apostar todas as fichas contra Maduro. Se prenderem um brasileiro la ou o BR quiser ajuda contra o tr\u00e1fico internacional,", "author_id": "1057694266905034752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172905989693202432"}], "in_reply_to_user_id": "45409867"}, {"created_at": "2019-09-14T18:41:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "id": "1172943421276864512", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172943421276864512"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "author_id": "1163444868", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:40:59.000Z", "id": "1172943339878002689", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172943339878002689"], "text": "@SrtaWine Me sorprendi\u00f3 sobre manera que se ponga debajo de la llanta, como si realmente fuera consciente, parece que es un gatito suicida :(", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "SrtaWine", "id": "62533859"}]}, "author_id": "10626622", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172942620454260736"}], "in_reply_to_user_id": "62533859"}, {"created_at": "2019-09-14T18:40:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}]}, "id": "1172943135074160640", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172943135074160640"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "author_id": "191269704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:40:06.000Z", "id": "1172943118750113793", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172943118750113793"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "author_id": "866428862619627521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:39:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}]}, "id": "1172943063922151424", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172943063922151424"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "author_id": "176958220", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:39:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.4312, "type": "Place", "normalized_text": "venezolana"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/d8yYOEmQ5C", "expanded_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/", "display_url": "elcooperante.com/deprimida-por-\u2026"}]}, "id": "1172943010205786113", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172943010205786113"], "text": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/d8yYOEmQ5C", "author_id": "82794341"}, {"created_at": "2019-09-14T18:39:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9256, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 197, "end": 211, "probability": 0.6494, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "hashtags": [{"start": 196, "end": 212, "tag": "SetembroAmarelo"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/0rPQykkEn5", "expanded_url": "https://youtu.be/gytIh94v6Ys", "display_url": "youtu.be/gytIh94v6Ys", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=gytIh94v6Ys&feature=youtu.be"}]}, "id": "1172943003218042880", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172943003218042880"], "text": "Voc\u00ea sabia que a cada 45 segundos uma pessoa se suicida no Brasil? Por conta da depress\u00e3o?  Voc\u00ea sabia que um dos maiores motivos \u00e9 o amor? Se n\u00e3o vem comigo fiz um v\u00eddeo especial para esse tema  #SetembroAmarelo \ud83c\udf97\ufe0f\nCOMPARTILHE COM SEUS AMIGOS.... https://t.co/0rPQykkEn5", "author_id": "277660853"}, {"created_at": "2019-09-14T18:39:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7642, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 68, "tag": "Puebla"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/JWbZe52k6h", "expanded_url": "http://bit.ly/31o6LjI", "display_url": "bit.ly/31o6LjI"}]}, "id": "1172942994821062656", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172942994821062656"], "text": "\u203c\ufe0f Se suicida tras ser humillada por su primera menstruaci\u00f3n #Puebla https://t.co/JWbZe52k6h", "author_id": "1517054443"}, {"created_at": "2019-09-14T18:39:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.6838, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.7609, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "id": "1172942988923822082", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172942988923822082"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida come\u00e7a a filmar amanh\u00e3 e saiu o elenco ontem, se a Warner n\u00e3o liberar o elenco de Batman na ccxp \u00e9 burrice", "author_id": "207141320"}, {"created_at": "2019-09-14T18:39:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.8388, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 11, "tag": "suicida"}, {"start": 16, "end": 21, "tag": "ni\u00f1a"}, {"start": 25, "end": 31, "tag": "Kenia"}, {"start": 50, "end": 60, "tag": "profesora"}, {"start": 99, "end": 106, "tag": "sangre"}, {"start": 110, "end": 116, "tag": "regla"}, {"start": 142, "end": 152, "tag": "TODOSaUNA"}, {"start": 163, "end": 176, "tag": "acosoescolar"}, {"start": 177, "end": 194, "tag": "movimientojupsin"}, {"start": 195, "end": 207, "tag": "gentejupsin"}, {"start": 214, "end": 220, "tag": "acoso"}, {"start": 228, "end": 243, "tag": "discriminaci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/iCm3Clz8Bh", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/internacional/suicida-nina-manchado-regla-profesora-humilla_18_2818995106.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/i\u2026"}]}, "id": "1172942961551859712", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172942961551859712"], "text": "Se #suicida una #ni\u00f1a en #Kenia despu\u00e9s de que su #profesora la humillara por haberse manchado con #sangre de #regla https://t.co/iCm3Clz8Bh \n#TODOSaUNA contra el #acosoescolar\n#movimientojupsin #gentejupsin No al #acoso y a la #discriminaci\u00f3n\nInformaci\u00f3n para decidir", "author_id": "703950360508026881"}, {"created_at": "2019-09-14T18:39:27.000Z", "id": "1172942957412065282", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172942957412065282"], "text": "@8mPopular @karlokarl456 @NUMSTLosOlivos @PoliciaPeru @ruraysmp @RawaFeminista @TomateColectivo @ComandoPlath @manoalzadalima @metooperu Si los problemas de la suicida no tienen que ver con su familia y ustedes afirman que fue su \"compa\u00f1era\" y que la conoc\u00edan... Entonces quiz\u00e1s ustedes son quienes tienen que ver con su suicidio... Vayan a la polic\u00eda a declarar que hay una investigaci\u00f3n abierta!!!!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "8mPopular", "id": "1098600858898567168"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "karlokarl456", "id": "3373584064"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "NUMSTLosOlivos", "id": "933767481612783619"}, {"start": 41, "end": 53, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}, {"start": 54, "end": 63, "username": "ruraysmp", "id": "935306446308364289"}, {"start": 64, "end": 78, "username": "RawaFeminista", "id": "1083089251863068672"}, {"start": 79, "end": 95, "username": "TomateColectivo", "id": "1560897320"}, {"start": 96, "end": 109, "username": "ComandoPlath", "id": "940276134230577153"}, {"start": 110, "end": 125, "username": "manoalzadalima", "id": "958549842179100673"}, {"start": 126, "end": 136, "username": "metooperu", "id": "1111074400768540672"}]}, "author_id": "85461937", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172940339621113857"}], "in_reply_to_user_id": "1098600858898567168"}, {"created_at": "2019-09-14T18:39:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172942948016762880", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172942948016762880"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "1000011547870220288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:39:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7642, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 68, "tag": "Puebla"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/SoAbud2AaB", "expanded_url": "http://bit.ly/31o6LjI", "display_url": "bit.ly/31o6LjI", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsoldepuebla.com.mx/mundo/se-suicida-tras-ser-humillada-por-su-primera-menstruacion-konoin-bomet-kenya-4181496.html"}]}, "id": "1172942924683927553", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172942924683927553"], "text": "\u203c\ufe0f Se suicida tras ser humillada por su primera menstruaci\u00f3n #Puebla https://t.co/SoAbud2AaB", "author_id": "236602067"}, {"created_at": "2019-09-14T18:39:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "id": "1172942896863109120", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172942896863109120"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "author_id": "3097920568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:39:12.000Z", "id": "1172942890940686336", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172942890940686336"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "author_id": "108989291", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:39:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "id": "1172942880580743169", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172942880580743169"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "author_id": "3414913353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:38:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "id": "1172942748284047360", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172942748284047360"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "author_id": "766702260789321728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:38:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.8388, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 11, "tag": "suicida"}, {"start": 16, "end": 21, "tag": "ni\u00f1a"}, {"start": 25, "end": 31, "tag": "Kenia"}, {"start": 50, "end": 60, "tag": "profesora"}, {"start": 99, "end": 106, "tag": "sangre"}, {"start": 110, "end": 116, "tag": "regla"}, {"start": 142, "end": 152, "tag": "TODOSaUNA"}, {"start": 163, "end": 176, "tag": "acosoescolar"}, {"start": 177, "end": 194, "tag": "movimientojupsin"}, {"start": 195, "end": 207, "tag": "gentejupsin"}, {"start": 214, "end": 220, "tag": "acoso"}, {"start": 228, "end": 243, "tag": "discriminaci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/Xs79LyglPB", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/internacional/suicida-nina-manchado-regla-profesora-humilla_18_2818995106.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/i\u2026"}]}, "id": "1172942740428087298", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172942740428087298"], "text": "Se #suicida una #ni\u00f1a en #Kenia despu\u00e9s de que su #profesora la humillara por haberse manchado con #sangre de #regla https://t.co/Xs79LyglPB \n#TODOSaUNA contra el #acosoescolar\n#movimientojupsin #gentejupsin No al #acoso y a la #discriminaci\u00f3n\nInformaci\u00f3n para decidir", "author_id": "908292585134981120"}, {"created_at": "2019-09-14T18:38:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "id": "1172942737613754370", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172942737613754370"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "author_id": "917518805236109312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:38:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172942683951763457", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172942683951763457"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "1101992954", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:38:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}]}, "id": "1172942646526001153", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172942646526001153"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "author_id": "1126210954444922886", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:38:04.000Z", "id": "1172942606843748352", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172942606843748352"], "text": "RT @DiosOdin234: Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara po\u2026", "author_id": "378126778", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172831103922638848"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:37:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.7074, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 110, "end": 126, "probability": 0.7685, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aanonnyma", "id": "196320338"}]}, "id": "1172942552774905857", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172942552774905857"], "text": "RT @aanonnyma: Como que consegue juntar Viola Davis e Will Smith num filme e ele ser ruim?\n\nA DC conseguiu em Esquadr\u00e3o Suicida.", "author_id": "999505321960919040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172606004175015937"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:37:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.8723, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 56, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pozainforma", "id": "979046731"}]}, "id": "1172942441436942339", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172942441436942339"], "text": "RT @pozainforma: \u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u2026", "author_id": "123323348", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172662103360057345"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:37:10.000Z", "id": "1172942381236310017", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172942381236310017"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "author_id": "353953821", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:37:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BLACKPINKcitou_", "id": "1083433868005384193"}]}, "id": "1172942337007411201", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172942337007411201"], "text": "RT @blackpinkcitou_: como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbas\u2026", "author_id": "1169348657184944134", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172877114397417472"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:36:55.000Z", "id": "1172942316614639616", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172942316614639616"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "author_id": "189907012", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:36:49.000Z", "id": "1172942293084581893", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172942293084581893"], "text": "@annatrizzz Eu gostei de esquadr\u00e3o suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "annatrizzz", "id": "1278441131211214848"}]}, "author_id": "778420190384103425", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172942001978970113"}], "in_reply_to_user_id": "986279453813805062"}, {"created_at": "2019-09-14T18:36:32.000Z", "id": "1172942220770664448", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172942220770664448"], "text": "RT @ozvaldu: El maestro @cosio_joaquin ir\u00e1 a darles clases al escuadr\u00f3n suicida https://t.co/VWvbibOCaG", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ozvaldu", "id": "21618505"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/VWvbibOCaG", "expanded_url": "https://twitter.com/ozvaldu/status/1172940985405280256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VWvbibOCaG", "media_key": "3_1172940983484342272"}]}, "author_id": "39210036", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172940985405280256"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:36:28.000Z", "id": "1172942203276189696", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172942203276189696"], "text": "@MAEA_SJM @Wolfdruida @TRICICLODELPERU En casa de herrero cuchillo de palo. Ya ps piensa y honra a tu suicida q a uds los dejo pr\u00e1cticamente sin inscripci\u00f3n", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MAEA_SJM", "id": "993032343198846976"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "Wolfdruida", "id": "1390843003"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "TRICICLODELPERU", "id": "2507758897"}]}, "author_id": "870449053787721730", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172930769943183361"}], "in_reply_to_user_id": "993032343198846976", "geo": {"place_id": "014f4a0c54e59ea8"}}, {"created_at": "2019-09-14T18:36:26.000Z", "id": "1172942198003752960", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172942198003752960"], "text": "RT @Foro_TV: Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra \nhttps://t.co/a0QWeBISc9 https://t.co/7MUn5Ys\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/a0QWeBISc9", "expanded_url": "http://ow.ly/3T4q50w9zjh", "display_url": "ow.ly/3T4q50w9zjh"}]}, "author_id": "936125130203418624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172908722068213761"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:36:24.000Z", "id": "1172942189082697729", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172942189082697729"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "author_id": "2352037112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:36:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.8013, "type": "Person", "normalized_text": "Jeov\u00e1"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/WbFv0qWgm3", "expanded_url": "https://curiouscat.me/oxeenthi/post/967236999?t=1568486163", "display_url": "curiouscat.me/oxeenthi/post/\u2026"}]}, "id": "1172942101493030918", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172942101493030918"], "text": "Se uma crian\u00e7a n\u00e3o pode ser respons\u00e1vel pelos erros do pai porque Jeov\u00e1 matou crian\u00e7as no velho testamento por ca\u2026 \u2014 Cite exemplos https://t.co/WbFv0qWgm3", "author_id": "906953404458692609"}, {"created_at": "2019-09-14T18:35:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.7074, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 110, "end": 126, "probability": 0.7685, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aanonnyma", "id": "196320338"}]}, "id": "1172942059784802310", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172942059784802310"], "text": "RT @aanonnyma: Como que consegue juntar Viola Davis e Will Smith num filme e ele ser ruim?\n\nA DC conseguiu em Esquadr\u00e3o Suicida.", "author_id": "154977086", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172606004175015937"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:35:52.000Z", "id": "1172942054651027456", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172942054651027456"], "text": "RT @IlindelatorreMD: Estudios de casos y controles y estudios transversales han demostrado que el uso de estatinas se observa significativa\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "IlindelatorreMD", "id": "17943376"}]}, "author_id": "1071723313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172580491071053824"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:35:31.000Z", "id": "1172941967199805440", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172941967199805440"], "text": "Carregada de 'Financial Times' contra Pedro S\u00e1nchez: el compara amb un pilot su\u00efcida via @elnacionalcat https://t.co/gQxIydJir4", "entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 103, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/gQxIydJir4", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/ca/politica/carregada-financial-times-pedro-sanchez-pilot-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/ca/politica/ca\u2026"}]}, "author_id": "1137023899", "geo": {"place_id": "1a27537478dd8e38"}}, {"created_at": "2019-09-14T18:35:28.000Z", "id": "1172941954512035841", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172941954512035841"], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "author_id": "383886066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:35:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5721, "type": "Place", "normalized_text": "AlertaRoja"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "AlertaRoja"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Gs0EwGuaty", "expanded_url": "https://bit.ly/2kcVHWa", "display_url": "bit.ly/2kcVHWa"}, {"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/PSgddai06e", "expanded_url": "https://twitter.com/DePeso_/status/1172941922509479938/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PSgddai06e", "media_key": "3_1172941919548301312"}]}, "id": "1172941922509479938", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172941922509479938"], "text": "#AlertaRoja: La humillaron frente a sus compa\u00f1eras y luego fue expulsada de su sal\u00f3n de clases. Ent\u00e9rate aqu\u00ed   https://t.co/Gs0EwGuaty https://t.co/PSgddai06e", "author_id": "825101695776653313"}, {"created_at": "2019-09-14T18:34:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.9281, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/KPEuEX3sux", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1172939134580789249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KPEuEX3sux", "media_key": "3_1172939113101758466"}, {"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/KPEuEX3sux", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1172939134580789249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KPEuEX3sux", "media_key": "3_1172939116926971904"}]}, "id": "1172941753185439744", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172941753185439744"], "text": "RT @terraverso: O elenco do novo filme do Esquadr\u00e3o Suicida! &lt;3 https://t.co/KPEuEX3sux", "author_id": "732357055609085952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172939134580789249"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:34:35.000Z", "id": "1172941731119210501", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172941731119210501"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "author_id": "195816212", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:34:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BLACKPINKcitou_", "id": "1083433868005384193"}]}, "id": "1172941703042543617", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172941703042543617"], "text": "RT @blackpinkcitou_: como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbas\u2026", "author_id": "871915957089947648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172877114397417472"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:34:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 28, "end": 42, "probability": 0.9601, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 47, "end": 59, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maria_mariht", "id": "2263454006"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/xqIr3FOzn3", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}]}, "id": "1172941591302103040", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172941591302103040"], "text": "RT @maria_mariht: Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/xqIr3FOzn3", "author_id": "54233321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172937169389989896"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:33:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 26, "probability": 0.5468, "type": "Other", "normalized_text": "el"}, {"start": 39, "end": 55, "probability": 0.5068, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron suicida"}, {"start": 106, "end": 117, "probability": 0.8503, "type": "Other", "normalized_text": "Pulp fiction"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/tOHhXSXlqw", "expanded_url": "https://twitter.com/yallihulk1/status/1172941577666342912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tOHhXSXlqw", "media_key": "3_1172941573350445061"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/tOHhXSXlqw", "expanded_url": "https://twitter.com/yallihulk1/status/1172941577666342912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tOHhXSXlqw", "media_key": "3_1172941575678234628"}]}, "id": "1172941577666342912", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172941577666342912"], "text": "Aun no le tengo ganas a \"el reboot\" de escuadron suicida, pero fijandome en el logo me ha recordado al de Pulp fiction. https://t.co/tOHhXSXlqw", "author_id": "990599798624587776"}, {"created_at": "2019-09-14T18:33:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.8194, "type": "Other", "normalized_text": "lobofmailaif"}, {"start": 60, "end": 71, "probability": 0.9492, "type": "Place", "normalized_text": "Monterey bay"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Esmeralda_Mo", "id": "396130364"}]}, "id": "1172941379351089152", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172941379351089152"], "text": "@Esmeralda_Mo Hace una semana estaba con el lobofmailaif en Monterey bay having the time of our lives \ud83d\ude2d *se suicida*", "author_id": "601539959", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172932549540290560"}], "in_reply_to_user_id": "396130364"}, {"created_at": "2019-09-14T18:33:08.000Z", "id": "1172941367959592962", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172941367959592962"], "text": "RT @sinmilicos: Cada ser humano es c\u00f3mplice de su propio destino: miserable es el que malbarata su dignidad, esclavo el que se forja la cad\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sinmilicos", "id": "138046014"}]}, "author_id": "274034736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172871326350098432"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:32:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172941254474240007", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172941254474240007"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "1053761730042650630", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:32:41.000Z", "id": "1172941250686857217", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172941250686857217"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "author_id": "227540173", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:32:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172941229270753280", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172941229270753280"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "227997731", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:32:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.5633, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "watsown", "id": "3984439641"}]}, "id": "1172941180449042432", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172941180449042432"], "text": "RT @watsown: se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "author_id": "1000386409142812675", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172668252792807424"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:32:06.000Z", "id": "1172941106029441024", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172941106029441024"], "text": "@lcxzx o suicida na vdd", "author_id": "1551296767", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172940938106331142"}], "in_reply_to_user_id": "740525914107305988"}, {"created_at": "2019-09-14T18:31:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.902, "type": "Other", "normalized_text": "Euphoria"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ggfnAwtZu1", "expanded_url": "https://portalvarada.com/vai-ter-brasileira-e-atriz-de-euphoria-na-sequencia-de-esquadrao-suicida/", "display_url": "portalvarada.com/vai-ter-brasil\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/QFjK5LjYzT", "expanded_url": "https://twitter.com/PortalVarada/status/1172941020025237506/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QFjK5LjYzT", "media_key": "3_1172941018523742208"}]}, "id": "1172941020025237506", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172941020025237506"], "text": "Vai ter brasileira e atriz de Euphoria na sequ\u00eancia de Esquadr\u00e3o\u00a0Suicida https://t.co/ggfnAwtZu1 https://t.co/QFjK5LjYzT", "author_id": "756146786712989697"}, {"created_at": "2019-09-14T18:31:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172941015453458432", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172941015453458432"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "3101794426", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:31:38.000Z", "id": "1172940990396739585", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172940990396739585"], "text": "@ElSolitario_08 \nCoincido con la descripci\u00f3n de tu biograf\u00eda\nSoy otra suicida del amor.\nVaguemos por el limbo de los amores imposibles y las lunas eternas\nSoledad \ud83c\udf39\ud83d\udc96\ud83d\udc96 https://t.co/0prSszRmq0", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ElSolitario_08", "id": "2591919079"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/0prSszRmq0", "expanded_url": "https://twitter.com/SOYSOLEDAD5/status/1172940990396739585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0prSszRmq0", "media_key": "3_1172940976995917824"}]}, "author_id": "1109577821612138498", "in_reply_to_user_id": "2591919079"}, {"created_at": "2019-09-14T18:31:37.000Z", "id": "1172940985405280256", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172940985405280256"], "text": "El maestro @cosio_joaquin ir\u00e1 a darles clases al escuadr\u00f3n suicida https://t.co/VWvbibOCaG", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/VWvbibOCaG", "expanded_url": "https://twitter.com/ozvaldu/status/1172940985405280256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VWvbibOCaG", "media_key": "3_1172940983484342272"}]}, "author_id": "21618505"}, {"created_at": "2019-09-14T18:30:59.000Z", "id": "1172940824528789505", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172940824528789505"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "author_id": "194720538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:30:47.000Z", "id": "1172940776571121664", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172940776571121664"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "author_id": "80949339", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:30:41.000Z", "id": "1172940750369304576", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172940750369304576"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "author_id": "111628754", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:30:21.000Z", "id": "1172940666160275456", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 5, "like_count": 6, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1172940666160275456"], "text": "Una alumna se suicida despu\u00e9s de que su profesora la llamara \u00absucia\u00bb al venirle su primera la regla https://t.co/0KPCsU2Smr v\u00eda @ABC_Mundo", "entities": {"mentions": [{"start": 128, "end": 138, "username": "abc_mundo", "id": "43339022"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/0KPCsU2Smr", "expanded_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-alumna-suicida-despues-profesora-llamara-sucia-venirle-primera-regla-201909141620_noticia.html#ns_campaign=amp-rrss-inducido&ns_mchannel=abc-es&ns_source=tw&ns_linkname=noticia.foto&ns_fee=0", "display_url": "abc.es/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-alumna-suicida-despues-profesora-llamara-sucia-venirle-primera-regla-201909141620_noticia.html#ns_campaign=amp-rrss-inducido&ns_mchannel=abc-es&ns_source=tw&ns_linkname=noticia.foto&ns_fee=0"}]}, "author_id": "1012146463"}, {"created_at": "2019-09-14T18:30:18.000Z", "id": "1172940653858381825", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172940653858381825"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "author_id": "206738604", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:30:14.000Z", "id": "1172940637727088647", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172940637727088647"], "text": "RT @AlbertoBagnai: Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "author_id": "730365142454636544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172741627233886208"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:30:14.000Z", "id": "1172940635764117505", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172940635764117505"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "author_id": "336744560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:29:26.000Z", "id": "1172940432877268993", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172940432877268993"], "text": "@chio_quiroga Quer\u00eda un cari\u00f1ito suicida", "author_id": "3122742395", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172595205091938304"}], "in_reply_to_user_id": "901509940317220864"}, {"created_at": "2019-09-14T18:28:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.9467, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EspalhaFactos", "id": "64839161"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}]}, "id": "1172940291478867969", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172940291478867969"], "text": "RT @EspalhaFactos: Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeu\u2026", "author_id": "3364379847", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172618564811051014"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:28:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172940110989602816", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172940110989602816"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "1535280722", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:27:34.000Z", "id": "1172939965254250496", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172939965254250496"], "text": "RT @susanaraffalli: Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "susanaraffalli", "id": "332642789"}]}, "author_id": "250918699", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172881860541714432"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:27:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.5753, "type": "Other", "normalized_text": "brit\u00e1nico"}, {"start": 36, "end": 50, "probability": 0.81, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 104, "end": 116, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pilicolino", "id": "1450816442"}]}, "id": "1172939941325737984", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172939941325737984"], "text": "RT @pilicolino: El diario brit\u00e1nico Financial Times ha cargado con dureza contra el presidente espa\u00f1ol, Pedro S\u00e1nchez, por su incapacidad d\u2026", "author_id": "252562229", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172935942899937281"}]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "1135852744051449857", "location": "Sintra, Portugal", "name": "Anaaa.png", "username": "AnaaaRib", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 621, "tweet_count": 4079, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "64839161", "location": "Portugal", "name": "Espalha-Factos", "username": "EspalhaFactos", "public_metrics": {"followers_count": 7594, "following_count": 1091, "tweet_count": 46155, "listed_count": 73}}, {"verified": false, "id": "1038539787760807936", "name": "Bruno_02reis.", "username": "UNIVERSOTV1", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 1166, "tweet_count": 2389, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1076671335953297408", "name": "DC da Depress\u00e3o", "username": "Dc_da_depressao", "public_metrics": {"followers_count": 289254, "following_count": 94, "tweet_count": 23062, "listed_count": 187}}, {"verified": false, "id": "957380249649631232", "location": "\u30cd\u30b8", "name": "lie", "username": "lievmin", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 473, "tweet_count": 71162, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "3364621474", "location": "Tr\u00eas Lagoas, Brasil", "name": "big duro \ud83c\udf19", "username": "isaralbq", "public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 1256, "tweet_count": 50195, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "768664282263326721", "location": "Novo Horizonte, Brasil", "name": "tonha 13 \u00a9", "username": "MartaRochah", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 647, "tweet_count": 26021, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1653438985", "name": "Al", "username": "recortesdemi", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 1951, "tweet_count": 99431, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "1162145133158195205", "name": "jesus ternurita", "username": "JesusTernurita", "public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 300, "tweet_count": 1876, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "38293203", "location": "Mexico City", "name": "El Gr\u00e1fico", "username": "elgmx", "public_metrics": {"followers_count": 96945, "following_count": 4197, "tweet_count": 164635, "listed_count": 794}}, {"verified": false, "id": "261456664", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "name": "Yolanda eLe", "username": "Yolanda_eLe", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 732, "tweet_count": 145753, "listed_count": 52}}, {"verified": true, "id": "196572692", "name": "Onda Cero", "username": "OndaCero_es", "public_metrics": {"followers_count": 587857, "following_count": 820, "tweet_count": 190575, "listed_count": 4086}}, {"verified": false, "id": "1912742173", "location": "Jojutla, Morelos", "name": "Jugend", "username": "JugendKorps", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 622, "tweet_count": 213872, "listed_count": 64}}, {"verified": false, "id": "979046731", "location": "M\u00e9xico, DF", "name": "JavierPozaInforma", "username": "pozainforma", "public_metrics": {"followers_count": 23610, "following_count": 603, "tweet_count": 30337, "listed_count": 67}}, {"verified": false, "id": "1038868862849241089", "location": "por ah\u00ed", "name": "EricitoGozon", "username": "EricitoGozon", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 1180, "tweet_count": 152559, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "121816849", "location": "Israel", "name": "Jovel \u00c1lvarez", "username": "Jovel_Alvarez", "public_metrics": {"followers_count": 36366, "following_count": 2128, "tweet_count": 98015, "listed_count": 135}}, {"verified": false, "id": "968961628657127424", "name": "(M)atias", "username": "MatiasCorreia11", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 731, "tweet_count": 2498, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "884774079454203904", "location": "Covilh\u00e3, Portugal", "name": "Sr. Pires", "username": "chavena_", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 180, "tweet_count": 3861, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1217389711", "location": "YG Stan", "name": "\ud835\udc09\ud835\udc28\u00d7\ud835\udc21\ud835\udc27 \u2726 REST", "username": "Yoshinmida", "public_metrics": {"followers_count": 3720, "following_count": 3142, "tweet_count": 276542, "listed_count": 21}}, {"verified": true, "id": "9612112", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "name": "omelete", "username": "omelete", "public_metrics": {"followers_count": 1768494, "following_count": 304, "tweet_count": 89528, "listed_count": 4582}}, {"verified": false, "id": "795693597349842945", "name": "Matilde", "username": "mg_004", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 297, "tweet_count": 2664, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "719523435647512576", "location": "Portugal", "name": "Comunidade Cultura e Arte", "username": "comculturaearte", "public_metrics": {"followers_count": 67401, "following_count": 1781, "tweet_count": 50519, "listed_count": 164}}, {"verified": false, "id": "1075917935628161024", "location": "donde la sueca", "name": "leslie", "username": "albbaay", "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 547, "tweet_count": 13401, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "1388204600", "location": "Castilla-La Mancha, Espa\u00f1a", "name": "\u00bfMe vas a comer qu\u00e9?", "username": "TomorrowJuana", "public_metrics": {"followers_count": 4531, "following_count": 624, "tweet_count": 23287, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "2344239986", "location": "Ccs-Vzla", "name": "Sol Dea", "username": "SolDeaVzla", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 1157, "tweet_count": 29042, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "332642789", "location": "Santiago de Leon de Caracas, V", "name": "susana raffalli a", "username": "susanaraffalli", "public_metrics": {"followers_count": 76531, "following_count": 1566, "tweet_count": 26115, "listed_count": 277}}, {"verified": false, "id": "128894331", "location": "Barcelona", "name": "Diana Marre", "username": "DianaMarre", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 151, "tweet_count": 2004, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "201050856", "location": "Chicago, IL", "name": "Ricardo Sanchez", "username": "ricardokanon", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 70, "tweet_count": 1842, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "261383141", "name": "L", "username": "thegoatstin", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 420, "tweet_count": 92942, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "1171848148660043776", "location": "Sonora, M\u00e9xico", "name": "Santoy Alucin puro JGL alv", "username": "SantoyCabron1", "public_metrics": {"followers_count": 1512, "following_count": 492, "tweet_count": 25045, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "16123750", "location": "Mexico", "name": "EvilOdradek", "username": "EvilOdradek", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 1844, "tweet_count": 19311, "listed_count": 5}}, {"verified": true, "id": "3362741", "location": "Mexico", "name": "Sopitas", "username": "sopitas", "public_metrics": {"followers_count": 3245880, "following_count": 3582, "tweet_count": 265167, "listed_count": 6094}}, {"verified": false, "id": "2531683321", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "name": "OutCorruption", "username": "VillarrealM563", "public_metrics": {"followers_count": 2884, "following_count": 3135, "tweet_count": 148687, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "2597474184", "name": "manuel reyes", "username": "mr_rm0819", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 251, "tweet_count": 61309, "listed_count": 41}}, {"verified": true, "id": "948683648", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Forbes M\u00e9xico", "username": "Forbes_Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 735897, "following_count": 2896, "tweet_count": 286914, "listed_count": 2696}}, {"verified": false, "id": "267938589", "location": "Lima Peru", "name": "Ospepc", "username": "Ospepc", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 196, "tweet_count": 14661, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2205328350", "location": "Lima, Peru", "name": "Exitosa Noticias", "username": "exitosape", "public_metrics": {"followers_count": 813685, "following_count": 892, "tweet_count": 264143, "listed_count": 1042}}, {"verified": false, "id": "3298459016", "location": "Gran canaria-M\u00e1laga ", "name": "Bettybloqueante\ud83e\udec0\ud83e\ude7a", "username": "bettybloqueante", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 1406, "tweet_count": 5450, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "41097292", "location": "Santa Cruz de Tenerife, Espa\u00f1a", "name": "Diario de Avisos", "username": "diariodeavisos", "public_metrics": {"followers_count": 136066, "following_count": 52, "tweet_count": 166908, "listed_count": 1087}}, {"verified": false, "id": "1238682110", "name": "miguel castilla", "username": "MiguelACastilla", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 102, "tweet_count": 2139, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "115836272", "location": "Constantemente viajando...", "name": "M\u00f3nica D\u00edaz MR", "username": "MonicaDiazMR", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 369, "tweet_count": 43829, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "1087788081330163713", "name": "Nestor Moreno", "username": "NestorM98241636", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 653, "tweet_count": 41979, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "138605605", "location": "Distrito Capital, Venezuela", "name": "Johnny E. L\u00f3pez J.", "username": "JohnnyLopezJ1", "public_metrics": {"followers_count": 6497, "following_count": 7050, "tweet_count": 190197, "listed_count": 33}}, {"verified": true, "id": "1101368186", "location": "Buenos Aires", "name": "OPS/OMS Argentina", "username": "opsargentina", "public_metrics": {"followers_count": 37591, "following_count": 364, "tweet_count": 9584, "listed_count": 225}}, {"verified": false, "id": "49389323", "name": "Cecilia Vicentini", "username": "cvicentini", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 533, "tweet_count": 4079, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1051910860531228673", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Loira ;) \u2728", "username": "BaahVitoriia", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 84, "tweet_count": 13668, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "237872146", "location": "sp | rj", "name": "\u0142\u0e04c\u03b5\u044fd\u0e04", "username": "lacerda", "public_metrics": {"followers_count": 1266964, "following_count": 1141, "tweet_count": 178132, "listed_count": 724}}, {"verified": false, "id": "142909830", "location": "Lara, Venezuela", "name": "Mar\u00eda Teresa P\u00e9rez", "username": "mariatpg", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 500, "tweet_count": 58193, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1161270847", "name": "Hector Noya", "username": "hnoyag", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 716, "tweet_count": 25372, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "194665354", "location": "Brasil", "name": "O V\u00edcio", "username": "ovicio", "public_metrics": {"followers_count": 6871, "following_count": 958, "tweet_count": 108351, "listed_count": 104}}, {"verified": false, "id": "1012841144080916483", "name": "angeles", "username": "letthatshitg0", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 211, "tweet_count": 9957, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "743855598", "location": "Santa Fe, Argentina ", "name": "\u2200xel", "username": "Hepradium", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 841, "tweet_count": 59771, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "36913299", "location": "M\u00e1laga", "name": "Jos\u00e9 Carlos Lara", "username": "DickPurple", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 1140, "tweet_count": 72387, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1069740205928796161", "location": "En el Mundo ", "name": "Bravo1992", "username": "Bravo199285", "public_metrics": {"followers_count": 20762, "following_count": 17016, "tweet_count": 124729, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "809896447231557636", "name": "Yay z\ud83d\udc0d", "username": "ReyessYaz", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 377, "tweet_count": 6292, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1013562165251461120", "name": "Rosana Trejo", "username": "rosana_trejo", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 98, "tweet_count": 1558, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "179675345", "location": "Argentina", "name": "\ud83d\udc9a Victoria Donda Perez", "username": "vikidonda", "public_metrics": {"followers_count": 242761, "following_count": 938, "tweet_count": 55988, "listed_count": 1186}}, {"verified": false, "id": "4880975026", "location": "Madrid.", "name": "M Magdalena", "username": "MMagdalena13", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 1467, "tweet_count": 37063, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "834342133", "location": "Girona, Catalu\u00f1a ", "name": "Roger Zobl", "username": "rogerzobl", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 414, "tweet_count": 7770, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "458409716", "location": "uzumaki naruto", "name": "vanessa", "username": "stylexn", "public_metrics": {"followers_count": 1445, "following_count": 610, "tweet_count": 93653, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "115246044", "location": "Golfo de M\u00e9xico", "name": "Kraken", "username": "MemoDiver", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 618, "tweet_count": 7662, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "140670223", "location": "Lima, Peru", "name": "OPS/OMS Per\u00fa", "username": "OPSOMSPeru", "public_metrics": {"followers_count": 43772, "following_count": 1331, "tweet_count": 20603, "listed_count": 261}}, {"verified": false, "id": "1172627611207569410", "name": "User Deleted", "username": "UserDeleted10", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 0, "tweet_count": 8, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "237782839", "location": "Overlook Hotel", "name": "Eddie Munson's Girlfriend", "username": "GucciSequins", "public_metrics": {"followers_count": 1868, "following_count": 1559, "tweet_count": 204840, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "3984439641", "location": "this is my love @flavein", "name": "cillian murphy d vestido", "username": "watsown", "public_metrics": {"followers_count": 8725, "following_count": 8359, "tweet_count": 9158, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "774331464829792256", "location": "Bucaramanga", "name": "Jorge Hernandez", "username": "jhdez808", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 832, "tweet_count": 65609, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1202671862", "location": "Medell\u00edn, Antioquia", "name": "byron marulanda", "username": "byronaedo", "public_metrics": {"followers_count": 13241, "following_count": 11195, "tweet_count": 146657, "listed_count": 53}}, {"verified": false, "id": "1170375144067534848", "name": "maxi :p", "username": "maxiguchea_", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 272, "tweet_count": 9502, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1128857238", "name": "lu", "username": "lulignzalez", "public_metrics": {"followers_count": 416577, "following_count": 218, "tweet_count": 5995, "listed_count": 71}}, {"verified": false, "id": "1080553865815212032", "name": "Pedro L\u00e1zaro", "username": "0Drek", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 450, "tweet_count": 1979, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "305286574", "location": "Chile", "name": "Carmenluz Ovalle R.", "username": "cleovar", "public_metrics": {"followers_count": 25109, "following_count": 4470, "tweet_count": 191977, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "id": "967518423201742849", "name": "Miguel \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "username": "Miguel48670131", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 1348, "tweet_count": 13144, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2263454006", "name": "\ud83d\udc60MaRiHt \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "username": "maria_mariht", "public_metrics": {"followers_count": 10031, "following_count": 10038, "tweet_count": 159474, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "id": "1006978708048138240", "location": "Chaves, Portugal", "name": "hummeow", "username": "Cristiana_C2001", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 276, "tweet_count": 6580, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "978766995821944835", "location": "Numa cruz", "name": "Francisca \u238a", "username": "chica_veiga08", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 212, "tweet_count": 12388, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1113252290775986176", "location": "Distrito 23", "name": "Bren", "username": "bren_oficial23", "public_metrics": {"followers_count": 3602, "following_count": 85, "tweet_count": 11695, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1138857921557729280", "name": "No \ud83c\udfae Do \ud83d\ude80\u2122", "username": "22nograu", "public_metrics": {"followers_count": 10583, "following_count": 1463, "tweet_count": 9000, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4259865563", "name": "In\u00eas", "username": "NokasCastro", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 208, "tweet_count": 18855, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "891648078389837824", "location": "Haia, Holanda (Pa\u00edses Baixos)", "name": "Jo\u00e3o Guimar\u00e3es", "username": "JooGuim42604372", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 405, "tweet_count": 6625, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "451711599", "name": "@FlechaL\u00e1strico", "username": "FerLastrico", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 1204, "tweet_count": 18611, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "2548882963", "name": "Mariela Gonz\u00e1lez", "username": "MarielaGonz526", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 63, "tweet_count": 2615, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "736667768167268352", "name": "olympe", "username": "dpsdiniz", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 218, "tweet_count": 17157, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "387248761", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "aria", "username": "ariajennn", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 703, "tweet_count": 56635, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "705357016", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Pipers", "username": "Gipietra22", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 1076, "tweet_count": 30065, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "156259227", "name": "Miriam Rocha", "username": "MIRIAMPOR3", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 597, "tweet_count": 187399, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "82794341", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "El Cooperante", "username": "El_Cooperante", "public_metrics": {"followers_count": 448266, "following_count": 487, "tweet_count": 2953665, "listed_count": 1808}}, {"verified": false, "id": "1360597621", "name": "Miss Chanandler Bong", "username": "_DebanhiBriones", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 489, "tweet_count": 24236, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3675722297", "location": "isla tortuga", "name": "Pablo Martinosky", "username": "pabloapr", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 391, "tweet_count": 13904, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "901509940317220864", "location": "Callao, Peru", "name": "\ud835\udd43\ud835\udd52 \u2102\ud835\udd59\ud835\udd5a\ud835\udd60 \ud83d\udc8e\u26af\u035b", "username": "ilachio", "public_metrics": {"followers_count": 1500, "following_count": 1053, "tweet_count": 20978, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1015012963", "location": "Ericeira", "name": "Mary", "username": "MarisaChuva1D", "public_metrics": {"followers_count": 1655, "following_count": 168, "tweet_count": 68274, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "2440306375", "location": "fan acc", "name": "A", "username": "yourlivesophia", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 408, "tweet_count": 13337, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1642541306", "name": "Sole G\u00f3mez", "username": "Sole_Gmez", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 1161, "tweet_count": 11499, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "370243160", "location": "TOLEDO", "name": "TEtoledo", "username": "TEtoledo1", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 76, "tweet_count": 3959, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "53274451", "name": "BIO", "username": "ebarcov", "public_metrics": {"followers_count": 1592, "following_count": 4194, "tweet_count": 142677, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "3207348921", "location": "Sines, Portugal", "name": "Rafa", "username": "Rafa26roberto", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 635, "tweet_count": 50952, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "981575330912702465", "location": "Lo mas lejos del Clero", "name": "Patmed", "username": "patmed5", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 702, "tweet_count": 17370, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1012146463", "name": "Perdona, soy artista \ud83d\udc9a", "username": "gisb_sus", "public_metrics": {"followers_count": 23651, "following_count": 1002, "tweet_count": 255263, "listed_count": 371}}, {"verified": false, "id": "2528236694", "location": "Madre Tierra", "name": "Conchi MORADA\ud83d\udd3b \u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08\u270a\ud83d\udfe3\ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08", "username": "RgConchi", "public_metrics": {"followers_count": 4184, "following_count": 4904, "tweet_count": 27229, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1050745309", "name": "Jo\u00e3o", "username": "jfbf24", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 379, "tweet_count": 4651, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "82083043", "name": "Sitting Bull", "username": "BuIISitting", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 306, "tweet_count": 21548, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "id": "876541483", "name": "Alberto Bagnai", "username": "AlbertoBagnai", "public_metrics": {"followers_count": 137278, "following_count": 666, "tweet_count": 229510, "listed_count": 671}}, {"verified": false, "id": "2176247325", "name": "lourdes cobo", "username": "LourdescoboH", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 240, "tweet_count": 16981, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "224656741", "location": "Venezuela", "name": "Rosmary Fern\u00e1ndez Marquina", "username": "rtfmarquina", "public_metrics": {"followers_count": 2068, "following_count": 1819, "tweet_count": 23667, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "944598328406310921", "location": "Princess park ", "name": "\ud835\udd42\ud835\udd52\ud835\udd65\ud835\udd59 \u25df\u033d\u25de\u033d", "username": "lxrrysong", "public_metrics": {"followers_count": 1764, "following_count": 1870, "tweet_count": 5837, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1136021995496321024", "location": "tory, 20 | she/they", "name": "\u064b", "username": "mavsfilm", "public_metrics": {"followers_count": 9615, "following_count": 896, "tweet_count": 97287, "listed_count": 62}}, {"verified": false, "id": "144271673", "name": "rox", "username": "gorgeousrox", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 339, "tweet_count": 2892, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2784786071", "location": "ela/dela", "name": "\ud835\udce6\ud835\udcf1\ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcee\ud835\udcf7", "username": "vblackswan_", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 272, "tweet_count": 57846, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1024417252614045697", "location": "s\u00f3 dormindo", "name": "isa", "username": "jaejunniewonie", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 534, "tweet_count": 45123, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "64191835", "location": "Niter\u00f3i/RJ", "name": "Lucas Salgado", "username": "lucas_salgado", "public_metrics": {"followers_count": 5093, "following_count": 367, "tweet_count": 15233, "listed_count": 94}}, {"verified": true, "id": "119332466", "location": "Espa\u00f1a", "name": "CINEMANIA_ES", "username": "CINEMANIA_ES", "public_metrics": {"followers_count": 440578, "following_count": 2842, "tweet_count": 145048, "listed_count": 3485}}, {"verified": false, "id": "214306493", "name": "LUcucs", "username": "LUL1MR", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 723, "tweet_count": 591, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "198147786", "name": "Proverbia.net", "username": "proverbia_net", "public_metrics": {"followers_count": 21624, "following_count": 48, "tweet_count": 31475, "listed_count": 223}}, {"verified": false, "id": "98262158", "location": "\ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0fWorld Wild When... ", "name": "MAYATARA763\ud83c\udf1b\ud83c\udf1e\ud83c\udf1c", "username": "CACHYZAMBRANO", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 4994, "tweet_count": 80956, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "381593399", "location": "Barquisimeto, Venezuela", "name": "Yaneth Valera", "username": "yvalera32", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 614, "tweet_count": 28252, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "238317428", "location": "Huajuapan de Le\u00f3n, Oaxaca", "name": "Huajuapan de Le\u00f3n", "username": "huajuapangob", "public_metrics": {"followers_count": 3315, "following_count": 879, "tweet_count": 9291, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4613202857", "location": "worms. ", "name": "dani", "username": "lizzydelreyz", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 738, "tweet_count": 14862, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1068245269", "location": "Caraque\u00f1a //", "name": "Maria Angelica Veliz", "username": "mariangelica_ve", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 221, "tweet_count": 36604, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "483162614", "location": "Caracas  Venezuela", "name": "Alvaro Ramirez", "username": "alvaror57", "public_metrics": {"followers_count": 3479, "following_count": 4988, "tweet_count": 481857, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "id": "712298080683618305", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Observ de Not\u00edcias", "username": "obsdenoticias", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 44, "tweet_count": 2013, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1146875906667024385", "location": "R\u00edmak PERUVIANIST\u00c1N.", "name": "Keiko Jon Un", "username": "MonarkaPerv", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 490, "tweet_count": 23703, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1616146872", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Pol\u00edtica El Comercio", "username": "Politica_ECpe", "public_metrics": {"followers_count": 539307, "following_count": 927, "tweet_count": 98684, "listed_count": 930}}, {"verified": false, "id": "111394685", "name": "maria rodriguez.", "username": "maria_cotillo", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 540, "tweet_count": 42420, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "64525240", "location": "Venezuela", "name": "Diego Pe\u00f1alver Fernandez", "username": "diegoguayana", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 130, "tweet_count": 60201, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "83213764", "location": "Puebla, Puebla", "name": "Cruces", "username": "Crucefra", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 976, "tweet_count": 33428, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "15896476", "location": "Atlantis, SGA", "name": "Adri\u00e1n Goodrich \ud83c\udf33\ud83d\udd96\ud83c\udffb\ud83d\ude3c", "username": "adrian_goodrich", "public_metrics": {"followers_count": 10364, "following_count": 10204, "tweet_count": 63333, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "163513917", "location": "Santiago - Chile", "name": "Cambio21", "username": "cambio21cl", "public_metrics": {"followers_count": 22335, "following_count": 3216, "tweet_count": 167172, "listed_count": 297}}, {"verified": false, "id": "939294554", "name": "joc!!!", "username": "JoseEstrellajos", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1151, "tweet_count": 67519, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "127324067", "location": "Lima, Peru", "name": "CARLOS MESIA", "username": "CARLOSMESIA", "public_metrics": {"followers_count": 22518, "following_count": 1937, "tweet_count": 3699, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2316176773", "name": "pedro calzado", "username": "AConomico", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 1738, "tweet_count": 6681, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "607239382", "name": "Vania \u03c6", "username": "Petrovich_Vania", "public_metrics": {"followers_count": 11797, "following_count": 197, "tweet_count": 93569, "listed_count": 41}}, {"verified": false, "id": "3297255696", "location": "Oviedo-Uvi\u00e9u/Madrid", "name": "Sentimiento Carbay\u00f3n", "username": "futbolroviedo", "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 943, "tweet_count": 30275, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1382945863", "location": "red (taylor's version)", "name": "isadora 13", "username": "folkIorelwt", "public_metrics": {"followers_count": 4722, "following_count": 3971, "tweet_count": 191878, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "1117108191748415488", "name": "22:22", "username": "FranRibeiro_20", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 230, "tweet_count": 9518, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1033158361821454336", "location": "Your dreams", "name": "s\u00f3 julia", "username": "juliacomjdejam2", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 55, "tweet_count": 462, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "82519036", "location": "Colombia", "name": "\u00bfD\u00f3nde estoy?", "username": "DiegoFdoS", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 730, "tweet_count": 64278, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "126314807", "location": "Eastern Stygia", "name": "Armando P", "username": "_ArmandoParedes", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 695, "tweet_count": 28790, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "67442841", "location": "M\u00e9xico", "name": "GaSeAl", "username": "alekxandr_s", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 407, "tweet_count": 19834, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "154683173", "location": "M\u00e9xico", "name": "Regeneraci\u00f3nMx", "username": "RegeneracionMx", "public_metrics": {"followers_count": 98180, "following_count": 3744, "tweet_count": 115834, "listed_count": 611}}, {"verified": false, "id": "962693247540891649", "name": "ramales", "username": "Ramales1932", "public_metrics": {"followers_count": 1635, "following_count": 2049, "tweet_count": 32598, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "3068725821", "location": "Pimentel,Chiclayo,Peru", "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger", "username": "jcaurichz", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "124843312", "location": "Lima, Peru", "name": "Semanario Hildebrandt en sus trece", "username": "ensustrece", "public_metrics": {"followers_count": 1606104, "following_count": 526, "tweet_count": 26418, "listed_count": 1746}}, {"verified": false, "id": "742483188044402689", "location": "Portugal", "name": "rita \u2606", "username": "bkdrita", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 153, "tweet_count": 18728, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "772532983219847168", "name": "Antonio Desiena", "username": "AntonioDesiena1", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 471, "tweet_count": 15003, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2377487094", "name": "Il Sofista", "username": "intuslegens", "public_metrics": {"followers_count": 89889, "following_count": 6501, "tweet_count": 7743, "listed_count": 239}}, {"verified": false, "id": "365712365", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "Fl\u00e1vio\u00b9\u00b3", "username": "flaviooliveiros", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 852, "tweet_count": 37779, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "717858438450180097", "location": "[spoiler alert]", "name": "htgawm da depress\u00e3o", "username": "htgawmdadepre", "public_metrics": {"followers_count": 6123, "following_count": 19, "tweet_count": 3143, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "215196967", "name": "@davidromeram", "username": "davidromeram", "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 2018, "tweet_count": 70919, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "112889975", "location": "Wakanda", "name": "BioDisaster", "username": "biodisaster", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 59, "tweet_count": 19369, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "1088178314953613313", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Centro de Comunicaci\u00f3n Nacional", "username": "Presidencia_VE", "public_metrics": {"followers_count": 455702, "following_count": 186, "tweet_count": 44154, "listed_count": 779}}, {"verified": false, "id": "3192562641", "name": "Bauser", "username": "johnlopezfoto", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 1434, "tweet_count": 88508, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "440155854", "location": "Carazinho-RS", "name": "Everton S. Portolan (ESP) \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf08", "username": "EPortolan", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 3015, "tweet_count": 125241, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "754146403706961920", "name": "Stephanie Barcelos", "username": "tetebarcelos15", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 139, "tweet_count": 3459, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1083433868005384193", "location": "blinknation ", "name": "BlackPink Citou", "username": "BLACKPINKcitou_", "public_metrics": {"followers_count": 49569, "following_count": 105, "tweet_count": 34498, "listed_count": 206}}, {"verified": false, "id": "141318777", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Belkys Nino", "username": "belvaniza", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 2014, "tweet_count": 82253, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "958314200216064000", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "name": "M\u00e3e do EuPides \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "MaeEuclides", "public_metrics": {"followers_count": 6383, "following_count": 4191, "tweet_count": 68920, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "972108522107359232", "location": "Non ex operibus homini.", "name": "@Flamengo, profissionalizem o @Flamengo.", "username": "Jonncalli", "public_metrics": {"followers_count": 6077, "following_count": 5893, "tweet_count": 99979, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "323172679", "name": "Donnie", "username": "Donnie1191", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 155, "tweet_count": 10709, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "113930754", "location": "Lombardia, Italia", "name": "Luca Guaglianone", "username": "Guaglia6", "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 1835, "tweet_count": 104447, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "2942251318", "name": "\ud835\ude74\ud835\ude97\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude91\ud835\ude8a \ud835\ude8a\ud835\ude9c \ud835\ude79\ud835\ude98\ud835\ude9e\ud835\ude92 \ud835\ude79\ud835\ude98\ud835\ude9e\ud835\ude94\ud835\ude92 \u275d\u1dc0\u0ebb\u0f7d\u204e\u207a\u02f3\u2727\u0f1a", "username": "_greatpotato", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 571, "tweet_count": 25523, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "835956916962619392", "name": "LGLM", "username": "forgetyounxt", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 115, "tweet_count": 8809, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "948358256078020609", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Lu Croft \u2728", "username": "lucroft", "public_metrics": {"followers_count": 17349, "following_count": 150, "tweet_count": 2258, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "1626201836", "location": "SP ", "name": "VAL\u00c9RIA", "username": "sanntosvalerie", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 949, "tweet_count": 70034, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "196320338", "name": "Nonny |Beba Agua| \ud83d\udca6\ud83d\udca7", "username": "aanonnyma", "public_metrics": {"followers_count": 22812, "following_count": 1284, "tweet_count": 152794, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "id": "806610145375621120", "name": "F\u00fatbol.", "username": "futbol5064", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 676, "tweet_count": 53842, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "3809271388", "location": "Canelones, Uruguay", "name": "franco", "username": "Franteran1410", "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 523, "tweet_count": 11580, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "26578741", "location": "Uberaba", "name": "Rodrigo Alineri \ud83d\udd79", "username": "rodrigoalineri", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 280, "tweet_count": 12333, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "811176129180606465", "name": "Rita Vital", "username": "RitaaVital", "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 197, "tweet_count": 6770, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1001269085647376384", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "name": "Juliana Ribeiro \ud83d\udc8b", "username": "Juribeiroc22", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 558, "tweet_count": 13430, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "718209348", "location": "Colombia", "name": "@misterpatria", "username": "misterpatria", "public_metrics": {"followers_count": 1587, "following_count": 1101, "tweet_count": 331348, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "16782757", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\u024c\u00d8\u0110\u024c\u0197\u01e4\u00d8", "username": "drigomenezes", "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 1488, "tweet_count": 73604, "listed_count": 50}}, {"verified": true, "id": "274590714", "location": "Brasil", "name": "Anistia Internacional Brasil \ud83d\udd6f", "username": "anistiabrasil", "public_metrics": {"followers_count": 50075, "following_count": 1119, "tweet_count": 18022, "listed_count": 396}}, {"verified": true, "id": "57083268", "name": "ecartelera", "username": "ecartelera", "public_metrics": {"followers_count": 91834, "following_count": 1613, "tweet_count": 195840, "listed_count": 956}}, {"verified": false, "id": "930590654530572288", "location": "lula 2022", "name": "cat 13", "username": "comicsbelova", "public_metrics": {"followers_count": 10264, "following_count": 9776, "tweet_count": 72748, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "1165547207124275200", "name": "Jason.", "username": "xx_jxson", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 12, "tweet_count": 193, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "816795170763055104", "name": "estoy en otra cuenta", "username": "irishfavxapp", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 283, "tweet_count": 46406, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1156678582023917570", "name": "your mom", "username": "__witchbitch", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 254, "tweet_count": 9224, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "192382248", "location": "EDO MEX", "name": "jose garc\u00eda", "username": "Vek2000Jose", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 239, "tweet_count": 11983, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1400893268", "name": "Lourdes26", "username": "madremiangel", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 106, "tweet_count": 235994, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1106632339969449984", "location": "Valdemoro, Espa\u00f1a", "name": "Mar Meca", "username": "MarMeca3", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 248, "tweet_count": 21262, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "803101219", "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcd9\ud83c\udf37", "username": "mar_jarvi", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 1249, "tweet_count": 12052, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "916493569581514752", "location": "La Higuera de La Ligua, Chile", "name": "Olivia", "username": "Astudillolivia", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 394, "tweet_count": 3188, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "18248645", "location": "Chile", "name": "CNN Chile", "username": "CNNChile", "public_metrics": {"followers_count": 3928463, "following_count": 883, "tweet_count": 454577, "listed_count": 9552}}, {"verified": false, "id": "79167737", "location": "Lomellina - Italy", "name": "\u306ead\u20acscap\u03b5", "username": "dadeonlain", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 137, "tweet_count": 24555, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "213760042", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Sandro", "username": "sandro_pereyra", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 859, "tweet_count": 43545, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1085245641541013504", "name": "Luis Luis", "username": "LuisLui01067455", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 1509, "tweet_count": 55447, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "913752695781158914", "location": "South of Nowhere!", "name": "\ua9c1F\u03c9eak\u03c8\ua9c2", "username": "xWildNFreex", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 129, "tweet_count": 4936, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1069663437406511104", "name": "YUNA", "username": "Ally_2712", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 369, "tweet_count": 4290, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "222929803", "name": "Bastet La Diosa \u24cb \u2640", "username": "Bastet_La_Diosa", "public_metrics": {"followers_count": 1337, "following_count": 3967, "tweet_count": 16383, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "243559037", "location": "Planeta tierra", "name": "Humanismo YA!!", "username": "aledarf63", "public_metrics": {"followers_count": 1270, "following_count": 2451, "tweet_count": 92427, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "id": "3401927187", "name": "Aitor", "username": "Aitor_albiz", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 509, "tweet_count": 34320, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "16514160", "location": "Mediaset Espa\u00f1a", "name": "Informativos Telecinco", "username": "informativost5", "public_metrics": {"followers_count": 840894, "following_count": 1303, "tweet_count": 246362, "listed_count": 4175}}, {"verified": false, "id": "977315719", "name": "JaimeLittleMonster", "username": "JaimeLittleMons", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 83, "tweet_count": 2472, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "909205275873341440", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "jean", "username": "spicyjean", "public_metrics": {"followers_count": 2603, "following_count": 4162, "tweet_count": 64469, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "509678764", "name": "Mariana Fran\u00e7a", "username": "mariana", "public_metrics": {"followers_count": 16215, "following_count": 468, "tweet_count": 45630, "listed_count": 57}}, {"verified": false, "id": "3357102100", "location": "Madrid", "name": "Marta", "username": "marubimo", "public_metrics": {"followers_count": 52275, "following_count": 25213, "tweet_count": 194284, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "176627733", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Mauro", "username": "rulisho", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 392, "tweet_count": 2587, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "196163932", "location": "Venezuela", "name": "Jhosep Brice\u00f1o", "username": "JhosepBM", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 1125, "tweet_count": 92186, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "1126098528", "location": "Tri\u00e1ngulo de las Bermudas", "name": "TxtMan", "username": "TeletextoMan", "public_metrics": {"followers_count": 4693, "following_count": 5160, "tweet_count": 104707, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "id": "896038494", "name": "Agust\u00edn Moreno", "username": "MorenoG_Agustin", "public_metrics": {"followers_count": 78320, "following_count": 34470, "tweet_count": 55323, "listed_count": 600}}, {"verified": false, "id": "563094648", "location": "Cabo Frio, Brasil", "name": "victor marques", "username": "victortamoios", "public_metrics": {"followers_count": 5751, "following_count": 5859, "tweet_count": 295841, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1079210807823663104", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "R\u00f3Cury \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 - #Bolsonaro2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "cury_ro", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 1497, "tweet_count": 7893, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "99599220", "location": "Peru", "name": "Alex T.C.", "username": "lether007", "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 1585, "tweet_count": 35168, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "694911592840982528", "name": "Roman Bueno", "username": "Ekeko66", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 1248, "tweet_count": 15149, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "20408654", "name": "Cecy Castro \u2665", "username": "CecyCastroMx", "public_metrics": {"followers_count": 2374, "following_count": 1529, "tweet_count": 5188, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "54192788", "location": "Lecheria Anzo\u00e1tegui", "name": "RONDON QUIJADA CONSULTORES INTEGRALES", "username": "joanaquijadan", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 2426, "tweet_count": 5242, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "895403622275706882", "location": "Espanha", "name": "AKELA 75", "username": "3CREUS", "public_metrics": {"followers_count": 2120, "following_count": 2915, "tweet_count": 40434, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "978974755", "name": "Ferros", "username": "FerrosFerros1", "public_metrics": {"followers_count": 1286, "following_count": 1850, "tweet_count": 8062, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "75398475", "name": "John Power Crassus", "username": "powercrassus", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 555, "tweet_count": 6788, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "785744597250998272", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Flora", "username": "mambarabiosa123", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 306, "tweet_count": 190049, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "424866631", "name": "luisa moreno", "username": "mamalui58", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 1215, "tweet_count": 144221, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "id": "4246293735", "location": "porto", "name": "r.", "username": "rafaelgomess__", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 496, "tweet_count": 58569, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2205212266", "name": "Jorge Novelo", "username": "jnoveloce", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 975, "tweet_count": 10127, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "103033665", "location": "M\u00e9xico", "name": "La Cr\u00f3nica de Hoy", "username": "LaCronicaDeHoy", "public_metrics": {"followers_count": 170298, "following_count": 704, "tweet_count": 643694, "listed_count": 2126}}, {"verified": false, "id": "2540125619", "location": "Na puta que pariu", "name": "Japa\ud83c\udf35", "username": "ABeaAssis", "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 661, "tweet_count": 19013, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1000550681026203648", "location": "ela/dela", "name": "anna", "username": "artxjin", "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 1222, "tweet_count": 53695, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "736596102766592000", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "name": "Mike Sant'Anna J\u00e1 apertou o 13", "username": "oMikeSantanna", "public_metrics": {"followers_count": 10317, "following_count": 585, "tweet_count": 32267, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "828008700883382272", "location": "princess park ", "name": "\uff4b\uff52\uff49\uff53\uff54\uff59\uff57\uff4f\uff4c\uff46\uff08\u30ba\u5c4b\u4e9c)", "username": "kristodoceu", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 288, "tweet_count": 2522, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1127682998688788481", "location": "2501.\u2661", "name": "\u0618", "username": "loey2k", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 1026, "tweet_count": 884, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1168851273455742976", "name": "\ud83d\udd25 OU\u00c7A DRV MATUTO - TROPA DO AMASSA \ud83d\udd25", "username": "DaRelvaGR", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 855, "tweet_count": 1547, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "344592266", "name": "alba \ud83c\udfba", "username": "yaebsana", "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 224, "tweet_count": 137187, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "id": "1033327964413485057", "name": "estopaporros", "username": "andreavlc10", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 328, "tweet_count": 430, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3037608963", "name": "\ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\uddee \ud83e\uddda", "username": "_ownbgirl", "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 1107, "tweet_count": 132665, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "1066819753308766208", "location": "Iztapalapa, Distrito Federal", "name": "Pedro", "username": "Pedro21307122", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 47, "tweet_count": 1297, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "25401359", "location": "Mexico City", "name": "NM\u00e1s", "username": "nmas", "public_metrics": {"followers_count": 3386749, "following_count": 60, "tweet_count": 805517, "listed_count": 10888}}, {"verified": false, "id": "929493087809949702", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Jotac\u00ea", "username": "oilujst", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 1054, "tweet_count": 30027, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3192142689", "name": "francisco camacho", "username": "vielitus", "public_metrics": {"followers_count": 5206, "following_count": 5595, "tweet_count": 381523, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "883517599", "location": "Guarulhos, Brasil", "name": "Fulano Contradit\u00f3rio \ud83d\udda4\ud83e\udd85", "username": "OBruno1910", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 690, "tweet_count": 10664, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "749306421959913474", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Falando Disso", "username": "falandodisso03", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 31, "tweet_count": 43, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1161036515893530624", "name": "h", "username": "hatitvrg", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 98, "tweet_count": 12352, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "867352304235819008", "location": "Z\u00farich, Suiza", "name": "\ud835\udd7a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd9b\ud835\udd8e\ud835\udd86 \ud83d\udcab\u2708\ufe0f", "username": "oliviaconrod", "public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 1263, "tweet_count": 95648, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "154358867", "location": "Venezuela", "name": "Carmin Perez", "username": "carminjim", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 2753, "tweet_count": 152603, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3856158298", "name": "HO LEOO\ud83c\udf7b", "username": "HO_leo23", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 384, "tweet_count": 12047, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "63631366", "location": "Quer\u00e8taro, Qro", "name": "francioh", "username": "francioh", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 3054, "tweet_count": 102662, "listed_count": 14}}, {"verified": true, "id": "109651819", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Foro_TV", "username": "Foro_TV", "public_metrics": {"followers_count": 1970760, "following_count": 83, "tweet_count": 738905, "listed_count": 6912}}, {"verified": false, "id": "983416397295443971", "location": "Guarapari, Brasil", "name": "Yasmim \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4", "username": "lalisaaasz", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 761, "tweet_count": 10429, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2182647092", "name": "Lu Guill\u00e9n \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c \ud83d\udd3b", "username": "Luciano91961", "public_metrics": {"followers_count": 2150, "following_count": 2157, "tweet_count": 207329, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "3614890941", "location": "Sinop, Brasil", "name": "blacksheep", "username": "mayloon157", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 528, "tweet_count": 3801, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1101218091512541184", "location": "Guadalupe", "name": "jotta7\ud83e\udd34\ud83c\udffd", "username": "coeeJG", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 329, "tweet_count": 16170, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "709102909414371329", "location": "Ponte de Sor, Portugal", "name": "mariana", "username": "mslcanas", "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 663, "tweet_count": 18925, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1090581182595637255", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "Leonor Rosas", "username": "LeonorRosas4", "public_metrics": {"followers_count": 7911, "following_count": 496, "tweet_count": 3986, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "id": "102454055", "location": "Guayaquil", "name": "Manuel De Guzm\u00e1n O.", "username": "madguo", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 507, "tweet_count": 19089, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "54717116", "location": "Brasil", "name": "Priscila", "username": "priscilatosate", "public_metrics": {"followers_count": 1439, "following_count": 516, "tweet_count": 579438, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "id": "1255614170", "location": "Madrid", "name": "LA ROSA DE SARON", "username": "ROSADESARON150", "public_metrics": {"followers_count": 6690, "following_count": 4319, "tweet_count": 146123, "listed_count": 67}}, {"verified": false, "id": "1328885857", "name": "CulturaOcio", "username": "culturaocio", "public_metrics": {"followers_count": 23810, "following_count": 5478, "tweet_count": 93600, "listed_count": 534}}, {"verified": false, "id": "415810868", "location": "ela/dela", "name": "juridico giuliano \ud83e\udd85", "username": "mulbarrystreet", "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 369, "tweet_count": 262330, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1123709893930901512", "name": "batman rei do pop dono da dc", "username": "batcomvontade", "public_metrics": {"followers_count": 1999, "following_count": 1728, "tweet_count": 1245, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "3308198456", "location": "Ovetus \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "name": "El\u00edas 37042 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Elias37042", "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 1415, "tweet_count": 49099, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "526075562", "name": "Facha y .", "username": "giantcastillo", "public_metrics": {"followers_count": 2100, "following_count": 1969, "tweet_count": 19830, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1030194756024983552", "name": "bernas", "username": "okjurook", "public_metrics": {"followers_count": 1947, "following_count": 1509, "tweet_count": 51973, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "43243961", "location": "Brasil", "name": "Rog\u00e9rio Galv\u00e3o", "username": "ritmo_da_noite", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 1862, "tweet_count": 9099, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "806453208", "location": "pvz | fdup & uminho", "name": "in\u00eas \ud83e\ude90", "username": "ines_costaaa", "public_metrics": {"followers_count": 2321, "following_count": 1326, "tweet_count": 94968, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "390854252", "name": "Monito", "username": "mpmbg2003", "public_metrics": {"followers_count": 1119, "following_count": 1478, "tweet_count": 78806, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3215259640", "location": "Colegiales", "name": "Donato Spaccavento", "username": "drspacca", "public_metrics": {"followers_count": 4526, "following_count": 376, "tweet_count": 5745, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "734049844147462144", "name": "Rosario Valbuena \ud83d\udd3b", "username": "RosarioValbuena", "public_metrics": {"followers_count": 2729, "following_count": 4819, "tweet_count": 117163, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1134655071092977664", "location": "Te sigue", "name": "asielinho", "username": "b_asiel", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 392, "tweet_count": 3032, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "834702151", "location": "Argentina", "name": "cosito de la pizza", "username": "elcosodelapizza", "public_metrics": {"followers_count": 6646151, "following_count": 574, "tweet_count": 65710, "listed_count": 1620}}, {"verified": false, "id": "712282812129386497", "name": "Hugo", "username": "HogueraComics", "public_metrics": {"followers_count": 6778, "following_count": 414, "tweet_count": 28340, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "id": "995375037711618049", "location": "Howgarts", "name": "Carlos Mara\u00f1\u00f3n Card\u00edn #RestoreTheSnyderVerse", "username": "CarlosCardin99", "public_metrics": {"followers_count": 1907, "following_count": 1305, "tweet_count": 61103, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "3892154177", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Carlos Fdez Candelas", "username": "candelas112", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 641, "tweet_count": 2241, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "442709171", "name": "Sergio Tub\u00edo Rey.\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83e\udec2", "username": "str782", "public_metrics": {"followers_count": 1844, "following_count": 1990, "tweet_count": 7963, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "733261411938357248", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udc96VILMA CAPRILES\ud83d\udc96\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "vilma_capriles", "public_metrics": {"followers_count": 1726, "following_count": 1730, "tweet_count": 188512, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "161871799", "location": "Zacatecas, M\u00e9xico", "name": "Imagen de Zacatecas", "username": "ZacatecasImagen", "public_metrics": {"followers_count": 23361, "following_count": 588, "tweet_count": 179556, "listed_count": 216}}, {"verified": false, "id": "1104487799191994370", "location": "Tomar, Portugal", "name": "mafalda", "username": "mafi_srodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 426, "tweet_count": 13761, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1077366451", "name": "AlessiA", "username": "nausicaa123", "public_metrics": {"followers_count": 3281, "following_count": 563, "tweet_count": 75013, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "3245584270", "name": "Pablo Fe\u00ae\ufe0fn\u00e1ndez \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "PabloFdezD", "public_metrics": {"followers_count": 4317, "following_count": 4207, "tweet_count": 314255, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "1263025704", "name": "El peor de todos", "username": "crispalmau", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 720, "tweet_count": 15582, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "295416448", "location": "Paraguay", "name": "Andru G.", "username": "AGFMorrison", "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 646, "tweet_count": 56216, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "993687740653948928", "location": "Asuncion, Paraguay", "name": "Historia Numism\u00e1tica del Paraguay", "username": "bolliconpatas", "public_metrics": {"followers_count": 7452, "following_count": 877, "tweet_count": 76320, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "845042490948440064", "location": "ele/dele \u2014 n\u00e3o bin\u00e1rio", "name": "mika", "username": "iSZmaki", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 197, "tweet_count": 43817, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "121385551", "name": "Europa Press", "username": "europapress", "public_metrics": {"followers_count": 1522770, "following_count": 1323, "tweet_count": 522790, "listed_count": 15771}}, {"verified": false, "id": "1275621043", "location": "Estado de M\u00e9xico", "name": "Alberto Arenas Mu\u00f1oz", "username": "arenas69mx", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 346, "tweet_count": 2172, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "192474819", "name": "Alan C-137 \u25b3", "username": "AlanMnts", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 401, "tweet_count": 34950, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "837041735389822977", "location": "Portugal", "name": "Rui \u2744\ufe0f", "username": "costaa009", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 663, "tweet_count": 13928, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "923976750446628865", "location": "Mexico", "name": "Xochitl Aldaz", "username": "amoalosperros18", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 898, "tweet_count": 30108, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "985897977670701057", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Carlos Moralez", "username": "cadumoralez", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 159, "tweet_count": 3224, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "98233249", "location": "Belo Horizonte", "name": "Marco Pena\u262d #Lula2022 \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "MARCOPENA13", "public_metrics": {"followers_count": 4186, "following_count": 2506, "tweet_count": 123076, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "247350476", "name": "lu", "username": "siriusblok", "public_metrics": {"followers_count": 1743, "following_count": 1029, "tweet_count": 63791, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "796814669692407809", "name": "Carlos", "username": "carlosfmlnunes", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 266, "tweet_count": 22723, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1126523202614771712", "name": "Josue Angulo", "username": "xjosuerangulo", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 71, "tweet_count": 3819, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4738314441", "location": "She/Her", "name": "carolina", "username": "cccorreiaaa", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 169, "tweet_count": 6658, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "816072570118217728", "location": "bikini bottom", "name": "line\u2010\ud804\udd1d", "username": "caroszo", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 183, "tweet_count": 19322, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "880552637690675201", "name": "Sanidad P\u00fablica!", "username": "mariscalrv", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 945, "tweet_count": 3678, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1156046070792753152", "location": "she/her", "name": "n\u00f4", "username": "_leonorgf_", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 348, "tweet_count": 30083, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2992636789", "name": "\ud835\udd7d\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd86", "username": "ritafmsm", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 382, "tweet_count": 33108, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1967923999", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Bruno Santos", "username": "brunodePOS", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 463, "tweet_count": 30153, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2436481829", "name": "vilson", "username": "sisiffus", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 311, "tweet_count": 84637, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "502197009", "location": "exo | wjsn", "name": "procurada: viva ou morta", "username": "zyixingflavor", "public_metrics": {"followers_count": 2888, "following_count": 2977, "tweet_count": 62390, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "195636608", "location": "Espa\u00f1a", "name": "jennifer", "username": "amanditalucia", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 839, "tweet_count": 18387, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1267619354", "location": "Lima Per\u00fa", "name": "RUBEN DARIO ", "username": "RUDAVARA2013", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 1356, "tweet_count": 25285, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "898687123192242176", "location": "Per\u00fa", "name": "@Poetote3", "username": "poetote3", "public_metrics": {"followers_count": 1977, "following_count": 3567, "tweet_count": 36181, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2941915384", "location": "Lombardia ", "name": "S\u03b1gitt\u03b1 \u271e \u2126", "username": "emillyele", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 1340, "tweet_count": 55648, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "958156729598005248", "location": "C\u00f3rdoba de la Nueva Andaluc\u00eda.", "name": "El Cuestionador Cereal\ud83e\udd14", "username": "Elcuestionatodo", "public_metrics": {"followers_count": 2384, "following_count": 1869, "tweet_count": 118209, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1042571329994612736", "location": "Brazil", "name": "The Feminist Patronum", "username": "tfeministp", "public_metrics": {"followers_count": 24463, "following_count": 721, "tweet_count": 26830, "listed_count": 59}}, {"verified": false, "id": "250649768", "location": "Caracas Venezuela", "name": "A.R.M.Y.", "username": "ALBAMILANO", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 609, "tweet_count": 73984, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "58583910", "location": "New York, NY", "name": "Ang\u00e9lica Alvaray", "username": "aalvaray", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 367, "tweet_count": 3722, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "1020931404", "name": "RV", "username": "73rv", "public_metrics": {"followers_count": 3206, "following_count": 991, "tweet_count": 87819, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1157604842862534657", "location": "\ud83c\uddee\ud83c\udde8 Gran Canaria \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\udde8 Max \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "username": "Max37189445", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 782, "tweet_count": 4269, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1118374747807657984", "name": "Maricela Zungia", "username": "MaricelaZungia", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 68, "tweet_count": 9786, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "287838402", "name": "Eleazar Reyes Rivera", "username": "elreri", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 15, "tweet_count": 347, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "236602067", "location": "Puebla, Puebla, M\u00e9xico", "name": "El Sol de Puebla", "username": "elsoldepuebla1", "public_metrics": {"followers_count": 589572, "following_count": 268, "tweet_count": 395282, "listed_count": 872}}, {"verified": false, "id": "3193276859", "location": "Miraflores, Lima.", "name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "username": "AccionDeAmparo", "public_metrics": {"followers_count": 12525, "following_count": 10356, "tweet_count": 564393, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "id": "1584638496", "location": "Lima, Peru", "name": "hugo villavicencio", "username": "hugovillavicen7", "public_metrics": {"followers_count": 2543, "following_count": 1192, "tweet_count": 38312, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "32937766", "location": "Italia", "name": "\u20acnd this Madn\u20acss", "username": "La_Pat", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 301, "tweet_count": 14683, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "384731062", "location": "Michoac\u00e1n, M\u00e9xico", "name": "Changoonga.com", "username": "michangoonga", "public_metrics": {"followers_count": 36676, "following_count": 7103, "tweet_count": 268066, "listed_count": 160}}, {"verified": false, "id": "888176275579428864", "name": "Angel Sotomayor Sosa", "username": "angsos71", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 245, "tweet_count": 7328, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "258094040", "location": "panama ", "name": "Maria Salerno", "username": "mariaeu48", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 625, "tweet_count": 410265, "listed_count": 41}}, {"verified": false, "id": "984130507100344320", "location": "Cidade do Vaticano", "name": "senecto", "username": "BoronatMarti", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 494, "tweet_count": 88274, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "725970102009614337", "location": "Madrid", "name": "Nacho Gonz\u00e1lez", "username": "nacho8gonz", "public_metrics": {"followers_count": 121515, "following_count": 561, "tweet_count": 33797, "listed_count": 531}}, {"verified": false, "id": "780021308675465216", "location": "Algures por a\u00ed", "name": "Shia \ud83c\udf38", "username": "sofsviegas", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 69, "tweet_count": 32340, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "789045001116418048", "name": "Marley sem rastas\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "rafafonseca88", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 642, "tweet_count": 87527, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "110790054", "location": "Brasil", "name": "Gio Oliveira 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2764\ufe0f", "username": "giovtds", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 863, "tweet_count": 26502, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1161232923942707200", "location": "now(here)", "name": "crespini", "username": "crespetachupeta", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 242, "tweet_count": 2735, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1019996999645573120", "location": "cdr", "name": "JUCA", "username": "_juliafoliveira", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 526, "tweet_count": 34565, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "293237200", "name": "ALVARO", "username": "interceptor718", "public_metrics": {"followers_count": 1584, "following_count": 1283, "tweet_count": 198019, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2465026446", "location": "NorCal \ud83d\udc99", "name": "\u2650MLG\u2650", "username": "MLGGDL", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 943, "tweet_count": 28854, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "1496843330", "location": "Italia", "name": "Auayasca fio@amo \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "FiorellaAmoruso", "public_metrics": {"followers_count": 2004, "following_count": 2456, "tweet_count": 56139, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "206754240", "name": "Mario Lechuga", "username": "mario_lechuga", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 588, "tweet_count": 5508, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1228417814", "location": "Anaco, Venezuela", "name": "Luis Arteaga", "username": "Luisart90809958", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 1891, "tweet_count": 127787, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "1005533301912801280", "name": "Garohu", "username": "Garohu1", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 931, "tweet_count": 89050, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2986666096", "name": "Flor Azuaje", "username": "florazuaje58", "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 1224, "tweet_count": 127741, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "119054672", "location": "Canada", "name": "rodrigo ribero", "username": "rodrigoribero", "public_metrics": {"followers_count": 6819, "following_count": 7486, "tweet_count": 180927, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "1140759564511600647", "location": "lady gaga; rosal\u00eda; karol g", "name": "bruna\u2666\ufe0f", "username": "motomonstra", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 304, "tweet_count": 45104, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1003772949592145920", "location": "Cherveix-Cubas, France", "name": "gio \u2661 pride & prejudice", "username": "demiyag_", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 2513, "tweet_count": 38935, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1012818918", "location": "Milano, Lombardia", "name": "John McNamara", "username": "JohnMcN03", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 166, "tweet_count": 61326, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "16927175", "name": "Le singe volant", "username": "singevolant", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 424, "tweet_count": 27955, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "41035654", "location": "Puebla \u00d7 CDMX", "name": "Rafael Soto", "username": "rafael_soto_", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 231, "tweet_count": 106859, "listed_count": 60}}, {"verified": false, "id": "468623666", "name": "Vasco Silva", "username": "VascoSilva4", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 51, "tweet_count": 612, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3247966414", "location": "La Perla, Peru", "name": "ARISTO'S", "username": "arisze27", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1264, "tweet_count": 21324, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1172434781566427137", "name": "Jordi JAM", "username": "JordiJAM3", "public_metrics": {"followers_count": 9885, "following_count": 9600, "tweet_count": 23899, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "40706264", "location": "Argentina en la casa \u10e6", "name": "\u064b", "username": "Jessi_princess", "public_metrics": {"followers_count": 5662, "following_count": 4941, "tweet_count": 586493, "listed_count": 122}}, {"verified": false, "id": "2582661180", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Jes\u00fas Bodas \ud83d\udc94\ud83d\udc9c", "username": "jancelbes", "public_metrics": {"followers_count": 5604, "following_count": 6166, "tweet_count": 188655, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "id": "745842302", "location": "@TERE_MIDELEGA OFICIAL", "name": "TERESA SALAZAR PERIODISMO INDEPENDIENTE OFICIAL", "username": "TERE_MIDELEGA", "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 5002, "tweet_count": 207385, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "id": "260797853", "location": "Sevilla", "name": "Maribel Pires", "username": "maribelpires", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 2026, "tweet_count": 8005, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "200435252", "name": "Mar\u00eda Isabel", "username": "MIsabel2022", "public_metrics": {"followers_count": 7221, "following_count": 1393, "tweet_count": 80251, "listed_count": 109}}, {"verified": false, "id": "164384108", "location": "Guadalajara, Jalisco", "name": "Eduardo G. Lomel\u00ed", "username": "me_garcialomeli", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 73, "tweet_count": 11945, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "240906479", "name": "Xiomara Araujo\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "Xiomara_Araujo", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 114, "tweet_count": 11258, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1020339410762715136", "location": "Alcochete, Portugal", "name": "PIRLO \ud83e\udd39\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udd7a\ud83c\udffd", "username": "guilhermepirloo", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 396, "tweet_count": 18544, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "596852803", "location": "\u2764emy\u2764 Dc e Marvel/Howgarts", "name": "Michael \u26a1\ufe0f\ud83c\udd71\ufe0f", "username": "andrewgarfielq", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 234, "tweet_count": 74182, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "830507792998027266", "name": "Rosa\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b\ud83c\udf08\u2602\ufe0f", "username": "RosaMar6254", "public_metrics": {"followers_count": 11508, "following_count": 8875, "tweet_count": 630193, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "810277483685838849", "location": "Provavelmente em casa", "name": "\ud835\udc72\ud835\udc6c\ud835\udc96\ud835\udc7d\ud835\udc70\ud835\udc75", "username": "_KEuVIN_", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 276, "tweet_count": 2363, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1050393714", "location": "Venezuela", "name": "malula", "username": "MalulaCon", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 2963, "tweet_count": 250256, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "id": "965680948653240321", "name": "Jo\u00e3o Pedro", "username": "JooPedr94248453", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 631, "tweet_count": 179665, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "14500217", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "CinePOP", "username": "cinepop", "public_metrics": {"followers_count": 131453, "following_count": 813, "tweet_count": 202804, "listed_count": 598}}, {"verified": false, "id": "45815847", "location": "Italia, Busto Arsizio.", "name": "silvia \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "silviamere", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 591, "tweet_count": 86215, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "723260990100529153", "name": "J\u03b1\u0e17\u03b1\u2077", "username": "jothrowingfans", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 1054, "tweet_count": 77449, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "3313563704", "location": "Comunidad Valenciana, Espa\u00f1a", "name": "David Ballesteros", "username": "Dbg3D", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 311, "tweet_count": 98661, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1450816442", "location": "Gij\u00f3n, Spain", "name": "\u146dI\u1455O\u14aaI\u144eO (#FuckVox#VoxPar\u00e1sitos) \ud83d\udd3b", "username": "pilicolino", "public_metrics": {"followers_count": 5978, "following_count": 6548, "tweet_count": 27246, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "177992076", "location": "BURELA   -SPAIN   GALICIA.", "name": "DANIEL OURAL CARRIL", "username": "DOLCARRIL", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 4948, "tweet_count": 24725, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "498855604", "location": "Belgique // France // Espa\u00f1a.", "name": "Braconnier", "username": "Braconnier6", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 716, "tweet_count": 26132, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "808745811018416130", "location": "221B Baker Street", "name": "victor", "username": "ifoundallon", "public_metrics": {"followers_count": 2135, "following_count": 2366, "tweet_count": 18222, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "1002233174", "name": "ADONAY DUQUE", "username": "ADONAYDUQUE", "public_metrics": {"followers_count": 2240, "following_count": 3448, "tweet_count": 243583, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "493538125", "location": "En camino al mejor pa\u00eds", "name": "Glenysram", "username": "glenysram", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 344, "tweet_count": 11362, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2695957489", "location": "Valladolid \ud83c\uddea\ud83c\uddf8Buenos Air \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "name": "ANGELJR\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "ANGELJREP", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 1310, "tweet_count": 176770, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "id": "815994028189696004", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Alfredo Perdiguero M. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "PerdigueroASP", "public_metrics": {"followers_count": 49424, "following_count": 950, "tweet_count": 26750, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3439348667", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Albedrio", "username": "albedrio14", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 541, "tweet_count": 22046, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "208880277", "location": "M\u00e9xico y Espa\u00f1a", "name": "Mar\u00eda Mart\u00edn", "username": "generoenaccion", "public_metrics": {"followers_count": 20775, "following_count": 10153, "tweet_count": 141358, "listed_count": 398}}, {"verified": false, "id": "1012853040578088960", "location": "Sintra, Portugal", "name": "ritz \u2661", "username": "_ritasilvaa_", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 378, "tweet_count": 21592, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "105124790", "location": "Recife, Brasil", "name": "Molusco Targaryen", "username": "ogehid", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 212, "tweet_count": 59152, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1030279541963546624", "name": "kai \ud83e\udee7 vegaspete stan", "username": "sulayeolx", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 499, "tweet_count": 7191, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1144624302702116864", "name": "lise", "username": "twicerezdt", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 508, "tweet_count": 2774, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "441395242", "location": "Trujillo", "name": "SILVIA", "username": "caninita9", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 2099, "tweet_count": 75018, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "956498500614795264", "location": "Santiago de Compostela, Spain", "name": "F\u00e1tima Nercellas\ud83d\udc99\ud83d\udc9a\ud83d\udda4", "username": "FNercellas", "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 417, "tweet_count": 109644, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "27424640", "location": "Alcatraz Paulista - SP", "name": "Jo\u00e3o Lopes", "username": "john_lopes", "public_metrics": {"followers_count": 3818, "following_count": 720, "tweet_count": 212825, "listed_count": 55}}, {"verified": false, "id": "53282527", "location": "Brasil", "name": "Soren Lorensen \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "vuintrieri", "public_metrics": {"followers_count": 4255, "following_count": 952, "tweet_count": 426004, "listed_count": 74}}, {"verified": false, "id": "189344602", "name": "SAMO \u00a9", "username": "GillBill__", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 87, "tweet_count": 50296, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2750563028", "location": "Wano", "name": "Zoro Marco", "username": "ZoroFreecss", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 290, "tweet_count": 12663, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2407834496", "name": "Toni", "username": "Dagaz_CA", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 1777, "tweet_count": 10677, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "156482380", "location": "Mexicalpan de las Tunas", "name": "La Gana", "username": "la_gana", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 998, "tweet_count": 12388, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "865200025856614400", "location": "Melgar, Colombia", "name": "Ricardo Jos\u00e9 Parra Pinilla", "username": "RicardoparraII", "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 419, "tweet_count": 155708, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "761131705944145920", "location": "Argentina", "name": "Warge", "username": "Wargeadicto", "public_metrics": {"followers_count": 29696, "following_count": 76, "tweet_count": 20013, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "id": "720995946", "location": "m\u00e9xico", "name": "david Vajua", "username": "davidvajua", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 331, "tweet_count": 51993, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "63870331", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "name": "Rafa Lisco", "username": "rafalisco", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 1657, "tweet_count": 39447, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "66051849", "location": "United States", "name": "Francia", "username": "FranciaGalea", "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 502, "tweet_count": 123104, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "1079537866005532672", "location": "she/her | \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 | 20", "name": "\ud83d\udc3f\ud83d\udc3a\ud83d\udc97", "username": "chanjisluvs", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 854, "tweet_count": 30802, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "3304533010", "location": " \u2609 \u2650\ufe0e \u2191 \u2648\ufe0e \u263e \u264f\ufe0e ", "name": "andrea\ud83e\udd8b (s/h)", "username": "moonvchildx", "public_metrics": {"followers_count": 2997, "following_count": 1022, "tweet_count": 71302, "listed_count": 44}}, {"verified": false, "id": "844328463087603712", "location": "Valdivia, Chile", "name": "Arno Roa", "username": "arno_roa", "public_metrics": {"followers_count": 3860, "following_count": 4295, "tweet_count": 176709, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "126695224", "location": "Libre pensadora", "name": "Erica \ud83d\udc99", "username": "ericahenriquezo", "public_metrics": {"followers_count": 24366, "following_count": 16704, "tweet_count": 544879, "listed_count": 164}}, {"verified": false, "id": "1038042945545547776", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "nebulosa leticinha", "username": "mensagemdeodio", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 312, "tweet_count": 14860, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4152239415", "location": "Goi\u00e2nia/GO", "name": "augusto", "username": "augusttovieira", "public_metrics": {"followers_count": 7442, "following_count": 994, "tweet_count": 207493, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "1011742709751734274", "location": "Roma, Lazio", "name": "\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\uddd4\ud835\udde5: on break\ud83d\udc99; \ud835\ude62\ud835\ude56\ud835\ude67\ud835\ude5e \u2077 \u265b \ud81a\uddf5\u263d \u264c\ufe0e\u2728", "username": "mari_rapline", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 703, "tweet_count": 30962, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1004554674945617920", "location": "Marco de Canaveses, Portugal", "name": "Tatiana", "username": "tatii_i", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 170, "tweet_count": 2411, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3246105689", "location": "Oq acontece no TT, fica no TT!", "name": "\ud835\ude4e\ud835\ude56\ud835\ude62\u2d35 TV", "username": "V_Sa5m", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 692, "tweet_count": 12970, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2959459379", "location": "Brasil", "name": "Fotos de Fatos", "username": "FotosDeFatos", "public_metrics": {"followers_count": 331515, "following_count": 51, "tweet_count": 20244, "listed_count": 553}}, {"verified": false, "id": "1075162886643859457", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Not\u00edciasdeFamosos.net", "username": "famousnewsreal", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 0, "tweet_count": 40919, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "999912457937141760", "location": "2070", "name": "Neka", "username": "MariaaIness__", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 430, "tweet_count": 14499, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "139566342", "location": "Porto Velho, Brasil", "name": "rb", "username": "ramirobandeira", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 189, "tweet_count": 50098, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1020002929238073344", "name": "Anna Maria \ud83d\udc36\ud83d\ude0d\ud83c\udf3b", "username": "annamar_65", "public_metrics": {"followers_count": 2687, "following_count": 2572, "tweet_count": 151054, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2832335447", "name": "dukana", "username": "dukana2", "public_metrics": {"followers_count": 14282, "following_count": 15597, "tweet_count": 305421, "listed_count": 118}}, {"verified": false, "id": "598575294", "name": "Sebastian Casta\u00f1eda", "username": "NoMeJodasSebas", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 676, "tweet_count": 13418, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "431292933", "location": "Ciudadana del mundo", "name": "Ana E. Delgado", "username": "oficontab", "public_metrics": {"followers_count": 5897, "following_count": 5999, "tweet_count": 215575, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "id": "122788334", "location": "Coatepec, Ver", "name": "rosa i olarte-dguez", "username": "RosaIOd", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 281, "tweet_count": 1512, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "224602434", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Iasmin Miranda \ud83c\udf3b", "username": "IasminPaula", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 617, "tweet_count": 4944, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "821846788831346689", "location": "\ud83d\udda4", "name": "a. \ud83e\udd8b", "username": "Natregui3", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 297, "tweet_count": 57440, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "961819294450331650", "location": "argentina ", "name": "lu", "username": "freakingbay", "public_metrics": {"followers_count": 2545, "following_count": 205, "tweet_count": 38750, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "148418166", "location": "Barquisimeto Lara", "name": "BELKIS MARTINEZ", "username": "JOTAMART", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 1111, "tweet_count": 134290, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "983682151706189826", "location": "\u2709\ufe0f lavozcultura@gmail.com", "name": "La Voz Cultural", "username": "lavozcultural", "public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 235, "tweet_count": 2553, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "151911984", "location": "M\u00e9xico D.F.", "name": "Heli German Mu\u00f1oz S.", "username": "HeliGerman", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 545, "tweet_count": 3817, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1091899383136829440", "location": "Manaus, Brasil", "name": "S\u00e1vio Luiz", "username": "savioluiz092", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 800, "tweet_count": 4354, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1000077779365498881", "name": "B\u2744\ufe0f", "username": "beatriz___reis", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 315, "tweet_count": 9780, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1042798157988540418", "location": "Esposende", "name": "margarida", "username": "margaridaac1", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 622, "tweet_count": 2575, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1121013530642329600", "location": "Toledo-Madrid\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "name": "Gabi", "username": "Gabisa_30", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 232, "tweet_count": 1796, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1025551780724322304", "location": "Olinda - PE", "name": "culpa crist\u00e3 e TDAH", "username": "pradokez", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 849, "tweet_count": 33813, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "999902604044861440", "location": "Valongo, Portugal", "name": "Trumas", "username": "Tomasvelosa1", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 318, "tweet_count": 23614, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1169731131471728641", "location": "M\u00e9xico", "name": "Jose Angeel \u00c1guila C \ud83d\udc9b\ud83d\udc99A Villarreal \ud83e\udd85\ud83d\ude0e\ud83d\ude07", "username": "J_AAngelVill1", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 320, "tweet_count": 79413, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "48206728", "location": "Saltillo, Coahuila, M\u00e9xico", "name": "El Diario de Coahuila", "username": "DiarioCoahuila", "public_metrics": {"followers_count": 45349, "following_count": 955, "tweet_count": 355991, "listed_count": 389}}, {"verified": false, "id": "895797799312392193", "name": "Ricardo Santiago", "username": "RicardoAS_04", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 214, "tweet_count": 4843, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "759591098272608256", "name": "Marlene Garc\u00eda", "username": "MGTerremotico", "public_metrics": {"followers_count": 1481, "following_count": 1730, "tweet_count": 286079, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "473078565", "name": "David Fern\u00e1ndez", "username": "6nandez", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 113, "tweet_count": 2451, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "14982315", "location": "Los Angeles", "name": "James Gunn", "username": "JamesGunn", "public_metrics": {"followers_count": 1304115, "following_count": 1299, "tweet_count": 1779, "listed_count": 5407}}, {"verified": false, "id": "1017105506", "name": "Irene Giacch\u00e9 \ud83c\uddec\ud83c\uddf7", "username": "JaqIrene", "public_metrics": {"followers_count": 991, "following_count": 469, "tweet_count": 32876, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "2433687879", "location": "Just another brick in the wall", "name": "arabella \ud83d\udc1d", "username": "lockedfloyd", "public_metrics": {"followers_count": 1685, "following_count": 806, "tweet_count": 38434, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "206035863", "location": "CCCT CCS VZLA", "name": "Sam Velas", "username": "samuelv2002", "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 1498, "tweet_count": 356594, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "id": "418134860", "location": "Valencia Espa\u00f1a", "name": "Vaquera del espacio", "username": "VaqueradelE", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 2635, "tweet_count": 33242, "listed_count": 116}}, {"verified": false, "id": "1134936530", "location": "International ", "name": "Reportaje", "username": "Reportaje_", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 177, "tweet_count": 992, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "98767093", "location": "Chile", "name": "Clau", "username": "ClauditaBR", "public_metrics": {"followers_count": 7921, "following_count": 6468, "tweet_count": 81658, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "1014719596321034246", "location": "\uc5d1\uc18c ", "name": "bae | a u s e n t e", "username": "12boy93s", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 560, "tweet_count": 15700, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1016598025756692481", "name": "\ud83c\uddec\ud83c\uddf3 \u0623\u0648\u0631\u064a\u0648", "username": "ossumaneee", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 320, "tweet_count": 100340, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1114024644154097664", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Maratonando News \ud83c\udf83\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "PMaratonando", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 146, "tweet_count": 30995, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "2484813552", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "R\u00ea \ud83c\uddea\ud83c\uddea (o 22 da minha @ \u00e9 meu anivers\u00e1rio)", "username": "irl_22", "public_metrics": {"followers_count": 5449, "following_count": 4939, "tweet_count": 390743, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "1082977906840752129", "location": "Porto, Portugal", "name": "Tiz \u2661", "username": "_biibiix", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 114, "tweet_count": 7843, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1106390592743972864", "name": "Cesar8282", "username": "Cesar82821", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 714, "tweet_count": 16611, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2869219369", "name": "Anemone", "username": "sinkinggirl", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 270, "tweet_count": 1724, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4446631695", "name": "(s)\ud835\ude65(ook)\ud835\ude56\ud835\ude57\ud835\ude61\ud835\ude5e\ud835\ude69\ud835\ude64", "username": "iceTapanho0o", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 106, "tweet_count": 16000, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "268399881", "location": "Cd. Neza", "name": "Carlos Briones", "username": "cabriones1985", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 1974, "tweet_count": 5540, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "999915991587995650", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "Mr.Foxy \ud83e\udd8a", "username": "pedro_a_machado", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 173, "tweet_count": 4168, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1003202902012329984", "location": "Barcelos, Portugal", "name": "\u2022\ud835\udc7b\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc94\ud835\udc82\u2022", "username": "Teresab231", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 336, "tweet_count": 57396, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2252522587", "name": "Babyboomerdorada", "username": "idorados", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 99, "tweet_count": 3092, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "461530260", "name": "Juan Antonio", "username": "jabea3", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 600, "tweet_count": 13062, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "4617128476", "location": "Bahia, Brasil", "name": "Gab\u00e3o", "username": "RabrielGocha", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 552, "tweet_count": 12322, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1075239249774067712", "name": "Better Call Irvin \u2696\ufe0f", "username": "itsfuckingirvin", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 347, "tweet_count": 76392, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3282067729", "name": "Alejandro Gonz\u00e1lez", "username": "alex34xd21", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 1113, "tweet_count": 3698, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "169495799", "name": "Susana Zarabia", "username": "susizarabia", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 1379, "tweet_count": 9668, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "89496981", "location": "M\u00e9rida,Yucat\u00e1n,M\u00e9xico", "name": "Peninsular Punto Medio", "username": "peninsularpm", "public_metrics": {"followers_count": 12270, "following_count": 1915, "tweet_count": 85783, "listed_count": 163}}, {"verified": false, "id": "250035743", "location": "MADRID-MALAGA", "name": "Mar\u00eda Isabel Ruiz", "username": "mabelrupe", "public_metrics": {"followers_count": 2087, "following_count": 1695, "tweet_count": 64012, "listed_count": 98}}, {"verified": false, "id": "1038518919810703360", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Wagner Carvalho", "username": "WagnerVieirade6", "public_metrics": {"followers_count": 3621, "following_count": 4994, "tweet_count": 56986, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "925743963641991169", "location": "Andaluzia, Espanha", "name": "Blanca", "username": "Blanca58705072", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 2063, "tweet_count": 163856, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2369356338", "name": "Dacasmonte", "username": "Dacas_monte", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 56, "tweet_count": 4144, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3061669397", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "name": "Er D. Pishe", "username": "DeadPixelG", "public_metrics": {"followers_count": 2387, "following_count": 311, "tweet_count": 27157, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "4075940769", "location": "Pitanga, Brasil", "name": "PHsD", "username": "PDuhatschek73", "public_metrics": {"followers_count": 1833, "following_count": 1856, "tweet_count": 86227, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "714066784756883456", "location": "out of your league", "name": "Ana Catarina", "username": "donttalk2me_4", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 78, "tweet_count": 10222, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "66591478", "location": "Brasil", "name": "rafael grisotto", "username": "browniantext", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 501, "tweet_count": 2483, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "545041139", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "Spooky Kurisu \ud83d\udc3e", "username": "miss_xerinola", "public_metrics": {"followers_count": 1415, "following_count": 754, "tweet_count": 95877, "listed_count": 88}}, {"verified": false, "id": "43720896", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Aullidos.COM", "username": "Aullidos", "public_metrics": {"followers_count": 69815, "following_count": 1786, "tweet_count": 126155, "listed_count": 1178}}, {"verified": false, "id": "1054777414625251328", "name": "vi", "username": "isidoriovi", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 538, "tweet_count": 14712, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "888156044110827526", "location": "Laguna, Brasil", "name": "vitor", "username": "veutor", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 738, "tweet_count": 10966, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "880451189841723394", "location": "Moraine, OH", "name": "Tomas Diaz", "username": "TomasDi30832181", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 244, "tweet_count": 13282, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "140931135", "location": "Venezuela  - Miranda", "name": "ingrid gil", "username": "ingrid_gil", "public_metrics": {"followers_count": 8917, "following_count": 9304, "tweet_count": 405874, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "id": "540849229", "name": "Danilo Vitro' \ud83c\udfc619 \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f", "username": "DVACMILAN", "public_metrics": {"followers_count": 5084, "following_count": 3095, "tweet_count": 95761, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "id": "738027504305311746", "name": "BLACKPINK\u2764\u2764", "username": "BLINKK_MOOMOO", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 1813, "tweet_count": 119049, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1022155639", "name": "Mar\u00edaP\u00e9rez Cuesta", "username": "Mapecuesta331", "public_metrics": {"followers_count": 1761, "following_count": 1783, "tweet_count": 79286, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "139071030", "location": "Caracas - Venezuela", "name": "mastranta", "username": "Mastranta", "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 1671, "tweet_count": 58687, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "854776340276445184", "location": "Rio Grande, Brasil", "name": "Ripie-Hop \ud83d\udc32", "username": "etproen", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 395, "tweet_count": 7484, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2159051650", "name": ".", "username": "tristachonda", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 155, "tweet_count": 33137, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4156102535", "location": "Madrid", "name": "toni martinez", "username": "toni_martinez64", "public_metrics": {"followers_count": 11883, "following_count": 11676, "tweet_count": 138209, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "id": "153177529", "name": "hernandezlcg", "username": "hernandezlcg", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 310, "tweet_count": 17770, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1128832879792984065", "name": "Mengo \u00e9 Religi\u00e3o \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f", "username": "SandrianeBarre1", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 549, "tweet_count": 52716, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "855796724270542849", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "name": "DTav4res16\ud83d\udd34\u26ab\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "DirceuTavares16", "public_metrics": {"followers_count": 14077, "following_count": 12340, "tweet_count": 36405, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "830241939131858945", "location": "Vilahermosa, Tabasco", "name": "Aracely Conesa Leyva", "username": "AracelyConesa", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 125, "tweet_count": 2697, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "700854294", "location": "Barcelona, Spain", "name": "Maria\ud83d\udc9c", "username": "bcn56_mj", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 879, "tweet_count": 28693, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "740640729106616320", "name": "Falco", "username": "RuanFalco", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 1687, "tweet_count": 30758, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "859984396929159169", "location": "Ursal", "name": "Ale", "username": "bellaciaubella", "public_metrics": {"followers_count": 2353, "following_count": 3538, "tweet_count": 452836, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2326490765", "location": "Rep\u00fablica andaluza", "name": "librepensadora\u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "username": "pilarsevi59", "public_metrics": {"followers_count": 3223, "following_count": 3961, "tweet_count": 82752, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "51246604", "location": "Maracaibo, Venezuela", "name": "RJ Sulbaran", "username": "rjsulbaran", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 867, "tweet_count": 27700, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1890557276", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "\ud83d\udc3a Wolf \ud83d\udc3a", "username": "MarceloAmigoOK", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 496, "tweet_count": 63072, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1008530877104705537", "name": "Karvalyu Fox", "username": "SweetHearts2l", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 372, "tweet_count": 16747, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "527018132", "location": "Brasil", "name": "Luv Doctor Who", "username": "LuvDoctorWho", "public_metrics": {"followers_count": 6180, "following_count": 303, "tweet_count": 33298, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "id": "1011325343486095361", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "name": "l.", "username": "yfernandx", "public_metrics": {"followers_count": 2298, "following_count": 2329, "tweet_count": 11517, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "513938715", "name": "Claraschwartz", "username": "c1schwartz", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 825, "tweet_count": 117370, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1494029148", "location": "salamanca", "name": "Aqu\u00ed  bloqueando fachas !!", "username": "manuelabrizmate", "public_metrics": {"followers_count": 3831, "following_count": 4995, "tweet_count": 66969, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1171175266447704064", "name": "kante $\u270c\ufe0f\ud83c\udfff", "username": "Kante999666", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 77, "tweet_count": 153, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2278068060", "location": "Bragan\u00e7a // Aveiro", "name": "ana raquel", "username": "ana_rl_martins", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 340, "tweet_count": 17141, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "73534632", "location": "\u00dcT: 10.990215,-63.831119", "name": "Raul A Gonzalez M", "username": "gonzalezr20", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 65, "tweet_count": 104768, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "60599585", "location": "Guadalajara, M\u00e9xico", "name": "Edgar Quintanilla Moyado", "username": "edgquin", "public_metrics": {"followers_count": 1240, "following_count": 5002, "tweet_count": 160402, "listed_count": 86}}, {"verified": false, "id": "1084511148693774336", "name": "\ud835\ude08\ud835\ude2f\ud835\ude25\ud835\ude33\ud835\ude26\ud835\ude2a\ud835\ude22", "username": "andssssss__", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 535, "tweet_count": 14128, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "915923316292104192", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "Neni", "username": "inesbdesousa", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 141, "tweet_count": 28818, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "85787290", "name": "A\u0418D\u042f\u00c9 C\u042fUZ", "username": "andreecruz96", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 38, "tweet_count": 174, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "995341885", "name": "Marisa", "username": "marpilcor", "public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 550, "tweet_count": 488017, "listed_count": 105}}, {"verified": false, "id": "1072825628687245312", "location": "\u00b9\u00b3\u2074\u00b3\u2074\u2070\ud83d\udd2d", "name": "Hollow\u00b9\u00b2 \ud83d\udda4\ud83d\udc97", "username": "d_ddablue64", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 268, "tweet_count": 66177, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "3242619241", "location": "Metepec, M\u00e9xico", "name": "RUTILIO MORENO F.C.", "username": "RumoRcartonista", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 286, "tweet_count": 13433, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1157299247865376770", "location": "he/him", "name": "AVERAGE SWORD ENJOYER", "username": "oyasumi_waguin", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 5001, "tweet_count": 6329, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2694505048", "location": "Bragan\u00e7a, Portugal", "name": "Gege\u2728", "username": "AleixoAngela", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 1062, "tweet_count": 41539, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "186554912", "location": "Brasil", "name": "Shariff", "username": "_Shariff_", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 987, "tweet_count": 42811, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "177543983", "location": "Joinville, Brasil", "name": "Pr. Alexandre Gon\u00e7alves", "username": "Pr_AlexandreGon", "public_metrics": {"followers_count": 49732, "following_count": 2906, "tweet_count": 44570, "listed_count": 120}}, {"verified": false, "id": "3418669940", "location": "Brasil", "name": "Carrie \ud83e\udd87", "username": "SrtIvy", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 118, "tweet_count": 28533, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3252889859", "location": "021 Z.O cria da\ud83d\udc51", "name": "Jhou", "username": "JhouSants", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 431, "tweet_count": 12498, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "984936946584707072", "location": "cidade da laranja", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e", "username": "marifernandx", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 353, "tweet_count": 25201, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "721733449481064448", "location": "Cambu\u00ed - MG", "name": "Grazi \u24df", "username": "fuckingg_mine", "public_metrics": {"followers_count": 1380, "following_count": 681, "tweet_count": 22077, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3409321371", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "scooby", "username": "rubenbriitoo", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 181, "tweet_count": 3240, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "622183939", "name": "Alicate 13", "username": "alicate13", "public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 545, "tweet_count": 1032634, "listed_count": 92}}, {"verified": false, "id": "52887921", "location": "Madrid", "name": "Fernando Salas", "username": "fer__salas", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 415, "tweet_count": 6115, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "14938508", "location": "Madrid", "name": "Miguel Campos", "username": "mcamposgalan", "public_metrics": {"followers_count": 15840, "following_count": 1003, "tweet_count": 16420, "listed_count": 91}}, {"verified": false, "id": "253166279", "location": "central perk", "name": "medinin ja", "username": "migue_rst", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 219, "tweet_count": 27711, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "6558552", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "username": "hookdump", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}}, {"verified": false, "id": "1056932324070297600", "name": "\ud80c\udda9\ud83d\udc80\ud80c\uddaa \ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udceb\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udcea \ud80c\udda9\ud83d\udc80\ud80c\uddaa", "username": "cut3albi", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 169, "tweet_count": 30756, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1111012470557237249", "name": "Martha Lichito", "username": "MLichito", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 370, "tweet_count": 31922, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "277705229", "name": "Kamor", "username": "Khassir", "public_metrics": {"followers_count": 4403, "following_count": 4556, "tweet_count": 144305, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "57385969", "name": "canal44", "username": "canal_44", "public_metrics": {"followers_count": 13988, "following_count": 6, "tweet_count": 463094, "listed_count": 186}}, {"verified": false, "id": "359640020", "location": "crystal lake l luan follows", "name": "mari \ud83c\udfac", "username": "cearensedoIuan", "public_metrics": {"followers_count": 5596, "following_count": 3218, "tweet_count": 67662, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "4054347916", "location": "Recife, Pernambuco, Pindorama!", "name": "CAVALEIRO DO LULA \u2b50\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "glaucsouza", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 163, "tweet_count": 14683, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1198044302", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "\ud83d\udd3bAngeles Rodriguez \u2665\ufe0f\ud83d\udc9b \ud83d\udc9c", "username": "_jajeles", "public_metrics": {"followers_count": 2157, "following_count": 4986, "tweet_count": 148216, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "17138110", "location": "Madrid", "name": "Hugo Mart\u00ednez Abarca\ud83d\udeb2 \ud83c\udf3b\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "hugomabarca", "public_metrics": {"followers_count": 42012, "following_count": 3817, "tweet_count": 113249, "listed_count": 694}}, {"verified": false, "id": "1057694266905034752", "name": "leo", "username": "lamitadmasuno__", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 507, "tweet_count": 7331, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "45409867", "location": "New York, NY", "name": "Guga Chacra \ud83d\udc9a", "username": "gugachacra", "public_metrics": {"followers_count": 1551249, "following_count": 1760, "tweet_count": 76712, "listed_count": 3081}}, {"verified": false, "id": "1163444868", "location": "Portugal", "name": "M\u00f3nica", "username": "monicavdbm", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 221, "tweet_count": 22522, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "10626622", "location": "I dont care where, just far...", "name": "Peter Fucking Pan", "username": "blackwizards", "public_metrics": {"followers_count": 3416, "following_count": 862, "tweet_count": 118825, "listed_count": 53}}, {"verified": false, "id": "62533859", "location": "Trujillo Bonito, Per\u00fa.", "name": "La Flor de la Canela", "username": "SrtaWine", "public_metrics": {"followers_count": 3546, "following_count": 798, "tweet_count": 71440, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "191269704", "location": "Puebla, Pue", "name": "Carlos Salas", "username": "CarloSalas30", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 816, "tweet_count": 13075, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "866428862619627521", "name": "Alvaro Cantor", "username": "AlvaroCantor5", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 294, "tweet_count": 41735, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "176958220", "location": "M\u00e9xico", "name": "RLM #NoSoyBot", "username": "stone_mx", "public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 2221, "tweet_count": 45259, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "277660853", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Rick Martins \u2693\ufe0f", "username": "RickMartinsOF", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 1254, "tweet_count": 9044, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1517054443", "location": "Puebla ", "name": "ABC Radio Puebla", "username": "abcradiopuebla1", "public_metrics": {"followers_count": 7417, "following_count": 230, "tweet_count": 47415, "listed_count": 59}}, {"verified": false, "id": "207141320", "location": "BH - Capital Nacional do Grau", "name": "t\u00f3xica irrespons\u00e1vel e perigosa\u2074\u2074", "username": "GuessTheRiddle", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 607, "tweet_count": 75233, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "id": "703950360508026881", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "jupsin'", "username": "mov_jupsin", "public_metrics": {"followers_count": 7504, "following_count": 7364, "tweet_count": 87315, "listed_count": 131}}, {"verified": false, "id": "85461937", "name": "Christian", "username": "ChristCritic", "public_metrics": {"followers_count": 2194, "following_count": 1020, "tweet_count": 47744, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1098600858898567168", "location": "Per\u00fa", "name": "Mujer Proletaria-Per\u00fa", "username": "8mPopular", "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 222, "tweet_count": 1564, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1000011547870220288", "name": "maggs", "username": "_____Margarida", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 328, "tweet_count": 11111, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3097920568", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "a negroni sbagliato with prosecco in it \u26be\ufe0f", "username": "maydougs", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 1046, "tweet_count": 30693, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "108989291", "location": "Santiago de Le\u00f3n de Caracas.", "name": "Ma. Lorena Guevara A", "username": "lorenaarmas", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 856, "tweet_count": 78636, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "3414913353", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "Desastrada", "username": "lehtoliveira", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 451, "tweet_count": 6435, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "766702260789321728", "name": "d\u00e9", "username": "deborasocosta", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 536, "tweet_count": 17959, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "908292585134981120", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "TODOS A UNA", "username": "todosauna_edu", "public_metrics": {"followers_count": 2541, "following_count": 3071, "tweet_count": 21622, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "id": "917518805236109312", "location": "Palmela", "name": "Heleno \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "diogo_30_", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 234, "tweet_count": 28573, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1101992954", "location": "Benavente ", "name": "soffy", "username": "sofiaarosado", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 632, "tweet_count": 39247, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1126210954444922886", "name": "Josu\u00e9 Montes", "username": "Josu17MP", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 216, "tweet_count": 3306, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "378126778", "name": "A. Gisbert Arnal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "AGisbertArnal", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 59, "tweet_count": 520088, "listed_count": 116}}, {"verified": false, "id": "999505321960919040", "name": "Raquel | \u00c9 13! \u2b50", "username": "queldoro", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 286, "tweet_count": 10727, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "123323348", "location": "in ur dreams!", "name": "Montserrat Flores", "username": "Montse_Flores_M", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 1421, "tweet_count": 14990, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "353953821", "name": "Jorge Santander", "username": "jormasanve", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 852, "tweet_count": 76663, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1169348657184944134", "location": "jisoo-taehyung utted// mps", "name": "\u13d3\u13a5\u13a5\u13f2;\ud83c\udf5c\ud83d\udc13/", "username": "jisoosun_", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 393, "tweet_count": 2682, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "189907012", "location": "Lima, Peru", "name": "Mylene", "username": "milyzam", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 586, "tweet_count": 14139, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "778420190384103425", "location": "Beag\u00e1", "name": "Yuri e seus Cometas no Pa\u00eds do Baurets", "username": "YurieosCometas", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 782, "tweet_count": 50705, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "39210036", "name": "Puddin", "username": "miicch", "public_metrics": {"followers_count": 3746, "following_count": 2521, "tweet_count": 296725, "listed_count": 77}}, {"verified": false, "id": "21618505", "name": "\ud83c\uddfe\u200c\ud83c\uddf4\u200c\ud83c\uddf8\u200c\ud83c\uddf4\u200c\ud83c\uddfe\u200c\ud83c\uddf4\u200c\ud83c\uddff\u200c", "username": "ozvaldu", "public_metrics": {"followers_count": 1666, "following_count": 993, "tweet_count": 43227, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "870449053787721730", "name": "Salome S\u00e1nchez", "username": "Salomes32455", "public_metrics": {"followers_count": 3037, "following_count": 3939, "tweet_count": 41879, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "993032343198846976", "location": "San Juan de Miraflores, Peru", "name": "MujeresApristasEnAcci\u00f3nSJM", "username": "MAEA_SJM", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 151, "tweet_count": 5711, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "936125130203418624", "name": "Mark", "username": "MejiaValdon", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 582, "tweet_count": 51414, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2352037112", "location": "Venezuela", "name": "Venezolano", "username": "jesusm62860549", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 1692, "tweet_count": 74868, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "906953404458692609", "location": "Pernambuco, Brasil", "name": "Thiago Ferreira", "username": "thiagfvs", "public_metrics": {"followers_count": 13769, "following_count": 366, "tweet_count": 54556, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "id": "154977086", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Lulas Fernando", "username": "Lucasfernand21", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 842, "tweet_count": 39212, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1071723313", "location": "Caracas", "name": "Ixe", "username": "ixejauregui", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 741, "tweet_count": 68837, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "17943376", "location": "Samborondon - Ecuador \uf8ff", "name": "Dr. Ilin Gilberto de la Torre M.", "username": "IlindelatorreMD", "public_metrics": {"followers_count": 46325, "following_count": 2266, "tweet_count": 100796, "listed_count": 357}}, {"verified": false, "id": "1137023899", "location": "Sants, Barcelona", "name": "mammasants", "username": "teresinafons", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 609, "tweet_count": 8316, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "383886066", "location": "Torino", "name": "Mario Bevilacqua", "username": "mariobev_69", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 773, "tweet_count": 13849, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "825101695776653313", "name": "De Peso", "username": "DePeso_", "public_metrics": {"followers_count": 6906, "following_count": 180, "tweet_count": 60941, "listed_count": 54}}, {"verified": false, "id": "732357055609085952", "location": "midnights. \ud83d\udd5b", "name": "j\u00f8\u0101\u00f8", "username": "jaoandtheniners", "public_metrics": {"followers_count": 2091, "following_count": 4889, "tweet_count": 115176, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "894401356689231877", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Terraverso", "username": "terraverso", "public_metrics": {"followers_count": 19236, "following_count": 292, "tweet_count": 25040, "listed_count": 62}}, {"verified": false, "id": "195816212", "location": "Caracas-Venezuela", "name": "Yasmari", "username": "YasmariDelValle", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 1311, "tweet_count": 95289, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "871915957089947648", "location": "Mundo Da Lua", "name": "Fadinha", "username": "camzilacabeyo", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 256, "tweet_count": 857, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "54233321", "location": "Rena Badajoz", "name": "Manuel", "username": "ZHAINOX", "public_metrics": {"followers_count": 2678, "following_count": 2761, "tweet_count": 290861, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "id": "990599798624587776", "location": "Linares, Espa\u00f1a", "name": "Yalli Spooky", "username": "yallihulk1", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 2004, "tweet_count": 32786, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "601539959", "name": "Loammy", "username": "loammy_a", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 306, "tweet_count": 13352, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "396130364", "name": "Esmeralda", "username": "Esmeralda_Mo", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 290, "tweet_count": 16361, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "274034736", "location": "Caracas.Venezuela", "name": "Gabriela Rui", "username": "gabyrui", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 235, "tweet_count": 2919, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "138046014", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \u00a1Saquemos a La Tiran\u00eda!", "username": "sinmilicos", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 290, "tweet_count": 13316, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1053761730042650630", "location": "Sintra ", "name": "\ud835\udc45\ud835\udc4e\ud835\udc5e\ud835\udc62\ud835\udc52\ud835\udc59", "username": "raquelleonor25", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 133, "tweet_count": 6704, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "227540173", "location": "Caracas", "name": "yrejoyopa", "username": "yrejoyopa", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 683, "tweet_count": 5955, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "227997731", "location": "Guimar\u00e3es, Portugal", "name": "maria vaz vieira", "username": "mariefromars", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 580, "tweet_count": 74753, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1000386409142812675", "name": "duds \u2060\u8d64\u6839", "username": "watashinne", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 1026, "tweet_count": 106653, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1551296767", "location": "bxd, duas decada e cinco anos", "name": "vitu", "username": "torviteixeira", "public_metrics": {"followers_count": 1923, "following_count": 845, "tweet_count": 89525, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "740525914107305988", "name": "lucas", "username": "crybottles", "public_metrics": {"followers_count": 6351, "following_count": 1802, "tweet_count": 30914, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "756146786712989697", "location": "Teresina, Brasil", "name": "Portal Varada", "username": "PortalVarada", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 148, "tweet_count": 78006, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3101794426", "location": "she/her", "name": "rita \ud83e\udd87", "username": "ritsfranco", "public_metrics": {"followers_count": 2195, "following_count": 1014, "tweet_count": 50570, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1109577821612138498", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "SOLEDAD\ud83c\udf39\ud83d\udc96\ud83c\udf39", "username": "SOYSOLEDAD5", "public_metrics": {"followers_count": 3983, "following_count": 774, "tweet_count": 30939, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "2591919079", "location": "Solo", "name": "Posdata.TE AMO \u2661\u2661\u2661\uea00", "username": "ElSolitario_08", "public_metrics": {"followers_count": 61712, "following_count": 39265, "tweet_count": 19785, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "id": "194720538", "name": "nury", "username": "lukalubravo", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 617, "tweet_count": 5345, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "80949339", "location": "Venezuela", "name": "Magally", "username": "magy19", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 1226, "tweet_count": 179320, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "111628754", "location": "\u00dcT: 10.478244,-66.827044", "name": "Mary Carmen P\u00e9rez", "username": "meiga61", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 1360, "tweet_count": 5978, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "206738604", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaNore\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "norely_ta", "public_metrics": {"followers_count": 1509, "following_count": 3012, "tweet_count": 446812, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "730365142454636544", "name": "Riparo", "username": "Eraclanius", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 1661, "tweet_count": 81082, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "336744560", "location": "Orlando, FL", "name": "Sonia Pilo", "username": "SoniaPilo", "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 4999, "tweet_count": 107841, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "3122742395", "location": "Valdivia, Chile", "name": "Carmen\ud83e\udd8b", "username": "3rooklynb4by", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 460, "tweet_count": 26175, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3364379847", "location": "Santa Maria da Feira, Portugal", "name": "M\u00e1rio", "username": "MarioSousa1281", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 217, "tweet_count": 4679, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1535280722", "name": "Mike", "username": "Putomigs", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 229, "tweet_count": 5405, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "250918699", "name": "Alexis Pe\u00f1a", "username": "alexisepr", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 180, "tweet_count": 24731, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "252562229", "location": "itinerante", "name": "KALTZAGORRI BASOJAUN", "username": "Kaltzagorri1_", "public_metrics": {"followers_count": 3069, "following_count": 3412, "tweet_count": 94377, "listed_count": 5}}], "tweets": [{"created_at": "2019-09-13T21:10:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 26, "probability": 0.8302, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 53, "end": 71, "probability": 0.9353, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/WgywkZvlLS", "expanded_url": "https://espalhafactos.com/?p=368553", "display_url": "espalhafactos.com/?p=368553"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ppITfeuZVL", "expanded_url": "https://twitter.com/EspalhaFactos/status/1172618564811051014/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ppITfeuZVL", "media_key": "3_1172618562877513729"}]}, "id": "1172618564811051014", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 302, "reply_count": 5, "like_count": 1290, "quote_count": 123}, "edit_history_tweet_ids": ["1172618564811051014"], "text": "Portuguesa Daniela Melchior confirmada no elenco de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2' - https://t.co/WgywkZvlLS https://t.co/ppITfeuZVL", "author_id": "64839161"}, {"created_at": "2019-09-14T19:02:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9532, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 39, "end": 55, "probability": 0.8919, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/R9g95Pb3C9", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1172948752140816384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R9g95Pb3C9", "media_key": "3_1172948748458233856"}]}, "id": "1172948752140816384", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 4, "like_count": 129, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172948752140816384"], "text": "Jared Leto n\u00e3o estar\u00e1 no novo filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/R9g95Pb3C9", "author_id": "1076671335953297408"}, {"created_at": "2019-09-14T19:24:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.451, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.5385, "type": "Other", "normalized_text": "Viola Deusa"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/lP7WZzbcvw", "expanded_url": "https://twitter.com/tfeministp/status/1172606291660988416", "display_url": "twitter.com/tfeministp/sta\u2026"}]}, "id": "1172954269059833857", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172954269059833857"], "text": "\u00c9 simplesmente imposs\u00edvel Esquadr\u00e3o suicida 2 ser horrivel com Viola Deusa no elenco https://t.co/lP7WZzbcvw", "author_id": "768664282263326721", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172606291660988416"}]}, {"created_at": "2019-09-14T17:04:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.6687, "type": "Person", "normalized_text": "Martha \u00c9rika"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.8047, "type": "Person", "normalized_text": "Mario"}, {"start": 185, "end": 192, "probability": 0.6543, "type": "Place", "normalized_text": "Tlatelco"}, {"start": 195, "end": 200, "probability": 0.8865, "type": "Place", "normalized_text": "Edomex"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "NiUnaMenos"}, {"start": 194, "end": 201, "tag": "Edomex"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/YmRZbSfRnR", "expanded_url": "https://bit.ly/2kzTjcx", "display_url": "bit.ly/2kzTjcx", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elgrafico.mx/la-roja/le-reclama-su-esposo-por-infidelidad-este-la-apunala-y-luego-se-suicida-en-edomex"}]}, "id": "1172918933982236673", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172918933982236673"], "text": "#NiUnaMenos Los reclamos que Martha \u00c9rika le hac\u00eda a su esposo Mario, por una infidelidad, concluyeron de forma tr\u00e1gica: \u00e9l la apu\u00f1al\u00f3 y luego se suicid\u00f3 dentro de su casa en el barrio Tlatelco #Edomex https://t.co/YmRZbSfRnR", "author_id": "38293203"}, {"created_at": "2019-09-14T19:32:14.000Z", "id": "1172956237228589056", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172956237228589056"], "text": "Una ni\u00f1a se suicida tras humillarla su profesora por mancharse el vestido con la regla https://t.co/fGjYVUyciF", "author_id": "196572692", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/fGjYVUyciF", "expanded_url": "http://ondace.ro/4nte72", "display_url": "ondace.ro/4nte72", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ondacero.es/noticias/mundo/nina-suicida-humillar-profesora-mancharse-vestido-regla_201909145d7d1f670cf26d8cd65c75b9.html"}]}}, {"created_at": "2019-09-14T00:03:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.7778, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 71, "end": 87, "probability": 0.7707, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 136, "end": 145, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 180, "end": 190, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 193, "end": 202, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 205, "end": 217, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 220, "end": 230, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 234, "end": 247, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 39, "tag": "Joaqu\u00ednCos\u00edo"}, {"start": 250, "end": 266, "tag": "OrgulloMexicano"}, {"start": 267, "end": 275, "tag": "Latinos"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/yMSKIdXr2b", "expanded_url": "https://twitter.com/pozainforma/status/1172662103360057345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yMSKIdXr2b", "media_key": "3_1172662050633502722"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/yMSKIdXr2b", "expanded_url": "https://twitter.com/pozainforma/status/1172662103360057345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yMSKIdXr2b", "media_key": "3_1172662080543088641"}]}, "id": "1172662103360057345", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 98, "like_count": 2705, "quote_count": 118}, "edit_history_tweet_ids": ["1172662103360057345"], "text": "\u00a1WOOOW! El actor mexicano #Joaqu\u00ednCos\u00edo formar\u00e1 parte de la secuela de The Suicide Squad (Escuadr\u00f3n suicida), as\u00ed lo revel\u00f3 el director James Gunn. Cos\u00edo compartir\u00e1 escena junto a Viola Davis, Idris Elba, Margot Robbie, Alice Braga y Michael Rooker. #OrgulloMexicano #Latinos https://t.co/yMSKIdXr2b", "author_id": "979046731"}, {"created_at": "2019-09-13T17:13:32.000Z", "id": "1172558946705596417", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 40, "like_count": 125, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1172558946705596417"], "text": "En el gobierno de @jguaido hacen algo bien para despu\u00e9s hacer 10 cosas mal.\nPrimero sale @tarrebriceno a hablar magistralmente sobre la soluci\u00f3n del problema. Despu\u00e9s va el presidente a aplaudir las babosadas de esta alma decr\u00e9pita. Instinto suicida. \nhttps://t.co/q2Kg9zhASA", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 26, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 89, "end": 102, "username": "tarrebriceno", "id": "1088286655071612928"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/q2Kg9zhASA", "expanded_url": "https://twitter.com/TVVnoticias/status/1172554155434491904/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/q2Kg9zhASA", "media_key": "13_1172554042637045760"}]}, "author_id": "121816849"}, {"created_at": "2019-09-14T20:13:48.000Z", "id": "1172966700553330689", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172966700553330689"], "text": "@MatiasCorreia11 Eu prefiro n\u00e3o morrer", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MatiasCorreia11", "id": "968961628657127424"}]}, "author_id": "884774079454203904", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172895954451804167"}], "in_reply_to_user_id": "968961628657127424"}, {"created_at": "2019-09-13T20:04:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 15, "probability": 0.7454, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 18, "end": 27, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 53, "end": 69, "probability": 0.6833, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 87, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 103, "end": 116, "probability": 0.8782, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/MJrkmcjdZA", "expanded_url": "http://bit.ly/2kLALWv", "display_url": "bit.ly/2kLALWv"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2qrjfv7pwR", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qrjfv7pwR", "media_key": "3_1172601898693791745"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2qrjfv7pwR", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qrjfv7pwR", "media_key": "3_1172601898693799936"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2qrjfv7pwR", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qrjfv7pwR", "media_key": "3_1172601898697969664"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/2qrjfv7pwR", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172601904079224832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2qrjfv7pwR", "media_key": "3_1172601898693795847"}]}, "id": "1172601904079224832", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 28, "like_count": 2214, "quote_count": 113}, "edit_history_tweet_ids": ["1172601904079224832"], "text": "Brasileira na DC! James Gunn confirma elenco do novo Esquadr\u00e3o Suicida com Margot Robbie, Alice Braga, Michael Rooker, Idris Elba e mais! Confira todos https://t.co/MJrkmcjdZA https://t.co/2qrjfv7pwR", "author_id": "9612112"}, {"created_at": "2019-09-14T01:54:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.902, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 68, "end": 86, "probability": 0.9336, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}]}, "id": "1172690014985232384", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 2, "like_count": 2877, "quote_count": 164}, "edit_history_tweet_ids": ["1172690014985232384"], "text": "A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "author_id": "719523435647512576"}, {"created_at": "2019-09-14T14:36:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 247, "end": 255, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "id": "1172881860541714432", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 71, "like_count": 1331, "quote_count": 21}, "edit_history_tweet_ids": ["1172881860541714432"], "text": "Cuando a un compa\u00f1ero de labranza en este oficio humanitario se le suicida un afecto que no pudo m\u00e1s, \nuno se siente que tampoco puede, \nque en verdad no damos para mucho m\u00e1s, \nque para rendirte homenaje con el alma, \nun tesoro, imagino, \nen esta Venezuela que se queda sin ganas", "author_id": "332642789"}, {"created_at": "2019-09-14T09:04:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.5543, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}, {"start": 63, "end": 75, "probability": 0.9444, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.9563, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 89, "end": 98, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 138, "end": 147, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 153, "end": 167, "probability": 0.7566, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}], "hashtags": [{"start": 152, "end": 168, "tag": "TheSuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 38, "end": 52, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/fmVT8e3ViI", "expanded_url": "https://www.sopitas.com/entretenimiento/james-gunn-elenco-suicide-squad-2-joaquin-cosio-john-cena/", "display_url": "sopitas.com/entretenimient\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sopitas.com/cine-y-tv/james-gunn-elenco-suicide-squad-2-joaquin-cosio-john-cena/"}]}, "id": "1172798137897037825", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 4, "like_count": 488, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172798137897037825"], "text": "\u00a1Power mexicano! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\nJoaqu\u00edn Cos\u00edo (@cosio_joaquin) se une a Margot Robbie, John Cena, Idris Elba, entre otros, al Escuadr\u00f3n Suicida de James Gunn \ud83c\udfac\n\n#TheSuicideSquad \n\nhttps://t.co/fmVT8e3ViI", "author_id": "3362741"}, {"created_at": "2019-09-14T00:09:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.5844, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.6782, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 62, "end": 78, "username": "ForbesLifeLatam", "id": "3325312148"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/bnCk7Et7iD", "expanded_url": "https://www.forbes.com.mx/forbes-life/el-mexicano-joaquin-cosio-se-integra-al-reparto-de-the-suicide-squad/", "display_url": "forbes.com.mx/forbes-life/el\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.forbes.com.mx/forbes-life/el-mexicano-joaquin-cosio-se-integra-al-reparto-de-the-suicide-squad/"}]}, "id": "1172663575195856901", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 5, "like_count": 387, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1172663575195856901"], "text": "No es broma: el 'Cochiloco' ser\u00e1 parte del Escuadr\u00f3n Suicida. @ForbesLifeLatam tiene los detalles: https://t.co/bnCk7Et7iD", "author_id": "948683648"}, {"created_at": "2019-09-14T15:18:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 25, "probability": 0.7407, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando 'Popy' Olivera"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 123, "tag": "elecciones"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/aBzWP9zlZA", "expanded_url": "https://twitter.com/exitosape/status/1172892342359068673/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/aBzWP9zlZA", "media_key": "7_1172891862396493825"}]}, "id": "1172892342359068673", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 251, "like_count": 99, "quote_count": 26}, "edit_history_tweet_ids": ["1172892342359068673"], "text": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35 Fernando 'Popy' Olivera confirm\u00f3 hoy que volver\u00e1 a postular a la presidencia de la Rep\u00fablica en las pr\u00f3ximas #elecciones, y prometi\u00f3 que acabar\u00e1 con el sistema de corrupci\u00f3n. \u00bfVotar\u00edas por \u00e9l? \ud83e\udd14 https://t.co/aBzWP9zlZA", "author_id": "2205328350"}, {"created_at": "2019-09-14T20:11:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 120, "probability": 0.7074, "type": "Other", "normalized_text": "SucesosDA"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.6426, "type": "Other", "normalized_text": "InternacionalDA"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 121, "tag": "SucesosDA"}, {"start": 122, "end": 138, "tag": "InternacionalDA"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/vCR8FwMnun", "expanded_url": "https://diariodeavisos.elespanol.com/2019/09/una-nina-se-suicida-despues-de-que-su-profesora-se-riera-de-ella-por-tener-la-regla/", "display_url": "diariodeavisos.elespanol.com/2019/09/una-ni\u2026"}, {"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/KAVvtoErJr", "expanded_url": "https://twitter.com/diariodeavisos/status/1172965997986353154/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KAVvtoErJr", "media_key": "3_1172965990386282496"}]}, "id": "1172965997986353154", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172965997986353154"], "text": "\ud83d\udd34\ud83d\udd34 Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora se riera de ella por tener la regla\nhttps://t.co/vCR8FwMnun #SucesosDA #InternacionalDA https://t.co/KAVvtoErJr", "author_id": "41097292"}, {"created_at": "2019-09-11T20:10:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 148, "end": 163, "probability": 0.5641, "type": "Other", "normalized_text": "de la Autolesi\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "suicidio"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/sNE5xdGpyt", "expanded_url": "https://mooc.campusvirtualsp.org/course/view.php?id=99", "display_url": "mooc.campusvirtualsp.org/course/view.ph\u2026"}, {"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/XXqiMsH1kU", "expanded_url": "https://twitter.com/opsargentina/status/1171878603597869057/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XXqiMsH1kU", "media_key": "3_1171878602037780480"}]}, "id": "1171878603597869057", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171878603597869057"], "text": "El #suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprend\u00e9 a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida. Realiz\u00e1 nuestro curso virtual sobre Prevenci\u00f3n de la Autolesi\u00f3n y el Suicidio\n\u2712\ufe0f Matriculate AHORA: https://t.co/sNE5xdGpyt https://t.co/XXqiMsH1kU", "author_id": "1101368186"}, {"created_at": "2019-09-13T14:36:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.7562, "type": "Person", "normalized_text": "rihanna"}]}, "id": "1172519497527439362", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2640, "reply_count": 38, "like_count": 8828, "quote_count": 120}, "edit_history_tweet_ids": ["1172519497527439362"], "text": "sera se rihanna ja matou algum homem nessa sexta feira 13", "author_id": "237872146"}, {"created_at": "2019-09-14T20:08:53.000Z", "id": "1172965462981971969", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172965462981971969"], "text": "@letthatshitg0 @Queen Es muy suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "letthatshitg0", "id": "1012841144080916483"}, {"start": 15, "end": 21, "username": "Queen", "id": "834348637"}]}, "author_id": "743855598", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172961695532244993"}], "in_reply_to_user_id": "1012841144080916483"}, {"created_at": "2019-09-14T19:53:55.000Z", "id": "1172961695532244993", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172961695532244993"], "text": "me da alta l\u00e1stima ir al parque y no llevarla a la queen :(  pero @queen te portas muy mal y para tenerte atada no te voy a llevar  u.u", "entities": {"mentions": [{"start": 66, "end": 72, "username": "Queen", "id": "834348637"}]}, "author_id": "1012841144080916483"}, {"created_at": "2019-09-14T11:14:59.000Z", "id": "1172831103922638848", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 5, "like_count": 56, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172831103922638848"], "text": "Ni saldr\u00e1 en TV ni se manifestar\u00e1n las feministas. \ud83d\ude08\ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Una ni\u00f1a se suicida despu\u00e9s de que su profesora la ridiculizara por manchar el uniforme con la regla https://t.co/t8KaFulcAa", "author_id": "1069740205928796161", "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/t8KaFulcAa", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/cbcQcc", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/cbcQcc"}]}}, {"created_at": "2019-09-13T19:38:15.000Z", "id": "1172595364735651841", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 84, "like_count": 222, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1172595364735651841"], "entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 96, "tag": "VienenAiresBuenos"}, {"start": 97, "end": 115, "tag": "LammensEnLaCiudad"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/M0QQbebhuE", "expanded_url": "https://twitter.com/vikidonda/status/1172595364735651841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M0QQbebhuE", "media_key": "3_1172595362093314048"}]}, "text": "En octubre fijate d\u00f3nde quer\u00e9s que est\u00e9n puestas las prioridades de la Ciudad #VienenAiresBuenos #LammensEnLaCiudad https://t.co/M0QQbebhuE", "author_id": "179675345"}, {"created_at": "2019-09-14T09:47:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3605, "type": "Other", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 10, "end": 24, "probability": 0.9539, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 139, "end": 145, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 81, "end": 97, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/QDXeIM7cEK", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html?utm_campaign=a82c205cfb-EMAIL_CAMPAIGN_2018_08_12_08_43_COPY_01&utm_medium=email&utm_source=Newsletter%20CASTELLANO&utm_term=0_0009272682-a82c205cfb-287336449", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html?utm_campaign=a82c205cfb-EMAIL_CAMPAIGN_2018_08_12_08_43_COPY_01&utm_medium=email&utm_source=Newsletter%20CASTELLANO&utm_term=0_0009272682-a82c205cfb-287336449"}]}, "id": "1172809201439203328", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 15, "like_count": 273, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1172809201439203328"], "text": "Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e ++  ambici\u00f3n personal que tiene el se\u00f1or S\u00e1nchez para volver al viejo sistema bipartidista + https://t.co/QDXeIM7cEK", "author_id": "834342133"}, {"created_at": "2019-09-13T17:02:53.000Z", "id": "1172556266264256514", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172556266264256514"], "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Hablemos"}, {"start": 218, "end": 233, "tag": "SaludParaTodos"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/22Mg3GDO5A", "expanded_url": "https://www.paho.org/hq/index.php?option=com_topics&view=article&id=450&Itemid=40241&lang=es", "display_url": "paho.org/hq/index.php?o\u2026"}, {"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/R07IFcsVvk", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMSPeru/status/1172556266264256514/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R07IFcsVvk", "media_key": "3_1172556257401569281"}]}, "text": "#Hablemos \ud83d\udde3:  El suicidio es prevenible. \nEl comportamiento suicida indica una infelicidad profunda, pero no necesariamente un trastorno mental. \nNO todas las personas que se quitan la vida tienen un trastorno mental. #SaludParaTodos\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/22Mg3GDO5A https://t.co/R07IFcsVvk", "author_id": "140670223"}, {"created_at": "2019-09-14T00:27:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.5225, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}, {"start": 87, "end": 94, "probability": 0.396, "type": "Other", "normalized_text": "moriarty"}]}, "id": "1172668252792807424", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 20, "like_count": 1157, "quote_count": 33}, "edit_history_tweet_ids": ["1172668252792807424"], "text": "se cancelaram o pennywise dizendo q ele eh homofobico pq matou um gay tem q cancelar o moriarty por ter se matado \ud83e\udd19\ud83e\udd19", "author_id": "3984439641"}, {"created_at": "2019-09-14T01:44:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.342, "type": "Other", "normalized_text": "Bandido"}, {"start": 267, "end": 272, "probability": 0.4161, "type": "Other", "normalized_text": "Idiota"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 58, "tag": "Bandido"}, {"start": 266, "end": 273, "tag": "Idiota"}], "mentions": [{"start": 5, "end": 21, "username": "PalomaValenciaL", "id": "149281495"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/RTOrftgYKd", "expanded_url": "https://twitter.com/byronaedo/status/1172687554354778112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RTOrftgYKd", "media_key": "3_1172687539616067586"}]}, "id": "1172687554354778112", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 8, "like_count": 65, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1172687554354778112"], "text": "Oiga @PalomaValenciaL su convocatoria de apoyo al #Bandido y en v\u00edspera electoral, SER\u00c1 UN FRACASO SIDERAL. Apoyar a un delincuente que tiene el 61% de rechazo y desconocimiento intnal \nes un acto suicida, demencial.\nLe aseguro una bella derrota !\n(Se har\u00e1n contar)\n#Idiota https://t.co/RTOrftgYKd", "author_id": "1202671862", "geo": {"place_id": "00698bbe577bad5b"}}, {"created_at": "2019-09-14T20:03:36.000Z", "id": "1172964131995049984", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 21, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172964131995049984"], "text": "@cynosurebellamy https://t.co/YtitFrswuw", "author_id": "1128857238", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172964011006222336"}], "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/YtitFrswuw", "expanded_url": "https://twitter.com/lulignzalez/status/1172964131995049984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YtitFrswuw", "media_key": "3_1172964126970261508"}]}, "in_reply_to_user_id": "1046840262515933185"}, {"created_at": "2019-09-14T17:49:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5114, "type": "Other", "normalized_text": "Marvete"}, {"start": 23, "end": 29, "probability": 0.818, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 63, "end": 88, "probability": 0.7976, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida\n\nCoringa"}, {"start": 91, "end": 110, "probability": 0.7678, "type": "Other", "normalized_text": "Vence o Le\u00e3o de Ouro"}, {"start": 169, "end": 173, "probability": 0.8878, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 192, "end": 198, "probability": 0.6248, "type": "Other", "normalized_text": "Marvete"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/dVSvsWbxAP", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1172930416636022786/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dVSvsWbxAP", "media_key": "3_1172930413532237825"}]}, "id": "1172930416636022786", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 3, "like_count": 255, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1172930416636022786"], "text": "Marvete: Esse filme do Coringa vai ser uma merda, l\u00e1 vem outro Esquadr\u00e3o Suicida\n\nCoringa: Vence o Le\u00e3o de Ouro, recebe 8 minutos de aplausos dos cr\u00edticos e \u00e9 cotado ao Oscar de melhor filme\n\nMarvete: https://t.co/dVSvsWbxAP", "author_id": "1076671335953297408"}, {"created_at": "2019-09-14T18:16:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4215, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 10, "end": 24, "probability": 0.9656, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/xqIr3FOzn3", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html"}]}, "id": "1172937169389989896", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 4, "like_count": 83, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172937169389989896"], "text": "Zasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida https://t.co/xqIr3FOzn3", "author_id": "2263454006"}, {"created_at": "2019-09-13T18:50:42.000Z", "id": "1172583400881958912", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1172583400881958912"], "text": "Eterno suicida \ud83d\ude4f\ud83d\ude80\u2714\ufe0f https://t.co/G8IhO2tiP3", "author_id": "1138857921557729280", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/G8IhO2tiP3", "expanded_url": "https://twitter.com/22nograu/status/1172583400881958912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G8IhO2tiP3", "media_key": "3_1172583393055391745"}]}}, {"created_at": "2019-09-14T18:22:53.000Z", "id": "1172938786155716608", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172938786155716608"], "text": "@dpsdiniz AMIGA A MINHA TB \u00c9", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "dpsdiniz", "id": "736667768167268352"}]}, "author_id": "387248761", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172934676039766019"}], "in_reply_to_user_id": "736667768167268352"}, {"created_at": "2019-09-14T18:39:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.4312, "type": "Place", "normalized_text": "venezolana"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/d8yYOEmQ5C", "expanded_url": "https://elcooperante.com/deprimida-por-su-situacion-economica-zuliana-se-suicida-en-chilezuliana-se-suicida-en-chile-tras-su-depresion-por-crisis-venezolana/", "display_url": "elcooperante.com/deprimida-por-\u2026"}]}, "id": "1172943010205786113", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172943010205786113"], "text": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/d8yYOEmQ5C", "author_id": "82794341"}, {"created_at": "2019-09-13T19:37:37.000Z", "id": "1172595205091938304", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11930, "reply_count": 467, "like_count": 50136, "quote_count": 3359}, "edit_history_tweet_ids": ["1172595205091938304"], "text": "El gato del meme se cans\u00f3 ... \ud83d\ude14 https://t.co/DlpYl7VvGa", "author_id": "901509940317220864", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/DlpYl7VvGa", "expanded_url": "https://twitter.com/chio_quiroga/status/1172595205091938304/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DlpYl7VvGa", "media_key": "7_1172595132442394624"}]}}, {"created_at": "2019-09-11T10:47:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.446, "type": "Other", "normalized_text": "de Toledo"}], "mentions": [{"start": 106, "end": 111, "username": "COPE", "id": "9706822"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/OTOyFAwLI2", "expanded_url": "https://www.cope.es/n/494689", "display_url": "cope.es/n/494689"}]}, "id": "1171736961566089216", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1171736961566089216"], "text": "El Tel\u00e9fono de la Esperanza de Toledo recibe 113 llamadas de tem\u00e1tica suicida https://t.co/OTOyFAwLI2 v\u00eda @COPE", "author_id": "370243160"}, {"created_at": "2019-09-14T18:30:21.000Z", "id": "1172940666160275456", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 5, "like_count": 6, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1172940666160275456"], "text": "Una alumna se suicida despu\u00e9s de que su profesora la llamara \u00absucia\u00bb al venirle su primera la regla https://t.co/0KPCsU2Smr v\u00eda @ABC_Mundo", "entities": {"mentions": [{"start": 128, "end": 138, "username": "abc_mundo", "id": "43339022"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/0KPCsU2Smr", "expanded_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-alumna-suicida-despues-profesora-llamara-sucia-venirle-primera-regla-201909141620_noticia.html#ns_campaign=amp-rrss-inducido&ns_mchannel=abc-es&ns_source=tw&ns_linkname=noticia.foto&ns_fee=0", "display_url": "abc.es/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-alumna-suicida-despues-profesora-llamara-sucia-venirle-primera-regla-201909141620_noticia.html#ns_campaign=amp-rrss-inducido&ns_mchannel=abc-es&ns_source=tw&ns_linkname=noticia.foto&ns_fee=0"}]}, "author_id": "1012146463"}, {"created_at": "2019-09-14T05:19:27.000Z", "id": "1172741627233886208", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 64, "like_count": 545, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1172741627233886208"], "text": "Ma perch\u00e9 a \u201csinistra\u201d sono cos\u00ec insopportabilmente boriosi e irrimediabilmente ignoranti? Perch\u00e9 non studiano? Perch\u00e9 vanno sempre dietro come sorci al pifferaio di turno? Per forza poi la destra cresce! La \u201csinistra\u201d si suicida! https://t.co/JtO8oGx6Yr https://t.co/qRq7pidmq8 https://t.co/yzeN8wz5sI", "author_id": "876541483", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172475638764249089"}], "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/JtO8oGx6Yr", "expanded_url": "https://www.statista.com/chart/11993/which-europeans-carry-the-most-cash/", "display_url": "statista.com/chart/11993/wh\u2026"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/qRq7pidmq8", "expanded_url": "https://twitter.com/AlbertoBagnai/status/1172741627233886208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qRq7pidmq8", "media_key": "3_1172741616878149634"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/yzeN8wz5sI", "expanded_url": "https://twitter.com/FFretta/status/1172475638764249089", "display_url": "twitter.com/FFretta/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-14T20:00:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.9602, "type": "Other", "normalized_text": "kill my mind"}]}, "id": "1172963247370199042", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172963247370199042"], "text": "nenhuma das m\u00fasicas se encaixou com o final do clipe de kill my mind\n\nboa tarde", "author_id": "1136021995496321024"}, {"created_at": "2019-09-13T20:48:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 38, "end": 46, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}, {"start": 50, "end": 62, "probability": 0.9292, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.8147, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 146, "end": 157, "probability": 0.8016, "type": "Person", "normalized_text": "Jai Courtney"}, {"start": 236, "end": 243, "probability": 0.5507, "type": "Other", "normalized_text": "de Matar"}, {"start": 261, "end": 269, "probability": 0.5477, "type": "Other", "normalized_text": "do Futuro"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/izuhhFF1SM", "expanded_url": "https://twitter.com/lucas_salgado/status/1172613079596765184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/izuhhFF1SM", "media_key": "3_1172613068645445634"}]}, "id": "1172613079596765184", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 8, "like_count": 159, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172613079596765184"], "text": "Me animo com Idris Elba, Alice Braga, John Cena e Peter Capaldi em Esquadr\u00e3o Suicida, e com a dire\u00e7\u00e3o do James Gunn. Agora, \u00e9 um risco manterem o Jai Courtney. O que esse cara j\u00e1 enterrou de franquia n\u00e3o \u00e9 brincadeira (Divergente, Duro de Matar 5, Exterminador do Futuro 5). https://t.co/izuhhFF1SM", "author_id": "64191835"}, {"created_at": "2019-09-14T04:45:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 161, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Benedetti"}]}, "id": "1172732977618595840", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172732977618595840"], "text": "\u00abLa seguridad de saberme capaz para algo mejor, me puso en las manos de la postergaci\u00f3n, que al fin de cuentas es una arma terrible y suicida.\u00bb \n \u2014Mario Benedetti", "author_id": "198147786"}, {"created_at": "2019-09-14T01:36:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.867, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00e9rez"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.5637, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/H8IDpmSiuy", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/rosa-bartra-ridiculo-fiscal-jose-domingo-perez-denuncie-infiltracion-equipo-lava-jato-nndc-noticia-675817", "display_url": "elcomercio.pe/politica/rosa-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/rosa-bartra-ridiculo-fiscal-jose-domingo-perez-denuncie-infiltracion-equipo-lava-jato-nndc-noticia-675817-noticia/"}]}, "id": "1172685394175057920", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 105, "like_count": 135, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1172685394175057920"], "text": "Rosa Bartra: \"Es bastante rid\u00edculo\" que fiscal P\u00e9rez denuncie infiltraci\u00f3n en equipo Lava Jato \u25bahttps://t.co/H8IDpmSiuy", "author_id": "1616146872"}, {"created_at": "2019-09-14T19:56:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.4312, "type": "Place", "normalized_text": "venezolana"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/hYmQTTjLQo", "expanded_url": "http://bit.ly/2NbgJ4z", "display_url": "bit.ly/2NbgJ4z"}]}, "id": "1172962218788311040", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172962218788311040"], "text": "Deprimida por su situaci\u00f3n econ\u00f3mica, venezolana se quit\u00f3 la vida en Chile https://t.co/hYmQTTjLQo", "author_id": "82794341"}, {"created_at": "2019-09-14T18:24:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.3941, "type": "Other", "normalized_text": "Paco nazi"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/eY5pUo48D1", "expanded_url": "https://cambio21.cl/pais/condena-histrica-22-aos-de-crcel-le-dieron-al-paco-nazi-por-torturar-a-detenidos-5d7d2c84aa2d746e8e0ee0b4?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter", "display_url": "cambio21.cl/pais/condena-h\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/9lwS1J7h1h", "expanded_url": "https://twitter.com/cambio21cl/status/1172939210199728129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9lwS1J7h1h", "media_key": "3_1172939208668827649"}]}, "id": "1172939210199728129", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 7, "like_count": 122, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1172939210199728129"], "text": "Condena hist\u00f3rica: 22 a\u00f1os de c\u00e1rcel le dieron al \"Paco nazi\" por torturar a detenidos https://t.co/eY5pUo48D1 https://t.co/9lwS1J7h1h", "author_id": "163513917"}, {"created_at": "2019-09-13T18:36:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.8403, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 188, "end": 199, "probability": 0.4092, "type": "Organization", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Q9KduxHPmU", "expanded_url": "https://twitter.com/rmapalacios/status/1172563900828663808", "display_url": "twitter.com/rmapalacios/st\u2026"}]}, "id": "1172579761463468032", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 612, "like_count": 506, "quote_count": 81}, "edit_history_tweet_ids": ["1172579761463468032"], "text": "No agrada que se socabe el \u00fanico argumento del Presidente Vizcarra: \u201cyo le hago caso al pueblo, el pueblo lo quiere\u201d. Ese argumento no sirve. El pueblo solo tiene derechos a partir  de la Constituci\u00f3n y la Constituci\u00f3n dice que este tiene derecho a elegir cada 5 a\u00f1os. Antes no. https://t.co/Q9KduxHPmU", "author_id": "127324067"}, {"created_at": "2019-09-14T19:53:04.000Z", "id": "1172961482746867712", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172961482746867712"], "text": "@Petrovich_OVD @MexDelOlmo Si no consigues ascender, esos jugadores disminuyen su valor en el mercado. Los equipos saben q necesitas venderlos= no te dan un duro y pierdes pasta. A ver quien es el campe\u00f3n que sigue esa estrategia.", "author_id": "3297255696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172960953358528518"}], "in_reply_to_user_id": "607239382"}, {"created_at": "2019-09-14T19:55:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.5453, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/HaJndww6Yv", "expanded_url": "https://twitter.com/EspalhaFactos/status/1172618564811051014", "display_url": "twitter.com/EspalhaFactos/\u2026"}]}, "id": "1172962167076917248", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172962167076917248"], "text": "eu tou t\u00e3ooo feliz, tp uma atriz portuguesa + esquadr\u00e3o suicida 2 \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/HaJndww6Yv", "author_id": "1117108191748415488", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172618564811051014"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:11:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 144, "probability": 0.8815, "type": "Person", "normalized_text": "Juan rastrojo"}, {"start": 210, "end": 218, "probability": 0.9625, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 41, "end": 51, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}]}, "id": "1172936001486036992", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172936001486036992"], "text": "Le han dado muy duro al capit\u00e1n tocineta @IvanDuque por sus declaraciones. Lo que est\u00e1 de moda es el antiheroe, \u00e9l quer\u00eda decir que Juan rastrojo es algo como un integrante del escuadr\u00f3n suicida que liberar\u00e1 a Venezuela con los paramilitares a quienes les rebajar\u00e1n la pena.", "author_id": "126314807"}, {"created_at": "2019-09-14T02:59:10.000Z", "id": "1172706324758577153", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 4, "like_count": 58, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1172706324758577153"], "text": "Sangre mancha uniforme de jovencita y la maestra la llama \u201csucia\u201d frente al grupo. M\u00e1s de 200 padres realizaron una protesta contra la escuela.\n https://t.co/zZV9qzBdbx v\u00eda @regeneracionmx", "entities": {"mentions": [{"start": 173, "end": 188, "username": "RegeneracionMx", "id": "154683173"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/zZV9qzBdbx", "expanded_url": "https://regeneracion.mx/maestra-la-humilla-por-mancharse-de-sangre-menstrual-y-se-suicida/", "display_url": "regeneracion.mx/maestra-la-hum\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://regeneracion.mx/maestra-la-humilla-por-mancharse-de-sangre-menstrual-y-se-suicida/"}]}, "author_id": "154683173"}, {"created_at": "2019-09-14T19:39:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 148, "probability": 0.7912, "type": "Place", "normalized_text": "San Mart\u00edn"}, {"start": 189, "end": 193, "probability": 0.9823, "type": "Place", "normalized_text": "Malta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "SuneduPeru", "id": "3013114995"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/izbCVnwTvM", "expanded_url": "https://twitter.com/ensustrece/status/1172958019535032320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/izbCVnwTvM", "media_key": "3_1172958003718311936"}]}, "id": "1172958019535032320", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 591, "reply_count": 51, "like_count": 865, "quote_count": 45}, "edit_history_tweet_ids": ["1172958019535032320"], "text": "En @ensustrece: informe de la @SuneduPeru deja al descubierto el desv\u00edo de S/. 293\u2019726,216.00 sin fines educativos a 7 empresas del grupo \u201cSan Mart\u00edn\u201d, entre ellas un fondo de inversi\u00f3n en Malta, donde el dinero se triangul\u00f3 con empresas offshore del negocio inmobiliario. https://t.co/izbCVnwTvM", "author_id": "124843312"}, {"created_at": "2019-09-14T19:45:22.000Z", "id": "1172959544445718528", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 306, "reply_count": 48, "like_count": 808, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1172959544445718528"], "text": "Un giorno la magistratura, davanti a una nuova generazione di giudici, risponder\u00e0 di un delitto.\nSta facendo finta che migliaia di clandestini non siano tali, sol perch\u00e9 falsamente presentati come naufraghi da affaristi privati.\nRisponder\u00e0 di vilt\u00e0 e oltraggio al popolo italiano.", "author_id": "2377487094"}, {"created_at": "2019-09-14T19:37:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 126, "probability": 0.8657, "type": "Other", "normalized_text": "killer final season"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/kra7a3aPO2", "expanded_url": "https://twitter.com/htgawmdadepre/status/1172957687727951873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kra7a3aPO2", "media_key": "16_1172957651313090561"}]}, "id": "1172957687727951873", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 14, "like_count": 276, "quote_count": 46}, "edit_history_tweet_ids": ["1172957687727951873"], "text": "\"estou ansioso para que todos vejam o fim do 1\u00b0 epis\u00f3dio e percebam o porqu\u00ea de chamarmos esta temporada de killer final season. sempre foi nossa meta que a s\u00e9rie terminasse da maneira mais chocante, satisfat\u00f3ria e \u00e9pica, portanto, se preparem para um final desconhecido\" https://t.co/kra7a3aPO2", "author_id": "717858438450180097"}, {"created_at": "2019-09-14T19:25:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 24, "username": "JulioBorges", "id": "14119371"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/t4DmqvXBAN", "expanded_url": "https://bit.ly/2lVxJiB", "display_url": "bit.ly/2lVxJiB", "status": 403, "unwound_url": "https://pvenezuela.com/es/presidencia/comisionado-borges-aseguro-que-maduro-atenta-contra-la-seguridad-y-la-paz-de-la-region/"}]}, "id": "1172954575663489024", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 27, "like_count": 118, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1172954575663489024"], "text": "Comisionado @JulioBorges asegur\u00f3 que Maduro atenta contra la seguridad y la paz de la regi\u00f3n https://t.co/t4DmqvXBAN", "author_id": "1088178314953613313"}, {"created_at": "2019-09-14T14:17:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9336, "type": "Person", "normalized_text": "Jennie"}], "mentions": [{"start": 137, "end": 153, "username": "ygofficialblink", "id": "878204370403250176"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/YkQuXSXQu1", "expanded_url": "https://twitter.com/jnloops/status/1125239636035538949/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YkQuXSXQu1", "media_key": "7_1125239524232171520"}]}, "id": "1172877114397417472", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 4, "like_count": 360, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1172877114397417472"], "text": "como esquecer o dia em que a Jennie disse que cantaria mais 10 m\u00fasica se elas tivessem \n\nmatou e alegrou toda a fanbase com seu deboche\n\n@ygofficialblink\nhttps://t.co/YkQuXSXQu1", "author_id": "1083433868005384193"}, {"created_at": "2019-09-14T19:49:39.000Z", "id": "1172960622407016449", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172960622407016449"], "text": "@MaeEuclides Me chamou de genocida e agora b\u00eabado, \u00f3tima e externar opini\u00f5es. \ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MaeEuclides", "id": "958314200216064000"}]}, "author_id": "972108522107359232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172959874755518464"}], "in_reply_to_user_id": "958314200216064000"}, {"created_at": "2019-09-14T19:47:38.000Z", "id": "1172960114371940360", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172960114371940360"], "text": "Giampaolo con Suso https://t.co/HoboG42QsC", "author_id": "113930754", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172959875862847488"}], "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/HoboG42QsC", "expanded_url": "https://twitter.com/Cinemartistry/status/1172959875862847488", "display_url": "twitter.com/Cinemartistry/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-14T19:50:04.000Z", "id": "1172960725565919233", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 15, "like_count": 132, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172960725565919233"], "text": "\u00c9 triste quando voc\u00ea se apega a um SIM e ele morre \ud83d\ude2d\ud83e\udd7a", "author_id": "948358256078020609"}, {"created_at": "2019-09-13T20:20:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9471, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 79, "end": 80, "probability": 0.7079, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 95, "end": 111, "probability": 0.7759, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1172606004175015937", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 11, "like_count": 448, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1172606004175015937"], "text": "Como que consegue juntar Viola Davis e Will Smith num filme e ele ser ruim?\n\nA DC conseguiu em Esquadr\u00e3o Suicida.", "author_id": "196320338"}, {"created_at": "2019-09-12T21:18:55.000Z", "id": "1172258311170924544", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 2, "like_count": 83, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172258311170924544"], "text": "\"Amanh\u00e3, faz seis meses que encaminhamos 800 mil assinaturas do mundo inteiro de pessoas que demandavam respostas sobre quem matou e quem mandou matar a vereadora (...) O tempo passou e nos coloca em d\u00favida se o compromisso firmado pelo governador est\u00e1 sendo posto em pr\u00e1tica.\" https://t.co/DeGkp1Y3VI", "author_id": "274590714", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172165733804990464"}], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/DeGkp1Y3VI", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1172165733804990464", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-13T20:10:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 37, "probability": 0.8678, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/PJZrdqVlvR", "expanded_url": "http://bit.ly/2kgI9cp", "display_url": "bit.ly/2kgI9cp"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/ylW8DEEowg", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172603371058081793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ylW8DEEowg", "media_key": "3_1172603362694631425"}]}, "id": "1172603371058081793", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 21, "like_count": 476, "quote_count": 49}, "edit_history_tweet_ids": ["1172603371058081793"], "text": "SAIU!! O elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2 saiu e vai ter atriz brasileira no time, vem conferir https://t.co/PJZrdqVlvR https://t.co/ylW8DEEowg", "author_id": "9612112"}, {"created_at": "2019-09-14T12:32:48.000Z", "id": "1172850684330467328", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172850684330467328"], "text": "\u2726 \u00b7   \u3000  \u2726   \u00b7 \u3000.\u00b7      \u2739  . \u3000\u3000  \n  *  \u00b7  \u2739  Me da igual lo que la gente diga, porque no teme a la muerte el que vive como un suicida \u2727 \u22c6  \u22b9 \u3000\u3000\u3000 \n . \u3000\u3000  \u2739  +  \u3000* \u3000+ \u2739    \u272b . https://t.co/0MajzfMADb", "author_id": "816795170763055104", "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/0MajzfMADb", "expanded_url": "https://twitter.com/irishfavxapp/status/1172850684330467328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0MajzfMADb", "media_key": "3_1172850671231610882"}, {"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/0MajzfMADb", "expanded_url": "https://twitter.com/irishfavxapp/status/1172850684330467328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0MajzfMADb", "media_key": "3_1172850671227461632"}]}}, {"created_at": "2019-09-14T18:00:00.000Z", "id": "1172933029330870273", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 14, "like_count": 21, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1172933029330870273"], "text": "Se suicid\u00f3 pastor evang\u00e9lico que ayudaba a personas con depresi\u00f3n\nhttps://t.co/nSrQx8BDTb https://t.co/IuFX1CbP8R", "author_id": "18248645", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/nSrQx8BDTb", "expanded_url": "https://bit.ly/2mbozyJ", "display_url": "bit.ly/2mbozyJ"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/IuFX1CbP8R", "expanded_url": "https://twitter.com/CNNChile/status/1172933029330870273/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IuFX1CbP8R", "media_key": "3_1172591206892822528"}]}}, {"created_at": "2019-09-14T19:15:00.000Z", "id": "1172951901211680768", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172951901211680768"], "text": "A la ni\u00f1a le pill\u00f3 por sorpresa su primer periodo menstrual y se manch\u00f3 el uniforme https://t.co/UEJgxdqnIY", "author_id": "16514160", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/UEJgxdqnIY", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/internacional/suicida-nina-manchado-regla-profesora-humilla_18_2818995106.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/i\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-13T20:01:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.941, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 24, "end": 40, "probability": 0.8466, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/VgZuiOpWeH", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "id": "1172601164392804352", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 5, "like_count": 1038, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1172601164392804352"], "text": "Eitaaaa, Alice Braga em Esquadr\u00e3o Suicida (pela legenda vai ser uma chacina) https://t.co/VgZuiOpWeH", "author_id": "509678764"}, {"created_at": "2019-09-12T17:24:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.9112, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 51, "end": 64, "probability": 0.829, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.39, "type": "Person", "normalized_text": "Tezanos"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.5494, "type": "Person", "normalized_text": "Redondo"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.785, "type": "Person", "normalized_text": "Monago"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.8874, "type": "Person", "normalized_text": "Albiol"}, {"start": 228, "end": 231, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/TCzy96JtF5", "expanded_url": "https://www.cuartopoder.es/ideas/2019/09/12/el-viaje-a-ninguna-parte-del-psoe-agustin-moreno/", "display_url": "cuartopoder.es/ideas/2019/09/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cuartopoder.es/ideas/2019/09/12/el-viaje-a-ninguna-parte-del-psoe-agustin-moreno/"}]}, "id": "1172199204829224960", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 114, "reply_count": 7, "like_count": 95, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172199204829224960"], "text": "La patronal quiere elecciones y nada de pacto PSOE-Unidas Podemos\n\nEl CIS de Tezanos les dice que van arrasar(?)\n\nRedondo, exasesor de Monago y Albiol, les dise\u00f1a una estrategia suicida\n\nResultado:\n\nEl viaje a ninguna parte del PSOE que no sea a la derecha https://t.co/TCzy96JtF5", "author_id": "896038494"}, {"created_at": "2019-09-14T19:36:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.5359, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 175, "end": 180, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "victortamoios", "id": "563094648"}, {"start": 233, "end": 246, "username": "JusticaGovBR", "id": "68810711"}, {"start": 247, "end": 259, "username": "DefesaGovBr", "id": "70809242"}, {"start": 260, "end": 268, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 269, "end": 282, "username": "majorolimpio", "id": "94451423"}, {"start": 283, "end": 295, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "id": "1172957217219330050", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172957217219330050"], "text": "@ArleteEstrelaN @victortamoios Meu Deus... at\u00e9 quando sofreremos com tanta impunidade? Esses terroristas t\u00eam que ir para a cadeia!\nTemos que acabar com partidos comunistas do Brasil... n\u00e3o queremos esses lixos para a nossa P\u00e1tria! \ud83d\ude2d\n@JusticaGovBR @DefesaGovBr @SF_Moro @majorolimpio @BolsonaroSP...at\u00e9 quando?", "author_id": "1079210807823663104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172880022639714304"}], "in_reply_to_user_id": "53727439"}, {"created_at": "2019-09-14T19:07:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.5135, "type": "Place", "normalized_text": "Front\u00f3n"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.5322, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lether007", "id": "99599220"}, {"start": 258, "end": 273, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 274, "end": 286, "username": "Pusycat2017", "id": "1630843398"}]}, "id": "1172950045483835393", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172950045483835393"], "text": "@lether007 Con tal consejero conchutistucional ahora se explican por si solos los casos Front\u00f3n, Bagua y hasta el puntapie que el fugitivo suicida propinara a su humilde simpatizante.\nEl pueblo es un trapeador, cuando en el poder, hacen su puta gana con \u00e9l.\n@larepublica_pe @Pusycat2017", "author_id": "694911592840982528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172866946137825281"}], "in_reply_to_user_id": "99599220"}, {"created_at": "2019-09-14T19:39:33.000Z", "id": "1172958079018774530", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172958079018774530"], "text": "https://t.co/PrTom5b5Kg", "author_id": "785744597250998272", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/PrTom5b5Kg", "expanded_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-alumna-suicida-despues-profesora-llamara-sucia-venirle-primera-regla-201909141620_noticia.html", "display_url": "abc.es/internacional/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-14T18:50:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.8323, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/scQUYKTcLh", "expanded_url": "https://cro.mx/1131360", "display_url": "cro.mx/1131360"}]}, "id": "1172945609399177219", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172945609399177219"], "text": "Joaqu\u00edn Cos\u00edo se integra al Escuadr\u00f3n suicida\nhttps://t.co/scQUYKTcLh", "author_id": "103033665"}, {"created_at": "2019-09-13T19:59:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.7869, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 14, "end": 24, "probability": 0.7775, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 26, "end": 39, "probability": 0.6208, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.4349, "type": "Person", "normalized_text": "PETER"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.5408, "type": "Person", "normalized_text": "CAPALDI"}, {"start": 173, "end": 181, "probability": 0.4457, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 183, "end": 191, "probability": 0.6504, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida 2"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/f0lWMHCWOB", "expanded_url": "https://twitter.com/GeneralNerdBR/status/1172600645951639553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f0lWMHCWOB", "media_key": "16_1172600290090061830"}]}, "id": "1172600645951639553", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 7, "like_count": 448, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1172600645951639553"], "text": "Taika Waititi\nAlice Braga\nNathan Fillion\nIdris Elba\nPETER FUCKING CAPALDI\ne\nJOOOOHHHHNNNNN CEEEEEEENAAAAAAAA PAN PAN RAN PAAAAAAN!!!\n\nEu prometi que eu n\u00e3o ia me animar com Esquadr\u00e3o Suicida 2 porque eu fui enganado antes\n\nEu falhei! https://t.co/f0lWMHCWOB", "author_id": "736596102766592000"}, {"created_at": "2019-09-12T18:37:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.4866, "type": "Organization", "normalized_text": "PUBG"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Jisung"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Chenle"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.93, "type": "Person", "normalized_text": "Renjun"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/iU60KetpRA", "expanded_url": "https://twitter.com/renjunchive/status/1172088415304613895/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iU60KetpRA", "media_key": "7_1172088293682339841"}]}, "id": "1172217687268872193", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 2, "like_count": 368, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1172217687268872193"], "text": "Eu to me mijando comos dreamies jogando PUBG kkk Eles s\u00e3o do mesmo time e ficam se matando??? Jaemin matou Jisung e Chenle matou o Renjun e Jaemin. Competitivos demais pequepeh gaykkkkk \nhttps://t.co/iU60KetpRA", "author_id": "1127682998688788481"}, {"created_at": "2019-09-14T19:35:17.000Z", "id": "1172957007437094912", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172957007437094912"], "text": "Me encuentro como una mierda. Recomendaciones para este mood (?)", "author_id": "1033327964413485057"}, {"created_at": "2019-09-14T15:46:35.000Z", "id": "1172899453646364672", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 5, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172899453646364672"], "text": "La ins\u00f3lita reacci\u00f3n del animal gener\u00f3 los gritos desesperados de los transe\u00fantes  \ud83d\ude40\ud83d\ude40\nhttps://t.co/tmwWkseFBQ", "author_id": "25401359", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/tmwWkseFBQ", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/gato-suicida-meme-peru-ricardo-arjona/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/gato-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/gato-suicida-meme-peru-ricardo-arjona/"}]}}, {"created_at": "2019-09-14T18:43:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 62, "probability": 0.8877, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 108, "end": 109, "probability": 0.6586, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 154, "end": 162, "probability": 0.6534, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 232, "end": 233, "probability": 0.4991, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}], "hashtags": [{"start": 217, "end": 230, "tag": "falandodisso"}, {"start": 231, "end": 234, "tag": "dc"}, {"start": 235, "end": 240, "tag": "nerd"}, {"start": 241, "end": 251, "tag": "quadrinho"}, {"start": 252, "end": 258, "tag": "filme"}, {"start": 259, "end": 265, "tag": "squad"}, {"start": 266, "end": 274, "tag": "suicide"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 11, "username": "DCComics", "id": "18173624"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/uY4I8QhbeL", "expanded_url": "https://twitter.com/falandodisso03/status/1172943974564278272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uY4I8QhbeL", "media_key": "3_1172943959456387074"}]}, "id": "1172943974564278272", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172943974564278272"], "text": "A @DCComics divulgou imagem com o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida 2. O filme tem estr\u00e9ia prevista para 2012 e a DC refor\u00e7ou seu elenco.\n\nOlha, esse elenco de Esquadr\u00e3o  me deu uma animada para a continua\u00e7\u00e3o da franquia.\n\n#falandodisso #dc #nerd #quadrinho #filme #squad #suicide https://t.co/uY4I8QhbeL", "author_id": "749306421959913474"}, {"created_at": "2019-09-14T17:59:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Gianmarco"}, {"start": 191, "end": 198, "probability": 0.9102, "type": "Other", "normalized_text": "GHVIP14S"}], "hashtags": [{"start": 190, "end": 199, "tag": "GHVIP14S"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/F51jIUQFZm", "expanded_url": "https://twitter.com/JoaaGH/status/1172926380901830657", "display_url": "twitter.com/JoaaGH/status/\u2026"}]}, "id": "1172932957574717440", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172932957574717440"], "text": "Pero es que este t\u00edo es retrasado.\nA ver qu\u00e9 Gianmarco estuvo 24 horas con el por qu\u00e9 lo obligaron, por que creo que si llega a ser hoy el chico se suicida d\u00e1ndose golpes con los barrotes.\n\n#GHVIP14S https://t.co/F51jIUQFZm", "author_id": "867352304235819008", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172926380901830657"}], "geo": {"place_id": "2d3798cf1272a900"}}, {"created_at": "2019-09-14T16:23:25.000Z", "id": "1172908722068213761", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 3, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172908722068213761"], "text": "Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra \nhttps://t.co/a0QWeBISc9 https://t.co/7MUn5Yswd4", "author_id": "109651819", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/a0QWeBISc9", "expanded_url": "http://ow.ly/3T4q50w9zjh", "display_url": "ow.ly/3T4q50w9zjh"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/7MUn5Yswd4", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1172908722068213761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7MUn5Yswd4", "media_key": "3_1172908720172482560"}]}}, {"created_at": "2019-09-14T10:25:37.000Z", "id": "1172818678506754048", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172818678506754048"], "text": "@mayloon157 @JONATHANN021 @Junior93020209 @_XandeCRF @Vivaztattoo99 \" falha caotica desse fdp \", pelo o que eu saiba ele ainda n\u00e3o matou ningu\u00e9m, e tamb\u00e9m n\u00e3o saiu por ai dizendo que morador tem que morrer tamb\u00e9m, reveja seus conceitos irmaozinho", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mayloon157", "id": "3614890941"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "JONATHANN021", "id": "1089897922915979264"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "Junior93020209", "id": "1161678884271775747"}, {"start": 42, "end": 52, "username": "_XandeCRF", "id": "3404382123"}, {"start": 53, "end": 67, "username": "Vivaztattoo99", "id": "1079466838596247553"}]}, "author_id": "1101218091512541184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172771405567582208"}], "in_reply_to_user_id": "3614890941"}, {"created_at": "2019-09-09T20:32:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.8043, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/oT0vdN3ZqL", "expanded_url": "https://twitter.com/LeonorRosas4/status/1171159426042081282/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oT0vdN3ZqL", "media_key": "3_1171159418513309699"}]}, "id": "1171159426042081282", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 326, "reply_count": 29, "like_count": 780, "quote_count": 65}, "edit_history_tweet_ids": ["1171159426042081282"], "text": "A proposta do PAN \u00e9 errada. As v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica n\u00e3o precisam de incentivos para se reconciliar com agressores. Precisam de saber que as den\u00fancias t\u00eam consequ\u00eancias e de ser protegidas. A viol\u00eancia machista j\u00e1 matou 19 mulheres este ano. Esta medida \u00e9 vergonhosa. https://t.co/oT0vdN3ZqL", "author_id": "1090581182595637255"}, {"created_at": "2019-09-14T15:33:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.9282, "type": "Person", "normalized_text": "JaredLeto"}, {"start": 17, "end": 21, "probability": 0.8241, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 31, "end": 42, "probability": 0.9437, "type": "Person", "normalized_text": "MargotRobbie"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "IdrisElba"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.9482, "type": "Person", "normalized_text": "JamesGun"}], "hashtags": [{"start": 4, "end": 14, "tag": "JaredLeto"}, {"start": 16, "end": 22, "tag": "Joker"}, {"start": 30, "end": 43, "tag": "MargotRobbie"}, {"start": 46, "end": 56, "tag": "IdrisElba"}, {"start": 68, "end": 85, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}, {"start": 89, "end": 98, "tag": "JamesGun"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/J7xfolKYcy", "expanded_url": "https://www.culturaocio.com/cine/noticia-jared-leto-joker-margot-robbie-idris-elba-asi-escuadron-suicida-james-gun-20190914172156.html", "display_url": "culturaocio.com/cine/noticia-j\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.culturaocio.com/cine/noticia-jared-leto-joker-margot-robbie-idris-elba-asi-escuadron-suicida-james-gun-20190914172156.html"}]}, "id": "1172896102850420737", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172896102850420737"], "text": "Sin #JaredLeto (#Joker) y con #MargotRobbie e #IdrisElba: As\u00ed es el #Escuadr\u00f3nSuicida de #JamesGun\n\nhttps://t.co/J7xfolKYcy", "author_id": "1328885857"}, {"created_at": "2019-09-13T21:46:33.000Z", "id": "1172627651913310210", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 2, "like_count": 344, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1172627651913310210"], "text": "nao faz mais do que obriga\u00e7\u00e3o colocar uma brasileira no elenco de esquadr\u00e3o suicida\ntodo mundo sabe que as funkeiras aqui do br que sustentaram a bilheteria do filme nas costas https://t.co/DdIYcmqycc", "author_id": "1123709893930901512", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/DdIYcmqycc", "expanded_url": "https://twitter.com/spacebogtz/status/1170897746921971718/video/1", "display_url": "twitter.com/spacebogtz/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-14T19:21:11.000Z", "id": "1172953457038364674", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 23, "like_count": 15, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1172953457038364674"], "text": "T\u00fa que le har\u00edas a este gilipollas?????\n\ud83e\udd1b\ud83e\udd1c\ud83d\udc4a\ud83e\udd1b\ud83e\udd1c\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83e\udd1c\ud83e\udd1b\ud83e\udd1b\ud83e\udd1c\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83e\udd1c\ud83e\udd1b\ud83e\udd1c\ud83d\udc4a\ud83e\udd1c\ud83d\udc4a\ud83e\udd1b\ud83e\udd1c\ud83d\udc4a\ud83e\udd1c\ud83e\udd1c\ud83e\udd1c\ud83d\udc4a\ud83e\udd1b\ud83e\udd1c\ud83d\udc4a\ud83e\udd1c\ud83d\udc4a\ud83e\udd1b\ud83e\udd1c\ud83d\udc4a\ud83e\udd1c\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83e\udd1c\ud83e\udd1b\ud83e\udd1c\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83e\udd1c\ud83e\udd1b\ud83e\udd1c\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83e\udd1c\ud83e\udd1b\ud83e\udd1c\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83e\udd1c\ud83e\udd1c\ud83e\udd1c\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83e\udd1b\ud83e\udd1c\ud83d\udc4a\ud83e\udd1c\ud83e\udd1b\ud83e\udd1c\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83e\udd1c\ud83e\udd1b\ud83e\udd1b\ud83e\udd1c\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83e\udd1c\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83e\udd1c\ud83e\udd1b\ud83e\udd1c\ud83e\udd1b\ud83d\udc4a\ud83e\udd1c\ud83e\udd1b\ud83e\udd1c\ud83d\udc4a\ud83e\udd1b\ud83e\udd1c\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83e\udd1c\ud83e\udd1c\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83d\udc4a\ud83e\udd1b\ud83e\udd1chttps://t.co/yFw5OKgmyP", "author_id": "526075562", "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/yFw5OKgmyP", "expanded_url": "https://twitter.com/ChanclaDivineX/status/1172906490539184130/video/1", "display_url": "twitter.com/ChanclaDivineX\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-14T00:45:00.000Z", "id": "1172672560397291520", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8064, "reply_count": 17, "like_count": 17456, "quote_count": 180}, "edit_history_tweet_ids": ["1172672560397291520"], "text": "mi vida es un constante. https://t.co/q2gWKiVGGl", "author_id": "834702151", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/q2gWKiVGGl", "expanded_url": "https://twitter.com/elcosodelapizza/status/1172672560397291520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/q2gWKiVGGl", "media_key": "3_1154827992964784129"}]}}, {"created_at": "2019-09-14T19:28:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "Gordon"}, {"start": 116, "end": 124, "probability": 0.6153, "type": "Person", "normalized_text": "Batffleck"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.7542, "type": "Person", "normalized_text": "Alfred"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/qmkQtc2Ij6", "expanded_url": "https://twitter.com/HogueraComics/status/1172780470075084801", "display_url": "twitter.com/HogueraComics/\u2026"}]}, "id": "1172955289768906752", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172955289768906752"], "text": "El problema es que los rumores de casting como por ejemplo Gordon indican que no van a respetar a los personajes de Batffleck y cuando el r\u00edo suena... Si cambian a Alfred o los padres por ejemplo, creo que ser\u00eda prueba m\u00e1s que suficiente de que no est\u00e1 en el mismo universo. https://t.co/qmkQtc2Ij6", "author_id": "995375037711618049", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172780470075084801"}]}, {"created_at": "2019-09-13T16:16:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.5944, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso Nacional"}, {"start": 242, "end": 262, "probability": 0.4454, "type": "Other", "normalized_text": "gerardomartinezllanes"}], "hashtags": [{"start": 241, "end": 263, "tag": "gerardomartinezllanes"}], "mentions": [{"start": 209, "end": 224, "username": "TeresaPachecoT", "id": "820328328666251265"}, {"start": 226, "end": 239, "username": "AndoniAnsean", "id": "1517628656"}, {"start": 264, "end": 278, "username": "FundacionFEPS", "id": "4824730810"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/8pG12OHG0g", "expanded_url": "https://twitter.com/str782/status/1172544685254021120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8pG12OHG0g", "media_key": "3_1172544665641504768"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/8pG12OHG0g", "expanded_url": "https://twitter.com/str782/status/1172544685254021120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8pG12OHG0g", "media_key": "3_1172544673254166528"}]}, "id": "1172544685254021120", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172544685254021120"], "text": "Un lujo participar en el III Congreso Nacional de la sociedad espa\u00f1ola de suicidiolog\u00eda. He tratado de mostrar las caracter\u00edsticas espec\u00edficas de las intervenciones de bomberos en casos de tentativa suicida. \n@TeresaPachecoT \n@AndoniAnsean \n#gerardomartinezllanes\n@FundacionFEPS https://t.co/8pG12OHG0g", "author_id": "442709171"}, {"created_at": "2019-09-14T19:10:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 128, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/bvkeJ0sGKp", "expanded_url": "https://twitter.com/melnicksergio/status/1172855424485380106", "display_url": "twitter.com/melnicksergio/\u2026"}]}, "id": "1172950657613148162", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172950657613148162"], "text": "Claro q la ciencia est\u00e1 absolutamente  abandonada y m\u00e1s a\u00fan desde la dictadura. Si hubiera seguido el proyecto d Salvador Allende hoy tendr\u00edamos m\u00e1s cient\u00edficos y menos mall, m\u00e1s chilenos pensando q comprando en el retail, una de las basuras heredadas por la dictadura tirana. https://t.co/bvkeJ0sGKp", "author_id": "1263025704", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172855424485380106"}]}, {"created_at": "2019-09-14T19:21:16.000Z", "id": "1172953479343742979", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172953479343742979"], "text": "BOLUDOO SALI\u00d3 MI CORAZ\u00d3N https://t.co/8LOJBTs9q1", "author_id": "993687740653948928", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172595205091938304"}], "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/8LOJBTs9q1", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-14T17:06:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}, {"start": 156, "end": 162, "probability": 0.688, "type": "Place", "normalized_text": "Para\u00edba"}, {"start": 226, "end": 232, "probability": 0.8606, "type": "Person", "normalized_text": "Cazares"}]}, "id": "1172919529418166279", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 5, "like_count": 81, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172919529418166279"], "text": "Volto a frisar: Edmundo matou tr\u00eas pessoas, em um acidente automobil\u00edstico, ap\u00f3s se embriagar, expulsou um filho de casa por ser gay, chamou um \u00e1rbitro de \u201cPara\u00edba\u201d, vivia aprontando. Mas, nunca foi chamado de vagabundo. J\u00e1 o Cazares...", "author_id": "98233249", "geo": {"place_id": "46bda2f68abcc7d2"}}, {"created_at": "2019-09-14T02:14:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.939, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.8004, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/IaCvZLZvc6", "expanded_url": "http://bit.ly/2mi3SBp", "display_url": "bit.ly/2mi3SBp"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/2aeVglMf9V", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1172695080261554176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2aeVglMf9V", "media_key": "3_1172695076180566017"}]}, "id": "1172695080261554176", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 78, "like_count": 294, "quote_count": 76}, "edit_history_tweet_ids": ["1172695080261554176"], "text": "Saudades do ex? F\u00e3s reclamam de aus\u00eancia de Jared Leto em an\u00fancio de O Esquadr\u00e3o Suicida: https://t.co/IaCvZLZvc6 https://t.co/2aeVglMf9V", "author_id": "9612112"}, {"created_at": "2019-09-14T15:19:10.000Z", "id": "1172892552812486657", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172892552812486657"], "text": "...estaremos ATENTOS al AGRAVIO DE LA SUNEDU. OS MAFIOSOS APRISTAS DEBEN SER ENTERRADOS COMO CAD\u00c1VERES POL\u00cdTICOS O INCINERADOS COMO AL SUICIDA COBARDE RATAL\u00c1N...! https://t.co/TXmkdWaf6i", "author_id": "898687123192242176", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171259718741848064"}], "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/TXmkdWaf6i", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1171259718741848064", "display_url": "twitter.com/jpereyra1952/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-13T20:21:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 77, "probability": 0.9651, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/9BcrYgJ3rY", "expanded_url": "https://twitter.com/FemPatronum/status/1172606291660988416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9BcrYgJ3rY", "media_key": "3_1172606272811798534"}]}, "id": "1172606291660988416", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 13, "like_count": 260, "quote_count": 41}, "edit_history_tweet_ids": ["1172606291660988416"], "text": "\"N\u00e3o se apegue demais.\"\n\nFoi divulgado o elenco e logo de 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'! \n\nO filme chega aos cinemas em 6 de agosto de 2021. https://t.co/9BcrYgJ3rY", "author_id": "1042571329994612736"}, {"created_at": "2019-09-14T18:39:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7642, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 68, "tag": "Puebla"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/SoAbud2AaB", "expanded_url": "http://bit.ly/31o6LjI", "display_url": "bit.ly/31o6LjI", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsoldepuebla.com.mx/mundo/se-suicida-tras-ser-humillada-por-su-primera-menstruacion-konoin-bomet-kenya-4181496.html"}]}, "id": "1172942924683927553", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172942924683927553"], "text": "\u203c\ufe0f Se suicida tras ser humillada por su primera menstruaci\u00f3n #Puebla https://t.co/SoAbud2AaB", "author_id": "236602067"}, {"created_at": "2019-09-14T16:38:06.000Z", "id": "1172912416059011073", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172912416059011073"], "text": "@vladynz @AccionDeAmparo Las viudas del corrupto suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "vladynz", "id": "170830041"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}]}, "author_id": "1584638496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172309306823368704"}], "in_reply_to_user_id": "170830041"}, {"created_at": "2019-09-14T11:00:56.000Z", "id": "1172827564269813763", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172827564269813763"], "text": "@HilosyDedales @AccionDeAmparo Si su familia a\u00fan lo quieren tener cerca, que escondan sus armas de fuego. La maldici\u00f3n del \"noble suicida\" lo puede tocar.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "HilosyDedales", "id": "487873141"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "AccionDeAmparo", "id": "3193276859"}]}, "author_id": "888176275579428864", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172390287282360322"}], "in_reply_to_user_id": "487873141"}, {"created_at": "2019-09-14T12:14:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.9411, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00fabravka"}, {"start": 129, "end": 132, "probability": 0.8768, "type": "Organization", "normalized_text": "Atsu"}, {"start": 183, "end": 187, "probability": 0.9276, "type": "Person", "normalized_text": "Bruce"}]}, "id": "1172845958293573633", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 115, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172845958293573633"], "text": "Es un buen momento para decir que D\u00fabravka sigue siendo con sus errores un portero extraordinario y que estas son las lagunas de Atsu: revoluciona partidos y le da variedad t\u00e1ctica a Bruce, pero una de cada tres ideas que tiene es suicida.", "author_id": "725970102009614337"}, {"created_at": "2019-09-14T01:10:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.4137, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "id": "1172678855888384000", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172678855888384000"], "text": "Escuadr\u00f3n Suicida 201", "author_id": "41035654"}, {"created_at": "2019-09-14T17:50:12.000Z", "id": "1172930561188487168", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172930561188487168"], "text": "Un motivo m\u00e1s por el que se debe cerrar este congreso corrupto o adelantar elecciones. https://t.co/fDvdQHvyJU", "author_id": "1584638496", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172891961155563521"}], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/fDvdQHvyJU", "expanded_url": "https://twitter.com/AhoraHagamoslo/status/1172891961155563521", "display_url": "twitter.com/AhoraHagamoslo\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-13T18:37:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 91, "tag": "suicidio"}, {"start": 209, "end": 218, "tag": "terrible"}, {"start": 220, "end": 226, "tag": "datos"}, {"start": 227, "end": 256, "tag": "DiaMundialPrevencionSuicidio"}]}, "id": "1172580154561978373", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 12, "like_count": 73, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172580154561978373"], "text": "Cada 2 horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, 10 al d\u00eda. Los muertos por #suicidio duplican a los de accidentes de tr\u00e1fico, superan en 11 veces a los homicidios y en 80 a los de violencia de g\u00e9nero.\n\n#terrible \n#datos\n#DiaMundialPrevencionSuicidio", "author_id": "200435252"}, {"created_at": "2019-09-14T17:36:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.9106, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 65, "end": 74, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/p1QAUybUOG", "expanded_url": "https://cinepop.com.br/o-esquadrao-suicida-fas-estao-decepcionados-com-a-ausencia-de-jared-leto-no-elenco-223303", "display_url": "cinepop.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/0fBeAfl9al", "expanded_url": "https://twitter.com/cinepop/status/1172926989050757126/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0fBeAfl9al", "media_key": "3_1172926986534174720"}]}, "id": "1172926989050757126", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 24, "like_count": 73, "quote_count": 25}, "edit_history_tweet_ids": ["1172926989050757126"], "text": "'O Esquadr\u00e3o Suicida': F\u00e3s est\u00e3o decepcionados com a aus\u00eancia de Jared Leto no elenco - https://t.co/p1QAUybUOG https://t.co/0fBeAfl9al", "author_id": "14500217"}, {"created_at": "2019-09-14T18:11:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 34, "probability": 0.9191, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/02l0oJ0WVm", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html?utm_campaign=a82c205cfb-EMAIL_CAMPAIGN_2018_08_12_08_43_COPY_01&utm_medium=email&utm_source=Newsletter%20CASTELLANO&utm_term=0_0009272682-a82c205cfb-287336449", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html?utm_campaign=a82c205cfb-EMAIL_CAMPAIGN_2018_08_12_08_43_COPY_01&utm_medium=email&utm_source=Newsletter%20CASTELLANO&utm_term=0_0009272682-a82c205cfb-287336449"}]}, "id": "1172935942899937281", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172935942899937281"], "text": "El diario brit\u00e1nico Financial Times ha cargado con dureza contra el presidente espa\u00f1ol, Pedro S\u00e1nchez, por su incapacidad de formar gobierno despu\u00e9s de 5 meses, y lo ha acusado de practicar el juego de la gallina, un reto suicida.https://t.co/02l0oJ0WVm", "author_id": "1450816442"}, {"created_at": "2019-09-10T08:14:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 244, "end": 278, "probability": 0.5785, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}, "id": "1171336245911400456", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 309, "like_count": 4976, "quote_count": 94}, "edit_history_tweet_ids": ["1171336245911400456"], "text": "QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de genero.\n11 veces m\u00e1s que homicidios.\nEl doble que accidentes de tr\u00e1fico.\nY nadie se escandaliza ante estos datos. \u00bfY el Plan Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio?", "author_id": "815994028189696004"}, {"created_at": "2019-09-14T19:06:53.000Z", "id": "1172949858384306176", "lang": "tl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172949858384306176"], "text": "@john_lopes Hahahaha", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "john_lopes", "id": "27424640"}]}, "author_id": "53282527", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172949528795893762"}], "in_reply_to_user_id": "27424640"}, {"created_at": "2019-09-14T10:10:36.000Z", "id": "1172814901070520320", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172814901070520320"], "text": "@ZoroFreecss @beleenriver @KuramaFulcrum Eso que e", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ZoroFreecss", "id": "2750563028"}]}, "author_id": "2407834496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172810411982368768"}], "in_reply_to_user_id": "2750563028"}, {"created_at": "2019-09-14T13:37:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.5001, "type": "Place", "normalized_text": "Baguazo"}, {"start": 108, "end": 109, "probability": 0.2904, "type": "Place", "normalized_text": "AG"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4218, "type": "Person", "normalized_text": "M. Ar\u00e1oz"}, {"start": 135, "end": 147, "probability": 0.4276, "type": "Other", "normalized_text": "M. Cabanillas"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 51, "tag": "Baguazo"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/64Qbqt7hK5", "expanded_url": "https://twitter.com/PeterGonzaless/status/1172731383371960320", "display_url": "twitter.com/PeterGonzaless\u2026"}]}, "id": "1172866946137825281", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 6, "like_count": 95, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1172866946137825281"], "text": "Y as\u00ed tambi\u00e9n se gestaron los crimenes del #Baguazo, un delito m\u00e1s de las huestes alanistas encabezados por AG, V. Quesqu\u00e9n, M. Ar\u00e1oz, M. Cabanillas, etc., qui\u00e9nes sin un \u00e1pice de remordimiento est\u00e1n como si nada con m\u00e1s de 30 muertos en su conciencia. \u00a1Y no hay culpables!!! https://t.co/64Qbqt7hK5", "author_id": "99599220", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172731383371960320"}]}, {"created_at": "2019-09-14T12:44:50.000Z", "id": "1172853715465846785", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 78, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172853715465846785"], "text": "San che si suicida, Seonghwa che cerca di salvarlo inutilmente, Hongjoong che guarda il tutto divertito.\nIo li amo https://t.co/bSa1Sh0Oem", "author_id": "3304533010", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/bSa1Sh0Oem", "expanded_url": "https://twitter.com/atzkyeo/status/1159328531882618880/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bSa1Sh0Oem", "media_key": "7_1159328480842137600"}]}}, {"created_at": "2019-09-14T17:24:42.000Z", "id": "1172924143442026502", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172924143442026502"], "text": "@PlutonicClown @Endika_A_U @alejoazulado @raticorns @Raul3487 @Nyx197 @cubo_rubo @federicoalves @infoguerrachile @Lulapiruja @AndrParamore @LoveB1rd_ @Ncardozo92 @KumaFates @_Cenobita_ @Daniela_F_A @El_Tecnopata @LorenzoHeredi14 @FernanBooter @Raffzz15 @ElHegel @alana2x @MellamoGabriel9 @White0Wizard @SumicalPerson @Abortazo @boltonjorquera @josusein @balkraix @_ShiroCC_ @SigamosDeLargo @Jou_Kaiser @supernova_alive @LICAN79 @AgustinLaje @Meruanista @JFCuevasVila @eugenesia_ @ahorasoipior @jlespert @georgesoros @catibra @Debber66 @PedroRetamalS @VaryIngweion @nDante @Hjorvik @hombre_de_color @satanastwink @DrBioblogo Estas mujeres par de lesbianas asesinaron a sus 6 hijos pero no es noticia de primera plana porque la red corrupta de socialistas paga para encubrir, y paga por hacer otros casos todo un show https://t.co/0s2xR6f3gz", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PlutonicClown", "id": "990283620261777408"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "Endika_A_U", "id": "924917433659518976"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "alejoazulado", "id": "580098450"}, {"start": 41, "end": 51, "username": "raticorns", "id": "1191032789879197696"}, {"start": 62, "end": 69, "username": "Nyx197", "id": "952388858284408833"}, {"start": 81, "end": 95, "username": "federicoalves", "id": "115308684"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "infoguerrachile", "id": "809729273661628416"}, {"start": 139, "end": 149, "username": "LoveB1rd_", "id": "799002856636329985"}, {"start": 150, "end": 161, "username": "Ncardozo92", "id": "3038353031"}, {"start": 173, "end": 184, "username": "_Cenobita_", "id": "1166842227110359041"}, {"start": 185, "end": 197, "username": "Daniela_F_A", "id": "1005313257727393793"}, {"start": 198, "end": 211, "username": "El_Tecnopata", "id": "1156530356788629504"}, {"start": 212, "end": 228, "username": "LorenzoHeredi14", "id": "1128666337306451968"}, {"start": 243, "end": 252, "username": "Raffzz15", "id": "989734254"}, {"start": 262, "end": 270, "username": "Alana2x", "id": "1499918273428615172"}, {"start": 271, "end": 287, "username": "MellamoGabriel9", "id": "1122299954972774400"}, {"start": 302, "end": 316, "username": "SumicalPerson", "id": "1116041637522804736"}, {"start": 317, "end": 326, "username": "Abortazo", "id": "1067875123410145280"}, {"start": 327, "end": 342, "username": "boltonjorquera", "id": "245385350"}, {"start": 343, "end": 352, "username": "josusein", "id": "236214218"}, {"start": 353, "end": 362, "username": "balkraix", "id": "4905433269"}, {"start": 363, "end": 373, "username": "_ShiroCC_", "id": "929133448652099584"}, {"start": 374, "end": 389, "username": "SigamosDeLargo", "id": "2389214550"}, {"start": 390, "end": 401, "username": "Jou_Kaiser", "id": "783085325245640705"}, {"start": 419, "end": 427, "username": "LICAN79", "id": "3296513130"}, {"start": 428, "end": 440, "username": "AgustinLaje", "id": "175273213"}, {"start": 441, "end": 452, "username": "Meruanista", "id": "2602368672"}, {"start": 453, "end": 466, "username": "JFCuevasVila", "id": "734811270113726464"}, {"start": 479, "end": 492, "username": "ahorasoipior", "id": "1373281810856165377"}, {"start": 493, "end": 502, "username": "jlespert", "id": "351953986"}, {"start": 503, "end": 515, "username": "georgesoros", "id": "23125257"}, {"start": 516, "end": 524, "username": "catibra", "id": "51925267"}, {"start": 525, "end": 534, "username": "Debber66", "id": "34916539"}, {"start": 535, "end": 549, "username": "PedroRetamalS", "id": "2402054108"}, {"start": 550, "end": 563, "username": "VaryIngweion", "id": "153748473"}, {"start": 564, "end": 571, "username": "nDante", "id": "14735828"}, {"start": 572, "end": 580, "username": "Hjorvik", "id": "364147559"}, {"start": 581, "end": 597, "username": "hombre_de_color", "id": "271977048"}, {"start": 598, "end": 611, "username": "SatanasTwink", "id": "1294721876246302720"}, {"start": 612, "end": 623, "username": "DrBioblogo", "id": "917844392664354818"}], "urls": [{"start": 816, "end": 839, "url": "https://t.co/0s2xR6f3gz", "expanded_url": "https://www.periodistadigital.com/mundo/eeuu/20190406/pareja-lesbianas-mata-seis-hijos-adoptivos-suicida-acusadas-abuso-noticia-689403840928/", "display_url": "periodistadigital.com/mundo/eeuu/201\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1545860658713042945/ORe86cQe?format=jpg&name=orig", "width": 800, "height": 400}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1545860658713042945/ORe86cQe?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Una pareja de lesbianas mata a sus seis hijos adoptivos y se suicida tras ser acusadas de abuso - Periodista Digital", "description": "Un espanto que pone los pelos de punta (Este facineroso golpea y rapa el pelo a su esposa porque no quiso bailar delante de sus amigos). El 25 de marzo de 2018, Jennifer Hart conduc\u00eda el SUV de la familia despu\u00e9s de haberse tomado cinco cervezas. Jennifer, lesbiana militante, siempre fue una persona muy decidida. [\u2026]", "unwound_url": "https://www.periodistadigital.com/mundo/eeuu/20190406/pareja-lesbianas-mata-seis-hijos-adoptivos-suicida-acusadas-abuso-noticia-689403840928/"}]}, "author_id": "126695224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172923658492358657"}], "in_reply_to_user_id": "990283620261777408"}, {"created_at": "2019-09-14T19:03:28.000Z", "id": "1172948998669422592", "lang": "tl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172948998669422592"], "text": "@mensagemdeodio tendi nada", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mensagemdeodio", "id": "1038042945545547776"}]}, "author_id": "4152239415", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172948537820295168"}], "in_reply_to_user_id": "1038042945545547776"}, {"created_at": "2019-09-10T20:17:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 20, "probability": 0.4855, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.9078, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}], "hashtags": [{"start": 5, "end": 21, "tag": "SetembroAmarelo"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/t7Pqy0OJN9", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1171518193547931648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t7Pqy0OJN9", "media_key": "3_1171518182286249985"}]}, "id": "1171518193547931648", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 784, "reply_count": 29, "like_count": 2561, "quote_count": 37}, "edit_history_tweet_ids": ["1171518193547931648"], "text": "1/5: #SetembroAmarelo | O motivo que originou a cor da Campanha Setembro Amarelo, foi a hist\u00f3ria do americano Mike Emme, que se suicidou com apenas 17 anos.\n\nEle era conhecido por sua personalidade caridosa e por saber muito sobre mec\u00e2nica. Sozinho, o garoto conseguiu restaurar https://t.co/t7Pqy0OJN9", "author_id": "2959459379"}, {"created_at": "2018-02-08T16:23:48.000Z", "id": "961636694528315392", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 194, "reply_count": 7, "like_count": 125, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["961636694528315392"], "entities": {"hashtags": [{"start": 145, "end": 149, "tag": "Eni"}, {"start": 207, "end": 215, "tag": "Taranto"}, {"start": 230, "end": 237, "tag": "Griffa"}, {"start": 251, "end": 262, "tag": "Basilicata"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/3CQb6hX0TR", "expanded_url": "https://twitter.com/dukana2/status/961636694528315392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3CQb6hX0TR", "media_key": "3_961636683585347584"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/3CQb6hX0TR", "expanded_url": "https://twitter.com/dukana2/status/961636694528315392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3CQb6hX0TR", "media_key": "3_961636683623161856"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/3CQb6hX0TR", "expanded_url": "https://twitter.com/dukana2/status/961636694528315392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3CQb6hX0TR", "media_key": "3_961636683585409024"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/3CQb6hX0TR", "expanded_url": "https://twitter.com/dukana2/status/961636694528315392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3CQb6hX0TR", "media_key": "3_961636683602112512"}]}, "text": "\ud83d\udc491) Prove che sapevano\ud83d\udc492) Utilizzo linea 4 oltre il limite e con sostanze corrosive nei serbatoi\ud83d\udc493)buchi nei serbatoi,uno di 4/5 cm \ud83d\udc494)Scelta di #Eni di tenere tutto nascosto,il greggio\u201ccorrosivo\u201d mandato a #Taranto \ud83d\udc49\u201dRisultato\u201d: #Griffa \u201csuicida\u201d... #Basilicata avvelenata https://t.co/3CQb6hX0TR", "author_id": "2832335447"}, {"created_at": "2019-09-14T19:04:04.000Z", "id": "1172949151711158272", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172949151711158272"], "text": "*se suicida* https://t.co/xQFyN6vLVI", "author_id": "961819294450331650", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172949069204983810"}], "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/xQFyN6vLVI", "expanded_url": "https://twitter.com/lavozcultural/status/1172949069204983810", "display_url": "twitter.com/lavozcultural/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-14T19:03:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 147, "probability": 0.537, "type": "Other", "normalized_text": "NataliaCCME"}], "hashtags": [{"start": 136, "end": 148, "tag": "NataliaCCME"}]}, "id": "1172949069204983810", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 18, "like_count": 164, "quote_count": 23}, "edit_history_tweet_ids": ["1172949069204983810"], "text": "Fans de @natalialot2018 no podremos hacer directo porque la cobertura es muy mala, solo podremos subir fotos de momento. Lo sentimos \ud83d\ude4f\ud83c\udffb #NataliaCCME", "author_id": "983682151706189826", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}}, {"created_at": "2019-09-14T18:10:56.000Z", "id": "1172935777875046400", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172935777875046400"], "entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 66, "tag": "desconocidos"}, {"start": 70, "end": 84, "tag": "redessociales"}, {"start": 183, "end": 201, "tag": "ExperimentoSocial"}, {"start": 202, "end": 219, "tag": "HablaConTusHijos"}, {"start": 220, "end": 242, "tag": "alfabetizaci\u00f3nDigital"}], "mentions": [{"start": 272, "end": 280, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/WVqk8x8h1b", "expanded_url": "https://youtu.be/UPVU0XK6zq0", "display_url": "youtu.be/UPVU0XK6zq0"}]}, "text": "\u00bfSe esconde tu pareja ideal en internet?\n\u00bfHablas con #desconocidos en #redessociales? No te dejes enga\u00f1ar por las apariencias. Detr\u00e1s de un perfil social, puede esconderse cualquiera\n#ExperimentoSocial #HablaConTusHijos #alfabetizaci\u00f3nDigital\n https://t.co/WVqk8x8h1b v\u00eda @YouTube", "author_id": "418134860"}, {"created_at": "2019-09-14T15:53:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 54, "probability": 0.9562, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/I6mVKSLxmJ", "expanded_url": "https://twitter.com/EspalhaFactos/status/1172618564811051014", "display_url": "twitter.com/EspalhaFactos/\u2026"}]}, "id": "1172901076280008706", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172901076280008706"], "text": "Eu tou mais chocado com a parte do \"Esquadr\u00e3o Suicida 2\" i mean, quando \u00e9 que foi anunciado https://t.co/I6mVKSLxmJ", "author_id": "4446631695", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172618564811051014"}]}, {"created_at": "2019-09-13T16:47:44.000Z", "id": "1172552454371794950", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172552454371794950"], "text": "\"En muchos a\u00f1os de ejercicio profesional he visto c\u00f3mo la desesperanza -sobre todo la desesperanza-, la culpa, la ansiedad y el miedo, gravitan como una pesada roca sobre el suicida. Y esa roca se puede aligerar\" Suicidio, desesperanza https://t.co/eC8wrv5LUt v\u00eda @malagahoy_es", "entities": {"mentions": [{"start": 264, "end": 277, "username": "malagahoy_es", "id": "148549671"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/eC8wrv5LUt", "expanded_url": "https://www.malagahoy.es/_52ecf519", "display_url": "malagahoy.es/_52ecf519", "status": 200, "unwound_url": "https://www.malagahoy.es/opinion/articulos/Suicidio-desesperanza_0_1391260953.html"}]}, "author_id": "461530260"}, {"created_at": "2019-09-14T14:53:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 9, "probability": 0.4283, "type": "Other", "normalized_text": "Fu"}]}, "id": "1172886106167291905", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172886106167291905"], "text": "Hoy, en Fu est\u00e1 puto loco: saltando desde el segundo piso. La veradera historia de un gato suicida", "author_id": "3061669397"}, {"created_at": "2019-09-14T13:00:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.983, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 46, "end": 64, "probability": 0.9518, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/LOTSf66x8d", "expanded_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32788/james-gunn-confirma-reparto-escuadron-suicida-2/", "display_url": "aullidos.com/noticia/32788/\u2026"}]}, "id": "1172857529145032704", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172857529145032704"], "text": "James Gunn confirma el repartazo completo de 'Escuadr\u00f3n Suicida 2'...\nhttps://t.co/LOTSf66x8d", "author_id": "43720896"}, {"created_at": "2019-09-14T04:23:43.000Z", "id": "1172727603414933504", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172727603414933504"], "text": "Suic\u00edda: A\n\nEu: Suic\u00eddio n\u00e3o \u00e9 a solu\u00e7\u00e3o, tudo isso vai passar e voc\u00ea vai ficar bem. Busque um tratamento psicol\u00f3gico o mais r\u00e1pido poss\u00edvel.\n\nEu tamb\u00e9m: Se eu morrer agora, todos os meus problemas somem, certo?\n\nMeu c\u00e9rebro: https://t.co/uKLmbqbP6Y", "author_id": "888156044110827526", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/uKLmbqbP6Y", "expanded_url": "https://twitter.com/veutor/status/1172727603414933504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uKLmbqbP6Y", "media_key": "3_1172727592383897600"}]}}, {"created_at": "2019-09-14T00:59:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.75, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}, {"start": 131, "end": 144, "probability": 0.7291, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital Badim"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.8331, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuca"}, {"start": 244, "end": 247, "probability": 0.6932, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 194, "end": 203, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}]}, "id": "1172676327142514689", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 11, "like_count": 370, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1172676327142514689"], "text": "Eu t\u00f4 a 24 horas esperando os justiceiros dos Garotos do Ninho tbm se manifestarem sobre o terr\u00edvel inc\u00eandio q matou 11 pessoas no Hospital Badim na Tijuca! Vcs n\u00e3o tem como disfar\u00e7ar o \u00f3dio ao @flamengo ! N\u00e3o finjam q se preocupam malditos!\nQ Deus console os familiares e amigos!", "author_id": "855796724270542849"}, {"created_at": "2019-09-13T22:54:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.9234, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/iewtV29Wmv", "expanded_url": "https://twitter.com/JamesGunn/status/1172598575257346049", "display_url": "twitter.com/JamesGunn/stat\u2026"}]}, "id": "1172644696977543171", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1172644696977543171"], "text": "Peter Capaldi foi confirmado no elenco do novo filme do Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nA gente ama? Sim.\nA gente ama que rasparam o cabelo dele? Claro que n\u00e3o. \n\nVoa Capald\u00e3o!! https://t.co/iewtV29Wmv", "author_id": "527018132"}, {"created_at": "2019-09-14T14:53:28.000Z", "id": "1172886083018903553", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172886083018903553"], "text": "@LauraSo08513341 Por favor me leva contigo", "author_id": "1171175266447704064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170750805135298560"}], "in_reply_to_user_id": "1130266782038712320"}, {"created_at": "2019-09-14T18:45:28.000Z", "id": "1172944469383139335", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172944469383139335"], "text": "eu n creio que v\u00e3o fazer um filme do homem borracha velho, to muito feliz pqp https://t.co/YmAN3C7WnH", "author_id": "1157299247865376770", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/YmAN3C7WnH", "expanded_url": "https://twitter.com/dcc_brasil/status/1172936127612903425", "display_url": "twitter.com/dcc_brasil/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-09-14T03:37:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 99, "probability": 0.9612, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 6, "end": 22, "username": "Haddad_Fernando", "id": "354095556"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/xKmd9xE1wl", "expanded_url": "https://t.co/xKmd9xE1wl", "display_url": "t.co/xKmd9xE1wl"}]}, "id": "1172715971909492736", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 24, "like_count": 179, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172715971909492736"], "text": "Poxa, @Haddad_Fernando! Est\u00e1 parecendo comigo que entrei na sala de cinema pra ver Esquadr\u00e3o Suicida e sai em menos de 5 minutos! https://t.co/xKmd9xE1wl", "author_id": "177543983"}, {"created_at": "2019-09-14T14:54:35.000Z", "id": "1172886364825821186", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 79, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172886364825821186"], "text": "Mano um homem acabou de se SUICIDAR no meu bairro. Ele tem filhos, uma fam\u00edlia, tinha seu neg\u00f3cio. E ele simplesmente se SUICIDOU.\n\nCUIDEM DAS PESSOAS AO SEU REDOR. AS PESSOAS N\u00c3O EST\u00c3O BEM, TEM MUITA GENTE QUE PRECISA DE AJUDA!!!", "author_id": "721733449481064448"}, {"created_at": "2019-09-10T04:39:13.000Z", "id": "1171281952990814208", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 4, "like_count": 1689, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171281952990814208"], "text": "Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesando una crisis emocional a la que no le encontr\u00e1s salida, o si sospech\u00e1s que un amigo o familiar est\u00e1 en esta situaci\u00f3n y necesit\u00e1s orientaci\u00f3n.", "author_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281334297407488"}], "in_reply_to_user_id": "6558552"}, {"created_at": "2019-09-14T07:03:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 142, "probability": 0.3817, "type": "Person", "normalized_text": "BiciMad"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/mPrEFtaKDF", "expanded_url": "https://twitter.com/tatianagrivas/status/1172764661101580288", "display_url": "twitter.com/tatianagrivas/\u2026"}]}, "id": "1172767889407037440", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 5, "like_count": 100, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172767889407037440"], "text": "M\u00e1s all\u00e1 del fondo (el bochornoso discurso de movilidad y la suicida pr\u00e1ctica de este Ayuntamiento), esto lo pueden hacer gracias a que BiciMad fue municipalizado en la legislatura anterior. \n\nEllos presentaron una querella falsa para evitarlo, para que siguiera sin funcionar. https://t.co/mPrEFtaKDF", "author_id": "17138110", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172764661101580288"}]}, {"created_at": "2019-09-14T16:12:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 130, "probability": 0.9477, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 172, "end": 179, "probability": 0.4847, "type": "Organization", "normalized_text": "Americas"}, {"start": 243, "end": 249, "probability": 0.9784, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}], "mentions": [{"start": 138, "end": 151, "username": "robertosimon", "id": "44976089"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/x73CuSgtn0", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/roberto-simon/2019/09/a-aposta-perdida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/robert\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/roberto-simon/2019/09/a-aposta-perdida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw"}]}, "id": "1172905989693202432", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 34, "like_count": 148, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172905989693202432"], "text": "An\u00e1lise sobre a aposta fracassada da pol\u00edtica externa brasileira em avaliar que oposi\u00e7\u00e3o facilmente derrubaria a ditadura de Maduro. \u00c9 do @robertosimon , do Council of the Americas, na Folha de hoje. O ditador, infelizmente, segue no poder em Caracas\n\n https://t.co/x73CuSgtn0", "author_id": "45409867"}, {"created_at": "2019-09-14T18:38:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4047, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/Aqb4TjC620", "expanded_url": "https://twitter.com/blackwizards/status/1172929065076109313", "display_url": "twitter.com/blackwizards/s\u2026"}]}, "id": "1172942620454260736", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172942620454260736"], "text": "Dios, se me sal\u00eda el coraz\u00f3n \ud83d\ude2d https://t.co/Aqb4TjC620", "author_id": "62533859", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172929065076109313"}]}, {"created_at": "2019-09-14T18:29:03.000Z", "id": "1172940339621113857", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172940339621113857"], "text": "@karlokarl456 @peruanodecentro @NUMSTLosOlivos @PoliciaPeru @ruraysmp @RawaFeminista @TomateColectivo @ComandoPlath @manoalzadalima @metooperu Se habla desde la ignorancia. La compa\u00f1era no recibi\u00f3 apoyo familiar. Y su familia fue el activismo mixto de luchas sociales. Tanto hombres como mujeres. Aquel d\u00eda solo asistieron sus compa\u00f1eras mujeres por lo que ellas declararon aquello. Si la conocimos.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "karlokarl456", "id": "3373584064"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "NUMSTLosOlivos", "id": "933767481612783619"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}, {"start": 60, "end": 69, "username": "ruraysmp", "id": "935306446308364289"}, {"start": 70, "end": 84, "username": "RawaFeminista", "id": "1083089251863068672"}, {"start": 85, "end": 101, "username": "TomateColectivo", "id": "1560897320"}, {"start": 102, "end": 115, "username": "ComandoPlath", "id": "940276134230577153"}, {"start": 116, "end": 131, "username": "manoalzadalima", "id": "958549842179100673"}, {"start": 132, "end": 142, "username": "metooperu", "id": "1111074400768540672"}]}, "author_id": "1098600858898567168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172444464566034433"}], "in_reply_to_user_id": "3373584064"}, {"created_at": "2019-09-14T18:31:37.000Z", "id": "1172940985405280256", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172940985405280256"], "text": "El maestro @cosio_joaquin ir\u00e1 a darles clases al escuadr\u00f3n suicida https://t.co/VWvbibOCaG", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/VWvbibOCaG", "expanded_url": "https://twitter.com/ozvaldu/status/1172940985405280256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VWvbibOCaG", "media_key": "3_1172940983484342272"}]}, "author_id": "21618505"}, {"created_at": "2019-09-14T17:51:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 88, "probability": 0.4294, "type": "Person", "normalized_text": "mermeleros"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.9367, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Wolfdruida", "id": "1390843003"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "TRICICLODELPERU", "id": "2507758897"}]}, "id": "1172930769943183361", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172930769943183361"], "text": "@Wolfdruida @TRICICLODELPERU La gente se deja llevar por la informaci\u00f3n de los mermeleros y Vizcarra y compa\u00f1\u00eda hacen lo que les da la gana y bien que se embolsan los millones de la corrupci\u00f3n. Ah\u00ed no se escucha padre.", "author_id": "993032343198846976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172664500652302336"}], "in_reply_to_user_id": "1390843003"}, {"created_at": "2019-09-13T18:39:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 241, "end": 249, "probability": 0.7632, "type": "Other", "normalized_text": "Parkinson"}]}, "id": "1172580491071053824", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172580491071053824"], "text": "Estudios de casos y controles y estudios transversales han demostrado que el uso de estatinas se observa significativamente m\u00e1s a menudo entre ptes con cataratas, p\u00e9rdida auditiva, ideaci\u00f3n suicida, neuropat\u00eda perif\u00e9rica, depresi\u00f3n, enf. de Parkinson ...", "author_id": "17943376"}, {"created_at": "2019-09-14T18:24:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.9465, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/KPEuEX3sux", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1172939134580789249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KPEuEX3sux", "media_key": "3_1172939113101758466"}, {"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/KPEuEX3sux", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1172939134580789249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KPEuEX3sux", "media_key": "3_1172939116926971904"}]}, "id": "1172939134580789249", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1172939134580789249"], "text": "O elenco do novo filme do Esquadr\u00e3o Suicida! &lt;3 https://t.co/KPEuEX3sux", "author_id": "894401356689231877"}, {"created_at": "2019-09-14T17:58:06.000Z", "id": "1172932549540290560", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172932549540290560"], "text": "En una semanita a esta hora ya estar\u00e9 con mi hermana", "author_id": "396130364"}, {"created_at": "2019-09-14T13:54:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 219, "end": 237, "probability": 0.7427, "type": "Other", "normalized_text": "Las Fuerzas Morales"}, {"start": 240, "end": 254, "probability": 0.7922, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Ingenieros"}]}, "id": "1172871326350098432", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172871326350098432"], "text": "Cada ser humano es c\u00f3mplice de su propio destino: miserable es el que malbarata su dignidad, esclavo el que se forja la cadena, ignorante el que desprecia la cultura, suicida el que vierte la cicuta en su propia copa.\n\"Las Fuerzas Morales\" Jos\u00e9 Ingenieros (1925)", "author_id": "138046014"}, {"created_at": "2019-09-14T18:31:26.000Z", "id": "1172940938106331142", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1172940938106331142"], "text": "@torviteixeira o pr\u00f3prio p\u00e1ssaro", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "torviteixeira", "id": "1551296767"}]}, "author_id": "740525914107305988", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172939037159624705"}], "in_reply_to_user_id": "1551296767"}], "places": [{"full_name": "Gonz\u00e1lez Cat\u00e1n, Argentina", "id": "0138a2ed609c5a53"}, {"full_name": "Asuncion, Paraguay", "id": "01f2931e2c7f48a8"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Hulha Negra, Brasil", "id": "73f325066496ea45"}, {"full_name": "Bre\u00f1a, Peru", "id": "014f4a0c54e59ea8"}, {"full_name": "Barcelona, Espa\u00f1a", "id": "1a27537478dd8e38"}]}, "errors": [{"value": "1172955147410038789", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172955147410038789].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172955147410038789", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "933483260549763073", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [933483260549763073].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "933483260549763073", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172960297264570369", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172960297264570369].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172960297264570369", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1106977066954776576", "value": "1106977066954776576", "detail": "User has been suspended: [1106977066954776576].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172953984379891713", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172953984379891713", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172953984379891713].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "307643396", "value": "307643396", "detail": "User has been suspended: [307643396].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1172872981858652161", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1172872981858652161", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1172872981858652161].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1172598575257346049", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172598575257346049].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172598575257346049", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "986279453813805062", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [986279453813805062].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "986279453813805062", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172942001978970113", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172942001978970113].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172942001978970113", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1142484757047066624", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1142484757047066624].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1142484757047066624", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172943446711197703", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172943446711197703].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172943446711197703", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "986279453813805062", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [986279453813805062].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "986279453813805062", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172942001978970113", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1172942001978970113].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1172942001978970113", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1172967665654272001", "oldest_id": "1172939941325737984", "result_count": 480, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5z7ivfcojcpzch3b2ibpzz0iqv1"}}