{"data": [{"id": "1165324246345822208", "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "105028391", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165324246345822208"], "created_at": "2019-08-24T18:05:25.000Z"}, {"id": "1165324136777945089", "text": "RT @IBrasil200: No \u00faltimo s\u00e1bado, o EI assumiu a autoria de um atentado suicida que deixou 63 mortos em uma festa de casamento, em Cabul.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "804807237722054656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165323020505886720"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "IBrasil200", "id": "954546843953876992"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 135, "probability": 0.963, "type": "Place", "normalized_text": "Cabul"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165324136777945089"], "created_at": "2019-08-24T18:04:59.000Z"}, {"id": "1165323912642801664", "text": "ele se enforcou com a toalha velho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3388394254", "edit_history_tweet_ids": ["1165323912642801664"], "created_at": "2019-08-24T18:04:06.000Z"}, {"id": "1165323888944963586", "text": "RT @MidiaNINJA: Testemunho de uma agricultora da regi\u00e3o de Rio Branco que circula pelas redes sociais na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (24) comprova o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2764465137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165304742966452225"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MidiaNINJA", "id": "1540034828"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Branco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165323888944963586"], "created_at": "2019-08-24T18:04:00.000Z"}, {"id": "1165323278363308033", "text": "RT @isabeleta2: Se'n vanaglorien d'haber-nos destrossat el sistema sanitari.\nTenen confidents que perpreten un atemptat su\u00efcida.\nEns espoli\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "985976918469201921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164933671712886785"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "isabeleta2", "id": "575025787"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165323278363308033"], "created_at": "2019-08-24T18:01:34.000Z"}, {"id": "1165323236323844096", "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "932724165102198784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165323236323844096"], "created_at": "2019-08-24T18:01:24.000Z"}, {"id": "1165323173975474176", "text": "Braga: matou a mulher com tr\u00eas tiros de ca\u00e7adeira https://t.co/Siw6T8amws", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2932685637", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5706, "type": "Person", "normalized_text": "Braga"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/Siw6T8amws", "expanded_url": "https://f7td5.app.goo.gl/3jN82", "display_url": "f7td5.app.goo.gl/3jN82"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165323173975474176"], "created_at": "2019-08-24T18:01:09.000Z"}, {"id": "1165323114462547968", "text": "El diari de Pedro Jota escup sobre Barcelona: \"Ciudad suicida, nido criminal\" via @elnacionalcat https://t.co/BcDukfDeDI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "391052890", "entities": {"mentions": [{"start": 82, "end": 96, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9427, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Jota"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.8238, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/BcDukfDeDI", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/ca/televisio/el-espanol-escup-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguretat-nido-criminal_414091_102.html", "display_url": "elnacional.cat/enblau/ca/tele\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165323114462547968"], "created_at": "2019-08-24T18:00:55.000Z"}, {"id": "1165323077150003200", "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2436432863", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165323077150003200"], "created_at": "2019-08-24T18:00:46.000Z"}, {"id": "1165323020505886720", "text": "No \u00faltimo s\u00e1bado, o EI assumiu a autoria de um atentado suicida que deixou 63 mortos em uma festa de casamento, em Cabul.\n\n#Brasil200 #Trump #Eua #EstadosUnidos #EstadoIsl\u00e2mico #Terrorismo https://t.co/FbarhceIao", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "954546843953876992", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Cabul"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.8058, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil200"}, {"start": 135, "end": 139, "probability": 0.8445, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 142, "end": 144, "probability": 0.5315, "type": "Place", "normalized_text": "Eua"}, {"start": 147, "end": 159, "probability": 0.7558, "type": "Place", "normalized_text": "EstadosUnidos"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/FbarhceIao", "expanded_url": "https://twitter.com/IBrasil200/status/1165323020505886720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FbarhceIao", "media_key": "3_1165323018803011587"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 133, "tag": "Brasil200"}, {"start": 134, "end": 140, "tag": "Trump"}, {"start": 141, "end": 145, "tag": "Eua"}, {"start": 146, "end": 160, "tag": "EstadosUnidos"}, {"start": 161, "end": 176, "tag": "EstadoIsl\u00e2mico"}, {"start": 177, "end": 188, "tag": "Terrorismo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165323020505886720"], "created_at": "2019-08-24T18:00:33.000Z"}, {"id": "1165322683975950341", "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "950859103563337730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165322683975950341"], "created_at": "2019-08-24T17:59:13.000Z"}, {"id": "1165322629311586304", "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "816646083904499712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165322629311586304"], "created_at": "2019-08-24T17:59:00.000Z"}, {"id": "1165322553465987072", "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1542693524", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165322553465987072"], "created_at": "2019-08-24T17:58:42.000Z"}, {"id": "1165322509278953472", "text": "Gente calma se o Duk Gu se matou quem foi que fez a vers\u00e3o 2.0 de Love Alarm???", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1140705335742750726", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.8054, "type": "Person", "normalized_text": "Duk Gu"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9274, "type": "Other", "normalized_text": "Love Alarm"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165322509278953472"], "created_at": "2019-08-24T17:58:31.000Z"}, {"id": "1165322372414672897", "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "152789151", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165322372414672897"], "created_at": "2019-08-24T17:57:58.000Z"}, {"id": "1165322254214934528", "text": "O que quer o ______________ falando do Brasil, se em 1322 ele peidou t\u00e3o fedido, que matou todos os p\u00e1ssaros ao redor? Agora vem falar em meio ambiente? Deixe as riquezas de nossas florestas (queimar) em paz! Quem decide (se faz carv\u00e3o ou lenha) da nossa floresta, somos n\u00f3s!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1052826566", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.8887, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165322254214934528"], "created_at": "2019-08-24T17:57:30.000Z"}, {"id": "1165322230366126086", "text": "@legadodamarvel O cara j\u00e1 se comprometeu a fazer o Esquadr\u00e3o Suicida, errado seria se ele largasse todo pro que foi readmitido.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4167172216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165321326082560000"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "legadodamarvel", "id": "843889323015593984"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.8599, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165322230366126086"], "in_reply_to_user_id": "843889323015593984", "created_at": "2019-08-24T17:57:25.000Z"}, {"id": "1165322078809186304", "text": "@sejademocracia @Analima_alef Por isso o Lula mete tanto medo. Eles pensam: O Get\u00falio se suicidou; O Juscelino sofreu um \"acidente\" ; O Jango fugiu e depois \"m\u00f3rreu\". E esse \"CARA\"  nem com furac\u00e3o de not\u00edcias falsas, decis\u00f5es judiciais \"fi\u00e9is\", nem com morda\u00e7a a gente consegue parar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1141531017083330560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165270888692047873"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "sejademocracia", "id": "3958737622"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "Analima_alef", "id": "1035947281198067713"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.9878, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.6501, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.6449, "type": "Person", "normalized_text": "Juscelino"}, {"start": 136, "end": 140, "probability": 0.6987, "type": "Person", "normalized_text": "Jango"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165322078809186304"], "in_reply_to_user_id": "3958737622", "created_at": "2019-08-24T17:56:48.000Z"}, {"id": "1165322037159763969", "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1114155138606870529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165322037159763969"], "created_at": "2019-08-24T17:56:38.000Z"}, {"id": "1165322014388826112", "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "125803563", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165322014388826112"], "created_at": "2019-08-24T17:56:33.000Z"}, {"id": "1165321913553641473", "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1089275910371663874", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165321913553641473"], "created_at": "2019-08-24T17:56:09.000Z"}, {"id": "1165321876320768000", "text": "@almuromero1 Este va a Arkham, y se suicida el Joker", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3367884861", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165321252170604544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AlmuRomero1", "id": "1358459468313468930"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.6658, "type": "Place", "normalized_text": "Arkham"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.8325, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165321876320768000"], "in_reply_to_user_id": "2440591471", "created_at": "2019-08-24T17:56:00.000Z"}, {"id": "1165321874651303936", "text": "https://t.co/EWtEv0vopf Parigi, una promessa sposa suicida, una premonizione, un nuovo giallo di A.J. Evans in arrivo...\n#gailli #AJEvans #ebook\nhttps://t.co/wTOmMd4ILZ https://t.co/ttnht7v1Ga", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "2711221298", "edit_history_tweet_ids": ["1165321874651303936"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/EWtEv0vopf", "expanded_url": "https://amzn.to/2Nm0XTw", "display_url": "amzn.to/2Nm0XTw"}, {"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/wTOmMd4ILZ", "expanded_url": "http://bit.ly/2KLYr7q", "display_url": "bit.ly/2KLYr7q"}, {"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/ttnht7v1Ga", "expanded_url": "https://twitter.com/cuore_a_1000/status/1165321874651303936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ttnht7v1Ga", "media_key": "3_1165212834042646528"}], "hashtags": [{"start": 121, "end": 128, "tag": "gailli"}, {"start": 129, "end": 137, "tag": "AJEvans"}, {"start": 138, "end": 144, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-08-24T17:56:00.000Z"}, {"id": "1165321735056572424", "text": "...chegamos em casa e minha prima falou que no final da minha rua, a pol\u00edcia pegou um moleque que tava dando fuga. Eles bateram a moto, um fugiu mas o outro se machucou, ent\u00e3o n\u00e3o conseguiu fugir. Segundo as m\u00e1s l\u00ednguas, a pol\u00edcia o matou, n\u00e3o sei se \u00e9 verdade, mas \u00e9 uma...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "198346157", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165321708649230337"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165321735056572424"], "in_reply_to_user_id": "198346157", "created_at": "2019-08-24T17:55:26.000Z"}, {"id": "1165321563362619393", "text": "@YoziLucifer @Cathe44W Y el pensamiento est\u00fapido y suicida del mundo es gracias a tentaci\u00f3n de poder y falta de amor \nEso se lo debemos al infierno", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1090957914", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165320142911418370"}], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 22, "username": "Cathe44W", "id": "882297434994610178"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165321563362619393"], "in_reply_to_user_id": "342722769", "created_at": "2019-08-24T17:54:45.000Z"}, {"id": "1165321444903047170", "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1703018389", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165321444903047170"], "created_at": "2019-08-24T17:54:17.000Z"}, {"id": "1165321426196422656", "text": "RT @JGradeco: Era \u00f3bvio q isto ia acontecer. O Sporting est\u00e1 com a corda ao pesco\u00e7o financeiramente, tinha zero margem negocial. Se apertas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2573488236", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165228250731360256"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JGradeco", "id": "954793308525654016"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.8253, "type": "Organization", "normalized_text": "Sporting"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165321426196422656"], "created_at": "2019-08-24T17:54:13.000Z"}, {"id": "1165321326082560000", "text": "MALDITO JAMES GUNN TU TA FAZENDO ESQUADR\u00c3O SUICIDA 2 PRA QUE MANO. TA TRAZENDO NOSSO GUARDI\u00d5E 3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "843889323015593984", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 17, "probability": 0.9429, "type": "Person", "normalized_text": "JAMES GUNN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165321326082560000"], "created_at": "2019-08-24T17:53:49.000Z"}, {"id": "1165321324794957831", "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "874782300806033410", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165321324794957831"], "created_at": "2019-08-24T17:53:49.000Z"}, {"id": "1165321189973286913", "text": "fui tentar dar uma segunda chance pra esquadr\u00e3o suicida e assim, continuo achando p\u00e9ssimo k", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4486552043", "edit_history_tweet_ids": ["1165321189973286913"], "created_at": "2019-08-24T17:53:16.000Z"}, {"id": "1165321189629280256", "text": "Se o Hoseok quase matou as Armys do cora\u00e7\u00e3o?..\u00c9 claro que sim\ud83d\udd25\ud83d\udd25 https://t.co/J6HRKuFf9w", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1165306315415142400", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Hoseok"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/J6HRKuFf9w", "expanded_url": "https://twitter.com/SchmittNicoly/status/1165321189629280256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J6HRKuFf9w", "media_key": "3_1165321181295185920"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165321189629280256"], "created_at": "2019-08-24T17:53:16.000Z"}, {"id": "1165321099422392320", "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "275179664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165321099422392320"], "created_at": "2019-08-24T17:52:55.000Z"}, {"id": "1165320895449174016", "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1729074140", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165320895449174016"], "created_at": "2019-08-24T17:52:06.000Z"}, {"id": "1165320806429339649", "text": "Con kien pinta ese pacto suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1276323680", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.3968, "type": "Other", "normalized_text": "kien"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165320806429339649"], "created_at": "2019-08-24T17:51:45.000Z"}, {"id": "1165320786191814658", "text": "RT @PeroniaRepublic: El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4175443935", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165047267344158725"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165320786191814658"], "created_at": "2019-08-24T17:51:40.000Z"}, {"id": "1165320778394611717", "text": "RT @FerIglesias: Porque una cosa es cometer errores y otra cosa es hacer voluntariamente barrabasadas. No ver la diferencia es suicida. htt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "58127090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165281090220810241"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FerIglesias", "id": "43814969"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165320778394611717"], "created_at": "2019-08-24T17:51:38.000Z"}, {"id": "1165320685192978432", "text": "@poetadelua Psr e o mais lindo(ou triste) \u00e9 que quando ele morre ele s\u00f3 passa a m\u00e3o no rosto do filho \nSe fosse eu tinha falado \"FILHO DA PUTA TU ME MATOU\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1115271614554357760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165319160739565569"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PoetaDeLua", "id": "1469990479509008384"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165320685192978432"], "in_reply_to_user_id": "351139433", "created_at": "2019-08-24T17:51:16.000Z"}, {"id": "1165320645456125952", "text": "@chimycamy \"se matou\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ht", "author_id": "1012040714992209926", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165285344901828609"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165320645456125952"], "in_reply_to_user_id": "4507980556", "created_at": "2019-08-24T17:51:07.000Z"}, {"id": "1165320644998979584", "text": "Epifan\u00eda de un suicida https://t.co/L0q2n9fWGW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "486825432", "edit_history_tweet_ids": ["1165320644998979584"], "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/L0q2n9fWGW", "expanded_url": "https://www.facebook.com/note.php?note_id=10214558205284536", "display_url": "facebook.com/note.php?note_\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/note.php?note_id=10214558205284536"}]}, "created_at": "2019-08-24T17:51:07.000Z"}, {"id": "1165320641555369991", "text": "@4kiramaru um youtuber q se suicidou m\u00eas passado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "813927662", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165320551377842176"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165320641555369991"], "in_reply_to_user_id": "927416587182837760", "created_at": "2019-08-24T17:51:06.000Z"}, {"id": "1165320595145461760", "text": "Dia desses uma mina matou a amante do pai em briguinha tipo essa. Se tem uma coisa que me da \u00f3dio \u00e9 esse bando de marmanjo em volta vendo as mina se matarem. https://t.co/01bXERLdXm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "73637910", "edit_history_tweet_ids": ["1165320595145461760"], "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/01bXERLdXm", "expanded_url": "https://twitter.com/donjuan7___/status/1160008560199307269", "display_url": "twitter.com/donjuan7___/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-24T17:50:55.000Z"}, {"id": "1165320517676666882", "text": "@PCaterianoB @congresoperu @MartinVizcarraC Esto es maniobra de las viudas del Suicida corrupto Alan Garc\u00eda Perez", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3068725821", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165281555075534849"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 112, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165320517676666882"], "in_reply_to_user_id": "1975354388", "created_at": "2019-08-24T17:50:36.000Z"}, {"id": "1165320393751764997", "text": "RT @JGradeco: Era \u00f3bvio q isto ia acontecer. O Sporting est\u00e1 com a corda ao pesco\u00e7o financeiramente, tinha zero margem negocial. Se apertas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "788786385151025152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165228250731360256"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JGradeco", "id": "954793308525654016"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.8253, "type": "Organization", "normalized_text": "Sporting"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165320393751764997"], "created_at": "2019-08-24T17:50:07.000Z"}, {"id": "1165320257059246080", "text": "@carlosbravoreg @hdemauleon Lo m\u00e1s dram\u00e1tico es no contratar las coberturas como pintan las cosas de la guerra comercial entre USA y CHINA, la posibilidad de que dejen de comprar petr\u00f3leo de USA y rompan el embargo del petr\u00f3leo iran\u00ed y la ca\u00edda de cerca de 9 USD x barril MEX suena un tanto suicida la medida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "52090568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165299500262592519"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "carlosbravoreg", "id": "334479182"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "hdemauleon", "id": "390356716"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 129, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.7822, "type": "Place", "normalized_text": "CHINA"}, {"start": 191, "end": 193, "probability": 0.9786, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165320257059246080"], "in_reply_to_user_id": "334479182", "created_at": "2019-08-24T17:49:34.000Z"}, {"id": "1165319833862508548", "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1016440823683174401", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165319833862508548"], "created_at": "2019-08-24T17:47:53.000Z"}, {"id": "1165319622184308737", "text": "RT @TaniaPappas: @jrguzzofatos Os inimigos NUNCA ficam mudos. Cavam argumentos, criam fal\u00e1cias, distorcem fatos. \nEntretanto, nosso PR @jai\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1096053332622434309", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165269004971388928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TaniaPappas", "id": "1079417075309969410"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "jrguzzofatos", "id": "931250955466739712"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165319622184308737"], "created_at": "2019-08-24T17:47:03.000Z"}, {"id": "1165319402289602571", "text": "@LabuArrowShooto @idr_labs nyanpasu suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "in", "author_id": "1105844233041268737", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165317962498072582"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LabuArrowShooto", "id": "868140082351357954"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "idr_labs", "id": "868831876315848705"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165319402289602571"], "in_reply_to_user_id": "868140082351357954", "created_at": "2019-08-24T17:46:10.000Z"}, {"id": "1165319397747154945", "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1097549493820686337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165319397747154945"], "created_at": "2019-08-24T17:46:09.000Z"}, {"id": "1165319295200481281", "text": "RT @antonioaranda_: Las ideas de amor rom\u00e1ntico por lo general son el pretexto del suicida, siempre mandan se\u00f1ales hay que estar atentos pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2922164506", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165317470040801280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioaranda_", "id": "127592668"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165319295200481281"], "created_at": "2019-08-24T17:45:45.000Z"}, {"id": "1165319228578250752", "text": "Un degenerat moral parlant d'all\u00f2 que no coneix nom\u00e9s perqu\u00e8 \u00e9s tracta de Catalunya, aquest fill d. hauria esta en un centre de rehabilitaci\u00f3 x malakrs mentals El diari de Pedro Jota escup sobre Barcelona: \"Ciudad suicida, nido criminal\" via @elnacionalcat https://t.co/T9cV2ZOSqs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "1123093558255337472", "entities": {"mentions": [{"start": 242, "end": 256, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/T9cV2ZOSqs", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/ca/televisio/el-espanol-escup-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguretat-nido-criminal_414091_102.html", "display_url": "elnacional.cat/enblau/ca/tele\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165319228578250752"], "created_at": "2019-08-24T17:45:29.000Z"}, {"id": "1165319148605497344", "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1118321002067439618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165319148605497344"], "created_at": "2019-08-24T17:45:10.000Z"}, {"id": "1165319013188198400", "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "566367347", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165319013188198400"], "created_at": "2019-08-24T17:44:37.000Z"}, {"id": "1165318994615820289", "text": "RT @JurunaPDT12: \u201cSaio da vida para entrar na hist\u00f3ria\u201d: 65 anos do suic\u00eddio de Get\u00falio Vargas https://t.co/XFWbAn4rrI", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1030648369843253248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165318327310401536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JurunaPDT12", "id": "385518338"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 93, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/XFWbAn4rrI", "expanded_url": "https://aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/reportagem/por-que-getulio-vargas-se-matou.phtml", "display_url": "aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/repor\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165318994615820289"], "created_at": "2019-08-24T17:44:33.000Z"}, {"id": "1165318975393292289", "text": "Cada vez Ele se tornando mais forte\nPior\nMal\u00e9fico\nAcho que s\u00f3 vou aceitar mesmo\nMe tornar mais uma alma \nApenas isso\nE nada mais\n\nPor: Uma mente suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1163070168945299456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165318973489123328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165318975393292289"], "in_reply_to_user_id": "1163070168945299456", "created_at": "2019-08-24T17:44:28.000Z"}, {"id": "1165318974244085760", "text": "@alejandrosl34 Alguna broma suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1005806899051233280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164954898385047554"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165318974244085760"], "in_reply_to_user_id": "783752544887664640", "created_at": "2019-08-24T17:44:28.000Z"}, {"id": "1165318968921513984", "text": "@toni_mesfosc @salvadorcardus Y no ir, \u00bfa d\u00f3nde conduce? Habr\u00e1 que hacer muchas m\u00e1s cosas, de acuerdo. \u00bfPero no ir? Me parece suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "325667912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165258610223517700"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "toni_mesfosc", "id": "294187618"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165318968921513984"], "in_reply_to_user_id": "294187618", "created_at": "2019-08-24T17:44:27.000Z"}, {"id": "1165318949770268673", "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "282742693", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165318949770268673"], "created_at": "2019-08-24T17:44:22.000Z"}, {"id": "1165318593141231616", "text": "RT @FerIglesias: Porque una cosa es cometer errores y otra cosa es hacer voluntariamente barrabasadas. No ver la diferencia es suicida. htt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2683902000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165281090220810241"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FerIglesias", "id": "43814969"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165318593141231616"], "created_at": "2019-08-24T17:42:57.000Z"}, {"id": "1165318589949370370", "text": "@Cotoop_18 @Buckstrike Si se va Cabochard Attila se suicida chaval", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1106188180712230913", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165317666267193344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 22, "username": "Buckstrike", "id": "68436423"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.4301, "type": "Other", "normalized_text": "Cabochard"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.2964, "type": "Person", "normalized_text": "Attila"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165318589949370370"], "in_reply_to_user_id": "3222748240", "created_at": "2019-08-24T17:42:57.000Z"}, {"id": "1165318327310401536", "text": "\u201cSaio da vida para entrar na hist\u00f3ria\u201d: 65 anos do suic\u00eddio de Get\u00falio Vargas https://t.co/XFWbAn4rrI", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "385518338", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 76, "probability": 0.951, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/XFWbAn4rrI", "expanded_url": "https://aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/reportagem/por-que-getulio-vargas-se-matou.phtml", "display_url": "aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/repor\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165318327310401536"], "created_at": "2019-08-24T17:41:54.000Z"}, {"id": "1165318314396176385", "text": "@Paradise_Wang O bambam quase se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "597300475", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165131197917388802"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Paradise_Wang", "id": "2418420726"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.4526, "type": "Person", "normalized_text": "bambam"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165318314396176385"], "in_reply_to_user_id": "2418420726", "created_at": "2019-08-24T17:41:51.000Z"}, {"id": "1165318182741118976", "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "917833827468431360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165318182741118976"], "created_at": "2019-08-24T17:41:19.000Z"}, {"id": "1165318087329091589", "text": "@prperalta @FotosDeFatos No segundo per\u00edodo, EM QUE FOI ELEITO POR VOTO DIRETO, Get\u00falio governou o Brasil como presidente da rep\u00fablica, por 3 anos e meio: de 31 de janeiro de 1951 at\u00e9 24 de agosto de 1954, quando se suicidou.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "14586536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165317826581815297"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "prperalta", "id": "41505955"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.6838, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}, {"start": 99, "end": 104, "probability": 0.8797, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165318087329091589"], "in_reply_to_user_id": "14586536", "created_at": "2019-08-24T17:40:57.000Z"}, {"id": "1165318028197847040", "text": "RT @antonioaranda_: Las ideas de amor rom\u00e1ntico por lo general son el pretexto del suicida, siempre mandan se\u00f1ales hay que estar atentos pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "118817722", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165317470040801280"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "antonioaranda_", "id": "127592668"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165318028197847040"], "created_at": "2019-08-24T17:40:43.000Z"}, {"id": "1165317967988568065", "text": "RT @itsdramaticboy: se eles sabem ou n\u00e3o quem matou a elisabeth, eles est\u00e3o cobrindo at\u00e9 hoje, e ngm sabe o pq, e isso pode realmente ter a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2869728209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165133967915442176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "itsdramaticboy", "id": "793625238667919360"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "elisabeth"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165317967988568065"], "created_at": "2019-08-24T17:40:28.000Z"}, {"id": "1165317793518096388", "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera https://t.co/OLCmRVKDjD", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "236585451", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164220886444122112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165317793518096388"], "created_at": "2019-08-24T17:39:47.000Z"}, {"id": "1165317600659877888", "text": "RT @FlacaKakiCamz: S\u00e9rio que acaba assim? O cara matou o outro cara e ele simplesmente n\u00e3o leva a culpa pq os amigos se uniram pra encobrir\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1116839171379933190", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165297992410308608"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FlacaKakiCamz", "id": "908543202113732609"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165317600659877888"], "created_at": "2019-08-24T17:39:01.000Z"}, {"id": "1165317534712827905", "text": "@aleschut Ooohhh... pobre pajarito... era un ave suicida o le ten\u00eda poco apego a la vida \ud83d\ude22\ud83d\ude2d  igual que mi perro.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1263025704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165301703324950528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "aleschut", "id": "710559588605628417"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165317534712827905"], "in_reply_to_user_id": "710559588605628417", "created_at": "2019-08-24T17:38:45.000Z"}, {"id": "1165317525263060992", "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2894979915", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165317525263060992"], "created_at": "2019-08-24T17:38:43.000Z"}, {"id": "1165317518447300608", "text": "@donadeputeiro @catrinaemlua @AynRandista @ipontesjr @Freddie89192318 @BarcelosTalinka @IsentaoRaiz @Upalalao @Alexandreelf @luiz_1711 @manfredini_cris @mccassaro @Phill_Liep @pccuppoloni @OhDearMarkF @mapavieira @Katfrosi Ela se matou em 2017. Era bem maluquinha. Essa tal de depress\u00e3o, \u00e9 uma doen\u00e7a muito perigosa. Alguns duvidam, mas a situa\u00e7\u00e3o \u00e9 mais seria que se imagina.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "157776828", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165303424365268992"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "donadeputeiro", "id": "1109919471844683777"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "catrinaemlua", "id": "180058778"}, {"start": 87, "end": 99, "username": "isentaoraiz", "id": "1224399498568400896"}, {"start": 100, "end": 109, "username": "Upalalao", "id": "3375496511"}, {"start": 110, "end": 123, "username": "Alexandreelf", "id": "858034773419339777"}, {"start": 124, "end": 134, "username": "luiz_1711", "id": "2161104599"}, {"start": 135, "end": 151, "username": "manfredini_cris", "id": "1015007536762716161"}, {"start": 163, "end": 174, "username": "Phill_Liep", "id": "893197404601712642"}, {"start": 175, "end": 187, "username": "pccuppoloni", "id": "1217410699565158400"}, {"start": 188, "end": 200, "username": "OhDearMarkF", "id": "866694144462290944"}, {"start": 201, "end": 212, "username": "mapavieira", "id": "140537719"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165317518447300608"], "in_reply_to_user_id": "1109919471844683777", "created_at": "2019-08-24T17:38:41.000Z"}, {"id": "1165317470040801280", "text": "Las ideas de amor rom\u00e1ntico por lo general son el pretexto del suicida, siempre mandan se\u00f1ales hay que estar atentos para ayudarlos y no minimizar sus sentimientos, datos del INEGI indican que cada hora y media una persona se quita la vida, sucedi\u00f3 en la Venustiano Carranza. https://t.co/JCD6yH1vHx", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "127592668", "entities": {"annotations": [{"start": 175, "end": 179, "probability": 0.8754, "type": "Organization", "normalized_text": "INEGI"}, {"start": 255, "end": 273, "probability": 0.4066, "type": "Other", "normalized_text": "Venustiano Carranza"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/JCD6yH1vHx", "expanded_url": "https://twitter.com/antonioaranda_/status/1165317470040801280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JCD6yH1vHx", "media_key": "3_1165317169502199808"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/JCD6yH1vHx", "expanded_url": "https://twitter.com/antonioaranda_/status/1165317470040801280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JCD6yH1vHx", "media_key": "3_1165317194793836544"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165317470040801280"], "created_at": "2019-08-24T17:38:30.000Z"}, {"id": "1165317348653510656", "text": "RT @brunotalleres: Jajajajajajaja 7 medialunas! Por dios! Si llega a saber que me echaron de un hotel por comerme todas las medialunas de l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "199002942", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165316140480049152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "brunotalleres", "id": "274733529"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165317348653510656"], "created_at": "2019-08-24T17:38:01.000Z"}, {"id": "1165317333352689669", "text": "RT @MidiaNINJA: Testemunho de uma agricultora da regi\u00e3o de Rio Branco que circula pelas redes sociais na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (24) comprova o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "972951613370486784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165304742966452225"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MidiaNINJA", "id": "1540034828"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Branco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165317333352689669"], "created_at": "2019-08-24T17:37:57.000Z"}, {"id": "1165317187172782080", "text": "Depois de dois anos finalmente assisti esquadr\u00e3o suicida e muito bom, inclusive a trilha sonora", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1695517706", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.8761, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165317187172782080"], "created_at": "2019-08-24T17:37:22.000Z"}, {"id": "1165316991063904257", "text": "RT @AvHistoria: Os \u00faltimos dias do presidente revelam o isolamento pol\u00edtico e as amea\u00e7as que o levaram ao beco sem sa\u00edda.\n\nhttps://t.co/uPm\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "165655969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165277583556141057"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AvHistoria", "id": "823538965596819456"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165316991063904257"], "created_at": "2019-08-24T17:36:35.000Z"}, {"id": "1165316887313616898", "text": "Muy guapas las im\u00e1genes de la segunda peli del Escuadr\u00f3n Suicida. https://t.co/Rvx3HnHjg5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "413406541", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164856844193533952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 63, "probability": 0.9314, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/Rvx3HnHjg5", "expanded_url": "https://twitter.com/marcsalvatore/status/1164856844193533952", "display_url": "twitter.com/marcsalvatore/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165316887313616898"], "created_at": "2019-08-24T17:36:11.000Z"}, {"id": "1165316824222838785", "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "128300828", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165316824222838785"], "created_at": "2019-08-24T17:35:56.000Z"}, {"id": "1165316727896514573", "text": "#PorSiNoLoViste Se suicida preso en centro penitenciario de Jalpan @MunicipioJalpan @fiscaliaqro https://t.co/4VnFqi9y2J https://t.co/x6lim4abqR", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1049753985538764805", "entities": {"mentions": [{"start": 67, "end": 83, "username": "MunicipioJalpan", "id": "978800911"}, {"start": 84, "end": 96, "username": "fiscaliaqro", "id": "736728241784786944"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.3875, "type": "Person", "normalized_text": "Jalpan"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/4VnFqi9y2J", "expanded_url": "https://www.enlalupa.com/2019/08/24/se-suicida-preso-en-centro-penitenciario-de-jalpan/", "display_url": "enlalupa.com/2019/08/24/se-\u2026"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/x6lim4abqR", "expanded_url": "https://twitter.com/EnlalupaQro/status/1165316727896514573/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x6lim4abqR", "media_key": "3_1165316726420115468"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "PorSiNoLoViste"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165316727896514573"], "created_at": "2019-08-24T17:35:33.000Z"}, {"id": "1165316536330072067", "text": "\u201cSaio da vida para entrar na hist\u00f3ria\u201d: 65 anos do suic\u00eddio de Get\u00falio Vargas https://t.co/c2GcrJC2Mz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "160052835", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 76, "probability": 0.951, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/c2GcrJC2Mz", "expanded_url": "https://aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/reportagem/por-que-getulio-vargas-se-matou.phtml", "display_url": "aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/repor\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165316536330072067"], "created_at": "2019-08-24T17:34:47.000Z"}, {"id": "1165316484714905602", "text": "@MateusL33064092 vai q ela ta cansada de ser usada e se suicida n\u00e9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1031646830390661125", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165265376831332353"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165316484714905602"], "in_reply_to_user_id": "969070618292441088", "created_at": "2019-08-24T17:34:35.000Z"}, {"id": "1165316475504287745", "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "805618068349210624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165316475504287745"], "created_at": "2019-08-24T17:34:32.000Z"}, {"id": "1165316159396360192", "text": "RT @galaxygukki: @Filhodomicto @luspellman papai se suicidou com tanto hate \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d esquerdistas petistas assassinos", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "904000234044497922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165284633858252801"}], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "Filhodomicto", "id": "1165276991014285312"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "luspellman", "id": "954059096839409667"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165316159396360192"], "created_at": "2019-08-24T17:33:17.000Z"}, {"id": "1165316145450299392", "text": "RT @PeroniaRepublic: El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1165290053708521472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165047267344158725"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165316145450299392"], "created_at": "2019-08-24T17:33:14.000Z"}, {"id": "1165316140480049152", "text": "Jajajajajajaja 7 medialunas! Por dios! Si llega a saber que me echaron de un hotel por comerme todas las medialunas de los hu\u00e9spedes se suicida! https://t.co/Nq1Jzcaxkh", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "274733529", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164941837959946247"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165316140480049152"], "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/Nq1Jzcaxkh", "expanded_url": "https://twitter.com/lesacrebleu/status/1164941837959946247", "display_url": "twitter.com/lesacrebleu/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-24T17:33:13.000Z"}, {"id": "1165315590254448640", "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "395296108", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165315590254448640"], "created_at": "2019-08-24T17:31:01.000Z"}, {"id": "1165315332623470595", "text": "https://t.co/g2dPgOtYIy Parigi, una promessa sposa suicida, una premonizione, un nuovo giallo di A.J. Evans in arrivo...\n#gailli #AJEvans #ebook\nhttps://t.co/bBs3FYUs3n https://t.co/pQnTyQ9V4o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "845423947", "edit_history_tweet_ids": ["1165315332623470595"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/g2dPgOtYIy", "expanded_url": "https://amzn.to/2Nm0XTw", "display_url": "amzn.to/2Nm0XTw"}, {"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/bBs3FYUs3n", "expanded_url": "http://bit.ly/2KLYr7q", "display_url": "bit.ly/2KLYr7q"}, {"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/pQnTyQ9V4o", "expanded_url": "https://twitter.com/AnnaRitaRossi1/status/1165315332623470595/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pQnTyQ9V4o", "media_key": "3_1165212728644034561"}], "hashtags": [{"start": 121, "end": 128, "tag": "gailli"}, {"start": 129, "end": 137, "tag": "AJEvans"}, {"start": 138, "end": 144, "tag": "ebook"}]}, "created_at": "2019-08-24T17:30:00.000Z"}, {"id": "1165315257008566277", "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1154119393154150406", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165315257008566277"], "created_at": "2019-08-24T17:29:42.000Z"}, {"id": "1165315054532775937", "text": "@rocionittinger cuando quieras amiga, siempre suicida nunca insuicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1017230028193624064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165306742772776960"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "rocionittinger", "id": "1043256600876724224"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165315054532775937"], "in_reply_to_user_id": "1043256600876724224", "created_at": "2019-08-24T17:28:54.000Z"}, {"id": "1165315011142721539", "text": "RT @MegaManectric: Wow que Marianne se (presuntamente) suicida si no la reclutas", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2868949719", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165304171479875585"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MegaManectric", "id": "2275001803"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.6204, "type": "Person", "normalized_text": "Marianne"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165315011142721539"], "created_at": "2019-08-24T17:28:43.000Z"}, {"id": "1165314892049653760", "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "426310649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165314892049653760"], "created_at": "2019-08-24T17:28:15.000Z"}, {"id": "1165314846600175616", "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "48110531", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165314846600175616"], "created_at": "2019-08-24T17:28:04.000Z"}, {"id": "1165314645143564288", "text": "Yo soy homicida y suicida a la misma vez, porque yo por t\u00ed matar\u00eda y contigo, en tus brazos morir\u00eda. https://t.co/DqDi3rNGil", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "119083988", "edit_history_tweet_ids": ["1165314645143564288"], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/DqDi3rNGil", "expanded_url": "https://twitter.com/sosunny1980/status/1165314645143564288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DqDi3rNGil", "media_key": "3_1165314638856228870"}]}, "created_at": "2019-08-24T17:27:16.000Z"}, {"id": "1165314612067221512", "text": "El suicida corrupto tiene cientos de miles de defensores. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #AlanCorruptoYSuicida https://t.co/NChgaWxEcA", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "68638146", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 83, "probability": 0.5685, "type": "Person", "normalized_text": "AlanCorruptoYSuicida"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/NChgaWxEcA", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1165314612067221512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NChgaWxEcA", "media_key": "3_1165314601334071298"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/NChgaWxEcA", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1165314612067221512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NChgaWxEcA", "media_key": "3_1165314609454178304"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 84, "tag": "AlanCorruptoYSuicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165314612067221512"], "created_at": "2019-08-24T17:27:08.000Z"}, {"id": "1165314607768059905", "text": "RT @itsdramaticboy: se eles sabem ou n\u00e3o quem matou a elisabeth, eles est\u00e3o cobrindo at\u00e9 hoje, e ngm sabe o pq, e isso pode realmente ter a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4068554013", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165133967915442176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "itsdramaticboy", "id": "793625238667919360"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "elisabeth"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165314607768059905"], "created_at": "2019-08-24T17:27:07.000Z"}, {"id": "1165314484707188741", "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "718094393949995008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165314484707188741"], "created_at": "2019-08-24T17:26:38.000Z"}, {"id": "1165314479355289602", "text": "@victoriasonn_ Dejar estos temas en manos del un estado comunista como el  argentino, donde no te podes oponer a su pensamiento,  es suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "150033616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165313682412331014"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165314479355289602"], "in_reply_to_user_id": "865369272729653248", "created_at": "2019-08-24T17:26:37.000Z"}, {"id": "1165314448359395338", "text": "RT @belavalco: @DylanLopezE96 @patriciagamarra Y estoy seguri tambi\u00e9n que ese billetito tambi\u00e9n le cayeron unas gotas al suicida Alan Garc\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "404167379", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165312480492630018"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "belavalco", "id": "241253031"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "DylanLopezE96", "id": "1260037230"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00ed"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165314448359395338"], "created_at": "2019-08-24T17:26:29.000Z"}, {"id": "1165314035191074823", "text": "@al_malicia Jaja yo me perd\u00ed... \u00bfC\u00f3mo el ni\u00f1o es el que se suicida y a la vez el pap\u00e1 del chavo de chamarra amarilla? Y todo lo que le sigue. Mejor me puse a ver La Reina del Sur 2 de @katedelcastillo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "239995446", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165309878950346752"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "al_malicia", "id": "1073346030819831810"}, {"start": 184, "end": 200, "username": "katedelcastillo", "id": "32745368"}], "annotations": [{"start": 162, "end": 179, "probability": 0.9398, "type": "Other", "normalized_text": "La Reina del Sur 2"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165314035191074823"], "in_reply_to_user_id": "1073346030819831810", "created_at": "2019-08-24T17:24:51.000Z"}, {"id": "1165313939334488065", "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "346307041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165313939334488065"], "created_at": "2019-08-24T17:24:28.000Z"}, {"id": "1165313937505755137", "text": "RT @MidiaNINJA: Testemunho de uma agricultora da regi\u00e3o de Rio Branco que circula pelas redes sociais na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (24) comprova o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "42332041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165304742966452225"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MidiaNINJA", "id": "1540034828"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Branco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165313937505755137"], "created_at": "2019-08-24T17:24:27.000Z"}, {"id": "1165313724783255553", "text": "acabei de assitir esquadr\u00e3o suicida de novo, 3x seguida mds", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1089468919", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.4665, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165313724783255553"], "created_at": "2019-08-24T17:23:37.000Z"}, {"id": "1165313716755357696", "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3947537595", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165313716755357696"], "created_at": "2019-08-24T17:23:35.000Z"}, {"id": "1165313625789059072", "text": "@thayspenalver @GenPenaloza Ese es el Manual del Suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4156808247", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164997176008814592"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "thayspenalver", "id": "147697976"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 55, "probability": 0.7366, "type": "Other", "normalized_text": "Manual del Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165313625789059072"], "in_reply_to_user_id": "147697976", "created_at": "2019-08-24T17:23:13.000Z"}, {"id": "1165313603286773760", "text": "RT @gsantambrogio1: \u00c8 una vergogna!!! Questi disastri ambientali sono causati da deliberate scelte politiche di Bolsonaro. Non ci accorgiam\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "62058481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164665264211972097"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "gsantambrogio1", "id": "2591467812"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165313603286773760"], "created_at": "2019-08-24T17:23:08.000Z"}, {"id": "1165313594696896513", "text": "@amandaeizabelle @deamonios Monty, mais ele se matou na cadeia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1120387306010050561", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165313076020862976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "amandaeizabelle", "id": "1976369030"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "deamonios", "id": "1575495134568861696"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.5716, "type": "Person", "normalized_text": "Monty"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165313594696896513"], "in_reply_to_user_id": "1976369030", "created_at": "2019-08-24T17:23:06.000Z"}, {"id": "1165313304581029889", "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "207173384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165313304581029889"], "created_at": "2019-08-24T17:21:56.000Z"}, {"id": "1165313088666685441", "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "924768118207143938", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165313088666685441"], "created_at": "2019-08-24T17:21:05.000Z"}, {"id": "1165313062909501441", "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "411785083", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165313062909501441"], "created_at": "2019-08-24T17:20:59.000Z"}, {"id": "1165312993325912066", "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4092762303", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165312993325912066"], "created_at": "2019-08-24T17:20:42.000Z"}, {"id": "1165312750614142976", "text": "Mi taxi era un suicida manejando pero bien, tranca!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1050054145665900544", "edit_history_tweet_ids": ["1165312750614142976"], "created_at": "2019-08-24T17:19:44.000Z"}, {"id": "1165312648835207174", "text": "RT @MidiaNINJA: Testemunho de uma agricultora da regi\u00e3o de Rio Branco que circula pelas redes sociais na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (24) comprova o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "862719021090828289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165304742966452225"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MidiaNINJA", "id": "1540034828"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Branco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165312648835207174"], "created_at": "2019-08-24T17:19:20.000Z"}, {"id": "1165312625137393664", "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2751302830", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165312625137393664"], "created_at": "2019-08-24T17:19:14.000Z"}, {"id": "1165312594921644040", "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2613556345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165312594921644040"], "created_at": "2019-08-24T17:19:07.000Z"}, {"id": "1165312480492630018", "text": "@DylanLopezE96 @patriciagamarra Y estoy seguri tambi\u00e9n que ese billetito tambi\u00e9n le cayeron unas gotas al suicida Alan Garc\u00eda, fue en el 2008, y ahora deber\u00e1 de aclarar el tio jorgito Jorge del Castillo, ese que no sabe nada y no vio nada, vayan pidiendo prisi\u00f3n preventiva, para cuando los voten no fuguen", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "241253031", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165129659048222721"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DylanLopezE96", "id": "1260037230"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 124, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 184, "end": 201, "probability": 0.9, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165312480492630018"], "in_reply_to_user_id": "1260037230", "created_at": "2019-08-24T17:18:40.000Z"}, {"id": "1165312426214141953", "text": "O fato \u00e9 EU N\u00c3O QUERO SABER ONDE JUDAS PERDEU AS BOTA e sim QUEM ROUBOU AS BOTAS DE JUDAS quando ele agiu na \"judaria\" com Jesus se arrependeu entrou em uma profunda \"depress\u00e3o\" e se enforcou em uma \u00e1rvore com suas vestes e o dinheiro recebido pelo bagulho c/ Jesus  e quando", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "984940519158697984", "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 127, "probability": 0.6451, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 260, "end": 264, "probability": 0.6551, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165312426214141953"], "created_at": "2019-08-24T17:18:27.000Z"}, {"id": "1165312267107352577", "text": "RT @DBTChile: Algunas fotos del Taller Intensivo de ayer. \"Evaluaci\u00f3n y Manejo de Ideaci\u00f3n Suicida en Pacientes Vulnerables\", dictado por P\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "561349517", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165312026748608514"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DBTChile", "id": "1001880798964928512"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165312267107352577"], "created_at": "2019-08-24T17:17:49.000Z"}, {"id": "1165312252905439232", "text": "RT @maravilla71: Arde la Amazonia, y nosotros \u00bfc\u00f3mo podemos ayudar? v\u00eda @radionica \u201cDestruir el Amazonas es probablemente la actividad m\u00e1s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "97035718", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164966946644865024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "maravilla71", "id": "404482767"}, {"start": 72, "end": 82, "username": "radionica", "id": "18730977"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.8042, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazonia"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.9477, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165312252905439232"], "created_at": "2019-08-24T17:17:46.000Z"}, {"id": "1165312067575918592", "text": "RT @MidiaNINJA: Testemunho de uma agricultora da regi\u00e3o de Rio Branco que circula pelas redes sociais na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (24) comprova o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1132307287891169281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165304742966452225"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MidiaNINJA", "id": "1540034828"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Branco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165312067575918592"], "created_at": "2019-08-24T17:17:02.000Z"}, {"id": "1165312040015147010", "text": "Margot Robie: la polifac\u00e9tica actriz que ha protagonizado \"Escuadr\u00f3n suicida\", \"I, Tonya\" y ahora \"Once Upon a Time in Hollywood\" de\u00a0Tarantino https://t.co/dAHFDqqECc https://t.co/euUtcYLcTQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "904806523792130049", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9251, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robie"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9219, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.6364, "type": "Other", "normalized_text": ", Tonya"}, {"start": 99, "end": 117, "probability": 0.9499, "type": "Other", "normalized_text": "Once Upon a Time in"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.4327, "type": "Other", "normalized_text": "Hollywood"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/dAHFDqqECc", "expanded_url": "https://elportaldesalta.com.ar/margot-robie-la-polifacetica-actriz-que-ha-protagonizado-escuadron-suicida-i-tonya-y-ahora-once-upon-a-time-in-hollywood-de-tarantino/", "display_url": "elportaldesalta.com.ar/margot-robie-l\u2026"}, {"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/euUtcYLcTQ", "expanded_url": "https://twitter.com/notidesalta/status/1165312040015147010/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/euUtcYLcTQ", "media_key": "3_1165312038668816387"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165312040015147010"], "created_at": "2019-08-24T17:16:55.000Z"}, {"id": "1165312026748608514", "text": "Algunas fotos del Taller Intensivo de ayer. \"Evaluaci\u00f3n y Manejo de Ideaci\u00f3n Suicida en Pacientes Vulnerables\", dictado por Psic\u00f3logas Jael Camhi y Carolina Montalva en Grupo @DBTChile.  Muchas gracias a tod@s por inter\u00e9s y participaci\u00f3n. Fue un gran d\u00eda!  #SuicidePrevention https://t.co/usttcJxq9i", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1001880798964928512", "entities": {"mentions": [{"start": 175, "end": 184, "username": "DBTChile", "id": "1001880798964928512"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 108, "probability": 0.5751, "type": "Other", "normalized_text": "Vulnerables"}, {"start": 135, "end": 144, "probability": 0.6014, "type": "Other", "normalized_text": "Jael Camhi"}, {"start": 148, "end": 164, "probability": 0.7909, "type": "Other", "normalized_text": "Carolina Montalva"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/usttcJxq9i", "expanded_url": "https://twitter.com/DBTChile/status/1165312026748608514/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/usttcJxq9i", "media_key": "3_1165311985543786496"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/usttcJxq9i", "expanded_url": "https://twitter.com/DBTChile/status/1165312026748608514/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/usttcJxq9i", "media_key": "3_1165311999628206081"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/usttcJxq9i", "expanded_url": "https://twitter.com/DBTChile/status/1165312026748608514/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/usttcJxq9i", "media_key": "3_1165312009023434755"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/usttcJxq9i", "expanded_url": "https://twitter.com/DBTChile/status/1165312026748608514/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/usttcJxq9i", "media_key": "3_1165312018083192833"}], "hashtags": [{"start": 257, "end": 275, "tag": "SuicidePrevention"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165312026748608514"], "created_at": "2019-08-24T17:16:52.000Z"}, {"id": "1165312018028662784", "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "67158511", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165312018028662784"], "created_at": "2019-08-24T17:16:50.000Z"}, {"id": "1165311844829077504", "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "105166949", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165311844829077504"], "created_at": "2019-08-24T17:16:08.000Z"}, {"id": "1165311833508667392", "text": "@bahiaja Tb. Deixa ver se entendi. A Inglaterra fomentou a Guerra dos Emboabas, vendeu datas, trouxe escravos, instituiu o quinto, a casa de fundi\u00e7\u00e3o, os distritos Diamantinos, mudou a capital da BA para o RJ, imp\u00f4s a derrama \u00e9 enforcou Tiradentes. Bira Castro est\u00e1 se revirando no t\u00famulo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1123729773014990853", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165307260672847875"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "bahiaja", "id": "100496388"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.9719, "type": "Place", "normalized_text": "Inglaterra"}, {"start": 59, "end": 77, "probability": 0.4639, "type": "Other", "normalized_text": "Guerra dos Emboabas"}, {"start": 196, "end": 197, "probability": 0.3875, "type": "Place", "normalized_text": "BA"}, {"start": 206, "end": 207, "probability": 0.8897, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 237, "end": 246, "probability": 0.9113, "type": "Person", "normalized_text": "Tiradentes"}, {"start": 249, "end": 259, "probability": 0.8197, "type": "Person", "normalized_text": "Bira Castro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165311833508667392"], "in_reply_to_user_id": "100496388", "created_at": "2019-08-24T17:16:06.000Z"}, {"id": "1165311827447832578", "text": "@pgerchunoff NO LO SON?!\nEste progresismo suicida cansa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4063694997", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165291745531314176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pgerchunoff", "id": "246425698"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165311827447832578"], "in_reply_to_user_id": "246425698", "created_at": "2019-08-24T17:16:04.000Z"}, {"id": "1165311826604830726", "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1110682005476466689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165311826604830726"], "created_at": "2019-08-24T17:16:04.000Z"}, {"id": "1165311662129389568", "text": "RT @MidiaNINJA: Testemunho de uma agricultora da regi\u00e3o de Rio Branco que circula pelas redes sociais na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (24) comprova o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2565892068", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165304742966452225"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MidiaNINJA", "id": "1540034828"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Branco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165311662129389568"], "created_at": "2019-08-24T17:15:25.000Z"}, {"id": "1165311609386012672", "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4122670877", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165311609386012672"], "created_at": "2019-08-24T17:15:12.000Z"}, {"id": "1165311342431154178", "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "942768836419387394", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165311342431154178"], "created_at": "2019-08-24T17:14:09.000Z"}, {"id": "1165311267722145792", "text": "eu nunca vou esquecer que usei a frase \u201cvoc\u00ea ter\u00e1 um futuro brilhante\u201d e meses depois a pessoa se suicidou, isso t\u00e1 me acabando de uma forma....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "796873012830228480", "edit_history_tweet_ids": ["1165311267722145792"], "created_at": "2019-08-24T17:13:51.000Z"}, {"id": "1165311159727251463", "text": "Que venha o Carnaval 2020 \nImperio suicida https://t.co/vqGCVJyEZm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4254900141", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.848, "type": "Other", "normalized_text": "Carnaval"}, {"start": 27, "end": 33, "probability": 0.6769, "type": "Other", "normalized_text": "Imperio"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/vqGCVJyEZm", "expanded_url": "https://twitter.com/PabloReipaz/status/1165311159727251463/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vqGCVJyEZm", "media_key": "3_1165311146850734081"}, {"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/vqGCVJyEZm", "expanded_url": "https://twitter.com/PabloReipaz/status/1165311159727251463/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vqGCVJyEZm", "media_key": "3_1165311146871730182"}, {"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/vqGCVJyEZm", "expanded_url": "https://twitter.com/PabloReipaz/status/1165311159727251463/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vqGCVJyEZm", "media_key": "3_1165311146859126784"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165311159727251463"], "created_at": "2019-08-24T17:13:25.000Z"}, {"id": "1165311027073998849", "text": "11\u00b0 Anivers\u00e1rio da Uni\u00e3o Jovem \nCompanhia da teatro Metanoia  - Parte 3\nApresenta: A igreja adormecida\nPersonagens: Empres\u00e1rio falido com tendecia suicida, Jovem depressiva, dependente de\u2026 https://t.co/0TUWtDk14A", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1037836702369439744", "edit_history_tweet_ids": ["1165311027073998849"], "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/0TUWtDk14A", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1jf9bDDGfI/?igshid=19hwaeobcbx04", "display_url": "instagram.com/p/B1jf9bDDGfI/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-24T17:12:53.000Z"}, {"id": "1165310993049759744", "text": "RT @Casaldaliga_: \"La gran crisis econ\u00f3mica actual es una crisis global de Humanidad que no se resolver\u00e1 con ning\u00fan tipo de capitalismo, po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1137956862", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164864894400942080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165310993049759744"], "created_at": "2019-08-24T17:12:45.000Z"}, {"id": "1165310891216318465", "text": "RT @Yangzera: &gt;Psicopata\n&gt;Rejeitado IRL\n&gt;QI de d\u00edgito \u00fanico\n&gt;S\u00e9rios problemas de temperamento\n&gt;M\u00e1quina de pdl, mas s\u00f3 pra ganhar pq o bonec\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1360494102", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1070426238253236226"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Yangzera", "id": "876805041054769153"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.3779, "type": "Organization", "normalized_text": "IRL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165310891216318465"], "created_at": "2019-08-24T17:12:21.000Z"}, {"id": "1165310876741701634", "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "995699455193206784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165310876741701634"], "created_at": "2019-08-24T17:12:18.000Z"}, {"id": "1165310872853655553", "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1050756478980816897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165310872853655553"], "created_at": "2019-08-24T17:12:17.000Z"}, {"id": "1165310713512042496", "text": "RT @MidiaNINJA: Testemunho de uma agricultora da regi\u00e3o de Rio Branco que circula pelas redes sociais na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (24) comprova o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "305774527", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165304742966452225"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MidiaNINJA", "id": "1540034828"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Branco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165310713512042496"], "created_at": "2019-08-24T17:11:39.000Z"}, {"id": "1165310629055467520", "text": "@ManuelRibadavi2 En la cadena cat\u00f3lica Orbe TV,se ven entrevistas a mon Berdoglio antes de ser Papa,y ya apuntaba maneras. No se si es un traidor o tiene malos consejeros,pero pretender abrir iglesias a musulmanes y tener a determinados marxistas como admiradores es suicida y no augura cosa buena", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "914918174554050560", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165308891619446789"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ManuelRibadavi2", "id": "1077958372945670144"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.594, "type": "Organization", "normalized_text": "Orbe TV"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.2374, "type": "Person", "normalized_text": "Berdoglio"}, {"start": 95, "end": 98, "probability": 0.5186, "type": "Person", "normalized_text": "Papa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165310629055467520"], "in_reply_to_user_id": "1077958372945670144", "created_at": "2019-08-24T17:11:19.000Z"}, {"id": "1165310508003667968", "text": "RT @MidiaNINJA: Testemunho de uma agricultora da regi\u00e3o de Rio Branco que circula pelas redes sociais na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (24) comprova o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "63143015", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165304742966452225"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MidiaNINJA", "id": "1540034828"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Branco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165310508003667968"], "created_at": "2019-08-24T17:10:50.000Z"}, {"id": "1165310385647497216", "text": "RT @XavierFiestas: Los testaferros del suicida cobarde est\u00e1n buscando protecci\u00f3n, solo eso explica esa salvajada. https://t.co/Og39fdLU3K", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "135655459", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164971174121627648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/Og39fdLU3K", "expanded_url": "https://twitter.com/Lupemunz/status/1164678960111923201", "display_url": "twitter.com/Lupemunz/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165310385647497216"], "created_at": "2019-08-24T17:10:21.000Z"}, {"id": "1165310118659022848", "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "794694556835074048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165310118659022848"], "created_at": "2019-08-24T17:09:17.000Z"}, {"id": "1165309952182935552", "text": "RT @Salud_CZ7: #Machala| Factores de riesgo para el suicidio, c\u00f3mo identificar personas con riesgo suicida, ruta de atenci\u00f3n del Servicio A\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "939669697133465600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165282434683985920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Salud_CZ7", "id": "426630121"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 138, "probability": 0.5583, "type": "Organization", "normalized_text": "A"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 23, "tag": "Machala"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165309952182935552"], "created_at": "2019-08-24T17:08:37.000Z"}, {"id": "1165309911921831936", "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "234084422", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165309911921831936"], "created_at": "2019-08-24T17:08:28.000Z"}, {"id": "1165309817302315008", "text": "Margot Robie: la polifac\u00e9tica actriz que ha protagonizado \"Escuadr\u00f3n suicida\", \"I, Tonya\" y ahora \"Once Upon a Time in Hollywood\" de Tarantino https://t.co/n8ChvmhKsn https://t.co/nhNqxqu2Yd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "8974082", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9201, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robie"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9223, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.6134, "type": "Other", "normalized_text": "I, Tonya"}, {"start": 99, "end": 127, "probability": 0.8935, "type": "Other", "normalized_text": "Once Upon a Time in Hollywood"}, {"start": 133, "end": 141, "probability": 0.8175, "type": "Person", "normalized_text": "Tarantino"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/n8ChvmhKsn", "expanded_url": "https://ibae.am/2HozahE", "display_url": "ibae.am/2HozahE"}, {"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/nhNqxqu2Yd", "expanded_url": "https://twitter.com/TeleShowcom/status/1165309817302315008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nhNqxqu2Yd", "media_key": "3_1165309814869676035"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165309817302315008"], "created_at": "2019-08-24T17:08:05.000Z"}, {"id": "1165309741914107904", "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "717541193446461441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165309741914107904"], "created_at": "2019-08-24T17:07:47.000Z"}, {"id": "1165309741263937539", "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1051958976848547840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165309741263937539"], "created_at": "2019-08-24T17:07:47.000Z"}, {"id": "1165309662633353216", "text": "#NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGet\u00falio deixou tr\u00eas c\u00f3pias da carta testamento, e a frase que ficou marcada foi: \n\u201cSaio da vida para entrar na hist\u00f3ria\u201c. \n\n#GRNews", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "61177951", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 42, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.6742, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 101, "end": 114, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.8338, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}, {"start": 244, "end": 249, "probability": 0.3846, "type": "Other", "normalized_text": "GRNews"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "NumDiaComoHoje"}, {"start": 243, "end": 250, "tag": "GRNews"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165309662633353216"], "created_at": "2019-08-24T17:07:28.000Z"}, {"id": "1165309641724715009", "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "66841092", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165309641724715009"], "created_at": "2019-08-24T17:07:23.000Z"}, {"id": "1165309345262972937", "text": "RT @itsdramaticboy: se eles sabem ou n\u00e3o quem matou a elisabeth, eles est\u00e3o cobrindo at\u00e9 hoje, e ngm sabe o pq, e isso pode realmente ter a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "901548972682203139", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165133967915442176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "itsdramaticboy", "id": "793625238667919360"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "elisabeth"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165309345262972937"], "created_at": "2019-08-24T17:06:12.000Z"}, {"id": "1165309297854689281", "text": "queria saber pq eu chorei vendo Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "756840293094264832", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.8893, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165309297854689281"], "created_at": "2019-08-24T17:06:01.000Z"}, {"id": "1165309286802743296", "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "874288204958007296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165309286802743296"], "created_at": "2019-08-24T17:05:59.000Z"}, {"id": "1165309225083506690", "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "367354771", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165309225083506690"], "created_at": "2019-08-24T17:05:44.000Z"}, {"id": "1165309200978726912", "text": "Margot Robie: la polifac\u00e9tica actriz que ha protagonizado \"Escuadr\u00f3n suicida\", \"I, Tonya\" y ahora \"Once Upon a Time in Hollywood\" de Tarantino https://t.co/itMUPrxroU https://t.co/pYtiYoRxEO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "221486871", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9201, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robie"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9223, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.6134, "type": "Other", "normalized_text": "I, Tonya"}, {"start": 99, "end": 127, "probability": 0.8935, "type": "Other", "normalized_text": "Once Upon a Time in Hollywood"}, {"start": 133, "end": 141, "probability": 0.8175, "type": "Person", "normalized_text": "Tarantino"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/itMUPrxroU", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBq34Y", "display_url": "dlvr.it/RBq34Y"}, {"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/pYtiYoRxEO", "expanded_url": "https://twitter.com/AmerHoy/status/1165309200978726912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pYtiYoRxEO", "media_key": "3_1165309199355539457"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165309200978726912"], "created_at": "2019-08-24T17:05:38.000Z"}, {"id": "1165308988302512129", "text": "@BuzzFeedNewsBR Se matou um bandido, fez muito fez muito bem\nSalvou muitas vidas, talvez at\u00e9 a sua ou de sua fam\u00edlia https://t.co/T0Wqz6MSyW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "149686333", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158383954786967558"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BuzzFeedNewsBR", "id": "771381237436915712"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/T0Wqz6MSyW", "expanded_url": "https://twitter.com/IWACHER/status/1165308988302512129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T0Wqz6MSyW", "media_key": "3_1165308980522098688"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165308988302512129"], "in_reply_to_user_id": "771381237436915712", "created_at": "2019-08-24T17:04:47.000Z"}, {"id": "1165308979880386566", "text": "RT @iamsimoes: Se tu visses o que eu vi, domin\u00f3\n\u00c1 porta do tribunal, domin\u00f3\nAs cuecas do ju\u00edz, domin\u00f3\nEmbrulhadas no jornal, domin\u00f3\nEsta ru\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "914900039553748993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165033007557861378"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "iamsimoes", "id": "2777042710"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165308979880386566"], "created_at": "2019-08-24T17:04:45.000Z"}, {"id": "1165308913748783104", "text": "@19_Napulitan_26 @myownblue @msgaiafalanga @LaLiga @jamesdrodriguez @realmadrid @coldblackarrow Di solito sono d'accordo, in questo caso no, perch\u00e9 \u00e8 stato in primis il Napoli, per bocca di ADL, del mister e coi giochetti sui social, a creare aspettative e a far pensare che fosse vicino. Strategia comunicativa un po' suicida in una piazza come la nostra. Poi gli insider \u2620\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "292518912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165307122432860160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "19_Napulitan_26", "id": "1007880707996348416"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "myownblue", "id": "3717186075"}, {"start": 43, "end": 50, "username": "LaLiga", "id": "423384542"}, {"start": 51, "end": 67, "username": "jamesdrodriguez", "id": "280701704"}, {"start": 68, "end": 79, "username": "realmadrid", "id": "14872237"}, {"start": 80, "end": 95, "username": "coldblackarrow", "id": "875335022575833088"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165308913748783104"], "in_reply_to_user_id": "1007880707996348416", "created_at": "2019-08-24T17:04:30.000Z"}, {"id": "1165308843104133121", "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "801045921907834880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165308843104133121"], "created_at": "2019-08-24T17:04:13.000Z"}, {"id": "1165308819209162755", "text": "RT @yolirossibover: Estas publicando literalmente un video de como un chico ae suicida y te crees gracioso, lo m\u00e1s triste es que la gente s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3343378517", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165217056888893440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "yolirossibover", "id": "2149963864"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165308819209162755"], "created_at": "2019-08-24T17:04:07.000Z"}, {"id": "1165308740406349824", "text": "mis vecinos ya pusieron las sad songs de juan ga y aun no es domingo suicida aiuto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "338670910", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.9096, "type": "Person", "normalized_text": "juan ga"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165308740406349824"], "created_at": "2019-08-24T17:03:48.000Z"}, {"id": "1165308679039672321", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2962601331", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165000038323560450"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165308679039672321"], "created_at": "2019-08-24T17:03:34.000Z"}, {"id": "1165308659498397696", "text": "Publicaci\u00f3n de chica tumblr suicida del 2012: https://t.co/CQXRblCNFz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "991839920992980992", "edit_history_tweet_ids": ["1165308659498397696"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/CQXRblCNFz", "expanded_url": "https://twitter.com/reinaavv/status/1165307190409932801", "display_url": "twitter.com/reinaavv/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-24T17:03:29.000Z"}, {"id": "1165308631933497344", "text": "RT @lamarea_com: #PorTodas en @Avivir \n\"Legalmente tenemos que decir presuntamente porque cuando el hombre se suicida, se archiva la causa,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1082001254782550016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165169873103806469"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lamarea_com", "id": "525416576"}, {"start": 30, "end": 37, "username": "Avivir", "id": "186508118"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 26, "tag": "PorTodas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165308631933497344"], "created_at": "2019-08-24T17:03:22.000Z"}, {"id": "1165308481194401792", "text": "RT @yolirossibover: Estas publicando literalmente un video de como un chico ae suicida y te crees gracioso, lo m\u00e1s triste es que la gente s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1065028012943581184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165217056888893440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "yolirossibover", "id": "2149963864"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165308481194401792"], "created_at": "2019-08-24T17:02:46.000Z"}, {"id": "1165308478791069698", "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1080284068271525890", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165308478791069698"], "created_at": "2019-08-24T17:02:46.000Z"}, {"id": "1165308456577982465", "text": "RT @yolirossibover: Estas publicando literalmente un video de como un chico ae suicida y te crees gracioso, lo m\u00e1s triste es que la gente s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3384740272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165217056888893440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "yolirossibover", "id": "2149963864"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165308456577982465"], "created_at": "2019-08-24T17:02:41.000Z"}, {"id": "1165308370955489280", "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3378074296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165308370955489280"], "created_at": "2019-08-24T17:02:20.000Z"}, {"id": "1165308342757203969", "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1026917098558287873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165308342757203969"], "created_at": "2019-08-24T17:02:13.000Z"}, {"id": "1165308306619060225", "text": "RT @MidiaNINJA: Testemunho de uma agricultora da regi\u00e3o de Rio Branco que circula pelas redes sociais na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (24) comprova o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "798641611915886592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165304742966452225"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MidiaNINJA", "id": "1540034828"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Branco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165308306619060225"], "created_at": "2019-08-24T17:02:05.000Z"}, {"id": "1165308264353021954", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4562666008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165308264353021954"], "created_at": "2019-08-24T17:01:55.000Z"}, {"id": "1165308087588261893", "text": "RT @TaniaPappas: @jrguzzofatos Os inimigos NUNCA ficam mudos. Cavam argumentos, criam fal\u00e1cias, distorcem fatos. \nEntretanto, nosso PR @jai\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1083459920496873472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165269004971388928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TaniaPappas", "id": "1079417075309969410"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "jrguzzofatos", "id": "931250955466739712"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165308087588261893"], "created_at": "2019-08-24T17:01:13.000Z"}, {"id": "1165308030717763584", "text": "RT @Juanms198111: @DylanLopezE96 @patriciagamarra Tremendo crimen del cobarde suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1260037230", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165307309364584448"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Juanms198111", "id": "1049201172"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "DylanLopezE96", "id": "1260037230"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165308030717763584"], "created_at": "2019-08-24T17:00:59.000Z"}, {"id": "1165307912845176833", "text": "@eldestapeweb \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 \u00c9sta infeliz se suicida con las 7 pastillas y el escabio diario que toma !!!\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3301135185", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164903778144964609"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165307912845176833"], "in_reply_to_user_id": "2792557771", "created_at": "2019-08-24T17:00:31.000Z"}, {"id": "1165307817840054274", "text": "RT @MidiaNINJA: Testemunho de uma agricultora da regi\u00e3o de Rio Branco que circula pelas redes sociais na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (24) comprova o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1128749395539910657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165304742966452225"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MidiaNINJA", "id": "1540034828"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Branco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165307817840054274"], "created_at": "2019-08-24T17:00:08.000Z"}, {"id": "1165307627921989634", "text": "O POVO SE MATOU????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1057217359897944064", "edit_history_tweet_ids": ["1165307627921989634"], "created_at": "2019-08-24T16:59:23.000Z"}, {"id": "1165307567276482564", "text": "cuando estornudo manejando me siento bien suicida, aguanta organismo :(", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "877675843283173377", "edit_history_tweet_ids": ["1165307567276482564"], "created_at": "2019-08-24T16:59:09.000Z"}, {"id": "1165307520648384520", "text": "RT @MidiaNINJA: Testemunho de uma agricultora da regi\u00e3o de Rio Branco que circula pelas redes sociais na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (24) comprova o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "461237233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165304742966452225"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MidiaNINJA", "id": "1540034828"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Branco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165307520648384520"], "created_at": "2019-08-24T16:58:57.000Z"}, {"id": "1165307514767990785", "text": "Se suicida una reo en el penal de Jalpan de Serra, ser\u00eda el segundo caso en el a\u00f1o, en centros penitenciarios de #Quer\u00e9taro. https://t.co/tWWSrmplrW", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "17161677", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 48, "probability": 0.8648, "type": "Person", "normalized_text": "Jalpan de Serra"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.5803, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/tWWSrmplrW", "expanded_url": "https://twitter.com/malvarezvargas/status/1165307514767990785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tWWSrmplrW", "media_key": "3_1165307513488773123"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 123, "tag": "Quer\u00e9taro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165307514767990785"], "created_at": "2019-08-24T16:58:56.000Z"}, {"id": "1165307390494986240", "text": "Lo peor de todo me parece esa pol\u00edtica suicida de acoger a millones de agarenos en Europa. Algunos pa\u00edses como Polonia, Hungr\u00eda y Austria no est\u00e1n dispuestos a tragar m\u00e1s inmigraci\u00f3n impuesta. https://t.co/x4b1Gfvn6h", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "974025108003131392", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 88, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.9804, "type": "Place", "normalized_text": "Polonia"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.9677, "type": "Place", "normalized_text": "Hungr\u00eda"}, {"start": 130, "end": 136, "probability": 0.9805, "type": "Place", "normalized_text": "Austria"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/x4b1Gfvn6h", "expanded_url": "https://t.co/x4b1Gfvn6h", "display_url": "t.co/x4b1Gfvn6h"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165307390494986240"], "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "created_at": "2019-08-24T16:58:26.000Z"}, {"id": "1165307382299336704", "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "751088091482431488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165307382299336704"], "created_at": "2019-08-24T16:58:24.000Z"}, {"id": "1165307335419617282", "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "935357058546839552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165307335419617282"], "created_at": "2019-08-24T16:58:13.000Z"}, {"id": "1165307309364584448", "text": "@DylanLopezE96 @patriciagamarra Tremendo crimen del cobarde suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1049201172", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165129659048222721"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DylanLopezE96", "id": "1260037230"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165307309364584448"], "in_reply_to_user_id": "1260037230", "created_at": "2019-08-24T16:58:07.000Z"}, {"id": "1165307286795034624", "text": "RT @MidiaNINJA: Testemunho de uma agricultora da regi\u00e3o de Rio Branco que circula pelas redes sociais na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (24) comprova o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3333321610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165304742966452225"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MidiaNINJA", "id": "1540034828"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Branco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165307286795034624"], "created_at": "2019-08-24T16:58:02.000Z"}, {"id": "1165307190950936577", "text": "RT @yolirossibover: Estas publicando literalmente un video de como un chico ae suicida y te crees gracioso, lo m\u00e1s triste es que la gente s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1114946156033978368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165217056888893440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "yolirossibover", "id": "2149963864"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165307190950936577"], "created_at": "2019-08-24T16:57:39.000Z"}, {"id": "1165307134344597504", "text": "RT @MidiaNINJA: Testemunho de uma agricultora da regi\u00e3o de Rio Branco que circula pelas redes sociais na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (24) comprova o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1133152979425607680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165304742966452225"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MidiaNINJA", "id": "1540034828"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Branco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165307134344597504"], "created_at": "2019-08-24T16:57:25.000Z"}, {"id": "1165307067139317761", "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1111097975286235142", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165307067139317761"], "created_at": "2019-08-24T16:57:09.000Z"}, {"id": "1165307049795903488", "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "69047718", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165307049795903488"], "created_at": "2019-08-24T16:57:05.000Z"}, {"id": "1165307031319977993", "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "916633466346856448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165307031319977993"], "created_at": "2019-08-24T16:57:01.000Z"}, {"id": "1165307015897452544", "text": "La protagonista deja cintas grabadas explicando por qu\u00e9 se suicida, ej: fulanita me neg\u00f3 el saludo ese d\u00eda y se ri\u00f3 porque me manch\u00e9 la remera con pastel yankee. Amiga, cero tolerancia a la frustraci\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "860522690528071680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165306287955030016"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.4738, "type": "Other", "normalized_text": "fulanita"}, {"start": 154, "end": 159, "probability": 0.478, "type": "Other", "normalized_text": "yankee"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165307015897452544"], "in_reply_to_user_id": "860522690528071680", "created_at": "2019-08-24T16:56:57.000Z"}, {"id": "1165306844128120832", "text": "RT @Salud_CZ7: #Machala| Factores de riesgo para el suicidio, c\u00f3mo identificar personas con riesgo suicida, ruta de atenci\u00f3n del Servicio A\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "939685549081800704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165282434683985920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Salud_CZ7", "id": "426630121"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 138, "probability": 0.5583, "type": "Organization", "normalized_text": "A"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 23, "tag": "Machala"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165306844128120832"], "created_at": "2019-08-24T16:56:16.000Z"}, {"id": "1165306830609952768", "text": "RT @MidiaNINJA: Testemunho de uma agricultora da regi\u00e3o de Rio Branco que circula pelas redes sociais na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (24) comprova o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1015313160830627840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165304742966452225"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MidiaNINJA", "id": "1540034828"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Branco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165306830609952768"], "created_at": "2019-08-24T16:56:13.000Z"}, {"id": "1165306732031008768", "text": "@rriclau @Gortizgzayahoo1 Escuadr\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3179839147", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164674310641864704"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "rriclau", "id": "114797352"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165306732031008768"], "in_reply_to_user_id": "114797352", "created_at": "2019-08-24T16:55:49.000Z"}, {"id": "1165306537847508992", "text": "RT @FerIglesias: Porque una cosa es cometer errores y otra cosa es hacer voluntariamente barrabasadas. No ver la diferencia es suicida. htt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1649064847", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165281090220810241"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FerIglesias", "id": "43814969"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165306537847508992"], "created_at": "2019-08-24T16:55:03.000Z"}, {"id": "1165306521036738560", "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "832021727618138113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165306521036738560"], "created_at": "2019-08-24T16:54:59.000Z"}, {"id": "1165306486488260609", "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "981371631619756032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165306486488260609"], "created_at": "2019-08-24T16:54:51.000Z"}, {"id": "1165306465399296000", "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "882576762680594432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165306465399296000"], "created_at": "2019-08-24T16:54:46.000Z"}, {"id": "1165306431148634114", "text": "RT @Salud_CZ7: #Machala| Factores de riesgo para el suicidio, c\u00f3mo identificar personas con riesgo suicida, ruta de atenci\u00f3n del Servicio A\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "915406661157818368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165282434683985920"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Salud_CZ7", "id": "426630121"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 138, "probability": 0.5583, "type": "Organization", "normalized_text": "A"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 23, "tag": "Machala"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165306431148634114"], "created_at": "2019-08-24T16:54:38.000Z"}, {"id": "1165306415277322248", "text": "RT @FerIglesias: Porque una cosa es cometer errores y otra cosa es hacer voluntariamente barrabasadas. No ver la diferencia es suicida. htt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "108203012", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165281090220810241"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FerIglesias", "id": "43814969"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165306415277322248"], "created_at": "2019-08-24T16:54:34.000Z"}, {"id": "1165306403491340289", "text": "RT @MidiaNINJA: Testemunho de uma agricultora da regi\u00e3o de Rio Branco que circula pelas redes sociais na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (24) comprova o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "336755238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165304742966452225"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MidiaNINJA", "id": "1540034828"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Branco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165306403491340289"], "created_at": "2019-08-24T16:54:31.000Z"}, {"id": "1165306342002876416", "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "359741713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165306342002876416"], "created_at": "2019-08-24T16:54:16.000Z"}, {"id": "1165306337410113537", "text": "S\u00f3 espero que esse filme do Coringa apague o coringa feito no esquadr\u00e3o suicida, estou revendo aqui esse filme e, eu gosto do filme mas o coringa....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "915041699277283331", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.7842, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165306337410113537"], "created_at": "2019-08-24T16:54:15.000Z"}, {"id": "1165306287955030016", "text": "Protagonista suicida narrando los hechos en primera persona. Suicida presente. Serie dirigida a p\u00fablico en edad en la que todo se adolece. \nEl horror", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "860522690528071680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165305332849156097"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165306287955030016"], "in_reply_to_user_id": "860522690528071680", "created_at": "2019-08-24T16:54:04.000Z"}, {"id": "1165305987168919553", "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "206460713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165305987168919553"], "created_at": "2019-08-24T16:52:52.000Z"}, {"id": "1165305921930743808", "text": "Esa que volteo a Alfonsin y de la Rua...?.\nClase media m\u00e1s suicida es  imposible de conseguir en el resto del mundo \ud83c\udf0f https://t.co/CVz5iyIWtt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "946421767161212928", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165270638371790848"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.7363, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsin"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/CVz5iyIWtt", "expanded_url": "https://twitter.com/RCachanosky/status/1165270638371790848", "display_url": "twitter.com/RCachanosky/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165305921930743808"], "created_at": "2019-08-24T16:52:36.000Z"}, {"id": "1165305897817653250", "text": "RT @MidiaNINJA: Testemunho de uma agricultora da regi\u00e3o de Rio Branco que circula pelas redes sociais na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (24) comprova o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "47339900", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165304742966452225"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MidiaNINJA", "id": "1540034828"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Branco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165305897817653250"], "created_at": "2019-08-24T16:52:31.000Z"}, {"id": "1165305807615012864", "text": "RT @itsdramaticboy: se eles sabem ou n\u00e3o quem matou a elisabeth, eles est\u00e3o cobrindo at\u00e9 hoje, e ngm sabe o pq, e isso pode realmente ter a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1077980359", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165133967915442176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "itsdramaticboy", "id": "793625238667919360"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "elisabeth"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165305807615012864"], "created_at": "2019-08-24T16:52:09.000Z"}, {"id": "1165305737666543617", "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1112707804706603010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165305737666543617"], "created_at": "2019-08-24T16:51:52.000Z"}, {"id": "1165305665189044226", "text": "Sorte nossa que o governo \u00e9 suicida, pois se dependesse dessa esquerda namast\u00ea curandeira estar\u00edamos fodidos! https://t.co/UnuMXJRhoC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1164893551815200772", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165118182845243393"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165305665189044226"], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/UnuMXJRhoC", "expanded_url": "https://twitter.com/KeelsCorreia/status/1165118182845243393", "display_url": "twitter.com/KeelsCorreia/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-24T16:51:35.000Z"}, {"id": "1165305634214076416", "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "96973311", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165305634214076416"], "created_at": "2019-08-24T16:51:28.000Z"}, {"id": "1165305590937268225", "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "980330666524102661", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165305590937268225"], "created_at": "2019-08-24T16:51:17.000Z"}, {"id": "1165305590345850881", "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "860489734849691648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165305590345850881"], "created_at": "2019-08-24T16:51:17.000Z"}, {"id": "1165305520208695297", "text": "RT @MidiaNINJA: Testemunho de uma agricultora da regi\u00e3o de Rio Branco que circula pelas redes sociais na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (24) comprova o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "47301668", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165304742966452225"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MidiaNINJA", "id": "1540034828"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Branco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165305520208695297"], "created_at": "2019-08-24T16:51:01.000Z"}, {"id": "1165305475891703813", "text": "RT @MidiaNINJA: Testemunho de uma agricultora da regi\u00e3o de Rio Branco que circula pelas redes sociais na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (24) comprova o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "721153717010083840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165304742966452225"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MidiaNINJA", "id": "1540034828"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Branco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165305475891703813"], "created_at": "2019-08-24T16:50:50.000Z"}, {"id": "1165305403309199366", "text": "RT @MidiaNINJA: Testemunho de uma agricultora da regi\u00e3o de Rio Branco que circula pelas redes sociais na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (24) comprova o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "399092326", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165304742966452225"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MidiaNINJA", "id": "1540034828"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Branco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165305403309199366"], "created_at": "2019-08-24T16:50:33.000Z"}, {"id": "1165305359382261760", "text": "acabei de ver que meu peixe se suicidou eu to bem triste", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "985211677", "edit_history_tweet_ids": ["1165305359382261760"], "created_at": "2019-08-24T16:50:22.000Z"}, {"id": "1165305336116461570", "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "745630650191970304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165305336116461570"], "created_at": "2019-08-24T16:50:17.000Z"}, {"id": "1165305293615575041", "text": "RT @MidiaNINJA: Testemunho de uma agricultora da regi\u00e3o de Rio Branco que circula pelas redes sociais na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (24) comprova o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "935593951989510145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165304742966452225"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MidiaNINJA", "id": "1540034828"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Branco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165305293615575041"], "created_at": "2019-08-24T16:50:06.000Z"}, {"id": "1165305276083388417", "text": "RT @MidiaNINJA: Testemunho de uma agricultora da regi\u00e3o de Rio Branco que circula pelas redes sociais na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (24) comprova o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "885905019677155328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165304742966452225"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MidiaNINJA", "id": "1540034828"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Branco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165305276083388417"], "created_at": "2019-08-24T16:50:02.000Z"}, {"id": "1165305241866297350", "text": "RT @MidiaNINJA: Testemunho de uma agricultora da regi\u00e3o de Rio Branco que circula pelas redes sociais na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (24) comprova o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2946519934", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165304742966452225"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MidiaNINJA", "id": "1540034828"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Branco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165305241866297350"], "created_at": "2019-08-24T16:49:54.000Z"}, {"id": "1165305171913728002", "text": "H\u00e1 65 anos Vargas O Pai dos Pobres se suicidou. \nA Carta Testamento fala da espolia\u00e7\u00e3o de grupos financeiros internacionais contra garantia do trabalho, riquezas da Petrobr\u00e1s e Eletrobr\u00e1s. Os lucros das empresas estrangeiras de at\u00e9 500%/ano. \nLutei contra a espolia\u00e7\u00e3o do povo! https://t.co/XNlBYzP18Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2753463418", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.5735, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}, {"start": 57, "end": 66, "probability": 0.3218, "type": "Other", "normalized_text": "Testamento"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/XNlBYzP18Z", "expanded_url": "https://twitter.com/drhelio1950/status/1165305171913728002/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XNlBYzP18Z", "media_key": "3_1165304997036384256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165305171913728002"], "created_at": "2019-08-24T16:49:37.000Z"}, {"id": "1165305145539907586", "text": "Mais uma pessoa que conhe\u00e7o se matou, depress\u00e3o \u00e9 algo t\u00e3o quieto que me assusta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1121495064407048192", "edit_history_tweet_ids": ["1165305145539907586"], "created_at": "2019-08-24T16:49:31.000Z"}, {"id": "1165305131673497600", "text": "#Quer\u00e9taro \ud83d\udea8 | Reo se suicida en CERESO de Jalpan de Serra\n\n\u00b7 El sujeto se priv\u00f3 de la vida al interior de su celda, por la v\u00eda de la asfixia; cumpl\u00eda una sentencia de 4 a\u00f1os en prisi\u00f3n \ud83d\udc49\ud83c\udffe https://t.co/PJi0YQamPA https://t.co/sBYaGia1JV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1149439183", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.4707, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}, {"start": 15, "end": 17, "probability": 0.3715, "type": "Person", "normalized_text": "Reo"}, {"start": 43, "end": 57, "probability": 0.6222, "type": "Person", "normalized_text": "Jalpan de Serra"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/PJi0YQamPA", "expanded_url": "http://bit.ly/2HmnLyK", "display_url": "bit.ly/2HmnLyK"}, {"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/sBYaGia1JV", "expanded_url": "https://twitter.com/CNqueretaro/status/1165305131673497600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sBYaGia1JV", "media_key": "3_1165305128867500032"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Quer\u00e9taro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165305131673497600"], "created_at": "2019-08-24T16:49:28.000Z"}, {"id": "1165305105874337792", "text": "RT @MidiaNINJA: Testemunho de uma agricultora da regi\u00e3o de Rio Branco que circula pelas redes sociais na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (24) comprova o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "727255341575057409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165304742966452225"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MidiaNINJA", "id": "1540034828"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Branco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165305105874337792"], "created_at": "2019-08-24T16:49:22.000Z"}, {"id": "1165305057581178890", "text": "RT @MidiaNINJA: Testemunho de uma agricultora da regi\u00e3o de Rio Branco que circula pelas redes sociais na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (24) comprova o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3664974377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165304742966452225"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MidiaNINJA", "id": "1540034828"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Branco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165305057581178890"], "created_at": "2019-08-24T16:49:10.000Z"}, {"id": "1165305056226369537", "text": "meu deus do c\u00e9u imposs\u00edvel assistir esses filmes da DC tudo ruim sinceramente esquadr\u00e3o suicida \u00e9 o unico que salva", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "212824976", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.5604, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 52, "end": 53, "probability": 0.7727, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165305056226369537"], "geo": {"place_id": "4ebe32c7ad1032ae"}, "created_at": "2019-08-24T16:49:10.000Z"}, {"id": "1165304934855827456", "text": "RT @MidiaNINJA: Testemunho de uma agricultora da regi\u00e3o de Rio Branco que circula pelas redes sociais na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (24) comprova o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "3351493323", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165304742966452225"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MidiaNINJA", "id": "1540034828"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Branco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165304934855827456"], "created_at": "2019-08-24T16:48:41.000Z"}, {"id": "1165304899694997505", "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "853711883374874625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165304899694997505"], "created_at": "2019-08-24T16:48:33.000Z"}, {"id": "1165304814173077504", "text": "Eu to achando que quem matou Bryce Walker foi a senhora Baker,  m\u00e3e  da Hannah  , por que Bryce destruiu a vida de Hannnah at\u00e9  que ela se suicidou ... \nE por vingan\u00e7a do suicido ela o matou \n#13reasonwhy", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "771902380971552768", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Walker"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.656, "type": "Person", "normalized_text": "Baker"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.7342, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.7162, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.4999, "type": "Person", "normalized_text": "Hannnah"}], "hashtags": [{"start": 192, "end": 204, "tag": "13reasonwhy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165304814173077504"], "created_at": "2019-08-24T16:48:12.000Z"}, {"id": "1165304742966452225", "text": "Testemunho de uma agricultora da regi\u00e3o de Rio Branco que circula pelas redes sociais na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (24) comprova os efeitos do discurso suicida do governo.\n\nVia @redebrasilatual \n\n#AmazoniaSimSallesN\u00e3o #ForaSalles #ActForTheAmazon \n\nhttps://t.co/aZoGDb8mq9", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 5, "like_count": 143, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "1540034828", "entities": {"mentions": [{"start": 170, "end": 186, "username": "redebrasilatual", "id": "34366699"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9771, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Branco"}, {"start": 190, "end": 209, "probability": 0.3666, "type": "Other", "normalized_text": "AmazoniaSimSallesN\u00e3o"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/aZoGDb8mq9", "expanded_url": "https://www.redebrasilatual.com.br/ambiente/2019/08/agricultora-de-rio-branco-denuncia-catastrofe-provocada-pelo-discurso-de-bolsonaro/", "display_url": "redebrasilatual.com.br/ambiente/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.redebrasilatual.com.br/sem-categoria/agricultora-de-rio-branco-denuncia-catastrofe-provocada-pelo-discurso-de-bolsonaro/"}], "hashtags": [{"start": 189, "end": 210, "tag": "AmazoniaSimSallesN\u00e3o"}, {"start": 211, "end": 222, "tag": "ForaSalles"}, {"start": 223, "end": 239, "tag": "ActForTheAmazon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165304742966452225"], "created_at": "2019-08-24T16:47:55.000Z"}, {"id": "1165304695000391680", "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "982718813086126080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165304695000391680"], "created_at": "2019-08-24T16:47:44.000Z"}, {"id": "1165304637211271168", "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2380131897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165304637211271168"], "created_at": "2019-08-24T16:47:30.000Z"}, {"id": "1165304505333944322", "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "327038685", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165304505333944322"], "created_at": "2019-08-24T16:46:59.000Z"}, {"id": "1165304463269203968", "text": "#CBLOL rakan suicida e robo trolando", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "65755792", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.8022, "type": "Other", "normalized_text": "CBLOL"}, {"start": 7, "end": 11, "probability": 0.6391, "type": "Person", "normalized_text": "rakan"}, {"start": 23, "end": 26, "probability": 0.5216, "type": "Person", "normalized_text": "robo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "CBLOL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165304463269203968"], "created_at": "2019-08-24T16:46:49.000Z"}, {"id": "1165304427265351680", "text": "@kwanjin54 @LaAudreyBolton fraude y desencanto, un coctel suicida...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4226882842", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165303924317970433"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "kwanjin54", "id": "343958606"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165304427265351680"], "in_reply_to_user_id": "343958606", "created_at": "2019-08-24T16:46:40.000Z"}, {"id": "1165304406570610688", "text": "RT @TaniaPappas: @jrguzzofatos Os inimigos NUNCA ficam mudos. Cavam argumentos, criam fal\u00e1cias, distorcem fatos. \nEntretanto, nosso PR @jai\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2786864929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165269004971388928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TaniaPappas", "id": "1079417075309969410"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "jrguzzofatos", "id": "931250955466739712"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165304406570610688"], "created_at": "2019-08-24T16:46:35.000Z"}, {"id": "1165304274672332800", "text": "Tentando entender a estrat\u00e9gia suicida do ROBO #GOFLA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "916124962196459522", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.7996, "type": "Person", "normalized_text": "ROBO"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8234, "type": "Other", "normalized_text": "GOFLA"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 53, "tag": "GOFLA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165304274672332800"], "created_at": "2019-08-24T16:46:04.000Z"}, {"id": "1165304171479875585", "text": "Wow que Marianne se (presuntamente) suicida si no la reclutas", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2275001803", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.5104, "type": "Other", "normalized_text": "Marianne"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165304171479875585"], "created_at": "2019-08-24T16:45:39.000Z"}, {"id": "1165304096896819206", "text": "@LaPazColombiani @petrogustavo Otro RHP ASESINO-SUICIDA de humanos POR BILLETE.\nSon ENFERMOS. Neta ULTRADERECHA PODRIDA con BUEEEN ECO en este CORRAL, o no @IvanDuque @AlvaroUribeVel ? Y que M\u00c1S del FRACKING ? @jairbolsonaro @RoyBarreras @IvanCepedaCast @anita830 @alfreparedes @GustavoBolivar @MJDuzan @merv59", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "1066042250629664770", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165069537060036609"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LaPazColombiani", "id": "455152663"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}, {"start": 156, "end": 166, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 167, "end": 182, "username": "AlvaroUribeVel", "id": "61097151"}, {"start": 210, "end": 224, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 225, "end": 237, "username": "RoyBarreras", "id": "62154340"}, {"start": 238, "end": 253, "username": "IvanCepedaCast", "id": "98781946"}, {"start": 254, "end": 263, "username": "anita830", "id": "127911736"}, {"start": 264, "end": 277, "username": "alfreparedes", "id": "150496400"}, {"start": 278, "end": 293, "username": "GustavoBolivar", "id": "50981729"}, {"start": 294, "end": 302, "username": "MJDuzan", "id": "174443391"}, {"start": 303, "end": 310, "username": "merv59", "id": "2881162246"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 129, "probability": 0.5275, "type": "Person", "normalized_text": "BUEEEN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165304096896819206"], "in_reply_to_user_id": "455152663", "created_at": "2019-08-24T16:45:21.000Z"}, {"id": "1165304001367281664", "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "871197769977008128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165304001367281664"], "created_at": "2019-08-24T16:44:58.000Z"}, {"id": "1165304000037699586", "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1154779420261048321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165304000037699586"], "created_at": "2019-08-24T16:44:58.000Z"}, {"id": "1165303979875721218", "text": "Sion suicida do robo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1602045667", "edit_history_tweet_ids": ["1165303979875721218"], "created_at": "2019-08-24T16:44:53.000Z"}, {"id": "1165303971847778305", "text": "desaquirvei foto do insta e vi o coment\u00e1rio do parceiro que se matou :((", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "956101118270066688", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.8622, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165303971847778305"], "created_at": "2019-08-24T16:44:51.000Z"}, {"id": "1165303894735499266", "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "81842485", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165303894735499266"], "created_at": "2019-08-24T16:44:33.000Z"}, {"id": "1165303892520919040", "text": "@AndersonMrio2 Cara, vc viu o novo filme n\u00e9???? \nO \u00faltimo agora dos avengers???\nMan, ele se matou.. tendo uma filha linda, p poder salvar a humanidade\nCOMASSIM TU N\u00c3O V\u00ca ELE COMO HER\u00d3I", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "897654073972936704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165300935050051587"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AndersonMrio2", "id": "1521986329650810880"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.8313, "type": "Other", "normalized_text": "avengers"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165303892520919040"], "in_reply_to_user_id": "1061840759710724097", "created_at": "2019-08-24T16:44:32.000Z"}, {"id": "1165303882832130050", "text": "Creo que soy una suicida por meter sistemas de potencia con \"Jol\" pero ese man est\u00e1 demasiado chetado y bestia que uno aprende BUCO. \nPrimera vez que no me dan sue\u00f1o sus clases JAJAJAAJA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "4905818763", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.6572, "type": "Other", "normalized_text": "Jol"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165303882832130050"], "created_at": "2019-08-24T16:44:30.000Z"}, {"id": "1165303878486827010", "text": "RT @CanalHistory: #HojeNaHist\u00f3ria #HojeNaHist\u00f3ria Em 24 de agosto de 1954, o ent\u00e3o presidente Get\u00falio Vargas se suicidou, chocando o pa\u00eds.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1418755387", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165232293281030145"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CanalHistory", "id": "275667367"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.5483, "type": "Other", "normalized_text": "HojeNaHist\u00f3ria"}, {"start": 35, "end": 48, "probability": 0.5508, "type": "Other", "normalized_text": "HojeNaHist\u00f3ria"}, {"start": 94, "end": 107, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "HojeNaHist\u00f3ria"}, {"start": 34, "end": 49, "tag": "HojeNaHist\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165303878486827010"], "created_at": "2019-08-24T16:44:29.000Z"}, {"id": "1165303806931996672", "text": "Caralho mano olha essa porra\n\nO foda \u00e9 que isso tudo \u00e9 100% confirmed, exceto pelo chute ali no final\n\nO cara literalmente se matou https://t.co/indkkPCczt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "759892200687738880", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165264225800982528"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165303806931996672"], "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/indkkPCczt", "expanded_url": "https://twitter.com/KingJae/status/1165264225800982528", "display_url": "twitter.com/KingJae/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-24T16:44:12.000Z"}, {"id": "1165303767799144450", "text": "Se fude peguei diamante e o creeper explodiu e me matou \n\nAFFS CREEPER TOXICO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "720653809085726720", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.4212, "type": "Other", "normalized_text": "creeper"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165303767799144450"], "created_at": "2019-08-24T16:44:03.000Z"}, {"id": "1165303694029664256", "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "875310415194054656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165303694029664256"], "created_at": "2019-08-24T16:43:45.000Z"}, {"id": "1165303576756981761", "text": "se eu sumir vcs ja sabem oq me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "817496545205555200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165303508708581381"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165303576756981761"], "in_reply_to_user_id": "817496545205555200", "created_at": "2019-08-24T16:43:17.000Z"}, {"id": "1165303185860259840", "text": "revendo esquadr\u00e3o suicida pela 276383x", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1260354241", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.2774, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165303185860259840"], "created_at": "2019-08-24T16:41:44.000Z"}, {"id": "1165303171947929605", "text": "1954 \u2014 O presidente Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no peito. A \u201cEra Vargas\u201d foi marcada pela cria\u00e7\u00e3o direitos trabalhistas, entre eles, o sal\u00e1rio m\u00ednimo, a carteira de trabalho e as f\u00e9rias anuais remuneradas. https://t.co/HbfJEK0reE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2893486649", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9447, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.3897, "type": "Person", "normalized_text": "Era Vargas"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/HbfJEK0reE", "expanded_url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/cultura-e-lazer/almanaque/noticia/2019/08/hoje-na-historia-24-de-agosto-cjzopxbrz05sq01qm3qvm51se.html", "display_url": "gauchazh.clicrbs.com.br/cultura-e-laze\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165303171947929605"], "created_at": "2019-08-24T16:41:41.000Z"}, {"id": "1165302894012325888", "text": "@iuanlima @FotosDeFatos Como \u00e9 que suicida algu\u00e9m?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1044727400989429760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165277793204277249"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "iuanlima", "id": "2340572420"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165302894012325888"], "in_reply_to_user_id": "2340572420", "created_at": "2019-08-24T16:40:34.000Z"}, {"id": "1165302765167550464", "text": "#Ent\u00e9rate \u26a0 | Se suicida reo dentro del Cereso \u2192 https://t.co/OdWAUQQnIe https://t.co/bQOf38vFsg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3010947370", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.7184, "type": "Place", "normalized_text": "Cereso"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/OdWAUQQnIe", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZeKNm1", "display_url": "bit.ly/2ZeKNm1"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/bQOf38vFsg", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioQro/status/1165302765167550464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bQOf38vFsg", "media_key": "3_1165302763833745408"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ent\u00e9rate"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165302765167550464"], "created_at": "2019-08-24T16:40:04.000Z"}, {"id": "1165302616731082753", "text": "RT @Thalespetacular: @elderbraga @dw_brasil Como eu disse: Se tivesse uma maneira de mostrar que as coisas est\u00e3o dentro da normalidade, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "793215796923273216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165222932433526784"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Thalespetacular", "id": "59908505"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "elderbraga", "id": "56788581"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "dw_brasil", "id": "6135602"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165302616731082753"], "created_at": "2019-08-24T16:39:28.000Z"}, {"id": "1165302537706250241", "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "241697965", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165302537706250241"], "created_at": "2019-08-24T16:39:09.000Z"}, {"id": "1165302525307887617", "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "727255341575057409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165302525307887617"], "created_at": "2019-08-24T16:39:06.000Z"}, {"id": "1165302432047554561", "text": "@gizzi31 @ManlioDS @Mov5Stelle @GiuseppeConteIT @pdnetwork s\u00e5 tal soggetto che ci si pu\u00f2 aspettare? https://t.co/805L9we3K3.  ... Pure a sfaticati come questi vuole la paga aumentare  https://t.co/805L9we3K3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1085318844170809344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165301023952592896"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "gizzi31", "id": "471428838"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "ManlioDS", "id": "208642171"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "GiuseppeConteIT", "id": "999578121123848192"}, {"start": 48, "end": 58, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/805L9we3K3", "expanded_url": "https://www.google.com/url?sa=t&source=web&rct=j&url=https://quifinanza.it/soldi/pd-la-proposta-suicida-del-tesoriere-zanda-aumentare-stipendio-parlamentari/265504/amp/&ved=2ahUKEwiyo-27-JvkAhXsx4UKHQXoCHsQFjAAegQIAhAB&usg=AOvVaw3X4lzFLfTlMC8oGFYjMj5U&ampcf=1", "display_url": "google.com/url?sa=t&sourc\u2026"}, {"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/805L9we3K3", "expanded_url": "https://www.google.com/url?sa=t&source=web&rct=j&url=https://quifinanza.it/soldi/pd-la-proposta-suicida-del-tesoriere-zanda-aumentare-stipendio-parlamentari/265504/amp/&ved=2ahUKEwiyo-27-JvkAhXsx4UKHQXoCHsQFjAAegQIAhAB&usg=AOvVaw3X4lzFLfTlMC8oGFYjMj5U&ampcf=1", "display_url": "google.com/url?sa=t&sourc\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165302432047554561"], "in_reply_to_user_id": "471428838", "created_at": "2019-08-24T16:38:44.000Z"}, {"id": "1165302403782107136", "text": "@Marcelitaojeda #LaGata suicida! \u2764\ud83d\udc31\u2764\nUn ruido no es tanto...imagina mi \ud83d\udc36 ladrando 3 4 am al \ud83d\udc31 vecino...no se calma con nada...en cualquier momento los vecinos me linchan \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3376709638", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165219617654149120"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Marcelitaojeda", "id": "151459875"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.8851, "type": "Other", "normalized_text": "LaGata"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 23, "tag": "LaGata"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165302403782107136"], "in_reply_to_user_id": "151459875", "created_at": "2019-08-24T16:38:37.000Z"}, {"id": "1165302324786540545", "text": "@militus74 Lo vuelvo a decir.., hay que ser un suicida para montarse en esas chatarras que son aut\u00e9nticas bombas de tiempo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "224765304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165233253181198336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165302324786540545"], "in_reply_to_user_id": "1551229046", "created_at": "2019-08-24T16:38:19.000Z"}, {"id": "1165302302745530374", "text": "La filosof\u00eda del suicida https://t.co/KbLqI0gLjV v\u00eda @peru21noticias", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "239126862", "entities": {"mentions": [{"start": 53, "end": 68, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.5641, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/KbLqI0gLjV", "expanded_url": "https://peru21.pe/opinion/filosofia-suicida-474980", "display_url": "peru21.pe/opinion/filoso\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165302302745530374"], "created_at": "2019-08-24T16:38:13.000Z"}, {"id": "1165302118623744001", "text": "@pietrovictor_ Na moral, se ele matou esse rato ainda mais desse jeito eu desejo a morte dele sim to nem a\u00ed esse desgra\u00e7ado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2494910707", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165272947608707074"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165302118623744001"], "in_reply_to_user_id": "190038782", "created_at": "2019-08-24T16:37:30.000Z"}, {"id": "1165302067667320833", "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1009483380877070337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165302067667320833"], "created_at": "2019-08-24T16:37:17.000Z"}, {"id": "1165301962168033280", "text": "RT @Lia08267321: @zehdeabreu T\u00edpico dele. Diz e desdiz. Se n\u00e3o conhecia, como sabia quem matou e como? S\u00f3 pode dizer isso quem presenciou.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "68213988", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165258083150585857"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Lia08267321", "id": "1065549930553577473"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "ZehdeAbreu", "id": "206222507"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165301962168033280"], "created_at": "2019-08-24T16:36:52.000Z"}, {"id": "1165301899857412096", "text": "@J11bernado @GuiadasApostas @JhonSilvaa10 Mano ele se matou certeza", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "943565168163901440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165301662556262400"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "J11bernado", "id": "1522663902"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "GuiadasApostas", "id": "730185584057188353"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "JhonSilvaa10", "id": "932090038241910784"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165301899857412096"], "in_reply_to_user_id": "1522663902", "created_at": "2019-08-24T16:36:37.000Z"}, {"id": "1165301535334653952", "text": "Europa se suicida gracias a la irresponsabilidad de la izquierda y la cobard\u00eda de la derecha. Los musulmanes nos est\u00e1n invadiendo!  https://t.co/zuYHZfWZKr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1132807418734362624", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/zuYHZfWZKr", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/papel/cultura/2019/08/24/5d60092b21efa01d1f8b45a3.html", "display_url": "elmundo.es/papel/cultura/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165301535334653952"], "created_at": "2019-08-24T16:35:10.000Z"}, {"id": "1165301414719107072", "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "395011753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165301414719107072"], "created_at": "2019-08-24T16:34:42.000Z"}, {"id": "1165301402035478528", "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "128243815", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165301402035478528"], "created_at": "2019-08-24T16:34:39.000Z"}, {"id": "1165301358771220481", "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1257384584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165301358771220481"], "created_at": "2019-08-24T16:34:28.000Z"}, {"id": "1165301097738702856", "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "328296109", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165301097738702856"], "created_at": "2019-08-24T16:33:26.000Z"}, {"id": "1165301001479499776", "text": "@sigridbazan A patadas y patadotas como el corupto suicida le di\u00f3 a pataditas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "274054604", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163884001792286721"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165301001479499776"], "in_reply_to_user_id": "54797928", "created_at": "2019-08-24T16:33:03.000Z"}, {"id": "1165300897443917825", "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "885192661392601088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165300897443917825"], "created_at": "2019-08-24T16:32:38.000Z"}, {"id": "1165300767537991680", "text": "@Xileone Corrupcion en su maxima expresion. El Suicida no tuvo pantalones para enfrentar Justicia., El Sin Pantalones, PPK, Villaran, y todos cinicamente Niegan. Pais C/Politicos C/Ment/Sub-Desarr/ Retrograda y Ambici.El Pres/Balta Murio en el Panoctico. Q/fue de la Pagina 11 con Pres/FBT https://t.co/RfOIqfbmhQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "415001653", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164728702229524480"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Xileone", "id": "65372761"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.7656, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 124, "end": 131, "probability": 0.4362, "type": "Organization", "normalized_text": "Villaran"}, {"start": 232, "end": 236, "probability": 0.3214, "type": "Person", "normalized_text": "Murio"}, {"start": 267, "end": 272, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "Pagina"}], "urls": [{"start": 290, "end": 313, "url": "https://t.co/RfOIqfbmhQ", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1165300767537991680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RfOIqfbmhQ", "media_key": "3_1165300762521624582"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165300767537991680"], "in_reply_to_user_id": "65372761", "created_at": "2019-08-24T16:32:07.000Z"}, {"id": "1165300699980345345", "text": "RT @TVVnoticias: #23Ago Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mutilar la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "348543618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164894272048381952"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TVVnoticias", "id": "381515624"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.6084, "type": "Other", "normalized_text": "Mildred Valera"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 23, "tag": "23Ago"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165300699980345345"], "created_at": "2019-08-24T16:31:51.000Z"}, {"id": "1165300565930369024", "text": "RT @Italymario: La \u00fanica  forma que una persona se atreva a cortar un cable de alta tensi\u00f3n en funcionamiento con una segueta  es que sea u\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "227864944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164918827840397313"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Italymario", "id": "245878377"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165300565930369024"], "created_at": "2019-08-24T16:31:19.000Z"}, {"id": "1165300405863145473", "text": "@miangelbc A patadas y patadotas como el corupto suicida le di\u00f3 a pataditas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "274054604", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163939856474673153"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165300405863145473"], "in_reply_to_user_id": "129367804", "created_at": "2019-08-24T16:30:41.000Z"}, {"id": "1165300390335844353", "text": "@paulabalmacedaa @caon_renzo8 Jajajajaja re suicida son", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3411672729", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165248539485704197"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "paulabalmacedaa", "id": "2354164237"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "caon_renzo8", "id": "880276534875041797"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165300390335844353"], "in_reply_to_user_id": "2354164237", "created_at": "2019-08-24T16:30:37.000Z"}, {"id": "1165300309217939458", "text": "conta uma piada \u2014 Deus disse que quem matasse Hitler teria um lugar reservado no c\u00e9u, ao saber disso Hitler foi l\u00e1 e se matou KKKKKKKKKKKKKKQUEJWUD Q BOSTAparei https://t.co/ujudo72LSP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "792722245261090816", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7035, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/ujudo72LSP", "expanded_url": "https://curiouscat.me/zoronoia/post/966446229?t=1566664218", "display_url": "curiouscat.me/zoronoia/post/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165300309217939458"], "created_at": "2019-08-24T16:30:18.000Z"}, {"id": "1165300255434387457", "text": "n\u00e3o sei se t\u00f4 rindo da briga, ou rindo da menina gritando que nem uma macaca suicida kkkkkkkkkkkkkk https://t.co/1an0Gscvta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4292761121", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164940609439830016"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165300255434387457"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/1an0Gscvta", "expanded_url": "https://twitter.com/emmasoffice/status/1164940609439830016", "display_url": "twitter.com/emmasoffice/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-24T16:30:05.000Z"}, {"id": "1165300175486758912", "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "982424053255458816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165300175486758912"], "created_at": "2019-08-24T16:29:46.000Z"}, {"id": "1165300162656423936", "text": "RT @MundoGremial: #EXCLUSIVO Entrevista a fondo con @JuanGrabois \n\n\"Los gobiernos populares deben contener a los mercados y contentar a la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "97279742", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165248355276140544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MundoGremial", "id": "224350148"}, {"start": 52, "end": 64, "username": "JuanGrabois", "id": "152835465"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 28, "tag": "EXCLUSIVO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165300162656423936"], "created_at": "2019-08-24T16:29:43.000Z"}, {"id": "1165300076996173829", "text": "@Fedeprai Jsjsjsjsjs mi primi suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1088526733366738944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165297732698935297"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Fedeprai", "id": "892878964712230912"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165300076996173829"], "in_reply_to_user_id": "892878964712230912", "created_at": "2019-08-24T16:29:23.000Z"}, {"id": "1165300020016553984", "text": "@ConvocaPe @MilagrosLeivaG Corrupcion en su maxima expresion. El Suicida no tuvo pantalones para enfrentar Justicia., El Sin Pantalones, PPK, Villaran, y todos cinicamente Niegan. Pais C/Politicos C/Ment/Sub-Desarr/ Retrograda y Ambici.El Pres/Balta Murio en el Panoctico. Q/fue de la Pagina 11 con Pres/FBT https://t.co/SwcsuusgwW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "415001653", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165277705794924544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ConvocaPe", "id": "2775673675"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 139, "probability": 0.7887, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 142, "end": 149, "probability": 0.4008, "type": "Organization", "normalized_text": "Villaran"}, {"start": 250, "end": 254, "probability": 0.3337, "type": "Other", "normalized_text": "Murio"}], "urls": [{"start": 308, "end": 331, "url": "https://t.co/SwcsuusgwW", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1165300020016553984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SwcsuusgwW", "media_key": "3_1165300016010973185"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165300020016553984"], "in_reply_to_user_id": "2775673675", "created_at": "2019-08-24T16:29:09.000Z"}, {"id": "1165299850541510657", "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2560815094", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165299850541510657"], "created_at": "2019-08-24T16:28:29.000Z"}, {"id": "1165299599671795713", "text": "RT @yolirossibover: Estas publicando literalmente un video de como un chico ae suicida y te crees gracioso, lo m\u00e1s triste es que la gente s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1697488964", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165217056888893440"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "yolirossibover", "id": "2149963864"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165299599671795713"], "created_at": "2019-08-24T16:27:29.000Z"}, {"id": "1165299483191762944", "text": "@diogoscp_ Que dizem, por amor se matou novo...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "604061459", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165298711515279360"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "diogoscp_", "id": "763760177552224256"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165299483191762944"], "in_reply_to_user_id": "763760177552224256", "created_at": "2019-08-24T16:27:01.000Z"}, {"id": "1165299411636969472", "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "716934248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165299411636969472"], "created_at": "2019-08-24T16:26:44.000Z"}, {"id": "1165299378548068352", "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "878470379265830914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165299378548068352"], "created_at": "2019-08-24T16:26:36.000Z"}, {"id": "1165299360999100416", "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1093625300271943680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165299360999100416"], "created_at": "2019-08-24T16:26:32.000Z"}, {"id": "1165299304438870017", "text": "RT @lavieenflwoer: @freirasatanica nossa essa pessoa aqui MATOU E ESTUPROU vinte pessoas em cinco meses \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70 imagina se ela SA\u00cdSSE COMIGO s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1142553758137761794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164894273050992643"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165299304438870017"], "created_at": "2019-08-24T16:26:19.000Z"}, {"id": "1165299126172553216", "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "34975868", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165299126172553216"], "created_at": "2019-08-24T16:25:36.000Z"}, {"id": "1165299114747334661", "text": "@AntonioMaestre Alguien ha comprado carne mechada desde que salt\u00f3 la noticia? o yo soy muy hipocondriaca o la gente es suicida https://t.co/SttHIwkiiX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "527285471", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165247269387608064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AntonioMaestre", "id": "94208950"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/SttHIwkiiX", "expanded_url": "https://twitter.com/navratiboba/status/1165299114747334661/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SttHIwkiiX", "media_key": "16_1165299100629295104"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165299114747334661"], "in_reply_to_user_id": "94208950", "created_at": "2019-08-24T16:25:33.000Z"}, {"id": "1165299049857200130", "text": "RT @JoseMedeirosMT: Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1130828520790343681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165138550133809152"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseMedeirosMT", "id": "157226645"}, {"start": 63, "end": 77, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 110, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8565, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio abr"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165299049857200130"], "created_at": "2019-08-24T16:25:18.000Z"}, {"id": "1165299030328512514", "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "870026097299255298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165299030328512514"], "created_at": "2019-08-24T16:25:13.000Z"}, {"id": "1165298968823304192", "text": "Ezra Miller confirma que sigue en pie el plan de realizar la pel\u00edcula 'The Flash', personaje que aparece en 'Batman vs Superman', 'Escuadr\u00f3n Suicida' y 'La liga de la justicia'. https://t.co/lMMHbakwwE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "174452713", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Ezra Miller"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.9337, "type": "Other", "normalized_text": "The Flash"}, {"start": 109, "end": 126, "probability": 0.6286, "type": "Other", "normalized_text": "Batman vs Superman"}, {"start": 131, "end": 147, "probability": 0.9498, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 153, "end": 174, "probability": 0.9232, "type": "Other", "normalized_text": "La liga de la justicia"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/lMMHbakwwE", "expanded_url": "https://twitter.com/cineteando/status/1165298968823304192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lMMHbakwwE", "media_key": "3_1165298966101184512"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165298968823304192"], "created_at": "2019-08-24T16:24:59.000Z"}, {"id": "1165298961495863299", "text": "@DiegoRap1895 @eubetorodrigues @FotosDeFatos A tricologia dele \u00e9 maravilhosa, homem honesto e quando se suicidou, era presidente eleito.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "71609444", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165279486516092930"}], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 30, "username": "eubetorodrigues", "id": "156316145"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165298961495863299"], "in_reply_to_user_id": "1862777095", "created_at": "2019-08-24T16:24:57.000Z"}, {"id": "1165298933108740097", "text": "RT @FotosDeFatos: #NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "250448653", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165276073908678657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 108, "end": 116, "probability": 0.6054, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 33, "tag": "NumDiaComoHoje"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165298933108740097"], "created_at": "2019-08-24T16:24:50.000Z"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "Anny_Sousa07", "name": "\ud83e\udd8b Anny Caroline \ud83e\udd8b", "id": "105028391", "location": " Ic\u00f3/CE, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1727, "following_count": 309, "tweet_count": 60604, "listed_count": 89}}, {"verified": false, "username": "FotosDeFatos", "name": "Fotos de Fatos", "id": "2959459379", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 331545, "following_count": 0, "tweet_count": 20234, "listed_count": 552}}, {"verified": false, "username": "victorferrazfju", "name": "Victor Emanuel Ferraz", "id": "804807237722054656", "location": "Jaragu\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 4574, "tweet_count": 31677, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "IBrasil200", "name": "Brasil 200", "id": "954546843953876992", "public_metrics": {"followers_count": 10568, "following_count": 160, "tweet_count": 9764, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "username": "mxrquesita", "name": "sof.", "id": "3388394254", "location": "2301.", "public_metrics": {"followers_count": 1543, "following_count": 1773, "tweet_count": 106130, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "wal_mlcosta", "name": "Wal_halla\u2728", "id": "2764465137", "location": "Macei\u00f3, Alagoas/ Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 214, "tweet_count": 42558, "listed_count": 7}}, {"verified": true, "username": "MidiaNINJA", "name": "M\u00eddia NINJA", "id": "1540034828", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1060804, "following_count": 2866, "tweet_count": 79907, "listed_count": 2678}}, {"verified": false, "username": "VallmajorJoan", "name": "Joan Vallmajor", "id": "985976918469201921", "location": "Matar\u00f3, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 93, "tweet_count": 77117, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "isabeleta2", "name": "isabeleta #Rep\u00fablicaCatalana", "id": "575025787", "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 4086, "following_count": 4547, "tweet_count": 76081, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "username": "FalaMargareth", "name": "Fala, Margareth", "id": "932724165102198784", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 930, "tweet_count": 19259, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "JoseMedeirosMT", "name": "Jos\u00e9 Medeiros 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "157226645", "location": "Mato Grosso, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 164057, "following_count": 1781, "tweet_count": 66724, "listed_count": 316}}, {"verified": false, "username": "lacliauca", "name": "Lino Capela", "id": "2932685637", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 48, "tweet_count": 3427, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "enricgim", "name": "enric", "id": "391052890", "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 105, "tweet_count": 702, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lukasfidelis59", "name": "Fidelis", "id": "2436432863", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 561, "tweet_count": 18431, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ricktargaryen66", "name": "Rick", "id": "950859103563337730", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 821, "tweet_count": 46109, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "OzeasSiris", "name": "Siris\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\ude0e\ud83d\ude4f", "id": "816646083904499712", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 817, "tweet_count": 21220, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ClariaguiarLice", "name": "Clarice Aguiar", "id": "1542693524", "location": "Alvorada, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3689, "following_count": 3939, "tweet_count": 114702, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "hopeghostin", "name": "lia park \u27ed\u27ec bts fic \ud83d\udccc", "id": "1140705335742750726", "location": "\u2022 cabin 7.\u2022\u00b0\u00b7\u02da\u0f18.\u2600\ufe0f\u02ce\u02ca\u00b7 ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 3090, "following_count": 3089, "tweet_count": 47826, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "vladilopes", "name": "Vladimir", "id": "152789151", "location": "Volta Redonda, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2632, "following_count": 4377, "tweet_count": 60980, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Extrater_restre", "name": "Extraterrestre", "id": "1052826566", "location": "Marte", "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 133, "tweet_count": 203727, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "TheRoninBR", "name": "Ronald", "id": "4167172216", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 657, "tweet_count": 14034, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "legadodamarvel", "name": "Legado da Marvel", "id": "843889323015593984", "public_metrics": {"followers_count": 23321, "following_count": 39, "tweet_count": 20619, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "username": "Joo83436911", "name": "J\u00e1 fui Brasileiro", "id": "1141531017083330560", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2263, "following_count": 2116, "tweet_count": 89292, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "sejademocracia", "name": "Memorial da Democracia", "id": "3958737622", "public_metrics": {"followers_count": 11667, "following_count": 780, "tweet_count": 8440, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "username": "costa_adimilson", "name": "Adimilson Costa", "id": "1114155138606870529", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 913, "tweet_count": 77113, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "eduardomanciini", "name": "mancinera", "id": "125803563", "location": "Paraty, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 922, "tweet_count": 51920, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "Deliani35", "name": "Deliani", "id": "1089275910371663874", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 652, "tweet_count": 3909, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SladeBrixson", "name": "Brix \ud83e\udd88", "id": "3367884861", "location": "Tacoronte, Tenerife", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 933, "tweet_count": 54197, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "janeshepardesp", "name": "Jane Shepard\ud83d\udd79\ufe0f", "id": "2440591471", "location": "Aincrad", "public_metrics": {"followers_count": 2636, "following_count": 2372, "tweet_count": 29594, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "cuore_a_1000", "name": "Cuore a 1000", "id": "2711221298", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 168, "tweet_count": 1988, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "jujuba_soaresz", "name": "Julhana", "id": "198346157", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 304, "tweet_count": 8803, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BeeckAguilar", "name": "Beck Aguilar", "id": "1090957914", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 453, "tweet_count": 1442, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LuciferShamu", "name": "YL-Sky WaniRene", "id": "342722769", "location": "Underworld, Paradise.", "public_metrics": {"followers_count": 3598, "following_count": 1650, "tweet_count": 61446, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "JubVasconcelos", "name": "\u1d0a\u1d1c\u0299s \uea00\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc37", "id": "1703018389", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3736, "following_count": 999, "tweet_count": 332802, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "CarlosMGM18", "name": "Carlos Marques", "id": "2573488236", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 789, "tweet_count": 70379, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "JGradeco", "name": "Joao Grade\u00e7o", "id": "954793308525654016", "location": "Aveiro, Aveiro", "public_metrics": {"followers_count": 1495, "following_count": 2138, "tweet_count": 22297, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "rafaelc_oficial", "name": "Rafael Freitas", "id": "874782300806033410", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Claro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 1204, "tweet_count": 106241, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "maIufromsky", "name": "malula 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "4486552043", "location": "vit\u00f3ria, es", "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 1083, "tweet_count": 66807, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SchmittNicoly", "name": "Nicoly Schmitt", "id": "1165306315415142400", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 9, "tweet_count": 2, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jonnalexandre", "name": "Jo\u00e3o Paulo", "id": "275179664", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 592, "tweet_count": 13080, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gtooedu", "name": "tog 100% dorivalizado", "id": "1729074140", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 834, "tweet_count": 43850, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "xfriokc", "name": ".frio", "id": "1276323680", "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 877, "tweet_count": 34304, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "pampa1114", "name": "Marcelo", "id": "4175443935", "location": "Tigre, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 680, "tweet_count": 6378, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PeroniaRepublic", "name": "\ud83d\udc51 King of Peronia \ud83d\udc51", "id": "789465914387337216", "location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 56478, "following_count": 2727, "tweet_count": 64002, "listed_count": 87}}, {"verified": false, "username": "MaggeDelbene", "name": "Magge Fromgood \ud83d\udc36", "id": "58127090", "location": "Tigre, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5699, "following_count": 4821, "tweet_count": 485597, "listed_count": 37}}, {"verified": false, "username": "FerIglesias", "name": "Fernando A. Iglesias", "id": "43814969", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 475885, "following_count": 580, "tweet_count": 154297, "listed_count": 1165}}, {"verified": false, "username": "mandaloriandx", "name": "luke", "id": "1115271614554357760", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 1279, "tweet_count": 2897, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "madmarvelousmax", "name": "luna \ud83d\udcda adoradora da @evermorekhan", "id": "351139433", "public_metrics": {"followers_count": 1757, "following_count": 2436, "tweet_count": 43764, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "nataliastazka", "name": "Natalia Stazka \u2730", "id": "1012040714992209926", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2035, "following_count": 460, "tweet_count": 39157, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "sky_hongjnini", "name": "Camy\u2078 \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "id": "4507980556", "location": "a/ela/-a", "public_metrics": {"followers_count": 4193, "following_count": 4845, "tweet_count": 133849, "listed_count": 51}}, {"verified": false, "username": "Kayshapanta", "name": "AMARUK KAYSHAPANTA", "id": "486825432", "location": "Europa", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 429, "tweet_count": 2860, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "_PlatinumDisco", "name": "Ariel", "id": "813927662", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 197, "tweet_count": 29601, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "GuiIermi", "name": "Guilherme", "id": "73637910", "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 153, "tweet_count": 124077, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "jcaurichz", "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger", "id": "3068725821", "location": "Pimentel,Chiclayo,Peru", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PCaterianoB", "name": "Pedro Cateriano B", "id": "1975354388", "location": "Lima-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 179735, "following_count": 421, "tweet_count": 45205, "listed_count": 304}}, {"verified": false, "username": "GoldenD_ScpBot", "name": "LPM", "id": "788786385151025152", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 961, "tweet_count": 14934, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gabordzmx", "name": "gabriel rodriguez \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "id": "52090568", "location": "M\u00e9xico DF ", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 1539, "tweet_count": 86480, "listed_count": 9}}, {"verified": true, "username": "carlosbravoreg", "name": "Carlos Bravo Regidor", "id": "334479182", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 108482, "following_count": 7093, "tweet_count": 33007, "listed_count": 718}}, {"verified": false, "username": "FDicro", "name": "Felipe Ara\u00fajo (Dicr\u00f3)", "id": "1016440823683174401", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 233, "tweet_count": 63614, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Carlos50670336", "name": "Carlos MS", "id": "1096053332622434309", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 362, "tweet_count": 102796, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TaniaPappas", "name": "T\u00e2nia Pappas", "id": "1079417075309969410", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 889, "tweet_count": 10395, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "another_Baka9", "name": "Seorito el entrenador pokemon", "id": "1105844233041268737", "location": "jump up superstar", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 1344, "tweet_count": 58292, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LabuArrowShooto", "name": "\u2606Xere\ud83e\ude90\u2606", "id": "868140082351357954", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 319, "tweet_count": 60213, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "alsvasconcelos", "name": "Andr\u00e9 Vasconcelos", "id": "1097549493820686337", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 1201, "tweet_count": 7383, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "agio0972", "name": "Giozp", "id": "2922164506", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 773, "tweet_count": 22742, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "antonioaranda_", "name": "Antonio Aranda", "id": "127592668", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 13872, "following_count": 32, "tweet_count": 16971, "listed_count": 128}}, {"verified": false, "username": "idrojfilms", "name": "Jordi Pi\u00f1ana", "id": "1123093558255337472", "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 211, "tweet_count": 1218, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Inalucia5", "name": "Inalucia", "id": "1118321002067439618", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 827, "tweet_count": 12899, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Juniorchains", "name": "Junior Rocha", "id": "566367347", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 328, "tweet_count": 651, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SniaGarcia8", "name": "S\u00f4nia21\ud83c\udf39\ud83d\ude9c\ud83d\udc9a\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83c\udf31#Ciroavisou", "id": "1030648369843253248", "public_metrics": {"followers_count": 3251, "following_count": 4925, "tweet_count": 47657, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "JurunaPDT12", "name": "@JurunaPDT12", "id": "385518338", "location": "Porto Alegre RS", "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 2231, "tweet_count": 158870, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "PPoemeus", "name": "PoeminhasPoemeus", "id": "1163070168945299456", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 4, "tweet_count": 122, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bux0o", "name": "aalbert", "id": "1005806899051233280", "location": "Concept", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 351, "tweet_count": 11296, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "l_garate", "name": "Luis Mart\u00ednez Garate", "id": "325667912", "location": "Navarra", "public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 3403, "tweet_count": 6513, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "toni_mesfosc", "name": "Toni Mestre-Fusco", "id": "294187618", "location": "Barcelona - Girona, Catalonia", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 661, "tweet_count": 66590, "listed_count": 70}}, {"verified": false, "username": "russo_74", "name": "Russo", "id": "282742693", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 269, "tweet_count": 12100, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "galgo25582", "name": "Jorge\ud83c\udf31\ud83d\udc31\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "2683902000", "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 303, "tweet_count": 373272, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "Jacsamx", "name": "Jacob X", "id": "1106188180712230913", "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 111, "tweet_count": 7463, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "cotope_18", "name": "Dani #C9WIN", "id": "3222748240", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 636, "tweet_count": 10189, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "dboa_styles", "name": "D\u00e9bs", "id": "597300475", "location": "BRAZIL", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 733, "tweet_count": 36091, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Paradise_Wang", "name": "Paradise Jackson", "id": "2418420726", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14049, "following_count": 94, "tweet_count": 29369, "listed_count": 90}}, {"verified": false, "username": "VrCastilhos", "name": "Castilhos", "id": "917833827468431360", "location": "Parana", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 906, "tweet_count": 11430, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MSiqueira", "name": "Mauricio\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "14586536", "location": "Bras\u00edlia, DF, Brazil, -15/-47", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 181, "tweet_count": 7183, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "YESHUAJOSUE", "name": "Joss de la Ross", "id": "118817722", "location": "Ciudad de Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 443, "tweet_count": 4115, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FckThiShitImOut", "name": "S\u00e1", "id": "2869728209", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 254, "tweet_count": 22673, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "itsdramaticboy", "name": "Victor", "id": "793625238667919360", "public_metrics": {"followers_count": 47416, "following_count": 52181, "tweet_count": 21932, "listed_count": 79}}, {"verified": false, "username": "dubroskychacon", "name": "\u261c\u2550\u32e1 Dubrosky Chac\u00f3n", "id": "236585451", "location": "Caracas-Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 4003, "following_count": 370, "tweet_count": 21933, "listed_count": 10}}, {"verified": true, "username": "ChiguireBipolar", "name": "El Chig\u00fcire Bipolar", "id": "28588050", "location": "El Llano", "public_metrics": {"followers_count": 2213265, "following_count": 1983, "tweet_count": 136853, "listed_count": 7330}}, {"verified": false, "username": "martinexx13", "name": "martinexx", "id": "1116839171379933190", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 261, "tweet_count": 390, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FlacaKakiCamz", "name": "Sra. Cabello", "id": "908543202113732609", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 175, "tweet_count": 611, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "crispalmau", "name": "El peor de todos", "id": "1263025704", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 720, "tweet_count": 15581, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "pimentel_rogi", "name": "i", "id": "2894979915", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 2406, "tweet_count": 68591, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "vitorrnaves", "name": "DanonesFakeUillys", "id": "157776828", "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 1191, "tweet_count": 100891, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "donadeputeiro", "name": "Pagodeira", "id": "1109919471844683777", "location": "No mundo da Lua", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 0, "tweet_count": 14276, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JuanBuongiorno9", "name": "Juan Pablo", "id": "199002942", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 305, "tweet_count": 47790, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "brunotalleres", "name": "Bruno Nicol\u00e1s", "id": "274733529", "location": "Remedios de Escalada", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 543, "tweet_count": 15272, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "DarkSoung", "name": "\ud83c\udf5e\ud83c\udf08", "id": "972951613370486784", "location": "na vida ", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 165, "tweet_count": 8655, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "byJadys", "name": "Jady \ud83c\udf19", "id": "1695517706", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 90, "tweet_count": 7411, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "SamuraiAntifa", "name": "Kenshin Himura\ud83d\udea9", "id": "165655969", "location": "Jap\u00e3o Feudal ", "public_metrics": {"followers_count": 2674, "following_count": 4644, "tweet_count": 154541, "listed_count": 20}}, {"verified": true, "username": "AvHistoria", "name": "Aventuras na Hist\u00f3ria", "id": "823538965596819456", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 19897, "following_count": 53, "tweet_count": 36603, "listed_count": 118}}, {"verified": false, "username": "franmp11", "name": "\u2660 Ping\u00fcino Agresiv\u00f8", "id": "413406541", "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 438, "tweet_count": 37023, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "marcsalvatore", "name": "marc bass\ud83d\udc30", "id": "1062102375442321408", "location": "Girona", "public_metrics": {"followers_count": 10624, "following_count": 984, "tweet_count": 31353, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "Celia_Fox", "name": "Celia Silva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "128300828", "location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 3069, "following_count": 4226, "tweet_count": 32459, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "EnLaLupaQro", "name": "lalupa.mx", "id": "1049753985538764805", "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "public_metrics": {"followers_count": 2456, "following_count": 988, "tweet_count": 25090, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "AiaMenez", "name": "Aia Menez", "id": "160052835", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 90, "tweet_count": 54520, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "FrPalauro", "name": "Ader", "id": "1031646830390661125", "location": "Videira, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 267, "tweet_count": 5211, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MateusLucaxxx", "name": "Consci\u00eancia", "id": "969070618292441088", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa / Videira ", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 340, "tweet_count": 7725, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ruth_milhe", "name": "#GloboLixoTraidoraDaPatria", "id": "805618068349210624", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 1417, "tweet_count": 44649, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TamiyaPericini", "name": "\u611b", "id": "904000234044497922", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 110, "tweet_count": 5344, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "autumngukk", "name": "gabyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyy", "id": "1085904119599153152", "location": "\ud835\udfcf\ud835\udfd7\ud835\udfce\ud835\udfd3\ud835\udfd0\ud835\udfd4 ", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 574, "tweet_count": 24527, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "DeVieytes", "name": "La jaboneria de Vieytes", "id": "1165290053708521472", "location": "Vieytes", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 82, "tweet_count": 755, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lesacrebleu", "name": "\ud83d\udc9a yaguaret\u00e9\ud83d\udc9a", "id": "337830229", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5305, "following_count": 1528, "tweet_count": 91918, "listed_count": 70}}, {"verified": false, "username": "ViniciosDuque", "name": "Vinicios Duque", "id": "395296108", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 712, "tweet_count": 2286, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AnnaRitaRossi1", "name": "Anna Rita Rossi", "id": "845423947", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 994, "tweet_count": 15779, "listed_count": 41}}, {"verified": false, "username": "Guilhermesk4477", "name": "Guilherme Oliveira", "id": "1154119393154150406", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 679, "tweet_count": 12623, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_camihern", "name": "camila", "id": "1017230028193624064", "location": " sgo del estero", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 389, "tweet_count": 10693, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "rocionittinger", "name": "\ud835\udd7d\ud835\udd94\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd94", "id": "1043256600876724224", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 145, "tweet_count": 5551, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "landrinhaa", "name": "a Landrama", "id": "2868949719", "location": "Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 268, "tweet_count": 56794, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "MegaManectric", "name": "Manec", "id": "2275001803", "location": "Espa\u00f1ita", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 439, "tweet_count": 97874, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "mark_marcius", "name": "\ud83e\udd4a M\u00e1rcio Glove\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "426310649", "location": "#FechadoComBolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 1968, "following_count": 3251, "tweet_count": 72855, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Rafa_0710", "name": "8/8 ou 8 a 0? \u24df \ud83d\udc37\ud83d\udc9a", "id": "48110531", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 552, "tweet_count": 32145, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "sosunny1980", "name": "So Sunny", "id": "119083988", "location": "C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 25868, "following_count": 26428, "tweet_count": 194334, "listed_count": 83}}, {"verified": false, "username": "salvajedigital", "name": "Salvaje Digital", "id": "68638146", "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 49289, "following_count": 1346, "tweet_count": 114955, "listed_count": 80}}, {"verified": false, "username": "lttg_laris", "name": "Be \ud83c\udf1a", "id": "4068554013", "location": "quinto dos infernos ", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 637, "tweet_count": 49107, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "_BielRosa", "name": "Biel", "id": "718094393949995008", "location": "Vacaria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 1451, "tweet_count": 23775, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "seryiten", "name": "Seryiten", "id": "150033616", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 480, "tweet_count": 17058, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "jostipi", "name": "feli guerra", "id": "404167379", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 10354, "following_count": 4611, "tweet_count": 166694, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "belavalco", "name": "abel calvo cespedes", "id": "241253031", "location": "peru", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 347, "tweet_count": 9449, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PakoMontez", "name": "PM", "id": "239995446", "location": "18.895964,-96.958087", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 747, "tweet_count": 7501, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "al_malicia", "name": "Malicia\ud83d\ude37", "id": "1073346030819831810", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 764, "tweet_count": 927, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bruno_dmf", "name": "BrunoTks", "id": "346307041", "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 337, "tweet_count": 2060, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "zezaLulaestrela", "name": "Zeza Lula Estrela1\u20e33\u20e3", "id": "42332041", "public_metrics": {"followers_count": 8325, "following_count": 1289, "tweet_count": 466829, "listed_count": 146}}, {"verified": false, "username": "julyvalene", "name": "July Valene \ud83e\udda1\ud83c\udf0e\ud83c\udf08", "id": "1089468919", "location": "no cora\u00e7\u00e3o do Heitor ", "public_metrics": {"followers_count": 1591, "following_count": 824, "tweet_count": 65181, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "edimar146", "name": "Edimar #SouJBeAcabou", "id": "3947537595", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2157, "following_count": 2151, "tweet_count": 24874, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pedrebano", "name": "Pedro Ebano", "id": "4156808247", "location": "En donde haya Libertad", "public_metrics": {"followers_count": 1558, "following_count": 50, "tweet_count": 324100, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "thayspenalver", "name": "Thays Pe\u00f1alver", "id": "147697976", "location": "verba volant, scripta manent", "public_metrics": {"followers_count": 194243, "following_count": 5655, "tweet_count": 124662, "listed_count": 794}}, {"verified": false, "username": "MassimoGiordani", "name": "Massimo Giordani", "id": "62058481", "location": "Torino", "public_metrics": {"followers_count": 55425, "following_count": 32707, "tweet_count": 15096, "listed_count": 543}}, {"verified": false, "username": "gsantambrogio1", "name": "Giorgio Santambrogio", "id": "2591467812", "location": "Milano, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 39210, "following_count": 33631, "tweet_count": 11379, "listed_count": 202}}, {"verified": false, "username": "duda_sp12", "name": "duda\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "1120387306010050561", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 966, "tweet_count": 91190, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "amandaeizabelle", "name": "Amanda alves \uea00\ud83c\udf40", "id": "1976369030", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 546, "tweet_count": 11586, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PimMaiden", "name": "Pim #SPFC", "id": "207173384", "location": "22 Acacia Avenue  HELL", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 991, "tweet_count": 831662, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "username": "AnaCris53727087", "name": "Ana Cristina", "id": "924768118207143938", "public_metrics": {"followers_count": 6110, "following_count": 6287, "tweet_count": 71222, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "vandoyes", "name": "@EDICOMENTA", "id": "411785083", "location": "Castanhal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 1028, "tweet_count": 46215, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "remigiodelima", "name": "CARLOS E R DE LIMA", "id": "4092762303", "location": "Limoeiro do Norte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 203, "tweet_count": 20402, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Cande61287003", "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc86", "id": "1050054145665900544", "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 335, "tweet_count": 15191, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Sigaopatoofici1", "name": "Sigaopatooficial", "id": "862719021090828289", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 59, "tweet_count": 4886, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DexMacho", "name": "Dr. Guilherme W. Bridg", "id": "2751302830", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 1474, "tweet_count": 92484, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mdbgrava", "name": "Marcelo Dal Bo Grava \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "2613556345", "location": "Piraju\u00ed-SP", "public_metrics": {"followers_count": 4280, "following_count": 4822, "tweet_count": 187581, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DylanLopezE96", "name": "Dylan L\u00f3pez E.", "id": "1260037230", "location": "Comas, Lima, Lima, Per\u00fa. ", "public_metrics": {"followers_count": 1356, "following_count": 1199, "tweet_count": 45980, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "KLaninha22", "name": "Criola amaldi\u00e7oada", "id": "984940519158697984", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 223, "tweet_count": 11065, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "matcorrear", "name": "Mat\u00edas Correa-Ram\u00edrez \ud83d\udc32", "id": "561349517", "location": "Cardiff, Wales", "public_metrics": {"followers_count": 3141, "following_count": 2943, "tweet_count": 7698, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DBTChile", "name": "Grupo DBT Chile", "id": "1001880798964928512", "location": "Las Condes, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 187, "tweet_count": 237, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Ines12C", "name": "Ines Elvira\ud83d\udc4c\ud83d\udc9a", "id": "97035718", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 1815, "tweet_count": 93014, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "maravilla71", "name": "Claudia Maravilla", "id": "404482767", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1709, "following_count": 1649, "tweet_count": 30496, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "username": "DorisMotta2", "name": "Doris Motta", "id": "1132307287891169281", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 160, "tweet_count": 5581, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "notidesalta", "name": "El Portal de Salta", "id": "904806523792130049", "location": "Salta, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 341, "tweet_count": 477121, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "sergiof_", "name": "Sergio Farias", "id": "67158511", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 319, "tweet_count": 138969, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "UROACRE", "name": "FERNANDO DE ASSIS", "id": "105166949", "location": "Rio Branco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 156, "tweet_count": 3087, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Joaca65", "name": "Joaca", "id": "1123729773014990853", "public_metrics": {"followers_count": 1564, "following_count": 2317, "tweet_count": 8672, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bahiaja", "name": "Bahia J\u00e1", "id": "100496388", "location": "Salvador, Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 21630, "following_count": 366, "tweet_count": 140546, "listed_count": 147}}, {"verified": false, "username": "OroborosUnite", "name": "Oroboros\u2122 la r\u00e9sistance", "id": "4063694997", "location": "Estrella de la muerte", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 586, "tweet_count": 20613, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "pgerchunoff", "name": "Pablo Gerchunoff", "id": "246425698", "public_metrics": {"followers_count": 44650, "following_count": 1715, "tweet_count": 34550, "listed_count": 314}}, {"verified": false, "username": "Eduardo07772656", "name": "Eduardo", "id": "1110682005476466689", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 147, "tweet_count": 12762, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ChemikerinBR", "name": "Sheila", "id": "2565892068", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 212, "tweet_count": 397, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GeovanaAbranchs", "name": "vana.com", "id": "4122670877", "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 174, "tweet_count": 14410, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "_Obtuso", "name": "Ricardo Cruz \u262d", "id": "942768836419387394", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 390, "tweet_count": 14751, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "xwtay_", "name": "tay \ud83e\ude78", "id": "796873012830228480", "location": "Guarulhos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7024, "following_count": 7241, "tweet_count": 35993, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "PabloReipaz", "name": "Paablo Paaz \ud83d\udca2", "id": "4254900141", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 848, "tweet_count": 2551, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "danhy_se", "name": "Danhy-se", "id": "1037836702369439744", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 17, "tweet_count": 28, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "antoniotejado1", "name": "antonio tejado", "id": "1137956862", "location": "02100 Saint-Quentin (France)", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 128, "tweet_count": 9797, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "fpcasaldaliga", "name": "Fundaci\u00f3 Pere Casald\u00e0liga", "id": "1115293629520797698", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2512, "following_count": 28, "tweet_count": 1904, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "alt_fnd", "name": ".", "id": "1360494102", "location": "Small Hythe, England", "public_metrics": {"followers_count": 1733, "following_count": 1499, "tweet_count": 128259, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "Yangzera", "name": "Jhin", "id": "876805041054769153", "location": "aicitel", "public_metrics": {"followers_count": 3585, "following_count": 1204, "tweet_count": 39444, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "maria_raroo", "name": "maria", "id": "995699455193206784", "location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1119, "following_count": 673, "tweet_count": 27982, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fabriciojbellei", "name": "Fabricio Bellei \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1050756478980816897", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 177, "tweet_count": 979, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "BLOGdoPEPE", "name": "Alexandre Pepe Xandy", "id": "305774527", "location": "Osasco e Capela do Alto SP ", "public_metrics": {"followers_count": 21487, "following_count": 21603, "tweet_count": 712738, "listed_count": 66}}, {"verified": false, "username": "RodgerYoung0", "name": "Thales de Katarsis", "id": "914918174554050560", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 728, "tweet_count": 19678, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eikikow", "name": "kiko", "id": "63143015", "location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 76, "tweet_count": 128, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "silvestre_75", "name": "carlos chatten", "id": "135655459", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 1229, "tweet_count": 249159, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "XavierFiestas", "name": "Xavier Fiestas \uea00", "id": "3171735557", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 1426, "tweet_count": 233127, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "twayiseethings1", "name": "dudu nobre", "id": "794694556835074048", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 960, "tweet_count": 29240, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Apolo_Rosado17", "name": "Andr\u00e9s Tob\u00edas Apolo Rosado", "id": "939669697133465600", "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 81, "tweet_count": 167690, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Salud_CZ7", "name": "Coordinaci\u00f3n Zonal 7-SALUD", "id": "426630121", "location": "LOJA", "public_metrics": {"followers_count": 18382, "following_count": 1227, "tweet_count": 46394, "listed_count": 51}}, {"verified": false, "username": "washingtonncp", "name": "\u13d4\ud83c\udde6\u054f\u13bb\u13c6\u039d\u13c0\u0372\u03f4\u039d \u1d9c\u1d49\u1d9c \ud83e\udd8a\ud83e\udd8a\ud83d\udc80", "id": "234084422", "public_metrics": {"followers_count": 4780, "following_count": 4991, "tweet_count": 211333, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "username": "teleshowcom", "name": "TeleShow", "id": "8974082", "public_metrics": {"followers_count": 382609, "following_count": 1584, "tweet_count": 190866, "listed_count": 721}}, {"verified": false, "username": "kendra_cristina", "name": "Kendra com K n\u00e3o Q", "id": "717541193446461441", "location": "Por a\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 587, "tweet_count": 33373, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "adeiltonhelpp", "name": "ADEILTON RODRIGUES", "id": "1051958976848547840", "location": "Marab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 794, "tweet_count": 51380, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "givaldoreis", "name": "Givaldo Reis", "id": "61177951", "location": "Litoral de SP", "public_metrics": {"followers_count": 2159, "following_count": 4931, "tweet_count": 19976, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "username": "isarossanesi", "name": "Isabel Garcia.\ud83c\udf0e\ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7P\u00e1tria Amada Brasil! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "66841092", "location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 12793, "following_count": 14072, "tweet_count": 77732, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "elorenaribeiro", "name": "lorenavic", "id": "901548972682203139", "public_metrics": {"followers_count": 12203, "following_count": 10184, "tweet_count": 63460, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "kinha_02", "name": "\ud83e\udddd\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "id": "756840293094264832", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2687, "following_count": 952, "tweet_count": 56411, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LucasSchade", "name": "Schadenfreude", "id": "874288204958007296", "location": "Rio Negrinho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 254, "tweet_count": 13933, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Sidney_Andreato", "name": "Sidney Andreato", "id": "367354771", "location": "Braga - Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 11730, "following_count": 341, "tweet_count": 77149, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "AmerHoy", "name": "Emilio J", "id": "221486871", "location": "Sur de la Florida", "public_metrics": {"followers_count": 6532, "following_count": 6134, "tweet_count": 487749, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "IWACHER", "name": "#FechadosComBolsonaro at\u00e9 2026 ! Depois s\u00f3 em 2034", "id": "149686333", "location": "#MaiaInimigoDoBrasil", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 778, "tweet_count": 11137, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "BuzzFeedNewsBR", "name": "BuzzFeedNewsBR", "id": "771381237436915712", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 102092, "following_count": 477, "tweet_count": 16974, "listed_count": 804}}, {"verified": false, "username": "_baakii", "name": "babi", "id": "914900039553748993", "location": "Amora", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 380, "tweet_count": 28974, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "iamsimoes", "name": "Fabinsky\ud83c\udf3f", "id": "2777042710", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 711, "tweet_count": 6565, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "demotivatrice10", "name": "D\u00e6m\u00f8", "id": "292518912", "location": "Stadio Diego Armando Maradona", "public_metrics": {"followers_count": 21968, "following_count": 745, "tweet_count": 77319, "listed_count": 47}}, {"verified": false, "username": "19_Napulitan_26", "name": "ForzaNapoli", "id": "1007880707996348416", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 77, "tweet_count": 28550, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "LunaScaarlet", "name": "Luna Scarlet", "id": "801045921907834880", "location": "Esc\u00f3cia, Reino Unido", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 97, "tweet_count": 25754, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "x5secsosx", "name": "bruh\u25e1\u0308, stop procrastinating.", "id": "3343378517", "location": "\u25e1\u0308neo got my back.", "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 1242, "tweet_count": 62533, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "yolirossibover", "name": "YR", "id": "2149963864", "location": "Baleares, Islas Baleares", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 313, "tweet_count": 26651, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "adromicfms_4", "name": "(\u2741\u1d17\u0348\u02ec\u1d17\u0348)", "id": "338670910", "location": "cdmx", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 313, "tweet_count": 30790, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LeyendoEnK", "name": "Mar\u00eda ML Amate La Klingonesa", "id": "2962601331", "public_metrics": {"followers_count": 2048, "following_count": 2504, "tweet_count": 28531, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "username": "ConchiAragonP", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}}, {"verified": false, "username": "gcamila_g", "name": "Camila", "id": "991839920992980992", "location": "ciudad de la furia", "public_metrics": {"followers_count": 2076, "following_count": 725, "tweet_count": 49174, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "m_apezteguia", "name": "Mirentxu L.A \ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39", "id": "1082001254782550016", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 1169, "tweet_count": 78499, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "lamarea_com", "name": "La Marea", "id": "525416576", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 258577, "following_count": 2373, "tweet_count": 101499, "listed_count": 3914}}, {"verified": false, "username": "nataliabuckler1", "name": "Natalia Buckler", "id": "1065028012943581184", "location": "Balearic Islands, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 144, "tweet_count": 4719, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RPugacev", "name": "RPugacev", "id": "1080284068271525890", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 12, "tweet_count": 8941, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "saritaespases", "name": "barbie", "id": "3384740272", "location": "Ca\u2019n Picafort, Mallorca", "public_metrics": {"followers_count": 2808, "following_count": 736, "tweet_count": 70383, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "pauloferreirajo", "name": "Paulo Ferreira", "id": "3378074296", "location": "Porto Belo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 650, "tweet_count": 38508, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Melissa26998493", "name": "Melissa T \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfaf\ud83c\udf39\ud83c\udf05", "id": "1026917098558287873", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 39, "tweet_count": 5667, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AlveGuacyra", "name": "Guacyra Machado Alve", "id": "798641611915886592", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 383, "tweet_count": 41014, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "alberto_antik", "name": "Alberto Anti-K \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc31\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "4562666008", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 952, "tweet_count": 16786, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "AdrianRavier", "name": "Adrian Ravier", "id": "400253569", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 12869, "following_count": 2083, "tweet_count": 19129, "listed_count": 139}}, {"verified": false, "username": "jaccool4", "name": "Jac\ud83c\udfbe\ud83c\udfbe\ud83c\udfbe\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa", "id": "1083459920496873472", "public_metrics": {"followers_count": 1320, "following_count": 1752, "tweet_count": 98791, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Juanms198111", "name": "Juan M", "id": "1049201172", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 179, "tweet_count": 8570, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "RacingInter", "name": "EsmeraldoAlabastrino", "id": "3301135185", "location": "Zapoacan, Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 192, "tweet_count": 4487, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "eldestapeweb", "name": "El Destape", "id": "2792557771", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 542082, "following_count": 489, "tweet_count": 149032, "listed_count": 1306}}, {"verified": false, "username": "claudiabvlima1", "name": "claudiabvlima", "id": "1128749395539910657", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 300, "tweet_count": 6589, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ARTICJE0N", "name": "Mandy\u2077\ud83d\udc9c (slow)", "id": "1057217359897944064", "location": "\u2315 How do I stop thinking about BTS and move on with my life ? ? I have things to do, but they are the best boys I have ever seen (a/ela/-a)", "public_metrics": {"followers_count": 1517, "following_count": 1628, "tweet_count": 75731, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "username": "emmmgabriela", "name": "brielle", "id": "877675843283173377", "location": "Cuauht\u00e9moc, Chihuahua", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 164, "tweet_count": 5395, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ritachrispim", "name": "ana rita chrispim", "id": "461237233", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 209, "tweet_count": 45919, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "malvarezvargas", "name": "Miguel Angel Alvarez \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Reportero Mexicano", "id": "17161677", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 72654, "following_count": 1750, "tweet_count": 51399, "listed_count": 276}}, {"verified": false, "username": "MuySorPrendida", "name": "Sor Prendida \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a", "id": "974025108003131392", "location": "Meseta. Spain", "public_metrics": {"followers_count": 8394, "following_count": 7423, "tweet_count": 135847, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "tmarcio269", "name": "M\u00e1rcio Teixeira oficial", "id": "751088091482431488", "location": "Minas Gerais, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 3267, "tweet_count": 20272, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LuisaFragoso4", "name": "Luisa Fragoso", "id": "935357058546839552", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 463, "tweet_count": 22743, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "jair_ramalho", "name": "Jair Ramalho", "id": "3333321610", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 1476, "tweet_count": 60520, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "albaaguilo_", "name": "\u00e0nimalliure", "id": "1114946156033978368", "location": "Alc\u00fadia, Espanya", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 334, "tweet_count": 2883, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MarcusV16924280", "name": "Marte Santos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1133152979425607680", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 271, "tweet_count": 871, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MerendaFelipe", "name": "Felipe Merenda", "id": "1111097975286235142", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 204, "tweet_count": 3423, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "diogojga", "name": "Diogo", "id": "69047718", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2559, "following_count": 2112, "tweet_count": 36249, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "JeterAlexandre", "name": "Alexandre Alatzatianos", "id": "916633466346856448", "location": "Bragan\u00e7a Paulista, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 1783, "tweet_count": 141998, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "_CriminalMambo_", "name": "After Chabon \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "860522690528071680", "public_metrics": {"followers_count": 1579, "following_count": 382, "tweet_count": 53372, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "TP_El_Ingenio", "name": "Tenencia Politica El Ingenio", "id": "939685549081800704", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 92, "tweet_count": 157927, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "darineland", "name": "darine", "id": "1015313160830627840", "location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1, Amaz\u00f4nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 1131, "tweet_count": 12159, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "carol_del_mar", "name": "Carito \ud83d\udc95\ud83d\udc1d\ud83c\udf3b\ud83d\udc9b", "id": "3179839147", "location": "en donde todo puede pasar", "public_metrics": {"followers_count": 4397, "following_count": 3627, "tweet_count": 56830, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "rriclau", "name": "Clau", "id": "114797352", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 12224, "following_count": 12345, "tweet_count": 37702, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "mamagdalena33", "name": "Magdalena Galeano", "id": "1649064847", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2245, "following_count": 4000, "tweet_count": 79036, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Cavaleirodoapoc", "name": "MARCIO", "id": "832021727618138113", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 1315, "tweet_count": 58581, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "raphael_geber", "name": "Raphael Geber", "id": "981371631619756032", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 121, "tweet_count": 17, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Robertoengenh", "name": "Roberto Santana", "id": "882576762680594432", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 166, "tweet_count": 2595, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "MarielaAyerve", "name": "Mariela Ayerve", "id": "915406661157818368", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 132, "tweet_count": 7925, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "viavaibaires", "name": "gia sanmartin \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "108203012", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 1384, "tweet_count": 28404, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "JuniaDark", "name": "Jude", "id": "336755238", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 750, "tweet_count": 7023, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "cylene_d", "name": "je suis Cir\u00f4", "id": "359741713", "location": "Saint-Cirice, France", "public_metrics": {"followers_count": 3535, "following_count": 3586, "tweet_count": 162811, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "thetorturebr", "name": "TortureBR \u274e", "id": "915041699277283331", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 168, "tweet_count": 5164, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Vai_Brasil2020", "name": "\"Ou ficar a p\u00e1tria livre ou morrer pelo Brasil\"", "id": "206460713", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 2947, "tweet_count": 21553, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Perez_Troiska", "name": "Jachi", "id": "946421767161212928", "public_metrics": {"followers_count": 2407, "following_count": 3325, "tweet_count": 22173, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "RCachanosky", "name": "Roberto Cachanosky", "id": "577576491", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 305676, "following_count": 1183, "tweet_count": 163409, "listed_count": 979}}, {"verified": false, "username": "marcelosl64", "name": "Marcelo Lopes", "id": "47339900", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 457, "tweet_count": 97915, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "langdonspirit", "name": "mariana", "id": "1077980359", "public_metrics": {"followers_count": 12061, "following_count": 6822, "tweet_count": 149356, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "MoniMoFernandes", "name": "\u043c\u03c3\u03b7\u03b9 \u043c\u03c3 \u0192\u0454\u044f\u03b7\u03b1\u03b7\u2202\u0454\u0455", "id": "1112707804706603010", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 276, "tweet_count": 1908, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "aquelemario3", "name": "aquelemario", "id": "1164893551815200772", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 324, "tweet_count": 150, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "KeelsCorreia", "name": "borocox\u00f4 - vote 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50", "id": "41887249", "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 733, "tweet_count": 25155, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "robomalucoGDO", "name": "Rob\u00f4 Maluco\u00b2\u00b2 GDO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "96973311", "public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 1695, "tweet_count": 26487, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Denis54134351", "name": "Denis", "id": "980330666524102661", "location": "Farroupilha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 548, "tweet_count": 6582, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "stellinha_ms", "name": "Stella\u02e2\u1d49\u1d56 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "860489734849691648", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 194, "tweet_count": 9568, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "GustavoNovaes", "name": "Vai Corinthians!", "id": "47301668", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 1757, "tweet_count": 108435, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "arsantos2104", "name": "\u00c2ngela Rosa Dias dos Santos", "id": "721153717010083840", "location": "Manaus AM", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 1034, "tweet_count": 71114, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Rangel_Lucia", "name": "#EuAvisei", "id": "399092326", "location": "Brasilia DF", "public_metrics": {"followers_count": 4630, "following_count": 2135, "tweet_count": 484381, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "username": "demipriority", "name": "daniel", "id": "985211677", "location": "salvador", "public_metrics": {"followers_count": 3542, "following_count": 1415, "tweet_count": 78009, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "fillopes48", "name": "Tio do Zap 22", "id": "745630650191970304", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2805, "following_count": 3307, "tweet_count": 21679, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "RogerioAmorimM2", "name": "Rogerio Amorim Martins\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "id": "935593951989510145", "location": "Rio Quente, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2313, "following_count": 4272, "tweet_count": 37671, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "luisrogerio45", "name": "luis rogerio santos", "id": "885905019677155328", "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 644, "tweet_count": 195163, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Sxnthiagv", "name": "Thisgao \ud83e\udd4b", "id": "2946519934", "location": "Anchieta, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 1394, "tweet_count": 19193, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "drhelio12", "name": "Dr H\u00e9lio Santos", "id": "2753463418", "location": "Campinas ", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 4807, "tweet_count": 15492, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Branca_00", "name": "Leli\ud83c\udf3b", "id": "1121495064407048192", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 301, "tweet_count": 4565, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CNqueretaro", "name": "C\u00edrculo Noticias Quer\u00e9taro", "id": "1149439183", "location": "Quer\u00e9taro", "public_metrics": {"followers_count": 12735, "following_count": 4724, "tweet_count": 68280, "listed_count": 89}}, {"verified": false, "username": "primasilenciosa", "name": "Primavera Silenciosa \ud83c\udd98\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "727255341575057409", "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 4998, "tweet_count": 168565, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "karapositiva", "name": "Kara resist\u00eancia", "id": "3664974377", "location": "Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 1705, "tweet_count": 88045, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "alaraevaristo", "name": "Regina George", "id": "212824976", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 654, "tweet_count": 23170, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Ericson3o", "name": "MARTINS", "id": "3351493323", "location": "Belford Roxo BXD MRM ", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 199, "tweet_count": 8962, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "GLLoureiro_", "name": "GL", "id": "853711883374874625", "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 537, "tweet_count": 4219, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "eliferreira_ofc", "name": "\ud83e\udd8b\ud835\udd3c\ud835\udd43\ud835\udd40 \ud835\udd3d\ud835\udd3c\u211d\u211d\ud835\udd3c\ud835\udd40\u211d\ud835\udd38\ud83e\udd8b", "id": "771902380971552768", "location": " Solteira em S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 590, "tweet_count": 1357, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "p_ceesar", "name": "Paulo C\u00e9sar", "id": "982718813086126080", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 2054, "tweet_count": 65797, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Roberto16041976", "name": "Beto", "id": "2380131897", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 2128, "tweet_count": 58173, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "k1_nho", "name": "Kim\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "327038685", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Pardo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 568, "tweet_count": 11968, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "daniel_hd", "name": "Daniel Henrique", "id": "65755792", "location": "Goi\u00e2nia", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 379, "tweet_count": 60081, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "sarachaga5218", "name": "betito", "id": "4226882842", "public_metrics": {"followers_count": 8152, "following_count": 5032, "tweet_count": 95890, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "kwanjin54", "name": "MarciVer", "id": "343958606", "location": "Mar del Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 1462, "tweet_count": 83818, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "FlavioAbel1", "name": "Flavio Abel", "id": "2786864929", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 366, "tweet_count": 7157, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Vampyr1992", "name": "\ud83e\udd40 Vampyra \u26b0\ufe0f", "id": "916124962196459522", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 489, "tweet_count": 8276, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "fraurtzlan", "name": "MortzFraurtzlan", "id": "1066042250629664770", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 668, "tweet_count": 22962, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LaPazColombiani", "name": "La Paz, Dijo Colombianito.\ud83d\udd4a \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83d\udc1d", "id": "455152663", "location": "Barranquilla - Colombia.", "public_metrics": {"followers_count": 35683, "following_count": 7682, "tweet_count": 123514, "listed_count": 62}}, {"verified": false, "username": "edulaisheitor", "name": "Eduardo Const\u00e2ncio", "id": "871197769977008128", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 228, "tweet_count": 6164, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "WhiteVader5", "name": "White Vader\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "1154779420261048321", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 733, "tweet_count": 11009, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "edsilvaj", "name": "officially tired", "id": "1602045667", "location": "Oribos", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 411, "tweet_count": 13421, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "thefaceofnike", "name": "lc \ud83c\uddff\ud83c\udde6", "id": "956101118270066688", "public_metrics": {"followers_count": 1511, "following_count": 990, "tweet_count": 25917, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "flaviocmoura", "name": "Flavio Moura", "id": "81842485", "location": "Natal/RN", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 1421, "tweet_count": 24444, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "silvamagnopedro", "name": "magno \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "897654073972936704", "location": "Lisbon, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 5246, "following_count": 2843, "tweet_count": 16530, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "dersaooo", "name": "Abutre", "id": "1061840759710724097", "location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 354, "tweet_count": 11519, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mariaceku", "name": "Carmen\ud83d\uddef\ufe0f", "id": "4905818763", "location": "\ud83c\uddf5\ud83c\udde6 ", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 777, "tweet_count": 18345, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nineloures", "name": "ally:)", "id": "1418755387", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 227, "tweet_count": 3885, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "CanalHistory", "name": "Canal History Brasil", "id": "275667367", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 514601, "following_count": 507, "tweet_count": 41290, "listed_count": 603}}, {"verified": false, "username": "PhanStove", "name": "RudeB\u00e3o", "id": "759892200687738880", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 97, "tweet_count": 14130, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "KingJae", "name": "King Jae", "id": "273657883", "location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 17191, "following_count": 411, "tweet_count": 69815, "listed_count": 93}}, {"verified": false, "username": "Jojo_arc", "name": "acusada de ser egirl", "id": "720653809085726720", "location": "bh", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 727, "tweet_count": 17660, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Rodrigocn30", "name": "Rodrigo Costa #STFVergonhaMundial", "id": "875310415194054656", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1538, "following_count": 2737, "tweet_count": 34708, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Lais_skt", "name": "Mini sapat\u00e3o", "id": "817496545205555200", "location": "Wonderland", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 217, "tweet_count": 20702, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "annarodds", "name": "anna", "id": "1260354241", "location": "insta: anna.rodds", "public_metrics": {"followers_count": 2418, "following_count": 2162, "tweet_count": 120550, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CeliaNacarato", "name": "C\u00e9lia Nacarato \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2893486649", "location": "Jundia\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5298, "following_count": 5790, "tweet_count": 42070, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "username": "CleffersonSimas", "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 Clefferson Simas \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "1044727400989429760", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 604, "tweet_count": 1621, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "iuanlima", "name": "Iuan Lima \u202213\u2b50\u2022", "id": "2340572420", "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 899, "tweet_count": 109652, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "DiarioQro", "name": "Diario de Quer\u00e9taro", "id": "3010947370", "location": "Queretaro, Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 27378, "following_count": 651, "tweet_count": 169684, "listed_count": 263}}, {"verified": false, "username": "Tashaokereke", "name": "Tasha okereke", "id": "793215796923273216", "location": "Jardim Peri, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 126546, "following_count": 539, "tweet_count": 22475, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "username": "Thalespetacular", "name": "Thales Mascarenhas", "id": "59908505", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 962, "tweet_count": 44017, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "mv_frnc", "name": "\ud835\udd2a\ud835\udd33", "id": "241697965", "location": "Jo\u00e3o Monlevade, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 1003, "tweet_count": 59823, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "giulezio2", "name": "@giulezio2", "id": "1085318844170809344", "location": "Mil\u00e3o, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 546, "tweet_count": 30660, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "gizzi31", "name": "Giova", "id": "471428838", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 1157, "tweet_count": 23153, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "indian_vale", "name": "\u2606Vale M \ud83d\udc36\u2606", "id": "3376709638", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 865, "tweet_count": 23530, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Marcelitaojeda", "name": "Ma\u0363r\u036cc\u0368e\u0364la\u0363 Oje\u0364d\u0369a\u0363", "id": "151459875", "location": " marcelaojeda77@yahoo.com.ar ", "public_metrics": {"followers_count": 48816, "following_count": 5793, "tweet_count": 140116, "listed_count": 284}}, {"verified": false, "username": "JuanKapz", "name": "JK10", "id": "224765304", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 0, "tweet_count": 2630, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "CabezadRadio", "name": "Dennis Chihuantito", "id": "239126862", "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 301, "tweet_count": 3573, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "izapnewt0n", "name": "Lucena \ud83e\udd91\u2b50\ufe0f", "id": "2494910707", "location": "Cabo de Santo Agostinho, Brasi", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 325, "tweet_count": 38069, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ticolirooo", "name": "urrei le\u00e3o \ud83e\udd81", "id": "190038782", "location": "ele/dele", "public_metrics": {"followers_count": 1575, "following_count": 1412, "tweet_count": 81465, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Afalnabeta1", "name": "AFALNABETA", "id": "1009483380877070337", "location": "NO CASTELO DO XAND\u00c3O ", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 285, "tweet_count": 7421, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "socorro51", "name": "Maria Silva", "id": "68213988", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 334, "tweet_count": 56525, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Lia08267321", "name": "Lia #LULA2022\ud83d\udc19\ud83e\udd91 \ud83d\udea9\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1065549930553577473", "location": "Itinerante. ", "public_metrics": {"followers_count": 6723, "following_count": 6195, "tweet_count": 54799, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "KleberAlves93", "name": "Kleber Alves \ud83e\udd1e\ud83c\udffe\ud83d\ude4f\ud83c\udffe", "id": "943565168163901440", "location": "Paranacity, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 114, "tweet_count": 2197, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "J11bernado", "name": "O Barbeiro \u2702\ufe0f\ud83d\udc88", "id": "1522663902", "location": "Flora\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 0, "tweet_count": 9019, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "reno85485111", "name": "reno \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2708\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1132807418734362624", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 605, "tweet_count": 39396, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "trajanojorge", "name": "Trajano_\u8c6a\u5c14\u8d6b_DC\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "395011753", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5199, "following_count": 5401, "tweet_count": 614403, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "username": "marcelletuita", "name": "bora derrubar o bozo!", "id": "128243815", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 578, "tweet_count": 36835, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "p_alves2020", "name": "\u0454\u0332\u0305l\u0332\u0305i\u0332\u0305\u03b1\u0332\u0305s", "id": "1257384584", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 4433, "tweet_count": 2798, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "slzr1", "name": "uiris c silva\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "328296109", "location": "Brasil belo horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 1436, "tweet_count": 53875, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "enenocont", "name": "eneno2210", "id": "274054604", "location": "Lima Peru", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 179, "tweet_count": 2494, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "sigridbazan", "name": "Sigrid Baz\u00e1n", "id": "54797928", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 429108, "following_count": 2536, "tweet_count": 41072, "listed_count": 531}}, {"verified": false, "username": "WanitonCarrasco", "name": "Waniton Carrasco", "id": "885192661392601088", "location": "nova v", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 91, "tweet_count": 972, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CordovaJusto", "name": "Justo Cordova", "id": "415001653", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3021, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Xileone", "name": "Dante Bobadilla R.", "id": "65372761", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 7747, "following_count": 871, "tweet_count": 179828, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "username": "FlaviaGranado1", "name": "Flavia Granado", "id": "348543618", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 175, "tweet_count": 3850, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "TVVnoticias", "name": "TVV Noticias", "id": "381515624", "location": "Miami,USA", "public_metrics": {"followers_count": 552101, "following_count": 1076, "tweet_count": 318136, "listed_count": 1261}}, {"verified": false, "username": "laflaca1952", "name": "la flaca", "id": "227864944", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 431, "tweet_count": 25756, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Italymario", "name": "Italyano", "id": "245878377", "public_metrics": {"followers_count": 21133, "following_count": 14561, "tweet_count": 122429, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "username": "Ju4n1gnac10Cab", "name": "Juani", "id": "3411672729", "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 425, "tweet_count": 8881, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "paulabalmacedaa", "name": "paula", "id": "2354164237", "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4002, "following_count": 1227, "tweet_count": 78502, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "zoronoia", "name": "tayane", "id": "792722245261090816", "public_metrics": {"followers_count": 2656, "following_count": 583, "tweet_count": 126382, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "MarttinsIsadora", "name": "isa", "id": "4292761121", "location": "na sua mente ", "public_metrics": {"followers_count": 2836, "following_count": 996, "tweet_count": 52367, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "emmasoffice", "name": ".", "id": "820814746840629248", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10052, "following_count": 1957, "tweet_count": 52442, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "Elizete72013002", "name": "Elizete Ferreira\ud83c\udf0d\u23f3\u2764\ufe0f", "id": "982424053255458816", "location": "Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 2699, "tweet_count": 6927, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JosePeyrelongue", "name": "Jos\u00e9 Peyrelongue", "id": "97279742", "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 845, "tweet_count": 5171, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "username": "MundoGremial", "name": "Mundo Gremial", "id": "224350148", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 30883, "following_count": 4952, "tweet_count": 43010, "listed_count": 196}}, {"verified": false, "username": "GonzaRoldan27", "name": "Gon't za", "id": "1088526733366738944", "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 274, "tweet_count": 5728, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Fedeprai", "name": "ff", "id": "892878964712230912", "location": "Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1797, "following_count": 590, "tweet_count": 16122, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ConvocaPe", "name": "Convoca", "id": "2775673675", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 56591, "following_count": 1932, "tweet_count": 43055, "listed_count": 379}}, {"verified": false, "username": "borelcrf", "name": "J \u2b50", "id": "2560815094", "location": "Cidade Maravilhosa", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 200, "tweet_count": 24259, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "judithgazquez", "name": "picky", "id": "1697488964", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 449, "tweet_count": 10621, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "SlaZinn_", "name": "David \u2741", "id": "604061459", "location": "aqui e ali, depende. ", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 143, "tweet_count": 46798, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "diogoscp_", "name": "diogo \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "id": "763760177552224256", "location": "Alvalade ", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 325, "tweet_count": 13826, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "daftipunke", "name": "leo\ud83d\udc14", "id": "716934248", "location": "+055 031", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 471, "tweet_count": 4651, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CynthiaCris4", "name": "Cynthia Cris \ud83d\udc90\ud83c\udf38\ud83c\udf3a", "id": "878470379265830914", "location": "Tri\u00e2ngulo Mineiro", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 424, "tweet_count": 18040, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AlineMacdoAssi1", "name": "Liz Ferreira\ud83c\udf0f\u231b", "id": "1093625300271943680", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 1852, "tweet_count": 6167, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Tratovoxiolli", "name": "juridico gisela", "id": "1142553758137761794", "location": "Centro", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 270, "tweet_count": 19354, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "elIiotaria", "name": "Elliot", "id": "1062502967826358272", "location": "Limsa Lominsa", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 241, "tweet_count": 55776, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "cintiafaquetti", "name": "C\u00edntia Faquetti", "id": "34975868", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 221, "tweet_count": 6363, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Yaloencuentroyo", "name": "so\u00f1andovoy", "id": "527285471", "location": "unknown", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 278, "tweet_count": 5126, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "AntonioMaestre", "name": "AntonioMaestre", "id": "94208950", "location": "Fuenlabrada, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 498581, "following_count": 2848, "tweet_count": 175930, "listed_count": 2996}}, {"verified": false, "username": "EdervalMarceli1", "name": "Ederval Marcelino", "id": "1130828520790343681", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 339, "tweet_count": 1517, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "arrobaevy", "name": "porra evy", "id": "870026097299255298", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 233, "tweet_count": 41809, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "cineteando", "name": "Cineteando", "id": "174452713", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 834, "tweet_count": 4960, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "jonssantos", "name": "J\u00f4nathan", "id": "71609444", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 86, "tweet_count": 4429, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Diego_Rap13", "name": "Diego", "id": "1862777095", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 1323, "tweet_count": 3509, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "scfcjunior", "name": "Lula 13 \u2b50\ufe0f", "id": "250448653", "location": "Pernambuco meu pa\u00eds ", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 267, "tweet_count": 28322, "listed_count": 1}}], "tweets": [{"id": "1165276073908678657", "text": "#NumDiaComoHoje mas em 1954, Get\u00falio Vargas se suicidou com um tiro no cora\u00e7\u00e3o no Pal\u00e1cio do Catete, Rio de Janeiro. \n\nGet\u00falio deixou tr\u00eas c\u00f3pias da carta testamento, e a frase ficou marcada foi: \n\n\u201cSaio da vida para entrar na hist\u00f3ria\u201c. https://t.co/G0b5tqBQ5w", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 45, "like_count": 2050, "quote_count": 49}, "lang": "pt", "author_id": "2959459379", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 42, "probability": 0.9424, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.6744, "type": "Place", "normalized_text": "do Catete"}, {"start": 101, "end": 114, "probability": 0.9819, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.8079, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/G0b5tqBQ5w", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1165276073908678657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G0b5tqBQ5w", "media_key": "3_1165276055810269185"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/G0b5tqBQ5w", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1165276073908678657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G0b5tqBQ5w", "media_key": "3_1165276055806103554"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "NumDiaComoHoje"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165276073908678657"], "created_at": "2019-08-24T14:54:00.000Z"}, {"id": "1165323020505886720", "text": "No \u00faltimo s\u00e1bado, o EI assumiu a autoria de um atentado suicida que deixou 63 mortos em uma festa de casamento, em Cabul.\n\n#Brasil200 #Trump #Eua #EstadosUnidos #EstadoIsl\u00e2mico #Terrorismo https://t.co/FbarhceIao", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "954546843953876992", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Cabul"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.8058, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil200"}, {"start": 135, "end": 139, "probability": 0.8445, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 142, "end": 144, "probability": 0.5315, "type": "Place", "normalized_text": "Eua"}, {"start": 147, "end": 159, "probability": 0.7558, "type": "Place", "normalized_text": "EstadosUnidos"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/FbarhceIao", "expanded_url": "https://twitter.com/IBrasil200/status/1165323020505886720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FbarhceIao", "media_key": "3_1165323018803011587"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 133, "tag": "Brasil200"}, {"start": 134, "end": 140, "tag": "Trump"}, {"start": 141, "end": 145, "tag": "Eua"}, {"start": 146, "end": 160, "tag": "EstadosUnidos"}, {"start": 161, "end": 176, "tag": "EstadoIsl\u00e2mico"}, {"start": 177, "end": 188, "tag": "Terrorismo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165323020505886720"], "created_at": "2019-08-24T18:00:33.000Z"}, {"id": "1165304742966452225", "text": "Testemunho de uma agricultora da regi\u00e3o de Rio Branco que circula pelas redes sociais na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (24) comprova os efeitos do discurso suicida do governo.\n\nVia @redebrasilatual \n\n#AmazoniaSimSallesN\u00e3o #ForaSalles #ActForTheAmazon \n\nhttps://t.co/aZoGDb8mq9", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 5, "like_count": 143, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "1540034828", "entities": {"mentions": [{"start": 170, "end": 186, "username": "redebrasilatual", "id": "34366699"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9771, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Branco"}, {"start": 190, "end": 209, "probability": 0.3666, "type": "Other", "normalized_text": "AmazoniaSimSallesN\u00e3o"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/aZoGDb8mq9", "expanded_url": "https://www.redebrasilatual.com.br/ambiente/2019/08/agricultora-de-rio-branco-denuncia-catastrofe-provocada-pelo-discurso-de-bolsonaro/", "display_url": "redebrasilatual.com.br/ambiente/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.redebrasilatual.com.br/sem-categoria/agricultora-de-rio-branco-denuncia-catastrofe-provocada-pelo-discurso-de-bolsonaro/"}], "hashtags": [{"start": 189, "end": 210, "tag": "AmazoniaSimSallesN\u00e3o"}, {"start": 211, "end": 222, "tag": "ForaSalles"}, {"start": 223, "end": 239, "tag": "ActForTheAmazon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165304742966452225"], "created_at": "2019-08-24T16:47:55.000Z"}, {"id": "1164933671712886785", "text": "Se'n vanaglorien d'haber-nos destrossat el sistema sanitari.\nTenen confidents que perpreten un atemptat su\u00efcida.\nEns espolien i els hi hem de pagar interessos.\nEns envien delinq\u00fcents per crear un clima de inseguretat.\nEns diuen nazis, lazis, supremacistes i volen dividir-nos ...", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "lang": "ca", "author_id": "575025787", "edit_history_tweet_ids": ["1164933671712886785"], "created_at": "2019-08-23T16:13:25.000Z"}, {"id": "1165138550133809152", "text": "Teve um maranhense que matou a charada, se @jairbolsonaro devolver a mamadeira para as ONGs e mandar ministro f\u00e1bio abrir as torneiras para folha e globo, esse inc\u00eandio se apaga amanh\u00e3.", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 103, "like_count": 3199, "quote_count": 37}, "lang": "pt", "author_id": "157226645", "entities": {"mentions": [{"start": 43, "end": 57, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5292, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 110, "end": 114, "probability": 0.5743, "type": "Person", "normalized_text": "f\u00e1bio"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.4879, "type": "Organization", "normalized_text": "folha"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.969, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165138550133809152"], "geo": {"place_id": "48401b8f7232dfb8"}, "created_at": "2019-08-24T05:47:32.000Z"}, {"id": "1165321326082560000", "text": "MALDITO JAMES GUNN TU TA FAZENDO ESQUADR\u00c3O SUICIDA 2 PRA QUE MANO. TA TRAZENDO NOSSO GUARDI\u00d5E 3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "843889323015593984", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 17, "probability": 0.9429, "type": "Person", "normalized_text": "JAMES GUNN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165321326082560000"], "created_at": "2019-08-24T17:53:49.000Z"}, {"id": "1165270888692047873", "text": "A carta-testamento de Get\u00falio n\u00e3o deixava d\u00favida sobre como o suic\u00eddio deveria ser entendido: era uma rea\u00e7\u00e3o a uma campanha subterr\u00e2nea dos grupos internacionais, aliados aos grupos nacionais, para bloquear a legisla\u00e7\u00e3o trabalhista e o projeto desenvolvimentista.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "3958737622", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.6844, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165270888692047873"], "created_at": "2019-08-24T14:33:24.000Z"}, {"id": "1165321252170604544", "text": "Alg\u00fan psiquiatra en la sala que ayude a \u00e9ste chico? https://t.co/mXYOh160hE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2440591471", "edit_history_tweet_ids": ["1165321252170604544"], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/mXYOh160hE", "expanded_url": "https://twitter.com/t0d0mal/status/1165320266056159236", "display_url": "twitter.com/t0d0mal/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-24T17:53:31.000Z"}, {"id": "1165321708649230337", "text": "Hoje na hora que eu estava indo \u00e0 igreja passaram por mim dois moleques em uma moto dando fuga na pol\u00edcia. Uns 3 minutos depois, de dentro da igreja, ouvi umas viaturas descerem em velocidade e comentei com a minha irm\u00e3 que os moleques n\u00e3o devem ter conseguido ir longe...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "198346157", "edit_history_tweet_ids": ["1165321708649230337"], "created_at": "2019-08-24T17:55:20.000Z"}, {"id": "1165228250731360256", "text": "Era \u00f3bvio q isto ia acontecer. O Sporting est\u00e1 com a corda ao pesco\u00e7o financeiramente, tinha zero margem negocial. Se apertassem mais com varandas ele DAVA o Bas Dost, s\u00f3 para poupar o sal\u00e1rio. Os 6 milh\u00f5es foi um milagre. Estamos numa espiral suicida de gest\u00e3o danosa.", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 4, "like_count": 94, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "954793308525654016", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.6379, "type": "Organization", "normalized_text": "Sporting"}, {"start": 158, "end": 165, "probability": 0.7295, "type": "Person", "normalized_text": "Bas Dost"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165228250731360256"], "created_at": "2019-08-24T11:43:58.000Z"}, {"id": "1165047267344158725", "text": "El 47% de los argentinos saltaria el muro de Berl\u00edn para irse a vivir al este. \n\nHablamos de una sociedad enferma. Suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 9, "like_count": 401, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "789465914387337216", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9392, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165047267344158725"], "created_at": "2019-08-23T23:44:48.000Z"}, {"id": "1165281090220810241", "text": "Porque una cosa es cometer errores y otra cosa es hacer voluntariamente barrabasadas. No ver la diferencia es suicida. https://t.co/S1X509wcze", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 10, "like_count": 151, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "43814969", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165103719274491904"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165281090220810241"], "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/S1X509wcze", "expanded_url": "https://twitter.com/pgerchunoff/status/1165103719274491904", "display_url": "twitter.com/pgerchunoff/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-24T15:13:56.000Z"}, {"id": "1165285344901828609", "text": "Gente hj faz 65 anos q Get\u00falio Vargas se matou, nossa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "4507980556", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 36, "probability": 0.9539, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165285344901828609"], "created_at": "2019-08-24T15:30:50.000Z"}, {"id": "1165281555075534849", "text": "El pdte del @congresoperu invita a dialogar al pdte @MartinVizcarraC y simult\u00e1neamente sin aprobaci\u00f3n del pleno del Congreso hace una consulta legal a la comisi\u00f3n de Venecia,que inicia una pol\u00e9mica y abre al pa\u00eds un frente a nivel internacional,sin informar antes a la ciudadan\u00eda. https://t.co/pv6NoiKYI4", "public_metrics": {"retweet_count": 401, "reply_count": 143, "like_count": 743, "quote_count": 43}, "lang": "es", "author_id": "1975354388", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 52, "end": 68, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 166, "end": 172, "probability": 0.8423, "type": "Place", "normalized_text": "Venecia"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/pv6NoiKYI4", "expanded_url": "https://twitter.com/PCaterianoB/status/1165281555075534849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pv6NoiKYI4", "media_key": "3_1165281552470872064"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/pv6NoiKYI4", "expanded_url": "https://twitter.com/PCaterianoB/status/1165281555075534849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pv6NoiKYI4", "media_key": "3_1165281552466624514"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165281555075534849"], "created_at": "2019-08-24T15:15:47.000Z"}, {"id": "1165299500262592519", "text": "Crecimiento cero.\n\nEscasez de vacunas.\n\nReunirse a negociar con grupos armados.\n\nDejar de comprar coberturas petroleras.\n\nHomicidios al alza.\n\n\u00bfY su indignaci\u00f3n no alcanza m\u00e1s que para las pat\u00e9ticas pero irrelevantes declaraciones de un sujeto que dej\u00f3 de gobernar hace 7 a\u00f1os?", "public_metrics": {"retweet_count": 607, "reply_count": 123, "like_count": 1689, "quote_count": 30}, "lang": "es", "author_id": "334479182", "edit_history_tweet_ids": ["1165299500262592519"], "created_at": "2019-08-24T16:27:05.000Z"}, {"id": "1165269004971388928", "text": "@jrguzzofatos Os inimigos NUNCA ficam mudos. Cavam argumentos, criam fal\u00e1cias, distorcem fatos. \nEntretanto, nosso PR @jairbolsonaro foi impec\u00e1vel. Falou como um l\u00edder que conhece bem o que diz. Diferentemente do @EmmanuelMacron que \u201cse enforcou com a pr\u00f3pria corda\u201d. \nA Amaz\u00f4nia \u00e9 NOSSA!", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 8, "like_count": 283, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1079417075309969410", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165262808889606145"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jrguzzofatos", "id": "931250955466739712"}, {"start": 118, "end": 132, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 213, "end": 228, "username": "EmmanuelMacron", "id": "1976143068"}], "annotations": [{"start": 271, "end": 278, "probability": 0.7224, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165269004971388928"], "in_reply_to_user_id": "931250955466739712", "created_at": "2019-08-24T14:25:55.000Z"}, {"id": "1165317470040801280", "text": "Las ideas de amor rom\u00e1ntico por lo general son el pretexto del suicida, siempre mandan se\u00f1ales hay que estar atentos para ayudarlos y no minimizar sus sentimientos, datos del INEGI indican que cada hora y media una persona se quita la vida, sucedi\u00f3 en la Venustiano Carranza. https://t.co/JCD6yH1vHx", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "127592668", "entities": {"annotations": [{"start": 175, "end": 179, "probability": 0.8754, "type": "Organization", "normalized_text": "INEGI"}, {"start": 255, "end": 273, "probability": 0.4066, "type": "Other", "normalized_text": "Venustiano Carranza"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/JCD6yH1vHx", "expanded_url": "https://twitter.com/antonioaranda_/status/1165317470040801280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JCD6yH1vHx", "media_key": "3_1165317169502199808"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/JCD6yH1vHx", "expanded_url": "https://twitter.com/antonioaranda_/status/1165317470040801280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JCD6yH1vHx", "media_key": "3_1165317194793836544"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165317470040801280"], "created_at": "2019-08-24T17:38:30.000Z"}, {"id": "1165318327310401536", "text": "\u201cSaio da vida para entrar na hist\u00f3ria\u201d: 65 anos do suic\u00eddio de Get\u00falio Vargas https://t.co/XFWbAn4rrI", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "385518338", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 76, "probability": 0.951, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/XFWbAn4rrI", "expanded_url": "https://aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/reportagem/por-que-getulio-vargas-se-matou.phtml", "display_url": "aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/repor\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165318327310401536"], "created_at": "2019-08-24T17:41:54.000Z"}, {"id": "1165318973489123328", "text": "E se eu buscar quem considero ser um amigo ?\nN\u00e3o adianta\nOu estamos nele juntos\nOu eles n\u00e3o sabem como me ajudar\nN\u00e3o tem escapat\u00f3ria\nSuas paredes s\u00e3o indestrut\u00edveis\nMas isso n\u00e3o \u00e9 o pior\nAs torturas\nAs pris\u00f5es\nO dessespero\nO sofrer\nIsso \u00e9 a parte f\u00e1cil, dai pra frente so piora", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1163070168945299456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165318971631067138"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165318973489123328"], "in_reply_to_user_id": "1163070168945299456", "created_at": "2019-08-24T17:44:28.000Z"}, {"id": "1165258610223517700", "text": "@salvadorcardus Benvolgut Sr Card\u00fas, amb tot el respecte que li tinc, hi torno un altre cop, la mateixa pregunta: Anar-hi, potser, per\u00f2 per a fer qu\u00e8 exactament? Manifestar-nos festivament i cap a casa? Quin \u00e9s l'objectiu?\n(no s\u00f3c l'\u00fanic que ho pregunta, n'hi ha molts m\u00e9s que s'ho pregunten).", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "author_id": "294187618", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165253480178769921"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "salvadorcardus", "id": "174295598"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165258610223517700"], "in_reply_to_user_id": "174295598", "created_at": "2019-08-24T13:44:36.000Z"}, {"id": "1165317666267193344", "text": "@Buckstrike pero que quieres?\nQue atilla se pegue un tiro?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "3222748240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165316523872935937"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Buckstrike", "id": "68436423"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165317666267193344"], "in_reply_to_user_id": "68436423", "created_at": "2019-08-24T17:39:16.000Z"}, {"id": "1165131197917388802", "text": "Eu amo ver os meninos felizes, melhor do video \u00e9 o Jackson l\u00e1 atr\u00e1s o bambam quase quebrando o pesco\u00e7o \u00e9 a pessoa q t\u00e1 filmando segurando o riso \ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\n~erijiaer\n#jacksonwang #teamwang  #GOT7 \nhttps://t.co/04t9iizVzE", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 4, "like_count": 212, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "2418420726", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.8473, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 150, "end": 157, "probability": 0.7126, "type": "Person", "normalized_text": "erijiaer"}, {"start": 160, "end": 170, "probability": 0.8177, "type": "Person", "normalized_text": "jacksonwang"}, {"start": 173, "end": 180, "probability": 0.5504, "type": "Person", "normalized_text": "teamwang"}, {"start": 184, "end": 187, "probability": 0.5169, "type": "Organization", "normalized_text": "GOT7"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/04t9iizVzE", "expanded_url": "https://twitter.com/GOT7Official/status/1165128206896074752/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/04t9iizVzE", "media_key": "7_1165128139896324096"}], "hashtags": [{"start": 159, "end": 171, "tag": "jacksonwang"}, {"start": 172, "end": 181, "tag": "teamwang"}, {"start": 183, "end": 188, "tag": "GOT7"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165131197917388802"], "created_at": "2019-08-24T05:18:19.000Z"}, {"id": "1165317826581815297", "text": "@prperalta @FotosDeFatos Como parece-me que a descri\u00e7\u00e3o acima est\u00e1 de certa forma incompleta (al\u00e9m de imprecisa, pois o Estado Novo na verdade foi institu\u00eddo em 1937), se me permite vou complementar com um trecho importante da biografia de Vargas, aqui \"esquecido\":", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "14586536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165280612401463296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "prperalta", "id": "41505955"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 130, "probability": 0.6303, "type": "Other", "normalized_text": "Estado Novo"}, {"start": 240, "end": 245, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165317826581815297"], "in_reply_to_user_id": "41505955", "created_at": "2019-08-24T17:39:55.000Z"}, {"id": "1165133967915442176", "text": "se eles sabem ou n\u00e3o quem matou a elisabeth, eles est\u00e3o cobrindo at\u00e9 hoje, e ngm sabe o pq, e isso pode realmente ter acontecido, pois maior parte dos fatos, eram escondidos por algum motivo desconhecido.", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 1, "like_count": 1631, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "793625238667919360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165133201385414657"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.8787, "type": "Person", "normalized_text": "elisabeth"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165133967915442176"], "in_reply_to_user_id": "793625238667919360", "created_at": "2019-08-24T05:29:19.000Z"}, {"id": "1164220886444122112", "text": "Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera https://t.co/OLCmRVKDjD", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 2, "like_count": 178, "quote_count": 7}, "lang": "es", "author_id": "28588050", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.6875, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164220886444122112"], "created_at": "2019-08-21T17:01:04.000Z"}, {"id": "1165297992410308608", "text": "S\u00e9rio que acaba assim? O cara matou o outro cara e ele simplesmente n\u00e3o leva a culpa pq os amigos se uniram pra encobrir o fodido da cabe\u00e7a? Mais uma temporada mostrando que algu\u00e9m faz uma merda e se safa no final. Tnc\n\n#13reasonwhy3", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 14, "like_count": 252, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "author_id": "908543202113732609", "entities": {"annotations": [{"start": 221, "end": 232, "probability": 0.8029, "type": "Other", "normalized_text": "13reasonwhy3"}], "hashtags": [{"start": 220, "end": 233, "tag": "13reasonwhy3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165297992410308608"], "created_at": "2019-08-24T16:21:06.000Z"}, {"id": "1165316140480049152", "text": "Jajajajajajaja 7 medialunas! Por dios! Si llega a saber que me echaron de un hotel por comerme todas las medialunas de los hu\u00e9spedes se suicida! https://t.co/Nq1Jzcaxkh", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "274733529", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164941837959946247"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165316140480049152"], "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/Nq1Jzcaxkh", "expanded_url": "https://twitter.com/lesacrebleu/status/1164941837959946247", "display_url": "twitter.com/lesacrebleu/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-24T17:33:13.000Z"}, {"id": "1165277583556141057", "text": "Os \u00faltimos dias do presidente revelam o isolamento pol\u00edtico e as amea\u00e7as que o levaram ao beco sem sa\u00edda.\n\nhttps://t.co/uPmDojUVaw", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "823538965596819456", "edit_history_tweet_ids": ["1165277583556141057"], "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/uPmDojUVaw", "expanded_url": "https://aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/reportagem/por-que-getulio-vargas-se-matou.phtml", "display_url": "aventurasnahistoria.uol.com.br/noticias/repor\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-24T15:00:00.000Z"}, {"id": "1164856844193533952", "text": "QU\u00c9 SE HA HECHO LA REINA DEL BRILLO ME AHOGO AHFKSJHDKAJDKA https://t.co/hc7NcavWJB", "public_metrics": {"retweet_count": 2029, "reply_count": 219, "like_count": 6486, "quote_count": 685}, "lang": "es", "author_id": "1062102375442321408", "edit_history_tweet_ids": ["1164856844193533952"], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/hc7NcavWJB", "expanded_url": "https://twitter.com/quepornoestodo/status/1164856844193533952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hc7NcavWJB", "media_key": "3_1164856839768543232"}]}, "created_at": "2019-08-23T11:08:08.000Z"}, {"id": "1165265376831332353", "text": "T\u00f4 usando panela de press\u00e3o, medo de explodir a casa... Essa panela \u00e9 muito triste ela \u00e9 Depress\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "969070618292441088", "edit_history_tweet_ids": ["1165265376831332353"], "created_at": "2019-08-24T14:11:30.000Z"}, {"id": "1165284633858252801", "text": "@Filhodomicto @luspellman papai se suicidou com tanto hate \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d esquerdistas petistas assassinos", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1085904119599153152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165284491541254145"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Filhodomicto", "id": "1165276991014285312"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "luspellman", "id": "954059096839409667"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165284633858252801"], "in_reply_to_user_id": "1165276991014285312", "created_at": "2019-08-24T15:28:01.000Z"}, {"id": "1164941837959946247", "text": "Quiero saber sus r\u00e9cords de comer.\nUna vez me com\u00ed 7 medialunas.", "public_metrics": {"retweet_count": 162, "reply_count": 2538, "like_count": 2678, "quote_count": 4283}, "lang": "es", "author_id": "337830229", "edit_history_tweet_ids": ["1164941837959946247"], "created_at": "2019-08-23T16:45:52.000Z"}, {"id": "1165306742772776960", "text": "@camihern_ Cuando sale suicidio?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1043256600876724224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165290840073363457"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165306742772776960"], "in_reply_to_user_id": "1017230028193624064", "created_at": "2019-08-24T16:55:52.000Z"}, {"id": "1165304171479875585", "text": "Wow que Marianne se (presuntamente) suicida si no la reclutas", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2275001803", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.5104, "type": "Other", "normalized_text": "Marianne"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165304171479875585"], "created_at": "2019-08-24T16:45:39.000Z"}, {"id": "1165312480492630018", "text": "@DylanLopezE96 @patriciagamarra Y estoy seguri tambi\u00e9n que ese billetito tambi\u00e9n le cayeron unas gotas al suicida Alan Garc\u00eda, fue en el 2008, y ahora deber\u00e1 de aclarar el tio jorgito Jorge del Castillo, ese que no sabe nada y no vio nada, vayan pidiendo prisi\u00f3n preventiva, para cuando los voten no fuguen", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "241253031", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165129659048222721"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DylanLopezE96", "id": "1260037230"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 124, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 184, "end": 201, "probability": 0.9, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165312480492630018"], "in_reply_to_user_id": "1260037230", "created_at": "2019-08-24T17:18:40.000Z"}, {"id": "1165309878950346752", "text": "Hay alguien por aqu\u00ed que le entienda a Dark? https://t.co/Qgub0J5Yjg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1073346030819831810", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.8022, "type": "Other", "normalized_text": "Dark"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/Qgub0J5Yjg", "expanded_url": "https://twitter.com/al_malicia/status/1165309878950346752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qgub0J5Yjg", "media_key": "16_1165309870297505794"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165309878950346752"], "created_at": "2019-08-24T17:08:20.000Z"}, {"id": "1164997176008814592", "text": "Haga un ejercicio ciudadano esta noche: salga a las calles de Caracas o transite por las autopistas sin luz, esas bocas de lobo donde no hay un alma y menos un cuerpo de seguridad que le brinde protecci\u00f3n, preg\u00fantese: qu\u00e9 pas\u00f3 en esta ciudad? Y haga la misma pregunta a su entorno", "public_metrics": {"retweet_count": 856, "reply_count": 103, "like_count": 1143, "quote_count": 37}, "lang": "es", "author_id": "147697976", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.9594, "type": "Place", "normalized_text": "Caracas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164997176008814592"], "created_at": "2019-08-23T20:25:46.000Z"}, {"id": "1164665264211972097", "text": "\u00c8 una vergogna!!! Questi disastri ambientali sono causati da deliberate scelte politiche di Bolsonaro. Non ci accorgiamo che \u00e8 il mondo intero a pagare questa ottusa strategia suicida. \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\nL'Amazzonia brucia, il Sole oscurato a San Paolo https://t.co/9XlwSwzstu via @RaiNews", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 5, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "lang": "it", "author_id": "2591467812", "entities": {"mentions": [{"start": 266, "end": 274, "username": "RaiNews", "id": "14060262"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/9XlwSwzstu", "expanded_url": "http://www.rainews.it/dl/rainews/media/L-Amazzonia-brucia-il-Sole-oscurato-a-San-Paolo-3a47d1a1-ed17-4018-bdb3-34f92a197eab.html", "display_url": "rainews.it/dl/rainews/med\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.rainews.it/archivio-rainews/media/L-Amazzonia-brucia-il-Sole-oscurato-a-San-Paolo-3a47d1a1-ed17-4018-bdb3-34f92a197eab.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164665264211972097"], "geo": {"place_id": "f6d6541b668771a7"}, "created_at": "2019-08-22T22:26:52.000Z"}, {"id": "1165313076020862976", "text": "@duda_sp12 @deamonios quem levou a culpa?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1976369030", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165312569281863680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "duda_sp12", "id": "1120387306010050561"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "deamonios", "id": "1575495134568861696"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165313076020862976"], "in_reply_to_user_id": "1120387306010050561", "created_at": "2019-08-24T17:21:02.000Z"}, {"id": "1165129659048222721", "text": "A prop\u00f3sito de #Jos\u00e9Gra\u00f1a (alias #PepeGra\u00f1a), soltemos la pregunta: \u00bfD\u00f3nde est\u00e1 la plata de la venta fraudulenta y clandestina del aer\u00f3dromo de Collique? \u00bfAlguien puede dar cuenta del fideicomiso que iba a ser destinado para ese inviable aer\u00f3dromo en #GrocioPrado (que no existe)? https://t.co/z7GiKMgvCa", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 10, "like_count": 138, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "1260037230", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.3133, "type": "Other", "normalized_text": "Jos\u00e9Gra\u00f1a"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.3717, "type": "Other", "normalized_text": "PepeGra\u00f1a"}, {"start": 144, "end": 151, "probability": 0.385, "type": "Place", "normalized_text": "Collique"}, {"start": 252, "end": 262, "probability": 0.4087, "type": "Other", "normalized_text": "GrocioPrado"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/z7GiKMgvCa", "expanded_url": "https://twitter.com/DylanLopezE96/status/1165129659048222721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z7GiKMgvCa", "media_key": "3_1165129596716625922"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/z7GiKMgvCa", "expanded_url": "https://twitter.com/DylanLopezE96/status/1165129659048222721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z7GiKMgvCa", "media_key": "3_1165129597245169664"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/z7GiKMgvCa", "expanded_url": "https://twitter.com/DylanLopezE96/status/1165129659048222721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z7GiKMgvCa", "media_key": "3_1165129596649582592"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/z7GiKMgvCa", "expanded_url": "https://twitter.com/DylanLopezE96/status/1165129659048222721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z7GiKMgvCa", "media_key": "3_1165129597245120512"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 25, "tag": "Jos\u00e9Gra\u00f1a"}, {"start": 33, "end": 43, "tag": "PepeGra\u00f1a"}, {"start": 251, "end": 263, "tag": "GrocioPrado"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165129659048222721"], "created_at": "2019-08-24T05:12:12.000Z"}, {"id": "1165312026748608514", "text": "Algunas fotos del Taller Intensivo de ayer. \"Evaluaci\u00f3n y Manejo de Ideaci\u00f3n Suicida en Pacientes Vulnerables\", dictado por Psic\u00f3logas Jael Camhi y Carolina Montalva en Grupo @DBTChile.  Muchas gracias a tod@s por inter\u00e9s y participaci\u00f3n. Fue un gran d\u00eda!  #SuicidePrevention https://t.co/usttcJxq9i", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1001880798964928512", "entities": {"mentions": [{"start": 175, "end": 184, "username": "DBTChile", "id": "1001880798964928512"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 108, "probability": 0.5751, "type": "Other", "normalized_text": "Vulnerables"}, {"start": 135, "end": 144, "probability": 0.6014, "type": "Other", "normalized_text": "Jael Camhi"}, {"start": 148, "end": 164, "probability": 0.7909, "type": "Other", "normalized_text": "Carolina Montalva"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/usttcJxq9i", "expanded_url": "https://twitter.com/DBTChile/status/1165312026748608514/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/usttcJxq9i", "media_key": "3_1165311985543786496"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/usttcJxq9i", "expanded_url": "https://twitter.com/DBTChile/status/1165312026748608514/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/usttcJxq9i", "media_key": "3_1165311999628206081"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/usttcJxq9i", "expanded_url": "https://twitter.com/DBTChile/status/1165312026748608514/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/usttcJxq9i", "media_key": "3_1165312009023434755"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/usttcJxq9i", "expanded_url": "https://twitter.com/DBTChile/status/1165312026748608514/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/usttcJxq9i", "media_key": "3_1165312018083192833"}], "hashtags": [{"start": 257, "end": 275, "tag": "SuicidePrevention"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165312026748608514"], "created_at": "2019-08-24T17:16:52.000Z"}, {"id": "1164966946644865024", "text": "Arde la Amazonia, y nosotros \u00bfc\u00f3mo podemos ayudar? v\u00eda @radionica \u201cDestruir el Amazonas es probablemente la actividad m\u00e1s suicida. En este momento podr\u00edamos decir que es un crimen contra la humanidad\u201d: @Brigittelgb https://t.co/z7p5zVGrhx", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "404482767", "entities": {"mentions": [{"start": 55, "end": 65, "username": "radionica", "id": "18730977"}, {"start": 202, "end": 214, "username": "Brigittelgb", "id": "101486124"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.6955, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazonia"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9616, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/z7p5zVGrhx", "expanded_url": "https://www.radionica.rocks/analisis/amazonas-incendio-consecuencias", "display_url": "radionica.rocks/analisis/amazo\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164966946644865024"], "created_at": "2019-08-23T18:25:38.000Z"}, {"id": "1165307260672847875", "text": "Os ingleses roubaram o ouro do Brasil na \u00e9poca da Col\u00f4nia e agora quem fazer o mesmo na Amaz\u00f4nia com esse ministro descabelado que bate na mulher https://t.co/NoRGBNkcs9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "100496388", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.927, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.7903, "type": "Place", "normalized_text": "Col\u00f4nia"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.9295, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/NoRGBNkcs9", "expanded_url": "https://twitter.com/bahiaja/status/1165307260672847875/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NoRGBNkcs9", "media_key": "3_1165307253353844736"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165307260672847875"], "created_at": "2019-08-24T16:57:55.000Z"}, {"id": "1165291745531314176", "text": "Si se bombardea  con el mensaje de que FF son corruptos, venezolanos antirepublica, como no iba a haber voto verg\u00fcenza a Todos?  El cambio cultural de Marcos Pe\u00f1a nunca existi\u00f3.", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 38, "like_count": 281, "quote_count": 7}, "lang": "es", "author_id": "246425698", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 40, "probability": 0.5409, "type": "Organization", "normalized_text": "FF"}, {"start": 151, "end": 161, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Pe\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165291745531314176"], "created_at": "2019-08-24T15:56:16.000Z"}, {"id": "1164864894400942080", "text": "\"La gran crisis econ\u00f3mica actual es una crisis global de Humanidad que no se resolver\u00e1 con ning\u00fan tipo de capitalismo, porque no cabe un capitalismo humano; el capitalismo sigue siendo homicida, ecocida, suicida.\" Pedro #Casald\u00e1liga.\n\n\ud83d\udcf8 Iglesia de Santa Terezinha https://t.co/tXhvEofecG", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1115293629520797698", "entities": {"annotations": [{"start": 214, "end": 231, "probability": 0.7636, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro #Casald\u00e1liga"}, {"start": 248, "end": 262, "probability": 0.4349, "type": "Person", "normalized_text": "Santa Terezinha"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/tXhvEofecG", "expanded_url": "https://twitter.com/Casaldaliga_/status/1164864894400942080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tXhvEofecG", "media_key": "3_1164864893058764800"}], "hashtags": [{"start": 220, "end": 232, "tag": "Casald\u00e1liga"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164864894400942080"], "created_at": "2019-08-23T11:40:07.000Z"}, {"id": "1070426238253236226", "text": "&gt;Psicopata\n&gt;Rejeitado IRL\n&gt;QI de d\u00edgito \u00fanico\n&gt;S\u00e9rios problemas de temperamento\n&gt;M\u00e1quina de pdl, mas s\u00f3 pra ganhar pq o boneco \u00e9 retardado msm\n&gt;Se acha o m\u00e1ximo pq matou o AD em um auto ataque com drakthar e colheita\n&gt;Quase quebrou o monitor quando tiraram o inv em bush da ult https://t.co/bE19SCkc1B", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "876805041054769153", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1070425409504862208"}], "edit_history_tweet_ids": ["1070426238253236226"], "entities": {"urls": [{"start": 299, "end": 322, "url": "https://t.co/bE19SCkc1B", "expanded_url": "https://twitter.com/0Ryuzin/status/1070426238253236226/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bE19SCkc1B", "media_key": "3_1070425538722967568"}]}, "in_reply_to_user_id": "876805041054769153", "created_at": "2018-12-05T21:14:37.000Z"}, {"id": "1164971174121627648", "text": "Los testaferros del suicida cobarde est\u00e1n buscando protecci\u00f3n, solo eso explica esa salvajada. https://t.co/Og39fdLU3K", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "lang": "es", "author_id": "3171735557", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164678960111923201"}], "edit_history_tweet_ids": ["1164971174121627648"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/Og39fdLU3K", "expanded_url": "https://twitter.com/Lupemunz/status/1164678960111923201", "display_url": "twitter.com/Lupemunz/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-23T18:42:26.000Z"}, {"id": "1165282434683985920", "text": "#Machala| Factores de riesgo para el suicidio, c\u00f3mo identificar personas con riesgo suicida, ruta de atenci\u00f3n del Servicio Ambulatorio Intensivo (SAI), son algunos de los temas que abord\u00f3 Diana Blacio, psic\u00f3loga del distrito 07D02, en #LocuraStereoRadioTvOnline. #SaludParaTodos https://t.co/PNEhoiyqu6", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "426630121", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 143, "probability": 0.6259, "type": "Other", "normalized_text": "Servicio Ambulatorio Intensivo"}, {"start": 146, "end": 148, "probability": 0.2656, "type": "Organization", "normalized_text": "SAI"}, {"start": 188, "end": 199, "probability": 0.5768, "type": "Other", "normalized_text": "Diana Blacio"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/PNEhoiyqu6", "expanded_url": "https://twitter.com/Salud_CZ7/status/1165282434683985920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PNEhoiyqu6", "media_key": "3_1165282424785440768"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Machala"}, {"start": 235, "end": 261, "tag": "LocuraStereoRadioTvOnline"}, {"start": 263, "end": 278, "tag": "SaludParaTodos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165282434683985920"], "created_at": "2019-08-24T15:19:16.000Z"}, {"id": "1158383954786967558", "text": "Um ex-delegado chegou a mostrar para investigadores da Comiss\u00e3o Nacional da Verdade o forno em que incinerou o corpo do militante de esquerda Fernando Santa Cruz, pai do presidente da OAB, e de mais 11 presos pol\u00edticos assassinados entre 1974 e 1975 pelo regime militar no RJ.", "public_metrics": {"retweet_count": 471, "reply_count": 39, "like_count": 1716, "quote_count": 37}, "lang": "pt", "author_id": "771381237436915712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158383479123521541"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 71, "probability": 0.5519, "type": "Organization", "normalized_text": "Comiss\u00e3o Nacional"}, {"start": 142, "end": 160, "probability": 0.9552, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Santa Cruz"}, {"start": 184, "end": 186, "probability": 0.6754, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 273, "end": 274, "probability": 0.8974, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158383954786967558"], "in_reply_to_user_id": "771381237436915712", "created_at": "2019-08-05T14:27:11.000Z"}, {"id": "1165033007557861378", "text": "Se tu visses o que eu vi, domin\u00f3\n\u00c1 porta do tribunal, domin\u00f3\nAs cuecas do ju\u00edz, domin\u00f3\nEmbrulhadas no jornal, domin\u00f3\nEsta rua cheira a sangue, domin\u00f3\nFoi algu\u00e9m que se matou, domin\u00f3\nFoi a m\u00e3e do meu amor, domin\u00f3\nQue da janela se atirou, domin\u00f3", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "author_id": "2777042710", "edit_history_tweet_ids": ["1165033007557861378"], "created_at": "2019-08-23T22:48:08.000Z"}, {"id": "1165307122432860160", "text": "@demotivatrice10 @myownblue @msgaiafalanga @LaLiga @jamesdrodriguez @realmadrid @coldblackarrow Pu\u00f2 essere, ma secondo me pi\u00f9 che altro hanno sbagliato certi giornalisti/insider a farlo sembrare pi\u00f9 facile di quello che \u00e8, galvanizzando parte dei tifosi.\nE ora non sanno pi\u00f9 gestirla.\nE infatti tentennano.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "author_id": "1007880707996348416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165306704021659648"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "demotivatrice10", "id": "292518912"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "myownblue", "id": "3717186075"}, {"start": 43, "end": 50, "username": "LaLiga", "id": "423384542"}, {"start": 51, "end": 67, "username": "jamesdrodriguez", "id": "280701704"}, {"start": 68, "end": 79, "username": "realmadrid", "id": "14872237"}, {"start": 80, "end": 95, "username": "coldblackarrow", "id": "875335022575833088"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165307122432860160"], "in_reply_to_user_id": "1007880707996348416", "created_at": "2019-08-24T16:57:23.000Z"}, {"id": "1165217056888893440", "text": "Estas publicando literalmente un video de como un chico ae suicida y te crees gracioso, lo m\u00e1s triste es que la gente se rie y los comentarios son asquerosos. Ojala te borren el puto video. DENUNCIAD Y DIFUNDIR POR FAVOR. https://t.co/qE6iLb2fHI", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2149963864", "edit_history_tweet_ids": ["1165217056888893440"], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/qE6iLb2fHI", "expanded_url": "https://twitter.com/Roypapiroy/status/1164584102416306177", "display_url": "twitter.com/Roypapiroy/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-24T10:59:29.000Z"}, {"id": "1165000038323560450", "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/72eYS5jdQt", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "845570925634424833", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 258, "end": 276, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/72eYS5jdQt", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1165000038323560450/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/72eYS5jdQt", "media_key": "3_1165000032829026306"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 257, "end": 277, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165000038323560450"], "created_at": "2019-08-23T20:37:08.000Z"}, {"id": "1165169873103806469", "text": "#PorTodas en @Avivir \n\"Legalmente tenemos que decir presuntamente porque cuando el hombre se suicida, se archiva la causa, por lo que no hay una condena que lo declare culpable\".\n@patriciasimon explica por qu\u00e9, aunque los hechos est\u00e9n demostrados, tenemos que incorporar ese matiz https://t.co/fnUdOAZ2Xs", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "525416576", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 20, "username": "Avivir", "id": "186508118"}, {"start": 179, "end": 193, "username": "patriciasimon", "id": "15523695"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/fnUdOAZ2Xs", "expanded_url": "https://twitter.com/lamarea_com/status/1165169873103806469/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fnUdOAZ2Xs", "media_key": "3_1165151277246025728"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "PorTodas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165169873103806469"], "created_at": "2019-08-24T07:52:00.000Z"}, {"id": "1163778682592346112", "text": "En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u00f3 que Macri (a\u00fan con todos sus errores) era el \u00fanico que evitaba este desenlace... el argentino es un suicida!", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 711, "like_count": 4566, "quote_count": 102}, "lang": "es", "author_id": "400253569", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163778682592346112"], "created_at": "2019-08-20T11:43:54.000Z"}, {"id": "1165307309364584448", "text": "@DylanLopezE96 @patriciagamarra Tremendo crimen del cobarde suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "1049201172", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165129659048222721"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DylanLopezE96", "id": "1260037230"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "patriciagamarra", "id": "87264094"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165307309364584448"], "in_reply_to_user_id": "1260037230", "created_at": "2019-08-24T16:58:07.000Z"}, {"id": "1164903778144964609", "text": "Elisa Carri\u00f3: \"Tengo mi velorio preparado por si me matan\" https://t.co/zbLxR8iv7u", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 986, "like_count": 888, "quote_count": 344}, "lang": "es", "author_id": "2792557771", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9492, "type": "Person", "normalized_text": "Elisa Carri\u00f3"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/zbLxR8iv7u", "expanded_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/elisa-carrio-tengo-mi-velorio-preparado-por-si-me-matan--201982310180", "display_url": "eldestapeweb.com/nota/elisa-car\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/elisa-carrio-tengo-mi-velorio-preparado-por-si-me-matan--201982310180"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164903778144964609"], "created_at": "2019-08-23T14:14:38.000Z"}, {"id": "1165306287955030016", "text": "Protagonista suicida narrando los hechos en primera persona. Suicida presente. Serie dirigida a p\u00fablico en edad en la que todo se adolece. \nEl horror", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "860522690528071680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165305332849156097"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165306287955030016"], "in_reply_to_user_id": "860522690528071680", "created_at": "2019-08-24T16:54:04.000Z"}, {"id": "1164674310641864704", "text": "\u00bfQu\u00e9 nombre le pondr\u00edan a esta fotograf\u00eda? https://t.co/7q4CFkTL8u", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 1104, "like_count": 297, "quote_count": 133}, "lang": "es", "author_id": "114797352", "edit_history_tweet_ids": ["1164674310641864704"], "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/7q4CFkTL8u", "expanded_url": "https://twitter.com/rriclau/status/1164674310641864704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7q4CFkTL8u", "media_key": "3_1164674304342020096"}]}, "created_at": "2019-08-22T23:02:48.000Z"}, {"id": "1165305332849156097", "text": "Preferible que vean toda la saga Tarantino antes que esa aberraci\u00f3n llamada 13 reasons why a la cual le sacare el cuero en el siguiente tweet. Siempre conchuda.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "860522690528071680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165278201431674880"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.7521, "type": "Person", "normalized_text": "Tarantino"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.7216, "type": "Other", "normalized_text": "13 reasons why"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165305332849156097"], "in_reply_to_user_id": "860522690528071680", "created_at": "2019-08-24T16:50:16.000Z"}, {"id": "1165270638371790848", "text": "Me parece que seguir recurriendo al voto miedo para ir a una segunda vuelta ya no tiene efecto. El gobierno tiene que anunciar un plan econ\u00f3mico a aplicar en diciembre si gana las elecciones, que genere el sue\u00f1o de crecer. Volver a conquistar a la clase media", "public_metrics": {"retweet_count": 1903, "reply_count": 513, "like_count": 7060, "quote_count": 154}, "lang": "es", "author_id": "577576491", "edit_history_tweet_ids": ["1165270638371790848"], "created_at": "2019-08-24T14:32:24.000Z"}, {"id": "1165118182845243393", "text": "No ato tinham varias pessoas criticando os TRABALHADORES que estavam vendendo churrasquinho \u201cchurrasco num ato pela Amaz\u00f4nia?\u201d, ouvi isso varias vezes e o vendedor tamb\u00e9m. Preciso dizer mais nada, n\u00e9?! Essa \u201cesquerda\u201d consciente e evolu\u00edda me d\u00e1 uma preguicinha...", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "41887249", "entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 123, "probability": 0.8068, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165118182845243393"], "created_at": "2019-08-24T04:26:36.000Z"}, {"id": "1165303924317970433", "text": "@sarachaga5218 @LaAudreyBolton Hubo fraude importante! LO est\u00e1n reconociendo grupos de watssap  que colaboran con la elecci\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "343958606", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165126430512046080"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "sarachaga5218", "id": "4226882842"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 93, "probability": 0.8165, "type": "Other", "normalized_text": "watssap"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165303924317970433"], "in_reply_to_user_id": "4226882842", "created_at": "2019-08-24T16:44:40.000Z"}, {"id": "1165069537060036609", "text": "@petrogustavo https://t.co/JmnTzSTZkN", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "qme", "author_id": "455152663", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164696224085286912"}, {"type": "replied_to", "id": "1165057459486121984"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/JmnTzSTZkN", "expanded_url": "https://twitter.com/LaPazColombiani/status/1164696224085286912?s=19", "display_url": "twitter.com/LaPazColombian\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165069537060036609"], "in_reply_to_user_id": "49849732", "created_at": "2019-08-24T01:13:18.000Z"}, {"id": "1165300935050051587", "text": "@Silvamagnopedro Ah sim\nO maior al\u00edvio c\u00f4mico \u00e9 ele mesmo  \nMas n\u00e3o viajo muito nele como her\u00f3i", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1061840759710724097", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165297435209535488"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "silvamagnopedro", "id": "897654073972936704"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165300935050051587"], "in_reply_to_user_id": "897654073972936704", "created_at": "2019-08-24T16:32:47.000Z"}, {"id": "1165232293281030145", "text": "#HojeNaHist\u00f3ria #HojeNaHist\u00f3ria Em 24 de agosto de 1954, o ent\u00e3o presidente Get\u00falio Vargas se suicidou, chocando o pa\u00eds. =&gt; https://t.co/LWrzeMtuuD https://t.co/pcWrWR5ajw", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 71, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "author_id": "275667367", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.5692, "type": "Other", "normalized_text": "HojeNaHist\u00f3ria"}, {"start": 17, "end": 30, "probability": 0.5759, "type": "Other", "normalized_text": "HojeNaHist\u00f3ria"}, {"start": 76, "end": 89, "probability": 0.9511, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/LWrzeMtuuD", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZiBwIV", "display_url": "bit.ly/2ZiBwIV"}, {"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/pcWrWR5ajw", "expanded_url": "https://twitter.com/CanalHistory/status/1165232293281030145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pcWrWR5ajw", "media_key": "3_1165232288956731393"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "HojeNaHist\u00f3ria"}, {"start": 16, "end": 31, "tag": "HojeNaHist\u00f3ria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165232293281030145"], "created_at": "2019-08-24T12:00:02.000Z"}, {"id": "1165264225800982528", "text": "Imagine losing like this :( #Tekken https://t.co/kMipkTHOde", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 28, "like_count": 1139, "quote_count": 50}, "lang": "en", "author_id": "273657883", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.7114, "type": "Other", "normalized_text": "Tekken"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/kMipkTHOde", "expanded_url": "https://twitter.com/KingJaeLDN/status/1165264225800982528/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kMipkTHOde", "media_key": "7_1165264090056613888"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 35, "tag": "Tekken"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165264225800982528"], "created_at": "2019-08-24T14:06:55.000Z"}, {"id": "1165303508708581381", "text": "vou no mineirao e vou, provavelmente, morrer de colica l\u00e1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "817496545205555200", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 14, "probability": 0.6907, "type": "Place", "normalized_text": "mineirao"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165303508708581381"], "created_at": "2019-08-24T16:43:01.000Z"}, {"id": "1165277793204277249", "text": "@FotosDeFatos Suicidaram, Get\u00falio...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "2340572420", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165276073908678657"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.5098, "type": "Other", "normalized_text": "Get\u00falio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165277793204277249"], "in_reply_to_user_id": "2959459379", "created_at": "2019-08-24T15:00:50.000Z"}, {"id": "1165222932433526784", "text": "@elderbraga @dw_brasil Como eu disse: Se tivesse uma maneira de mostrar que as coisas est\u00e3o dentro da normalidade, que \u00e9 tudo histeria, seria a primeira coisa que o governo faria.\n\nEstamos falando de um governo que \"matou o mensageiro\" que trouxe a m\u00e1 not\u00edcia.\nMuito dinheiro est\u00e1 em jogo. \n\nMas n\u00e3o h\u00e1.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "59908505", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165222439720280064"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "elderbraga", "id": "56788581"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "dw_brasil", "id": "6135602"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165222932433526784"], "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "in_reply_to_user_id": "59908505", "created_at": "2019-08-24T11:22:50.000Z"}, {"id": "1165301023952592896", "text": "@ManlioDS @Mov5Stelle @GiuseppeConteIT @pdnetwork Zanda =casta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "471428838", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165168724640509953"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ManlioDS", "id": "208642171"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "GiuseppeConteIT", "id": "999578121123848192"}, {"start": 39, "end": 49, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.7118, "type": "Other", "normalized_text": "Zanda"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.4372, "type": "Other", "normalized_text": "casta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165301023952592896"], "in_reply_to_user_id": "208642171", "created_at": "2019-08-24T16:33:09.000Z"}, {"id": "1165219617654149120", "text": "7AM. \nLes mando un fort\u00edsimo abrazo a todos los que me \"obligaron\" a adoptar a esta gata. \n\ud83d\udc47 https://t.co/CUaRW8K3NV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 17, "like_count": 212, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "151459875", "edit_history_tweet_ids": ["1165219617654149120"], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/CUaRW8K3NV", "expanded_url": "https://twitter.com/Marcelitaojeda/status/1165219617654149120/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CUaRW8K3NV", "media_key": "7_1165219568001978368"}]}, "created_at": "2019-08-24T11:09:40.000Z"}, {"id": "1165272947608707074", "text": "Eu t\u00f4 s\u00f3 o menino de fundo quase chorando com pena do ratinho ): https://t.co/ybSoxfZR7T", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "190038782", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164693974394839042"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165272947608707074"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/ybSoxfZR7T", "expanded_url": "https://twitter.com/victqueiroz/status/1164693974394839042", "display_url": "twitter.com/victqueiroz/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-24T14:41:35.000Z"}, {"id": "1165258083150585857", "text": "@zehdeabreu T\u00edpico dele. Diz e desdiz. Se n\u00e3o conhecia, como sabia quem matou e como? S\u00f3 pode dizer isso quem presenciou. Nossa justi\u00e7a est\u00e1 desmoralizada aceitando essa resposta.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1065549930553577473", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165254711903236096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ZehdeAbreu", "id": "206222507"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165258083150585857"], "in_reply_to_user_id": "206222507", "created_at": "2019-08-24T13:42:31.000Z"}, {"id": "1165301662556262400", "text": "@GuiadasApostas @JhonSilvaa10 @KleberAlves93 moio essa kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1522663902", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165296068201988096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GuiadasApostas", "id": "730185584057188353"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "JhonSilvaa10", "id": "932090038241910784"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "KleberAlves93", "id": "943565168163901440"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165301662556262400"], "in_reply_to_user_id": "730185584057188353", "created_at": "2019-08-24T16:35:41.000Z"}, {"id": "1163884001792286721", "text": "Mauricio Mulder: \"Si el presidente decide cerrar el Congreso tendr\u00eda que venir \u00e9l mismo ac\u00e1 a la puerta y sacarnos a patadas\"", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 944, "like_count": 1438, "quote_count": 146}, "lang": "es", "author_id": "54797928", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.8511, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1163884001792286721"], "created_at": "2019-08-20T18:42:24.000Z"}, {"id": "1164728702229524480", "text": "Cuando defend\u00ed a Nadine de la prisi\u00f3n me saltaron al cuello mis propios amigos. Cuando defend\u00ed a Keiko me gritaron \"fujitroll\". Cuando defend\u00ed a Alan, me llamaron \"fujiaprista\". Ahora que defiendo a PPK me recriminan por cambiar de bando. Esta gente cree que la pol\u00edtica es guerra", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 36, "like_count": 201, "quote_count": 5}, "lang": "es", "author_id": "65372761", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.7413, "type": "Person", "normalized_text": "Nadine"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.908, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 145, "end": 148, "probability": 0.7098, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 199, "end": 201, "probability": 0.4789, "type": "Person", "normalized_text": "PPK"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164728702229524480"], "created_at": "2019-08-23T02:38:56.000Z"}, {"id": "1164894272048381952", "text": "#23Ago Mildred Valera, paciente de oncolog\u00eda: Es horrible ver que todos los d\u00edas a las pacientes le tienen que mutilar la mama. Hay gente que se suicida por el desespero, muchos toman antidepresivos porque esto no se aguanta. Con\u00e9ctate en #TVVenezuela por: https://t.co/RUXSBwIkkV https://t.co/CugGwgktBG", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "381515624", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 20, "probability": 0.6598, "type": "Other", "normalized_text": "Mildred Valera"}, {"start": 240, "end": 250, "probability": 0.6164, "type": "Other", "normalized_text": "TVVenezuela"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/RUXSBwIkkV", "expanded_url": "https://bit.ly/31Hq8Ec", "display_url": "bit.ly/31Hq8Ec"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/CugGwgktBG", "expanded_url": "https://twitter.com/TVVnoticias/status/1164894272048381952/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CugGwgktBG", "media_key": "13_1164894204306157569"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "23Ago"}, {"start": 239, "end": 251, "tag": "TVVenezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164894272048381952"], "created_at": "2019-08-23T13:36:51.000Z"}, {"id": "1164918827840397313", "text": "La \u00fanica  forma que una persona se atreva a cortar un cable de alta tensi\u00f3n en funcionamiento con una segueta  es que sea un loco suicida ...\n#MetroDeCaracas", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "245878377", "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 156, "probability": 0.5129, "type": "Organization", "normalized_text": "MetroDeCaracas"}], "hashtags": [{"start": 142, "end": 157, "tag": "MetroDeCaracas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164918827840397313"], "created_at": "2019-08-23T15:14:26.000Z"}, {"id": "1165248539485704197", "text": "@Juan1Caballer0 @caon_renzo8 jajajaaj realmente todo el tiempo hablan de muerte", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "2354164237", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165088144796061696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 28, "username": "caon_renzo8", "id": "880276534875041797"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165248539485704197"], "in_reply_to_user_id": "3411672729", "created_at": "2019-08-24T13:04:35.000Z"}, {"id": "1164940609439830016", "text": "MANO E EU QUE N\u00c3O FUI PRA ESCOLA HOJE E PERDI TODA A BRIGA QUE TEVE QUE ODIO KKKKKKKKKKKKKKK EUTORINDOMTO https://t.co/NsPzFpooOn", "public_metrics": {"retweet_count": 2562, "reply_count": 1695, "like_count": 23912, "quote_count": 6547}, "lang": "pt", "author_id": "820814746840629248", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 104, "probability": 0.5343, "type": "Other", "normalized_text": "EUTORINDOMTO"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/NsPzFpooOn", "expanded_url": "https://twitter.com/pinkyslip/status/1164940609439830016/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/NsPzFpooOn", "media_key": "7_1164940132383956993"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1164940609439830016"], "created_at": "2019-08-23T16:40:59.000Z"}, {"id": "1165248355276140544", "text": "#EXCLUSIVO Entrevista a fondo con @JuanGrabois \n\n\"Los gobiernos populares deben contener a los mercados y contentar a la gente. El aprendizaje del modelo neoliberal es que excluye\".\n\nNOTA: https://t.co/gMj9jyT7gH\u2026/ https://t.co/V2TiYzyA8e", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "224350148", "entities": {"mentions": [{"start": 34, "end": 46, "username": "JuanGrabois", "id": "152835465"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/gMj9jyT7gH", "expanded_url": "https://mundogremial.com/grabois-los-pueblos-no-se-suicida", "display_url": "mundogremial.com/grabois-los-pu\u2026"}, {"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/V2TiYzyA8e", "expanded_url": "https://twitter.com/MundoGremial/status/1165248355276140544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V2TiYzyA8e", "media_key": "3_1165248324733165568"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "EXCLUSIVO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165248355276140544"], "created_at": "2019-08-24T13:03:51.000Z"}, {"id": "1165297732698935297", "text": "@GonzaRoldan27 JJAJAJAJAJA como no me mate en ese momento y liiiisto, no tendr\u00eda que estar pasando por ttodo esto eh\ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "author_id": "892878964712230912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165106753383686146"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GonzaRoldan27", "id": "1088526733366738944"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165297732698935297"], "in_reply_to_user_id": "1088526733366738944", "created_at": "2019-08-24T16:20:04.000Z"}, {"id": "1165277705794924544", "text": "Durante los interrogatorios en Curitiba, el exsuperintendente de #Odebrecht, Jorge Barata, afirm\u00f3 que Jos\u00e9 Gra\u00f1a sab\u00eda de los pagos de sobornos por el #MetrodeLima y que la coima se ocultar\u00eda bajo los llamados \"riesgos adicionales\".L\u00e9elo en @ConvocaPe: https://t.co/KFaFGrQ3tH https://t.co/f190PDbTfY", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 8, "like_count": 80, "quote_count": 2}, "lang": "es", "author_id": "2775673675", "entities": {"mentions": [{"start": 241, "end": 251, "username": "ConvocaPe", "id": "2775673675"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.9864, "type": "Place", "normalized_text": "Curitiba"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.7408, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 77, "end": 88, "probability": 0.8919, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.7717, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Gra\u00f1a"}, {"start": 152, "end": 162, "probability": 0.3321, "type": "Other", "normalized_text": "MetrodeLima"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/KFaFGrQ3tH", "expanded_url": "http://convoca.pe/agenda-propia/caso-odebrecht-barata-ratifica-aportes-de-campana-y-delata-grana-y-montero", "display_url": "convoca.pe/agenda-propia/\u2026"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/f190PDbTfY", "expanded_url": "https://twitter.com/ConvocaPe/status/1165277705794924544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f190PDbTfY", "media_key": "3_1165277704444362752"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 75, "tag": "Odebrecht"}, {"start": 151, "end": 163, "tag": "MetrodeLima"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165277705794924544"], "created_at": "2019-08-24T15:00:29.000Z"}, {"id": "1165298711515279360", "text": "@Davidzadas_ plantado por um Vizir de Odemira", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "763760177552224256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165293056553291776"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.3758, "type": "Other", "normalized_text": "Vizir"}, {"start": 38, "end": 44, "probability": 0.4032, "type": "Person", "normalized_text": "Odemira"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165298711515279360"], "in_reply_to_user_id": "604061459", "created_at": "2019-08-24T16:23:57.000Z"}, {"id": "1164894273050992643", "text": "@freirasatanica nossa essa pessoa aqui MATOU E ESTUPROU vinte pessoas em cinco meses \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70 imagina se ela SA\u00cdSSE COMIGO sabe um SERIAL KILLER PSICOPATA \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70 tiroteio em suzano os meninos eram lindos n\u00e3o fizeram nada de errado\n\nPUMPED UP KICKS MEU HINO", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1062502967826358272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164893954120278016"}], "edit_history_tweet_ids": ["1164894273050992643"], "in_reply_to_user_id": "1063477030539407360", "created_at": "2019-08-23T13:36:52.000Z"}, {"id": "1165247269387608064", "text": "Me parece impresionante que a d\u00eda de hoy se oculte en qu\u00e9 gran superficie se distribuye esa marca blanca fantasma https://t.co/wXzrFFMkJ5", "public_metrics": {"retweet_count": 4074, "reply_count": 274, "like_count": 6012, "quote_count": 86}, "lang": "es", "author_id": "94208950", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165244461544300544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1165247269387608064"], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/wXzrFFMkJ5", "expanded_url": "https://twitter.com/el_pais/status/1165244461544300544", "display_url": "twitter.com/el_pais/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-24T12:59:32.000Z"}, {"id": "1165279486516092930", "text": "@eubetorodrigues @FotosDeFatos Rapaz... Vou estudar a hist\u00f3ria dele.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "author_id": "1862777095", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165277401103945733"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "eubetorodrigues", "id": "156316145"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "FotosDeFatos", "id": "2959459379"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1165279486516092930"], "in_reply_to_user_id": "156316145", "created_at": "2019-08-24T15:07:34.000Z"}], "places": [{"full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "206c436ce43a43a3"}, {"full_name": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "id": "4ebe32c7ad1032ae"}]}, "errors": [{"value": "1165320142911418370", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165320142911418370].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165320142911418370", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1165319160739565569", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165319160739565569", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165319160739565569].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "927416587182837760", "value": "927416587182837760", "detail": "User has been suspended: [927416587182837760].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1165320551377842176", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165320551377842176", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165320551377842176].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1165317962498072582", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165317962498072582].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165317962498072582", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "783752544887664640", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [783752544887664640].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "783752544887664640", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164954898385047554", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164954898385047554].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164954898385047554", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "710559588605628417", "value": "710559588605628417", "detail": "User has been suspended: [710559588605628417].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1165301703324950528", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165301703324950528", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165301703324950528].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1165303424365268992", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165303424365268992].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165303424365268992", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "865369272729653248", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [865369272729653248].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "865369272729653248", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165313682412331014", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165313682412331014].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165313682412331014", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1077958372945670144", "value": "1077958372945670144", "detail": "User has been suspended: [1077958372945670144].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1165308891619446789", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165308891619446789", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165308891619446789].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1551229046", "value": "1551229046", "detail": "User has been suspended: [1551229046].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1165233253181198336", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165233253181198336", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165233253181198336].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "129367804", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [129367804].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "129367804", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163939856474673153", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163939856474673153].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163939856474673153", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1165324246345822208", "oldest_id": "1165298933108740097", "result_count": 295, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm30oosrpclmvh09xfutamgr5y3ct"}}