{"data": [{"edit_history_tweet_ids": ["1171086290651099136"], "created_at": "2019-09-09T15:41:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "854108876", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5645, "type": "Other", "normalized_text": "Champs"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.6215, "type": "Other", "normalized_text": "CBJr"}]}, "text": "Hoje s\u00e3o 6 anos que Champs tirou a pr\u00f3pria vida, e com ele morreu o que restava do CBJr", "id": "1171086290651099136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171086265158131714"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 23, "username": "delucca", "id": "13124602"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 75, "probability": 0.4425, "type": "Organization", "normalized_text": "psl"}]}, "in_reply_to_user_id": "2723842425", "created_at": "2019-09-09T15:41:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882361319562895360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171085000642633728"}], "text": "@srryforwhoiam @delucca Ent\u00e3o pq n\u00e3o seria leg\u00edtima a lei do deputado do psl qu quer tornar crime o comunismo? Segundo eles, o comunismo matou milh\u00f5es. Se cada um transformar em crime o que n\u00e3o concorda, quem ser\u00e1 que vai ganhar?", "id": "1171086265158131714"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171086206601506816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "oliveira_clayre", "id": "782227644263849984"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:41:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821316546349989888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170879629428703232"}], "text": "RT @oliveira_clayre: eu fico t\u00e3o mal quando recebo not\u00edcias de que algu\u00e9m se suicidou. as vezes a pessoa da todas as pistas de que t\u00e1 mal,\u2026", "id": "1171086206601506816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171086190440845312"], "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/o1egInkPIW", "expanded_url": "https://twitter.com/tvusuluteca/status/1171086190440845312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o1egInkPIW", "media_key": "3_1171086188159148034"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.4531, "type": "Place", "normalized_text": "La"}, {"start": 166, "end": 183, "probability": 0.757, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Rosa de Lima"}, {"start": 254, "end": 274, "probability": 0.5413, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Vladimir Parada"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:41:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "360413573", "text": "\u27a1\ufe0f\u2757\ufe0fJoven procesado por Organizaciones Terroristas se suicida en La Uni\u00f3n\n\u27a1\ufe0fUn joven sin vida fue encontrado anoche afuera de una vivienda ubicada en el municipio de Santa Rosa de Lima, en el departamento de La Uni\u00f3n\n\u27a1\ufe0fEl fallecido fue identificado como Pedro Vladimir Parada https://t.co/o1egInkPIW", "id": "1171086190440845312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171086100007444481"], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/2zWnRkuQLf", "expanded_url": "https://noticierochaco.com/que-esta-pasando-cada-40-segundos-una-persona-se-suicida-en-el-mundo/", "display_url": "noticierochaco.com/que-esta-pasan\u2026"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/XVK7FVd1YS", "expanded_url": "https://twitter.com/noticierochaco/status/1171086100007444481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XVK7FVd1YS", "media_key": "3_1171086098304577536"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:40:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2809479020", "text": "\u00bfQu\u00e9 est\u00e1 pasando? Cada 40 segundos, una persona se suicida en el\u00a0mundo https://t.co/2zWnRkuQLf https://t.co/XVK7FVd1YS", "id": "1171086100007444481"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171086094370299906"], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/gbclvMEYnI", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "redaccionmedica", "id": "229001251"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.7142, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 33, "tag": "Psiquiatr\u00eda"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:40:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3926511", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171060027014209537"}], "text": "RT @redaccionmedica: #Psiquiatr\u00eda La OMS alerta: cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/gbclvMEYnI", "id": "1171086094370299906"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171086074313154560"], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/LpE1nJhepM", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo_es_5d766516e4b0752102306cef?vm", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/cada-40-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo_es_5d766516e4b0752102306cef?vm"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElHuffPost", "id": "364528766"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:40:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "793558424428609536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171078493016399882"}], "text": "RT @ElHuffPost: El suicidio es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes\n\nhttps://t.co/LpE1nJhepM", "id": "1171086074313154560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171086048174190596"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mabel_huertas", "id": "41401099"}, {"start": 108, "end": 120, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:40:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "299967715", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171030364514422785"}], "text": "RT @mabel_huertas: A prop\u00f3sito de la joven que se suicida en el patrullero, cu\u00e1les son los protocolos de la @PoliciaPeru, por qu\u00e9 la llevan\u2026", "id": "1171086048174190596"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171085994709458946"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "joacorc_14", "id": "3167274305"}]}, "in_reply_to_user_id": "3167274305", "created_at": "2019-09-09T15:40:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956712515693678594", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171084815917092864"}], "text": "@joacorc_14 igual no.muere as\u00ed, en realidad se suicida", "id": "1171085994709458946"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171085880200704000"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:40:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15007299", "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7   https://t.co/P6OBIvUxfE", "id": "1171085880200704000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171085853801820161"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "OpEsMx", "id": "759136141224218624"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.3881, "type": "Person", "normalized_text": "Irapuato"}, {"start": 22, "end": 24, "probability": 0.4928, "type": "Person", "normalized_text": "Gto"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:39:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944797406322937856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171064988301254657"}], "text": "RT @OpEsMx: Irapuato, Gto.- Un hombre pierde la vida decapitado por el tren, cuando toma la decisi\u00f3n de arrojarse a su paso. Varias persona\u2026", "id": "1171085853801820161"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171085819030884354"], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/xalLpg5DtE", "expanded_url": "https://noticaribe.com.mx/2019/09/09/se-suicida-un-joven-de-19-anos-en-colonia-irregular-de-playa-del-carmen/", "display_url": "noticaribe.com.mx/2019/09/09/se-\u2026"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/KqhfMz9YMz", "expanded_url": "https://twitter.com/Noticaribe/status/1171085819030884354/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KqhfMz9YMz", "media_key": "3_1171085817755750400"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 70, "probability": 0.9567, "type": "Place", "normalized_text": "Playa del Carmen"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:39:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "8083452", "text": "Se suicida un joven de 19 a\u00f1os en colonia irregular de Playa del Carmen https://t.co/xalLpg5DtE https://t.co/KqhfMz9YMz", "id": "1171085819030884354"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171085623404503041"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DEncarmine", "id": "1097862007666233344"}]}, "in_reply_to_user_id": "1097862007666233344", "created_at": "2019-09-09T15:39:04.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019873242239193088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171084828093100032"}], "text": "@DEncarmine @suicida_mne \u043f\u0445\u0430\u0445\u0430\u0445, \u0432\u043e\u0442 \u0442\u0430\u043a \u0432\u043e\u0442\n\n\u0443 \u043c\u0435\u043d\u044f \u043f\u0430\u043f\u0430 \u0432\u044b\u0441\u043e\u043a\u0438\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u043e", "id": "1171085623404503041"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171085524322463746"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "flaviovmcosta", "id": "138909796"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 100, "probability": 0.6487, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "Braz\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:38:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18653013", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170596263265558528"}], "text": "RT @flaviovmcosta: EXCLUSIVO: Em reportagem no @UOLNoticias, @sergior64094992 e eu revelamos que a PF apura se Domingos Braz\u00e3o pagou ao PM\u2026", "id": "1171085524322463746"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171085231450939393"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mabel_huertas", "id": "41401099"}, {"start": 108, "end": 120, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:37:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "467444687", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171030364514422785"}], "text": "RT @mabel_huertas: A prop\u00f3sito de la joven que se suicida en el patrullero, cu\u00e1les son los protocolos de la @PoliciaPeru, por qu\u00e9 la llevan\u2026", "id": "1171085231450939393"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171085007005212673"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "svilardyq", "id": "763952581"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "FNAmbiental", "id": "370889025"}]}, "in_reply_to_user_id": "763952581", "created_at": "2019-09-09T15:36:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "156439154", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171043200485793794"}], "text": "@svilardyq @FNAmbiental Incre\u00edble tendencia suicida de esos pocos tomadores de decisiones, todos ellos con muy corta visi\u00f3n y motivados \u00fanicamente por factor $$\u20ac\u20ac\u00a3\u00a3\u00a3$$, sin considerar efectos derivados de irremediable da\u00f1o ecol\u00f3gico y consecuente p\u00e9rdida de patrimonio ambiental.", "id": "1171085007005212673"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171084977271951361"], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/xZk2ov9e0X", "expanded_url": "https://www.rcnradio.com/salud/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-alerta-la-oms", "display_url": "rcnradio.com/salud/cada-40-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rcnradio", "id": "40533752"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:36:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720978318", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171082078483623936"}], "text": "RT @rcnradio: Dato preocupante sobre tendencia de suicidios en el mundo https://t.co/xZk2ov9e0X", "id": "1171084977271951361"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171084888788885508"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "madfatbody", "id": "1093345772341473285"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:36:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122630759574048768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170755780854845441"}], "text": "RT @madfatbody: eu n\u00e3o posso me relacionar com ningu\u00e9m enquanto eu n\u00e3o conseguir me relacionar comigo mesma. eu sou deprimida, suicida, aut\u2026", "id": "1171084888788885508"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171084875459203077"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/W03bnjCRiA", "expanded_url": "https://mile.io/34yVX4g", "display_url": "mile.io/34yVX4g"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/2MV8L7jzUp", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1171084093741625344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2MV8L7jzUp", "media_key": "3_1171083819836989441"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:36:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104400710", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171084093741625344"}], "text": "RT @Milenio: Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo  https://t.co/W03bnjCRiA https://t.co/2MV8L7jzUp", "id": "1171084875459203077"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171084859479080960"], "in_reply_to_user_id": "1133473186266460160", "created_at": "2019-09-09T15:36:02.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152130871673139202", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171042706203840512"}], "text": "@_Cute_Satana_ @suicida_mne \u041e\u0434\u0438\u043d\u0430\u043a\u043e\u0432\u044b\u0439 \u0432\u043e\u0437\u0440\u0430\u0441\u0442 \u0438 \u0440\u043e\u0441\u0442, \u0430 \u043c\u044b \u043f\u043e\u0445\u043e\u0436\u0438)", "id": "1171084859479080960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171084830731362305"], "entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/lTPenW7Sdh", "expanded_url": "https://twitter.com/Pesgrau/status/1170792535054331904", "display_url": "twitter.com/Pesgrau/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.4698, "type": "Other", "normalized_text": "Afonso"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:35:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2632780198", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170792535054331904"}], "text": "no Afonso sempre tinha um suicida kkkkkkkk https://t.co/lTPenW7Sdh", "id": "1171084830731362305"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171084828093100032"], "in_reply_to_user_id": "1019873242239193088", "created_at": "2019-09-09T15:35:55.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1097862007666233344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171078737661702144"}], "text": "@xosl___ @suicida_mne \u0415\u0431\u0430 \u0442\u044b \u0448\u043a\u0430\u0444. \u041c\u043d\u0435 18, \u0430 \u043a \u043c\u0435\u043d\u044f \u0440\u043e\u0441\u0442 - 1.80. \u0428\u043e \u0437\u0430 \u044d\u0431\u0443\u0447\u0430\u044f \u0433\u0435\u043d\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u043b\u043e\u0442\u043e\u0440\u0435\u044f", "id": "1171084828093100032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171084826105040896"], "created_at": "2019-09-09T15:35:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1529151601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170919285222494209"}], "text": "RT @MiDulcePasion__: Quedarte donde no eres feliz es una acto suicida a tu ser. Es quedarte en la adicci\u00f3n de creer que necesitas de algo o\u2026", "id": "1171084826105040896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171084794299650049"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "MP_AP", "id": "57638009"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 92, "probability": 0.3545, "type": "Other", "normalized_text": "Washington Brand\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:35:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "326577017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171074444959371269"}], "text": "RT @MP_AP: Entrevista no MP+Perto com o professor doutor em comportamento, Washington Brand\u00e3o, do Ambulat\u00f3rio de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Crise Suicida, d\u2026", "id": "1171084794299650049"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171084755099684864"], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/i0LkJFeTKh", "expanded_url": "https://curadas.com/2019/09/09/lanzarse-una-guerra-con-colombia/", "display_url": "curadas.com/2019/09/09/lan\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CuradasVE", "id": "967020674723217408"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9825, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:35:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47511346", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171046848557015040"}], "text": "RT @CuradasVE: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia.\nhttps://t.co/i0LkJFeTKh", "id": "1171084755099684864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171084751232524292"], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/xZk2ov9e0X", "expanded_url": "https://www.rcnradio.com/salud/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-alerta-la-oms", "display_url": "rcnradio.com/salud/cada-40-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rcnradio", "id": "40533752"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:35:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3922815333", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171082078483623936"}], "text": "RT @rcnradio: Dato preocupante sobre tendencia de suicidios en el mundo https://t.co/xZk2ov9e0X", "id": "1171084751232524292"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171084720408596481"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-09T15:35:29.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1152130871673139202", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171041313212571650"}], "text": "@suicida_mne \u041c\u043d\u0435 15,\u0440\u043e\u0441\u0442 160", "id": "1171084720408596481"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171084650388832256"], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/LpE1nJhepM", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo_es_5d766516e4b0752102306cef?vm", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/cada-40-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo_es_5d766516e4b0752102306cef?vm"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElHuffPost", "id": "364528766"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:35:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1479442542", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171078493016399882"}], "text": "RT @ElHuffPost: El suicidio es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes\n\nhttps://t.co/LpE1nJhepM", "id": "1171084650388832256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171084648409116674"], "created_at": "2019-09-09T15:35:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "748644557621964800", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.7357, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}, "text": "Tres a\u00f1os despu\u00e9s me estoy viendo Escuadr\u00f3n suicida y la verdad me parece tremenda merda.", "id": "1171084648409116674"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171084426761162752"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/W03bnjCRiA", "expanded_url": "https://mile.io/34yVX4g", "display_url": "mile.io/34yVX4g"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/2MV8L7jzUp", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1171084093741625344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2MV8L7jzUp", "media_key": "3_1171083819836989441"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:34:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2867337681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171084093741625344"}], "text": "RT @Milenio: Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo  https://t.co/W03bnjCRiA https://t.co/2MV8L7jzUp", "id": "1171084426761162752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171084372348428288"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-09T15:34:06.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1130376001546932224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171041313212571650"}], "text": "@suicida_mne 20\n158\n\u0417\u0434\u0440\u0430\u0432\u0441\u0442\u0432\u0443\u0439\u0442\u0435, \u044f \u043b\u0438\u043b\u0438\u043f\u0443\u0442", "id": "1171084372348428288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171084303746383877"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mabel_huertas", "id": "41401099"}, {"start": 108, "end": 120, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:33:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046300587229368325", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171030364514422785"}], "text": "RT @mabel_huertas: A prop\u00f3sito de la joven que se suicida en el patrullero, cu\u00e1les son los protocolos de la @PoliciaPeru, por qu\u00e9 la llevan\u2026", "id": "1171084303746383877"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171084137983336448"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/M9zmzmnY0F", "expanded_url": "https://twitter.com/lanathica/status/1171042790035378178", "display_url": "twitter.com/lanathica/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:33:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "249298450", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171042790035378178"}], "text": "\u00bfEl abuelo de la naci\u00f3n con paranoia suicida? https://t.co/M9zmzmnY0F", "id": "1171084137983336448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171084093741625344"], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/W03bnjCRiA", "expanded_url": "https://mile.io/34yVX4g", "display_url": "mile.io/34yVX4g"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/2MV8L7jzUp", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1171084093741625344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2MV8L7jzUp", "media_key": "3_1171083819836989441"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:33:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "author_id": "24969337", "text": "Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo  https://t.co/W03bnjCRiA https://t.co/2MV8L7jzUp", "id": "1171084093741625344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171084025152163840"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MartnAugusto2", "id": "1058193668425895937"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 122, "probability": 0.5978, "type": "Place", "normalized_text": "MM"}, {"start": 197, "end": 205, "probability": 0.3616, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica"}, {"start": 233, "end": 239, "probability": 0.7817, "type": "Person", "normalized_text": "Lavagna"}]}, "in_reply_to_user_id": "1058193668425895937", "created_at": "2019-09-09T15:32:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "99801226", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170773578503114755"}], "text": "@MartnAugusto2 @SirLancelot2019 Hombre, hay que votar para que no vuelvan m\u00e1s. Luego, en la pr\u00f3xima elecci\u00f3n, se juzga a MM en las urnas si uno siente que debe hacerlo. Ahora urge continuar con la Rep\u00fablica, desperdiciar el voto con Lavagna es suicida.", "id": "1171084025152163840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171083909498642433"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opsargentina", "id": "1101368186"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 71, "tag": "saludmental"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:32:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127761395620229123", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171065742558674944"}], "text": "RT @opsargentina: El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para\u2026", "id": "1171083909498642433"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171083899038048256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YolandaRuizCe", "id": "151624064"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:32:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "276475298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171073563325030405"}], "text": "RT @YolandaRuizCe: La OMS alerta ante una estad\u00edstica preocupante: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo", "id": "1171083899038048256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171083882680201218"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.9471, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 149, "end": 157, "probability": 0.9778, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "in_reply_to_user_id": "15007299", "created_at": "2019-09-09T15:32:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "200715122", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171082745034022913"}], "text": "@ElNacionalWeb Creo que es al reves, todo lo tergiversan a su conveniencia, el Vicepresidente Duque sabe que seria suicida lanzarse a una guerra con Venezuela. Maduro solo les advirtio si supiera que fuera suicida no lo dice. Que quede claro apatridas, estamos dispuesto a   defender al pais", "id": "1171083882680201218"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171083804921999363"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "alexismelendezh", "id": "311830596"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "PatyNeira3", "id": "1134125020689698816"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.3717, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 211, "end": 216, "probability": 0.9065, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "in_reply_to_user_id": "311830596", "created_at": "2019-09-09T15:31:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "785999830141186049", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167554056920997888"}], "text": "@alexismelendezh @PatyNeira3 Mientras sigan a la sombra del ladr\u00f3n suicida y sus secuaces, el Apra est\u00e1 condenada a la extinci\u00f3n. Si no deslindan son parte de la corrupci\u00f3n y el asalto al Estado, perpetrado por Garc\u00eda durante d\u00e9cadas.", "id": "1171083804921999363"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171083765625565184"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/Pxg3IQsv6F", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "montsemagnet", "id": "70220953"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:31:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107353780", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171083538885677056"}], "text": "RT @montsemagnet: Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/Pxg3IQsv6F", "id": "1171083765625565184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171083670578487296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Teteeeu_09", "id": "1117602199989817344"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:31:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170085603440058368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171064603759038465"}], "text": "RT @Teteeeu_09: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu am\u2026", "id": "1171083670578487296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171083661871112193"], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/oeqAnTdlr9", "expanded_url": "http://dozz.es/ac32p2", "display_url": "dozz.es/ac32p2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elcorreo_com", "id": "15442630"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 76, "tag": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:31:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858048556732690432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171080366830039040"}], "text": "RT @elcorreo_com: \u2796 Cada dos horas y media se suicida una persona en #Espa\u00f1a  \ud83d\udc47https://t.co/oeqAnTdlr9", "id": "1171083661871112193"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171083595445878785"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "avirgilio50", "id": "274165126"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.6911, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:31:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167459658182868993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170849447166795776"}], "text": "RT @avirgilio50: \"Tinha um monte de editora religiosa l\u00e1 na Bienal vendendo a B\u00edblia, gente. Que perigo. Imagina se as crian\u00e7as leem a pass\u2026", "id": "1171083595445878785"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171083538885677056"], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/Pxg3IQsv6F", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:30:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70220953", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/Pxg3IQsv6F", "id": "1171083538885677056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171083493956341760"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/ug2ePY5rcv", "expanded_url": "http://bit.ly/2k5EvSr", "display_url": "bit.ly/2k5EvSr"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.2655, "type": "Place", "normalized_text": "UMAS"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Portada"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:30:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2486013314", "text": "#Portada \ud83d\udd34\u203c\ufe0f\n\nAl lugar lleg\u00f3 personal de UMAS, pero no fue posible evitar el tr\u00e1gico hecho\n\nhttps://t.co/ug2ePY5rcv", "id": "1171083493956341760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171083415346647041"], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:30:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2190663911", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171082745034022913"}], "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "id": "1171083415346647041"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171083258748121088"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/i0LkJEXiSJ", "expanded_url": "https://curadas.com/2019/09/09/lanzarse-una-guerra-con-colombia/", "display_url": "curadas.com/2019/09/09/lan\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "CuradasVE", "id": "967020674723217408"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9785, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.982, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:29:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70819188", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171082080333303809"}], "text": "RT @CuradasVE: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia. .,\nhttps://t.co/i0LkJEXiSJ", "id": "1171083258748121088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171083162061037569"], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/xZk2ov9e0X", "expanded_url": "https://www.rcnradio.com/salud/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-alerta-la-oms", "display_url": "rcnradio.com/salud/cada-40-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rcnradio", "id": "40533752"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:29:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "507704834", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171082078483623936"}], "text": "RT @rcnradio: Dato preocupante sobre tendencia de suicidios en el mundo https://t.co/xZk2ov9e0X", "id": "1171083162061037569"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171083096751595520"], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/AVH1LFiMNn", "expanded_url": "https://rondoniaurgente.com/2019/09/09/interior-jovem-e-encontrado-sem-vida-em-zona-rural-ha-indicios-de-que-vitima-tirou-a-propria-vida/", "display_url": "rondoniaurgente.com/2019/09/09/int\u2026"}], "mentions": [{"start": 132, "end": 145, "username": "RondoUrgente", "id": "97060438"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:29:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97060438", "text": "Interior \u2013 Jovem \u00e9 encontrado sem vida em zona rural (H\u00e1 ind\u00edcios de que v\u00edtima tirou a pr\u00f3pria vida) \n\nhttps://t.co/AVH1LFiMNn via @RondoUrgente", "id": "1171083096751595520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171083004606930945"], "created_at": "2019-09-09T15:28:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "24368569", "text": "Toda vez que me deparo com uma not\u00edcia de que um (ex) marido matou a mulher fico com a certeza de que educa\u00e7\u00e3o, campanhas, religi\u00e3o, etc., n\u00e3o funcionam pra todos.\n\nAlgumas pessoas s\u00f3 se intimidam pelo medo e pela possibilidade de puni\u00e7\u00e3o rigorosa.\n\nPrincipalmente os covardes.", "id": "1171083004606930945"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171082881646694406"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/I26Gu8A6KM", "expanded_url": "https://www.eltiempo.com/mundo/venezuela/moises-naim-habla-sobre-el-regimen-de-nicolas-maduro-409952", "display_url": "eltiempo.com/mundo/venezuel\u2026"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 107, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9801, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:28:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1091004944201732097", "text": "\u2018Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u2019 https://t.co/I26Gu8A6KM via @eltiempo", "id": "1171082881646694406"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171082863401426944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JohanLozada26", "id": "4921816918"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 62, "end": 71, "probability": 0.5776, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Rosales"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:28:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "326340551", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170746241782861824"}], "text": "RT @JohanLozada26: Guaid\u00f3: no hemos logrado sacar a Maduro de Miraflores.\n\nAnda con Manuel Rosales que en 2006 se prest\u00f3 para una trampa el\u2026", "id": "1171082863401426944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171082852693360642"], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/ffejHNtfmF", "expanded_url": "https://twitter.com/VOXBELLATOR1/status/1171013616709054465", "display_url": "twitter.com/VOXBELLATOR1/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "anpbcn", "id": "1686360960"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:28:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108060549298958336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171054691096158208"}], "text": "RT @anpbcn: Seg\u00fan este sondeo, Espa\u00f1a se suicida...una vez m\u00e1s https://t.co/ffejHNtfmF", "id": "1171082852693360642"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171082797890637825"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:27:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983666190806605824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}], "text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "id": "1171082797890637825"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171082745034022913"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:27:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "15007299", "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7   https://t.co/P6OBIvUxfE", "id": "1171082745034022913"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171082694740107266"], "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/owabU3B3P3", "expanded_url": "https://mailchi.mp/lapatilla.com/guerra-suicida", "display_url": "mailchi.mp/lapatilla.com/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.8307, "type": "Other", "normalized_text": "Guerra Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:27:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "361626034", "text": "Guerra Suicida: https://t.co/owabU3B3P3", "id": "1171082694740107266"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171082665837117443"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:27:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147313208300056582", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "id": "1171082665837117443"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171082622430326784"], "created_at": "2019-09-09T15:27:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012109677419814912", "text": "boa tarde pra quem voltou a ter idea\u00e7\u00e3o suicida", "id": "1171082622430326784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171082478171447297"], "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/r9sirwodp7", "expanded_url": "https://mailchi.mp/lapatilla.com/guerra-suicida", "display_url": "mailchi.mp/lapatilla.com/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.8307, "type": "Other", "normalized_text": "Guerra Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:26:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "232982159", "text": "Guerra Suicida: https://t.co/r9sirwodp7", "id": "1171082478171447297"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171082449834708992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:26:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928111242673377280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "id": "1171082449834708992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171082305106010113"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "alfonso_casi", "id": "751842996"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.5054, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:25:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172594007", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171081289027469312"}], "text": "RT @alfonso_casi: OMS: Cada 40 segundos se suicida una persona.\nAlgunos pa\u00edses han progresado en su prevenci\u00f3n, pero no es suficiente. La t\u2026", "id": "1171082305106010113"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171082287204700161"], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/oeqAnTdlr9", "expanded_url": "http://dozz.es/ac32p2", "display_url": "dozz.es/ac32p2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elcorreo_com", "id": "15442630"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 76, "tag": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:25:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "482044859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171080366830039040"}], "text": "RT @elcorreo_com: \u2796 Cada dos horas y media se suicida una persona en #Espa\u00f1a  \ud83d\udc47https://t.co/oeqAnTdlr9", "id": "1171082287204700161"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171082233672810497"], "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/49Q36gZxAT", "expanded_url": "https://twitter.com/eudmed/status/1171049392003940352", "display_url": "twitter.com/eudmed/status/\u2026"}], "mentions": [{"start": 97, "end": 107, "username": "IGGP_USMP", "id": "474266586"}, {"start": 175, "end": 190, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4126, "type": "Other", "normalized_text": "Ugenio"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:25:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "808633684358205440", "text": "Ugenio se atreve a hablar de calidad ejecutiva cuando \"catedr\u00e1tico\" de la escuela de gobierno de @IGGP_USMP que s\u00f3lo ten\u00eda alumnos qu\u00e9 quer\u00edan relacionarse con el violador de @AlanGarciaPeru y as\u00ed lograr puestos en un futuro gobierno del suicida. https://t.co/49Q36gZxAT", "id": "1171082233672810497"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171082191452954624"], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/LpE1nJhepM", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo_es_5d766516e4b0752102306cef?vm", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/cada-40-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo_es_5d766516e4b0752102306cef?vm"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElHuffPost", "id": "364528766"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:25:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2157134022", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171078493016399882"}], "text": "RT @ElHuffPost: El suicidio es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes\n\nhttps://t.co/LpE1nJhepM", "id": "1171082191452954624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171082080333303809"], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/i0LkJEXiSJ", "expanded_url": "https://curadas.com/2019/09/09/lanzarse-una-guerra-con-colombia/", "display_url": "curadas.com/2019/09/09/lan\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9845, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:25:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967020674723217408", "text": "Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia. .,\nhttps://t.co/i0LkJEXiSJ", "id": "1171082080333303809"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171082078483623936"], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/xZk2ov9e0X", "expanded_url": "https://www.rcnradio.com/salud/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-alerta-la-oms", "display_url": "rcnradio.com/salud/cada-40-\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:24:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40533752", "text": "Dato preocupante sobre tendencia de suicidios en el mundo https://t.co/xZk2ov9e0X", "id": "1171082078483623936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171081949756178435"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "avefenix_63", "id": "1168777668214579201"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 125, "probability": 0.8332, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo Sesto"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:24:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147028890826792961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171063941340049409"}], "text": "RT @avefenix_63: Amor m\u00edo, amor m\u00edo\ndiab\u00f3lico y lun\u00e1tico\nque poder ejerce sobre m\u00ed\nque hasta suicida soy por ti.\n\nCamilo Sesto\n\nEn iyi kad\u0131\u2026", "id": "1171081949756178435"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171081933234823169"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "McMichirro", "id": "529127693"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "SilvanaCastagn5", "id": "1087818534812569602"}, {"start": 48, "end": 63, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}, {"start": 64, "end": 79, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:24:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3171735557", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171054903176966147"}], "text": "RT @McMichirro: @XavierFiestas @SilvanaCastagn5 @SalvadorHeresi @SalvadorHeresi como tantos otros, incluyendo al suicida, son arribistas, a\u2026", "id": "1171081933234823169"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171081530447413250"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YolandaRuizCe", "id": "151624064"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:22:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2232324206", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171073563325030405"}], "text": "RT @YolandaRuizCe: La OMS alerta ante una estad\u00edstica preocupante: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo", "id": "1171081530447413250"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171081385911685121"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "oliveira_clayre", "id": "782227644263849984"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:22:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3421451759", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170879629428703232"}], "text": "RT @oliveira_clayre: eu fico t\u00e3o mal quando recebo not\u00edcias de que algu\u00e9m se suicidou. as vezes a pessoa da todas as pistas de que t\u00e1 mal,\u2026", "id": "1171081385911685121"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171081339787010053"], "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/KPEQQiD01O", "expanded_url": "https://twitter.com/UOLNoticias/status/1171060831842443265", "display_url": "twitter.com/UOLNoticias/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pablokossa", "id": "51230745"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "InterativaFM", "id": "31237532"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 131, "tag": "pauta"}, {"start": 132, "end": 148, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "in_reply_to_user_id": "51230745", "created_at": "2019-09-09T15:22:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74753191", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171060831842443265"}], "text": "@pablokossa @InterativaFM 79% dos suic\u00eddios ocorreram em pa\u00edses de baixa e m\u00e9dia. A cada 20 minutos um brasileiro se suicida #pauta #SetembroAmarelo https://t.co/KPEQQiD01O", "id": "1171081339787010053"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171081289027469312"], "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/36gMJPXzdw", "expanded_url": "https://www.who.int/es/news-room/detail/09-09-2019-suicide-one-person-dies-every-40-seconds", "display_url": "who.int/es/news-room/d\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.7703, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:21:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "751842996", "text": "OMS: Cada 40 segundos se suicida una persona.\nAlgunos pa\u00edses han progresado en su prevenci\u00f3n, pero no es suficiente. La tasa m\u00e1s elevada de suicidios se da en los pa\u00edses de ingresos altos. El suicidio es la segunda causa de muerte entre la juventud.\nhttps://t.co/36gMJPXzdw", "id": "1171081289027469312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171081198740889601"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YolandaRuizCe", "id": "151624064"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:21:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958079282143776768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171073563325030405"}], "text": "RT @YolandaRuizCe: La OMS alerta ante una estad\u00edstica preocupante: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo", "id": "1171081198740889601"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171081174179098625"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mabel_huertas", "id": "41401099"}, {"start": 108, "end": 120, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:21:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136058200204161025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171030364514422785"}], "text": "RT @mabel_huertas: A prop\u00f3sito de la joven que se suicida en el patrullero, cu\u00e1les son los protocolos de la @PoliciaPeru, por qu\u00e9 la llevan\u2026", "id": "1171081174179098625"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171081142818234371"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YolandaRuizCe", "id": "151624064"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:21:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95056075", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171073563325030405"}], "text": "RT @YolandaRuizCe: La OMS alerta ante una estad\u00edstica preocupante: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo", "id": "1171081142818234371"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171081096848707584"], "created_at": "2019-09-09T15:21:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184058783", "text": "Porque no teme a la muerte el que vive como un suicida.", "id": "1171081096848707584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171081012547399680"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-09T15:20:45.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106151722790121472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170755622683521024"}], "text": "@suicida_mne 8 \u043b\u0435\u0442\n\u042f \u0431\u043e\u044f\u043b\u0430\u0441\u044c \u044d\u0442\u043e\u0433\u043e", "id": "1171081012547399680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171080995262685186"], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/TEQabUpV8E", "expanded_url": "https://twitter.com/uleosouza/status/1170751496079720448/video/1", "display_url": "twitter.com/uleosouza/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "iamanitta", "id": "1516277798532530178"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7994, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.5025, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.8609, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9115, "type": "Other", "normalized_text": "Elite2"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 94, "tag": "Elite"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "Elite2"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:20:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831249267046154240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170858065698185217"}], "text": "RT @iamanitta: Pol\u00edcia : Voc\u00ea matou Marina se entregue , onde est\u00e1 o trof\u00e9u? \n\nPolo : \n\n#Elite #Elite2\nhttps://t.co/TEQabUpV8E", "id": "1171080995262685186"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171080918498447361"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/x7kbHji5oE", "expanded_url": "https://twitter.com/viernes88/status/1170610678597636097", "display_url": "twitter.com/viernes88/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:20:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "475786729", "text": "TODOS OS DIAS sai uma noticia sobre um homem hetero cis que matou e estuprou algu\u00e9m mas o povo ta pegando um fato que aconteceu uma \u00fanica vez pra generalizar como se a comunidade lgbtq+ tivesse culpa desse fato, vivem falando pra n\u00e3o generalizar que todo homem \u00e9 um estuprador mas https://t.co/x7kbHji5oE", "id": "1171080918498447361"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171080869261406208"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "a_clovinho27", "id": "748209609551265792"}]}, "in_reply_to_user_id": "748209609551265792", "created_at": "2019-09-09T15:20:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1733152086", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171079550568140806"}], "text": "@a_clovinho27 KAJSKSJSKSKZKSKSJKD n\u00e3o sei o que mais me matou de tanto rir, se foi o teu guarda-chuva ou da mochila abrindo com o pote de pastel, af que saudades", "id": "1171080869261406208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171080723975086080"], "created_at": "2019-09-09T15:19:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2657153753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170862099003838464"}], "text": "RT @Diegosansee: Ah y otra cosa que se me habia olvidado, despues de todo eso lucrecia se suicida", "id": "1171080723975086080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171080654433337345"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "dulcefbi", "id": "206284930"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "grupolaleyenda", "id": "135288121"}]}, "in_reply_to_user_id": "206284930", "created_at": "2019-09-09T15:19:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "52596263", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171073670611001346"}], "text": "@dulcefbi @grupolaleyenda Coraz\u00f3n suicida", "id": "1171080654433337345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171080556844638210"], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/LpE1nJhepM", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo_es_5d766516e4b0752102306cef?vm", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/cada-40-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo_es_5d766516e4b0752102306cef?vm"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElHuffPost", "id": "364528766"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:18:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989479098270584833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171078493016399882"}], "text": "RT @ElHuffPost: El suicidio es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes\n\nhttps://t.co/LpE1nJhepM", "id": "1171080556844638210"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171080477492555776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "claviggi", "id": "3635334923"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:18:38.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280641531", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159880120347308033"}], "text": "RT @claviggi: Amo Palazzo Altemps e la scultura che raffigura il Galata suicida. Credo ci siano pochi posti al mondo dove invece che in un\u2026", "id": "1171080477492555776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171080443891978240"], "created_at": "2019-09-09T15:18:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "357832532", "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida! \ud83c\udfb6\ud83c\udfa4", "id": "1171080443891978240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171080424245944321"], "created_at": "2019-09-09T15:18:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4230326248", "text": "Doideira man\u00e9, um casal de mulheres sa\u00edam pra trabalhar todo dia juntas e hoje uma falou pra outra ir andando na frente que ia dps e se matou dentro de casa ...", "id": "1171080424245944321"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171080386081951744"], "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/V4N9MLL1EV", "expanded_url": "https://estenografo.com/index.php/2019/09/09/se-suicida-un-hombre-en-villa-morelos/", "display_url": "estenografo.com/index.php/2019\u2026"}, {"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/S3IcVGcj3p", "expanded_url": "https://twitter.com/Estenografo1/status/1171080386081951744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S3IcVGcj3p", "media_key": "3_1171080384551018496"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:18:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095928960163213312", "text": "Se suicida un hombre en Villa\u00a0Morelos https://t.co/V4N9MLL1EV https://t.co/S3IcVGcj3p", "id": "1171080386081951744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171080366830039040"], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/oeqAnTdlr9", "expanded_url": "http://dozz.es/ac32p2", "display_url": "dozz.es/ac32p2"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 58, "tag": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:18:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "15442630", "text": "\u2796 Cada dos horas y media se suicida una persona en #Espa\u00f1a  \ud83d\udc47https://t.co/oeqAnTdlr9", "id": "1171080366830039040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171080303538036738"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YolandaRuizCe", "id": "151624064"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:17:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "208800392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171073563325030405"}], "text": "RT @YolandaRuizCe: La OMS alerta ante una estad\u00edstica preocupante: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo", "id": "1171080303538036738"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171080261293023233"], "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/9to6NL1M19", "expanded_url": "https://mayanoticias.com/playa-del-carmen/joven-se-suicida-en-playa-del-carmen-2/", "display_url": "mayanoticias.com/playa-del-carm\u2026"}, {"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/rSipHRG2SU", "expanded_url": "https://twitter.com/MayanoticiasQ/status/1171080261293023233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rSipHRG2SU", "media_key": "3_1171080255693643777"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.9508, "type": "Place", "normalized_text": "Playa del Carmen"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:17:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1022899235145039875", "text": "Joven se suicida en Playa del Carmen\n\nhttps://t.co/9to6NL1M19 https://t.co/rSipHRG2SU", "id": "1171080261293023233"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171080257195130886"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YolandaRuizCe", "id": "151624064"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:17:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "384885821", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171073563325030405"}], "text": "RT @YolandaRuizCe: La OMS alerta ante una estad\u00edstica preocupante: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo", "id": "1171080257195130886"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171080151142191105"], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:17:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1263350886", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171076033115840512"}], "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "id": "1171080151142191105"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171080145781870593"], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/LpE1nJhepM", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo_es_5d766516e4b0752102306cef?vm", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/cada-40-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo_es_5d766516e4b0752102306cef?vm"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElHuffPost", "id": "364528766"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:17:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "436833898", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171078493016399882"}], "text": "RT @ElHuffPost: El suicidio es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes\n\nhttps://t.co/LpE1nJhepM", "id": "1171080145781870593"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171080102471503872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mercedesnavio", "id": "276246105"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 85, "probability": 0.5833, "type": "Other", "normalized_text": "H12Octubre"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.3363, "type": "Person", "normalized_text": "HLaPaz"}, {"start": 96, "end": 111, "probability": 0.4467, "type": "Other", "normalized_text": "HGregorioMara\u00f1on"}, {"start": 114, "end": 116, "probability": 0.3578, "type": "Other", "normalized_text": "FJD"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 86, "tag": "H12Octubre"}, {"start": 87, "end": 94, "tag": "HLaPaz"}, {"start": 95, "end": 112, "tag": "HGregorioMara\u00f1on"}, {"start": 113, "end": 117, "tag": "FJD"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:17:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "411818132", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171075582039396352"}], "text": "RT @mercedesnavio: \ud83d\udd35Prevenci\u00f3n Suicidio @SaludMadrid \n\u2705Programas Evaluados\n#H12Octubre #HLaPaz\n#HGregorioMara\u00f1on #FJD\n\u2705C\u00f3digo Hospitalario\u2026", "id": "1171080102471503872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171080060306112512"], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:16:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82414371", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171079007967809537"}], "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "id": "1171080060306112512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171079966894755840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:16:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061380320174448640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}], "text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "id": "1171079966894755840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171079955247239168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YolandaRuizCe", "id": "151624064"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:16:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3073535134", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171073563325030405"}], "text": "RT @YolandaRuizCe: La OMS alerta ante una estad\u00edstica preocupante: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo", "id": "1171079955247239168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171079917083213824"], "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/iq5LMvkXA4", "expanded_url": "https://twitter.com/aosdeke/status/1171079917083213824/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iq5LMvkXA4", "media_key": "7_1171079887303692292"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 41, "probability": 0.599, "type": "Person", "normalized_text": "Daisy Brilhassem"}, {"start": 155, "end": 159, "probability": 0.4553, "type": "Other", "normalized_text": "Sarge"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:16:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "1058160248744239104", "text": "EU IA AMAR se os olhos da Daisy Brilhassem assim toda vez que ela fizesse muita for\u00e7a nos seus poderes, igual matou os morcegos aliens e tentou derrubar o Sarge Aaaaaaa https://t.co/iq5LMvkXA4", "id": "1171079917083213824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171079745351618561"], "created_at": "2019-09-09T15:15:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090680953612238853", "text": "\u00f3dio e rancor fazem parte do meu corpo\nsaudade da minha ... no momento \u00e9 s\u00f3 o que sinto\nvida bandida f\u00e1brica de suicida\ngar\u00e7om, faz favor: mais um gole de auto-estima", "id": "1171079745351618561"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171079735138537474"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "caroba94", "id": "2170654941"}]}, "in_reply_to_user_id": "2170654941", "created_at": "2019-09-09T15:15:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "486827962", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171078719320088577"}], "text": "@caroba94 Nada m\u00e1s fundamentalista (y suicida) que afirmar que el macrismo es \"la \u00fanica o \u00faltima oportunidad\".", "id": "1171079735138537474"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171079458167689216"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:14:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "15007299", "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7   https://t.co/P6OBIvUxfE", "id": "1171079458167689216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171079425586343937"], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/LpE1nJhepM", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo_es_5d766516e4b0752102306cef?vm", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/cada-40-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo_es_5d766516e4b0752102306cef?vm"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElHuffPost", "id": "364528766"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:14:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1952158982", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171078493016399882"}], "text": "RT @ElHuffPost: El suicidio es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes\n\nhttps://t.co/LpE1nJhepM", "id": "1171079425586343937"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171079390005989376"], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/SlKKUwqnxv", "expanded_url": "http://bit.ly/2LCMMY0", "display_url": "bit.ly/2LCMMY0"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:14:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4878447094", "text": "A cada 40 segundos, uma pessoa se suicida no mundo, alerta OMS https://t.co/SlKKUwqnxv", "id": "1171079390005989376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171079328181948416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:14:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131562340", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}], "text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "id": "1171079328181948416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171079306132578305"], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/LpE1nJhepM", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo_es_5d766516e4b0752102306cef?vm", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/cada-40-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo_es_5d766516e4b0752102306cef?vm"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElHuffPost", "id": "364528766"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:13:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2876650035", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171078493016399882"}], "text": "RT @ElHuffPost: El suicidio es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes\n\nhttps://t.co/LpE1nJhepM", "id": "1171079306132578305"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171079125211262978"], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:13:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95094897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171079007967809537"}], "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "id": "1171079125211262978"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171079076175593472"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/yz69NLjHAJ", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1171068349750665218", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 80, "end": 95, "username": "JVQCONGRESISTA", "id": "816090630"}], "annotations": [{"start": 145, "end": 147, "probability": 0.5705, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}]}, "in_reply_to_user_id": "111815940", "created_at": "2019-09-09T15:13:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893562512037294081", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171068349750665218"}], "text": "@JorgeDCG el pa\u00eds necesita di\u00e1logo? O t\u00fa y dem\u00e1s corruptos necesitan impunidad?\n@JVQCONGRESISTA est\u00e1 a favor d adelanto d elecciones.\nEl suicida AGP dec\u00eda \"Quien no la debe no la teme\".\nPueblo peruano NO es cojudo, todos los q no quieren irse es xq tienen arrugas con la justicia! https://t.co/yz69NLjHAJ", "id": "1171079076175593472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171079007967809537"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:12:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "15007299", "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7   https://t.co/P6OBIvUxfE", "id": "1171079007967809537"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171078937780375554"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/Edh62L9yGK", "expanded_url": "http://YUNEWS.KZ", "display_url": "YUNEWS.KZ"}, {"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/a08lMTL7xf", "expanded_url": "https://yunews.kz/ru/9079-Popytka-suicida", "display_url": "yunews.kz/ru/9079-Popytk\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:12:31.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072004430118248448", "text": "\u041f\u043e\u043f\u044b\u0442\u043a\u0430 \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 - \u043d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438 \u041a\u0430\u0437\u0430\u0445\u0441\u0442\u0430\u043d\u0430 \u0438 \u041c\u0438\u0440\u0430 | https://t.co/Edh62L9yGK https://t.co/a08lMTL7xf", "id": "1171078937780375554"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171078889478557697"], "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/8bVwgQmVEy", "expanded_url": "https://twitter.com/adriangiltigre/status/1171078889478557697/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8bVwgQmVEy", "media_key": "7_1171078703780171776"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:12:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "70613168", "text": "Como un suicida\nllegu\u00e9 a tu cuerpo\ny me perd\u00ed, \ntras el perfume,\ncomo una nube \ndentro de un cielo... https://t.co/8bVwgQmVEy", "id": "1171078889478557697"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171078888807698432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "TolossoHermann", "id": "929025340458131458"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:12:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "432406215", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171040039343677440"}], "text": "RT @TolossoHermann: Eu j\u00e1 critiquei os suicidas, mas hoje em dia n\u00e3o fa\u00e7o mais isso. N\u00f3s n\u00e3o sabemos da hist\u00f3ria por de tr\u00e1s de um suicida.\u2026", "id": "1171078888807698432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171078879303360512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YolandaRuizCe", "id": "151624064"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:12:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "977276396820197376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171073563325030405"}], "text": "RT @YolandaRuizCe: La OMS alerta ante una estad\u00edstica preocupante: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo", "id": "1171078879303360512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171078832885063680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DarioLazaro3", "id": "3480754816"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:12:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891871134068736001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1100828775007309825"}], "text": "RT @DarioLazaro3: De que te sirve hablar de muerte a un suicida", "id": "1171078832885063680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171078804019798018"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "felipesantoto", "id": "195521187"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "Ag_Monteverde", "id": "1353382832"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:11:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146946007323856897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170883125179760642"}], "text": "RT @felipesantoto: @Ag_Monteverde El sector privado sobrevive gracias a que un 40% de la actividad econ\u00f3mica es en negro y escapa a la conf\u2026", "id": "1171078804019798018"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171078799280300033"], "created_at": "2019-09-09T15:11:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809832475178450944", "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida", "geo": {"place_id": "01c93e351e3122fb"}, "id": "1171078799280300033"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171078737661702144"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-09T15:11:43.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019873242239193088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171041313212571650"}], "text": "@suicida_mne 15 180", "id": "1171078737661702144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171078664236216321"], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/LpE1nJhepM", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo_es_5d766516e4b0752102306cef?vm", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/cada-40-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo_es_5d766516e4b0752102306cef?vm"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElHuffPost", "id": "364528766"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:11:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175004584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171078493016399882"}], "text": "RT @ElHuffPost: El suicidio es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes\n\nhttps://t.co/LpE1nJhepM", "id": "1171078664236216321"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171078616731529217"], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/LpE1nJhepM", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo_es_5d766516e4b0752102306cef?vm", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/cada-40-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo_es_5d766516e4b0752102306cef?vm"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElHuffPost", "id": "364528766"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:11:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2182647092", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171078493016399882"}], "text": "RT @ElHuffPost: El suicidio es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes\n\nhttps://t.co/LpE1nJhepM", "id": "1171078616731529217"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171078558300684288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Teteeeu_09", "id": "1117602199989817344"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:11:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "850438335092977664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171064603759038465"}], "text": "RT @Teteeeu_09: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu am\u2026", "id": "1171078558300684288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171078493016399882"], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/LpE1nJhepM", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo_es_5d766516e4b0752102306cef?vm", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/cada-40-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo_es_5d766516e4b0752102306cef?vm"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:10:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "author_id": "364528766", "text": "El suicidio es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes\n\nhttps://t.co/LpE1nJhepM", "id": "1171078493016399882"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171078468983033856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juanlosimental", "id": "289722121"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 125, "probability": 0.9195, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:10:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "252455592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171073992372961280"}], "text": "RT @juanlosimental: El dato de hoy...\n\nEn el mundo, cada 40 segundos se suicida una persona.\n\nOrganizaci\u00f3n Mundial de la Salud https://t.co\u2026", "id": "1171078468983033856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171078427870400513"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YolandaRuizCe", "id": "151624064"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:10:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149276113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171073563325030405"}], "text": "RT @YolandaRuizCe: La OMS alerta ante una estad\u00edstica preocupante: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo", "id": "1171078427870400513"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171078261541134336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YolandaRuizCe", "id": "151624064"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:09:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127036369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171073563325030405"}], "text": "RT @YolandaRuizCe: La OMS alerta ante una estad\u00edstica preocupante: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo", "id": "1171078261541134336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171078131328921601"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "tommasi_ignacio", "id": "1008478475974533120"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 31, "tag": "suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "1008478475974533120", "created_at": "2019-09-09T15:09:18.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4780150648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171077913027993600"}], "text": "@tommasi_ignacio super #suicida", "id": "1171078131328921601"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171077896980635653"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "odonelorza2011", "id": "284488502"}, {"start": 16, "end": 21, "username": "PSOE", "id": "50982086"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 27, "probability": 0.9518, "type": "Organization", "normalized_text": "ABC"}, {"start": 95, "end": 98, "probability": 0.974, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "in_reply_to_user_id": "284488502", "created_at": "2019-09-09T15:08:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1425372895", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171069685976182787"}], "text": "@odonelorza2011 @PSOE el ABC y toda la bater\u00eda de medios del fascio dar\u00e1n buenos resultados al PSOE (partido suicida), buscando nuevas elecciones que dar\u00e1n la victoria al tripartito de derechas. Conmigo no cuenten", "id": "1171077896980635653"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171077634748551168"], "created_at": "2019-09-09T15:07:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3579559577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170862099003838464"}], "text": "RT @Diegosansee: Ah y otra cosa que se me habia olvidado, despues de todo eso lucrecia se suicida", "id": "1171077634748551168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171077515718385665"], "created_at": "2019-09-09T15:06:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "279572473", "text": "Mano, vai se foder. Pai matou a pr\u00f3pria filha de 2 anos por n\u00e3o aceitar o fim do relacionamento. Eu NAO SEI LIDAR c esse tipo de noticia, por mais que ultimamente seja noticia recorrente", "id": "1171077515718385665"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171077144396607495"], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/kMXKuPxWtI", "expanded_url": "http://br.rfi.fr/mundo/20190909-cada-40-segundos-uma-pessoa-se-suicida-no-mundo-alerta-oms", "display_url": "br.rfi.fr/mundo/20190909\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:05:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "827606845", "text": "A cada 40 segundos, uma pessoa se suicida no mundo, alerta OMS. https://t.co/kMXKuPxWtI", "id": "1171077144396607495"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171077047428370432"], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/i0LkJFeTKh", "expanded_url": "https://curadas.com/2019/09/09/lanzarse-una-guerra-con-colombia/", "display_url": "curadas.com/2019/09/09/lan\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:05:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967020674723217408", "text": "Maduro sabe que ser\u00eda     suicida lanzarse a una guerra contra Colombia.\nhttps://t.co/i0LkJFeTKh", "id": "1171077047428370432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171077012376756231"], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/2ZGpfRT0de", "expanded_url": "https://twitter.com/_OctavioSalazar/status/1170721301897629696", "display_url": "twitter.com/_OctavioSalaza\u2026"}], "mentions": [{"start": 39, "end": 54, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:04:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "808633684358205440", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170721301897629696"}], "text": "En el gobierno del cobarde violador de @AlanGarciaPeru el Per\u00fa tuvo muchos m\u00e1s recursos, a pesar de ello, no pudo contener el n\u00famero de defunciones en neonatos, ya qu\u00e9 el suicida s\u00f3lo estuvo interesado en hacer negocios ilicitos. Nada + q un pobre LADRON. https://t.co/2ZGpfRT0de", "id": "1171077012376756231"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171076890284580864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mabel_huertas", "id": "41401099"}, {"start": 108, "end": 120, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:04:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "239220441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171030364514422785"}], "text": "RT @mabel_huertas: A prop\u00f3sito de la joven que se suicida en el patrullero, cu\u00e1les son los protocolos de la @PoliciaPeru, por qu\u00e9 la llevan\u2026", "id": "1171076890284580864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171076808864862209"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "marbandefrutos", "id": "173993993"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.4949, "type": "Other", "normalized_text": "Isabel"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.6461, "type": "Person", "normalized_text": "Alba"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.5217, "type": "Other", "normalized_text": "Silvia"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 53, "tag": "Suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:04:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2984604827", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171011715116470272"}], "text": "RT @marbandefrutos: Tres historias sobre el #Suicidio\nIsabel, Alba y Silvia, son experiencias de superaci\u00f3n en ideaci\u00f3n suicida en la Jorna\u2026", "id": "1171076808864862209"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171076768444403712"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "yoojkoo", "id": "1402042166634070017"}]}, "in_reply_to_user_id": "897171531339640832", "created_at": "2019-09-09T15:03:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887505198255616001", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171071805521571841"}], "text": "@yoojkoo Eu tenho uma proposta \nA gente se enforca\nSe suicida a noite toda", "id": "1171076768444403712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171076593286078465"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YolandaRuizCe", "id": "151624064"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:03:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143830873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171073563325030405"}], "text": "RT @YolandaRuizCe: La OMS alerta ante una estad\u00edstica preocupante: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo", "id": "1171076593286078465"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171076556959158272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YolandaRuizCe", "id": "151624064"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:03:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "563048982", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171073563325030405"}], "text": "RT @YolandaRuizCe: La OMS alerta ante una estad\u00edstica preocupante: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo", "id": "1171076556959158272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171076537556361217"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YolandaRuizCe", "id": "151624064"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:02:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3297608752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171073563325030405"}], "text": "RT @YolandaRuizCe: La OMS alerta ante una estad\u00edstica preocupante: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo", "id": "1171076537556361217"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171076509945225216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "madfatbody", "id": "1093345772341473285"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:02:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170814266846433280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170755780854845441"}], "text": "RT @madfatbody: eu n\u00e3o posso me relacionar com ningu\u00e9m enquanto eu n\u00e3o conseguir me relacionar comigo mesma. eu sou deprimida, suicida, aut\u2026", "id": "1171076509945225216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171076430807162881"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:02:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "478214114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "id": "1171076430807162881"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171076296794918912"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "in_reply_to_user_id": "18762875", "created_at": "2019-09-09T15:02:01.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2880151288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171010274947678208"}], "text": "@matteorenzi Te per\u00f2 sei un suicida eh.", "id": "1171076296794918912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171076255556485121"], "entities": {"urls": [{"start": 444, "end": 467, "url": "https://t.co/QigUOk4QfR", "expanded_url": "https://twitter.com/flejemalilla/status/1171076255556485121/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QigUOk4QfR", "media_key": "3_1171076249860677633"}, {"start": 444, "end": 467, "url": "https://t.co/QigUOk4QfR", "expanded_url": "https://twitter.com/flejemalilla/status/1171076255556485121/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QigUOk4QfR", "media_key": "3_1171076249869004800"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "NdeeNegro", "id": "1565245674"}, {"start": 47, "end": 60, "username": "flejefrutero", "id": "1604145079"}, {"start": 77, "end": 90, "username": "trankilicese", "id": "308052730"}, {"start": 91, "end": 102, "username": "flejemixed", "id": "2335701192"}, {"start": 128, "end": 140, "username": "flejetoleta", "id": "436650306"}, {"start": 207, "end": 216, "username": "isaacgo9", "id": "770257069"}, {"start": 249, "end": 263, "username": "literallyanya", "id": "1478735737176530946"}, {"start": 264, "end": 274, "username": "iresaurio", "id": "1270741447"}, {"start": 375, "end": 385, "username": "NdeeNegro", "id": "1565245674"}]}, "in_reply_to_user_id": "327572346", "created_at": "2019-09-09T15:01:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "327572346", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171075511721877517"}], "text": "@NdeeNegro @Oset0 @flejelimpito @FlejeJinamero @flejefrutero @flejesadchonda @trankilicese @flejemixed @flejecalvo @xnotworthit @flejetoleta @flejeyatekomo @flejesaiko @Rabby262 @jacintodevega @flejeoraoras @isaacgo9 @flejeradiador @magnoprimadonna @LiterallyAnya @iresaurio @Cutebigheart Durante el d\u00eda 5 no pasa nada relevante, pero en la noche @FlejeJinamero estrangula a @NdeeNegro y @Cutebigheart est\u00e1 hasta la polla de todo y se suicida. https://t.co/QigUOk4QfR", "id": "1171076255556485121"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171076246152929280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YolandaRuizCe", "id": "151624064"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:01:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111644655", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171073563325030405"}], "text": "RT @YolandaRuizCe: La OMS alerta ante una estad\u00edstica preocupante: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo", "id": "1171076246152929280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171076212183175174"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "avefenix_63", "id": "1168777668214579201"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 125, "probability": 0.8332, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo Sesto"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:01:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156575558580539397", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171063941340049409"}], "text": "RT @avefenix_63: Amor m\u00edo, amor m\u00edo\ndiab\u00f3lico y lun\u00e1tico\nque poder ejerce sobre m\u00ed\nque hasta suicida soy por ti.\n\nCamilo Sesto\n\nEn iyi kad\u0131\u2026", "id": "1171076212183175174"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171076179274715136"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "oguardingo", "id": "211387334"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "lopez_vallet", "id": "3001624527"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 96, "probability": 0.9633, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 186, "end": 187, "probability": 0.3377, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}, {"start": 246, "end": 252, "probability": 0.8539, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}]}, "in_reply_to_user_id": "211387334", "created_at": "2019-09-09T15:01:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "521409451", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171016436787159041"}], "text": "@oguardingo @lopez_vallet Si vamos a elecciones, se extender\u00e1 la impresi\u00f3n de que votar a Podemos es votar al bloqueo de la izquierda. Algo parecido pasar\u00e1 en el centro liberal, votar a Cs es alimentar la par\u00e1lisis. La repetici\u00f3n es suicida para Podemos por eso creo que no habr\u00e1 elecciones.", "id": "1171076179274715136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171076123972833280"], "created_at": "2019-09-09T15:01:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140161934328811520", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.8782, "type": "Place", "normalized_text": "LGBTQIA"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "PaisContraFelipeNeto"}]}, "text": "#PaisContraFelipeNeto\nCerteza q um desses pais tem um filho LGBTQIA+ .\nDepois os pais se perguntam porque os filhos n\u00e3o contam as coisas pra eles\nDepois se perguntam porque o filho/a se matou.\nVendo essa tag s\u00f3 me faz querer ser a melhor m\u00e3e do mundo no futuro e ama-lo plenamente", "id": "1171076123972833280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171076033115840512"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:00:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "15007299", "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7  https://t.co/P6OBIvUxfE", "id": "1171076033115840512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171075941608689664"], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/gbclvMEYnI", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "redaccionmedica", "id": "229001251"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.7142, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 33, "tag": "Psiquiatr\u00eda"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:00:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703239374067134464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171060027014209537"}], "text": "RT @redaccionmedica: #Psiquiatr\u00eda La OMS alerta: cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/gbclvMEYnI", "id": "1171075941608689664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171075933421428736"], "created_at": "2019-09-09T15:00:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "86538159", "text": "\"Que era pluma y es espada\nHuele a rabia contenida\nSabe a euforia desatada\nEs una canci\u00f3n suicida\nDolorida y desgarrada\nQue la voz del amo es vida\nY tu sin amo no eres nada\nY tu sin amo no eres...\"\n\ud83c\udfa7\ud83c\udfb6\n\n(La voz del amo siempre merece la pena escucharla.)", "id": "1171075933421428736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171075889632862208"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/lMMjvOmCR3", "expanded_url": "http://lavoz.gal/tvblm1", "display_url": "lavoz.gal/tvblm1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavozdegalicia.es/noticia/sociedad/2019/09/09/drama-suicidio-muerte-40-segundos-suicidios-oms/00031568036771109688232.htm?utm_source=twitter&utm_medium=referral&utm_campaign=twgen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "lavozdegalicia", "id": "38640768"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.8219, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:00:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1204148364", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171067757808488450"}], "text": "RT @lavozdegalicia: La OMS alerta: cada 40 segundos una persona en el mundo se suicida https://t.co/lMMjvOmCR3", "id": "1171075889632862208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171075794350817281"], "created_at": "2019-09-09T15:00:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1556823115", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170891016632766465"}], "text": "RT @frankzhangg: que saudade de uma produ\u00e7\u00e3o bem feita com divulga\u00e7\u00e3o de qualidade e com conte\u00fado instigante e fiel ao o q o filme \u00e9 e pass\u2026", "id": "1171075794350817281"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171075757986263042"], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/MBplEsMSCq", "expanded_url": "https://www.laopiniondemurcia.es/comunidad/2019/09/09/telefono-esperanza-atiende-252-personas/1050911.html", "display_url": "laopiniondemurcia.es/comunidad/2019\u2026"}], "mentions": [{"start": 110, "end": 126, "username": "diariolaopinion", "id": "129907921"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 26, "probability": 0.5427, "type": "Other", "normalized_text": "Tel\u00e9fono de la Esperanza"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:59:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "272581021", "text": "El Tel\u00e9fono de la Esperanza atiende a 252 personas con tendencia suicida este a\u00f1o https://t.co/MBplEsMSCq via @diariolaopinion", "id": "1171075757986263042"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171075711945203712"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "AnaAnn90", "id": "862852483118501888"}]}, "in_reply_to_user_id": "862852483118501888", "created_at": "2019-09-09T14:59:41.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "307583332", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170656285097975808"}], "text": "@AnaAnn90 Suicida", "id": "1171075711945203712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171075701379874819"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/k4905hyvP5", "expanded_url": "http://www.joseacontreras.net/blog/se-suicida-lanzandose-desde-el-septimo-piso-de-un-hotel-en-tijuana/", "display_url": "joseacontreras.net/blog/se-suicid\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/PLUQpFDTJr", "expanded_url": "https://twitter.com/joseacontreras/status/1171075701379874819/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PLUQpFDTJr", "media_key": "3_1171075699886702592"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:59:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75732594", "text": "Se suicida lanz\u00e1ndose desde el s\u00e9ptimo piso de un hotel, en\u00a0Tijuana https://t.co/k4905hyvP5 https://t.co/PLUQpFDTJr", "id": "1171075701379874819"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171075685751959557"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YolandaRuizCe", "id": "151624064"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:59:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113146835344949255", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171073563325030405"}], "text": "RT @YolandaRuizCe: La OMS alerta ante una estad\u00edstica preocupante: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo", "id": "1171075685751959557"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171075582039396352"], "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/xm4ezO1DBC", "expanded_url": "http://www.comunidad.madrid/servicios/salud/depresion-conducta-suicida", "display_url": "comunidad.madrid/servicios/salu\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1565671889359486977/3A3v4JBL?format=jpg&name=orig", "width": 1170, "height": 300}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1565671889359486977/3A3v4JBL?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Depresi\u00f3n y conducta suicida", "description": "La depresi\u00f3n es uno de los trastornos mentales m\u00e1s frecuentes. Seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS), la depresi\u00f3n afecta en el mundo a unos 121 millones de personas, y una de cada cinco personas llegar\u00e1 a desarrollar un cuadro depresivo en su vida, aumentando este n\u00famero si se a\u00f1aden otros factores como enfermedades m\u00e9dicas o situaciones de estr\u00e9s. Algunas personas est\u00e1n m\u00e1s predispuestas a padecerla, aproximadamente un 15% de la poblaci\u00f3n sufre alg\u00fan episodio a lo largo de su vida. Adem\u00e1s, se prev\u00e9 en el a\u00f1o 2020, la depresi\u00f3n pase a convertirse en la segunda causa m\u00e1s com\u00fan de discapacidad, despu\u00e9s de las enfermedades cardiovasculares. Se estima que afecta a 1 de cada 6 espa\u00f1oles en alg\u00fan momento a lo largo de su vida.", "unwound_url": "https://www.comunidad.madrid/servicios/salud/depresion-conducta-suicida"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 33, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 66, "probability": 0.5159, "type": "Other", "normalized_text": "H12Octubre"}, {"start": 77, "end": 92, "probability": 0.3973, "type": "Other", "normalized_text": "HGregorioMara\u00f1on"}, {"start": 95, "end": 97, "probability": 0.3974, "type": "Other", "normalized_text": "FJD"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.477, "type": "Organization", "normalized_text": "ARSUIC"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 67, "tag": "H12Octubre"}, {"start": 68, "end": 75, "tag": "HLaPaz"}, {"start": 76, "end": 93, "tag": "HGregorioMara\u00f1on"}, {"start": 94, "end": 98, "tag": "FJD"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:59:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 47, "quote_count": 2}, "author_id": "276246105", "text": "\ud83d\udd35Prevenci\u00f3n Suicidio @SaludMadrid \n\u2705Programas Evaluados\n#H12Octubre #HLaPaz\n#HGregorioMara\u00f1on #FJD\n\u2705C\u00f3digo Hospitalario Evaluado ARSUIC\n\u2705Campa\u00f1as de Sensibilizaci\u00f3n\n\u2705FormacionAPySUMMA\n\u2705Edici\u00f3n d Gu\u00edas espec\u00edficas.\n\ud83d\udd35Las cosas no se dicen, se hacen:\ud83d\udc47\nhttps://t.co/xm4ezO1DBC", "id": "1171075582039396352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171075576578347008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mabel_huertas", "id": "41401099"}, {"start": 108, "end": 120, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:59:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3316064723", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171030364514422785"}], "text": "RT @mabel_huertas: A prop\u00f3sito de la joven que se suicida en el patrullero, cu\u00e1les son los protocolos de la @PoliciaPeru, por qu\u00e9 la llevan\u2026", "id": "1171075576578347008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171075490138021893"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YolandaRuizCe", "id": "151624064"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:58:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1348325738", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171073563325030405"}], "text": "RT @YolandaRuizCe: La OMS alerta ante una estad\u00edstica preocupante: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo", "id": "1171075490138021893"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171075441857302530"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YolandaRuizCe", "id": "151624064"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:58:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48444214", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171073563325030405"}], "text": "RT @YolandaRuizCe: La OMS alerta ante una estad\u00edstica preocupante: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo", "id": "1171075441857302530"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171075372953346048"], "created_at": "2019-09-09T14:58:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072868419110748160", "text": "Ver um suic\u00eddio \u00e9 desesperador. Por vezes o suicida realiza o ato em gozo, rindo em um prazer l\u00fadico e que logo se tornar\u00e1 o que realmente \u00e9, ef\u00eamero. Por fim, ele morre. Ningu\u00e9m conseguiria par\u00e1-lo pois ele os impedia. A morte n\u00e3o parecia morte, mas infelizmente o era.", "id": "1171075372953346048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171075363579072520"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SimancasRafael", "id": "402219133"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "HoyPorHoy", "id": "225887277"}, {"start": 27, "end": 32, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "in_reply_to_user_id": "402219133", "created_at": "2019-09-09T14:58:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "411030492", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170970756282572800"}], "text": "@SimancasRafael @HoyPorHoy @PSOE Estimado compa\u00f1ero, no me gusta lo que est\u00e1 pasando. Se est\u00e1 jugando con el voto socialista a un postureo suicida de las izquierdas. No acepto que mi voto socialista se desperdicie con unas nuevas elecciones que pueden darle el gobierno a las derechas", "id": "1171075363579072520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171075345367339009"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlvaroOlmo", "id": "38394750"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 41, "probability": 0.449, "type": "Other", "normalized_text": "Paloma San Basilio"}, {"start": 52, "end": 63, "probability": 0.9339, "type": "Other", "normalized_text": "Mi ordenador"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:58:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "20797734", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170991420611710976"}], "text": "RT @AlvaroOlmo: En 1986 Paloma San Basilio cantaba 'Mi ordenador', una canci\u00f3n visionaria en la que la protagonista se enamora de un ordena\u2026", "id": "1171075345367339009"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171075298181439488"], "created_at": "2019-09-09T14:58:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "817725773545164802", "text": "mente suicida, corpo existencial, um toque de esperan\u00e7a e a bala passa de raspao. todos olham e riem em vao", "id": "1171075298181439488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171075289914458112"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/5BUdV2nZw1", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:58:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1409212200", "text": "Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/5BUdV2nZw1", "id": "1171075289914458112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171075210252115968"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "asturmoza", "id": "3125325130"}]}, "in_reply_to_user_id": "3125325130", "created_at": "2019-09-09T14:57:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "221153648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171073261876187137"}], "text": "@asturmoza Puede que sea incluso peor... un sistema econ\u00f3mico suicida controlado por una pandilla de inconscientes que mueven los hilos de pol\u00edticos t\u00edteres y nos llevan al desastre.", "id": "1171075210252115968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171075206317846528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YolandaRuizCe", "id": "151624064"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:57:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "434222508", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171073563325030405"}], "text": "RT @YolandaRuizCe: La OMS alerta ante una estad\u00edstica preocupante: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo", "id": "1171075206317846528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171074965292163072"], "created_at": "2019-09-09T14:56:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2813486040", "text": "O fulano l\u00e1 hoje insistindo q um dos beatles se matou enquanto eu falava q nao tipo...... FILHO EU SOU BEATLEMAN\u00cdACA PQ VC TA TENTANDO DISCUTIR COMIGO", "id": "1171074965292163072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171074692654014464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YolandaRuizCe", "id": "151624064"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:55:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111755141", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171073563325030405"}], "text": "RT @YolandaRuizCe: La OMS alerta ante una estad\u00edstica preocupante: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo", "id": "1171074692654014464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171074680175960066"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YolandaRuizCe", "id": "151624064"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:55:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "250233119", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171073563325030405"}], "text": "RT @YolandaRuizCe: La OMS alerta ante una estad\u00edstica preocupante: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo", "id": "1171074680175960066"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171074656973012992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YolandaRuizCe", "id": "151624064"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:55:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105225979", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171073563325030405"}], "text": "RT @YolandaRuizCe: La OMS alerta ante una estad\u00edstica preocupante: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo", "id": "1171074656973012992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171074638291623942"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YolandaRuizCe", "id": "151624064"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:55:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "212637485", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171073563325030405"}], "text": "RT @YolandaRuizCe: La OMS alerta ante una estad\u00edstica preocupante: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo", "id": "1171074638291623942"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171074618653847552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YolandaRuizCe", "id": "151624064"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:55:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "248947457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171073563325030405"}], "text": "RT @YolandaRuizCe: La OMS alerta ante una estad\u00edstica preocupante: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo", "id": "1171074618653847552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171074577843146753"], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/y083vHh69T", "expanded_url": "https://www.milenio.com/internacional/europa/persona-suicida-40-segundos-reporta-oms", "display_url": "milenio.com/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.7882, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:55:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "241382848", "text": "Una persona se suicida cada 40 segundos, reporta la OMS https://t.co/y083vHh69T", "id": "1171074577843146753"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171074444959371269"], "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/CcisMEPhrv", "expanded_url": "https://twitter.com/MP_AP/status/1171074444959371269/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CcisMEPhrv", "media_key": "3_1171074430124068866"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 81, "probability": 0.4029, "type": "Other", "normalized_text": "Washington Brand\u00e3o"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.412, "type": "Organization", "normalized_text": "Unifap"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:54:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "57638009", "text": "Entrevista no MP+Perto com o professor doutor em comportamento, Washington Brand\u00e3o, do Ambulat\u00f3rio de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Crise Suicida, da Unifap, esclarecendo como identificar, prevenir, acolher e encaminhar os casos de idea\u00e7\u00e3o suicida https://t.co/CcisMEPhrv", "id": "1171074444959371269"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171074331063050242"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:54:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720058490467794945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}], "text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "id": "1171074331063050242"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171074324574429184"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/0o7KJLtf9D", "expanded_url": "https://rfi.my/4VHK.t", "display_url": "rfi.my/4VHK.t"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/STQuwXgZUh", "expanded_url": "https://twitter.com/RFI_Br/status/1171071019617939462/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/STQuwXgZUh", "media_key": "3_1171071017852133377"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "RFI_Br", "id": "27856959"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:54:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104173199", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171071019617939462"}], "text": "RT @RFI_Br: A cada 40 segundos, uma pessoa se suicida no mundo, alerta OMS https://t.co/0o7KJLtf9D https://t.co/STQuwXgZUh", "id": "1171074324574429184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171074187764609024"], "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/earIDgu9zo", "expanded_url": "https://buff.ly/2oYIKOk", "display_url": "buff.ly/2oYIKOk", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581238501479104513/NNQBfSga?format=png&name=orig", "width": 1200, "height": 660}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581238501479104513/NNQBfSga?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "\u00daltimas noticias en el Diario El Popular sobre espect\u00e1culos del Per\u00fa y el mundo en tiempo real | El Popular", "description": "Noticias del Per\u00fa y del mundo hoy en El Popular: diario l\u00edder de far\u00e1ndula nacional, chollywood y espect\u00e1culo internacional. \u00daltimas noticias de actualidad, deportes, mundo, virales, vida, cine y m\u00e1s", "unwound_url": "https://elpopular.pe/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elpopular_pe", "id": "204962679"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:53:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1728932216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171023011568377860"}], "text": "RT @elpopular_pe: \u00a1Buenos d\u00edas!\nNuestra portada de hoy, lunes 9 de septiembre de 2019.\nM\u00e1s informaci\u00f3n en: https://t.co/earIDgu9zo\n\u25baMujer s\u2026", "id": "1171074187764609024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171074182328836102"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YolandaRuizCe", "id": "151624064"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:53:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65639244", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171073563325030405"}], "text": "RT @YolandaRuizCe: La OMS alerta ante una estad\u00edstica preocupante: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo", "id": "1171074182328836102"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171074115811368963"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YolandaRuizCe", "id": "151624064"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:53:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185720952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171073563325030405"}], "text": "RT @YolandaRuizCe: La OMS alerta ante una estad\u00edstica preocupante: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo", "id": "1171074115811368963"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171074067304263681"], "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/HeBeOKOiZF", "expanded_url": "http://rfi.my/4VHK.T", "display_url": "rfi.my/4VHK.T"}], "mentions": [{"start": 234, "end": 241, "username": "RFI_Br", "id": "27856959"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 121, "probability": 0.5877, "type": "Other", "normalized_text": "Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade"}, {"start": 124, "end": 126, "probability": 0.5749, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 168, "end": 191, "probability": 0.6239, "type": "Other", "normalized_text": "Dia Mundial da Preven\u00e7\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:53:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847584014152151040", "text": "A cada ano, cerca de 800 mil pessoas cometem suic\u00eddio no mundo:Os dados foram divulgados pela Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS) nesta segunda-feira (9), na v\u00e9spera do Dia Mundial da Preven\u00e7\u00e3o ao Suic\u00eddio. https://t.co/HeBeOKOiZF via @RFI_Br", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "id": "1171074067304263681"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171073910449815552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YolandaRuizCe", "id": "151624064"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:52:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174792897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171073563325030405"}], "text": "RT @YolandaRuizCe: La OMS alerta ante una estad\u00edstica preocupante: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo", "id": "1171073910449815552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171073723010637829"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "avefenix_63", "id": "1168777668214579201"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 125, "probability": 0.8332, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo Sesto"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:51:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "586088107", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171063941340049409"}], "text": "RT @avefenix_63: Amor m\u00edo, amor m\u00edo\ndiab\u00f3lico y lun\u00e1tico\nque poder ejerce sobre m\u00ed\nque hasta suicida soy por ti.\n\nCamilo Sesto\n\nEn iyi kad\u0131\u2026", "id": "1171073723010637829"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171073563325030405"], "created_at": "2019-09-09T14:51:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 7, "like_count": 188, "quote_count": 8}, "author_id": "151624064", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.9022, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "text": "La OMS alerta ante una estad\u00edstica preocupante: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo", "id": "1171073563325030405"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171073251486945280"], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:49:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1446260310", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171071212124028928"}], "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "id": "1171073251486945280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171073218104504320"], "in_reply_to_user_id": "509843555", "created_at": "2019-09-09T14:49:47.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "509843555", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171068987133825030"}], "text": "(poi, solo poi, pensate a quente volte l'hanno data per pazza, persa, suicida quando dentro ogni chiacchiera c'era e c'\u00e8 questa voce, questa intensit\u00e0).", "id": "1171073218104504320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171073193932722177"], "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/d2XmCoVbcb", "expanded_url": "https://twitter.com/elmundoes/status/1171061459360591872", "display_url": "twitter.com/elmundoes/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:49:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "87526381", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171061459360591872"}], "text": "Cada 40 segundos alguien se suicida en el mundo. Es la primera causa de muerte en hombres j\u00f3venes menores de 30 a\u00f1os.\n\nNunca dejemos de poner atenci\u00f3n. https://t.co/d2XmCoVbcb", "id": "1171073193932722177"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171073167085002752"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AndreaPietro", "id": "36069836"}]}, "in_reply_to_user_id": "36069836", "created_at": "2019-09-09T14:49:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3114649120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171067562978873345"}], "text": "@AndreaPietro A culpa n\u00e3o \u00e9 do elefante...as pessoas q se jogaram em baixo das patas do bicho...bando de suicida.", "id": "1171073167085002752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171073042950344704"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/41z2ZFoNru", "expanded_url": "https://www.republica.com.uy/hombre-de-55-anos-se-suicida-tras-dispararle-a-su-companera-y-a-su-hijo-id728664/", "display_url": "republica.com.uy/hombre-de-55-a\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/j8sCX8ymOr", "expanded_url": "https://twitter.com/larepublica_uy/status/1171070883496124416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j8sCX8ymOr", "media_key": "3_1171070880950235136"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:49:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089019675944648705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171070883496124416"}], "text": "RT @larepublica_uy: Hombre de 55 a\u00f1os se suicida tras dispararle a su compa\u00f1era y a su hijo\nhttps://t.co/41z2ZFoNru https://t.co/j8sCX8ymOr", "id": "1171073042950344704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171072560840290304"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DBatistaP", "id": "954933127"}]}, "in_reply_to_user_id": "954933127", "created_at": "2019-09-09T14:47:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339161171", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170439183544004611"}], "text": "@DBatistaP Yo digo que la gente es changa con cojones. Pero al mismo modo nunca a sido atractivo ni elegante hablar despectivamente de alguien. Y mucho menos hoy en dia que la gente es tan fr\u00e1gil. Va y se suicida y se jode el que se burl\u00f3", "id": "1171072560840290304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171072560232062978"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "avefenix_63", "id": "1168777668214579201"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 125, "probability": 0.8332, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo Sesto"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:47:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "813782586917027840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171063941340049409"}], "text": "RT @avefenix_63: Amor m\u00edo, amor m\u00edo\ndiab\u00f3lico y lun\u00e1tico\nque poder ejerce sobre m\u00ed\nque hasta suicida soy por ti.\n\nCamilo Sesto\n\nEn iyi kad\u0131\u2026", "id": "1171072560232062978"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171072485233766400"], "created_at": "2019-09-09T14:46:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "791277606", "text": "no teme a la muerte el que vive como un suicida", "id": "1171072485233766400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171072427260088321"], "created_at": "2019-09-09T14:46:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2286755690", "text": "Setembro amarelo mostra que as pessoas se suicida para matar a dor delas mais nunca tirar suas vidas. Hellow n\u00e3o deveria ter setembro amarelo mais um ano inteiro amarelo contra o suic\u00eddio.", "id": "1171072427260088321"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171072276340641793"], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:46:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944558094", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171071212124028928"}], "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "id": "1171072276340641793"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171072252915441665"], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/3r17GTolzh", "expanded_url": "https://buff.ly/2LvicPS", "display_url": "buff.ly/2LvicPS"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/Dj5Kb9qgsJ", "expanded_url": "https://twitter.com/hobby_consolas/status/1171072020454526976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Dj5Kb9qgsJ", "media_key": "3_1171072017975693312"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hobby_consolas", "id": "538350798"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 49, "probability": 0.9712, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 62, "end": 74, "probability": 0.9423, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Rick Flag"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 36, "tag": "SuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:45:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "601048332", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171072020454526976"}], "text": "RT @hobby_consolas: El #SuicideSquad de James Gunn recupera a Joel Kinnaman como Rick Flag https://t.co/3r17GTolzh https://t.co/Dj5Kb9qgsJ", "id": "1171072252915441665"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171072199484157953"], "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/IEPCYM4lDm", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2Map9UlZQR/?igshid=12fxdn1ofs7ig", "display_url": "instagram.com/p/B2Map9UlZQR/\u2026"}], "mentions": [{"start": 161, "end": 174, "username": "RogerioPlaza", "id": "124434189"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.5318, "type": "Other", "normalized_text": "Bom"}, {"start": 37, "end": 50, "probability": 0.9309, "type": "Other", "normalized_text": "Paix\u00e3o Suicida"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.8978, "type": "Other", "normalized_text": "Meu Mundo"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:45:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137829283", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-49.9458, -22.2139]}, "place_id": "1be8574e65cb9543"}, "text": "Bom Dia \u2600\ufe0f saiu a primeira m\u00fasica \ud83c\udfb6 \u201cPaix\u00e3o Suicida \u201c do DVD \u201cMeu Mundo\u201d da cantora eloasayara que tive o prazer de participar junto com meus irm\u00e3os ricardofogo @rogerioplaza juninhotocadocoelho com a participa\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/IEPCYM4lDm", "id": "1171072199484157953"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171072196028116998"], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/3r17GTolzh", "expanded_url": "https://buff.ly/2LvicPS", "display_url": "buff.ly/2LvicPS"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/Dj5Kb9qgsJ", "expanded_url": "https://twitter.com/hobby_consolas/status/1171072020454526976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Dj5Kb9qgsJ", "media_key": "3_1171072017975693312"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hobby_consolas", "id": "538350798"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 49, "probability": 0.9712, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 62, "end": 74, "probability": 0.9423, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.8746, "type": "Person", "normalized_text": "Rick Flag"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 36, "tag": "SuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:45:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2402070642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171072020454526976"}], "text": "RT @hobby_consolas: El #SuicideSquad de James Gunn recupera a Joel Kinnaman como Rick Flag https://t.co/3r17GTolzh https://t.co/Dj5Kb9qgsJ", "id": "1171072196028116998"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171072115115794434"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "madfatbody", "id": "1093345772341473285"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:45:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989204355453739008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170755780854845441"}], "text": "RT @madfatbody: eu n\u00e3o posso me relacionar com ningu\u00e9m enquanto eu n\u00e3o conseguir me relacionar comigo mesma. eu sou deprimida, suicida, aut\u2026", "id": "1171072115115794434"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171072020454526976"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/3r17GTolzh", "expanded_url": "https://buff.ly/2LvicPS", "display_url": "buff.ly/2LvicPS"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/Dj5Kb9qgsJ", "expanded_url": "https://twitter.com/hobby_consolas/status/1171072020454526976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Dj5Kb9qgsJ", "media_key": "3_1171072017975693312"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 15, "probability": 0.6136, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.9018, "type": "Person", "normalized_text": "Rick Flag"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 16, "tag": "SuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:45:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "538350798", "text": "El #SuicideSquad de James Gunn recupera a Joel Kinnaman como Rick Flag https://t.co/3r17GTolzh https://t.co/Dj5Kb9qgsJ", "id": "1171072020454526976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171072014095962112"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/i0LkJEXiSJ", "expanded_url": "https://curadas.com/2019/09/09/lanzarse-una-guerra-con-colombia/", "display_url": "curadas.com/2019/09/09/lan\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:45:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "967020674723217408", "text": "Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia.\nhttps://t.co/i0LkJEXiSJ\n     .,", "id": "1171072014095962112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171071959003795456"], "created_at": "2019-09-09T14:44:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176717224", "text": "Si nunca han sentido el vac\u00edo que deja un twittero cuando se suicida, pronto se los har\u00e9 sentir.", "id": "1171071959003795456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171071933166891013"], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/CJLZ2vdSfn", "expanded_url": "https://www.infosalus.com/salud-investigacion/noticia-cada-40-segundos-suicida-persona-20190909145130.html", "display_url": "infosalus.com/salud-investig\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "infosalus_com", "id": "253031005"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:44:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3081233963", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171047677997584384"}], "text": "RT @infosalus_com: Cada 40 segundos se suicida una persona\n\nhttps://t.co/CJLZ2vdSfn", "id": "1171071933166891013"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171071713100083203"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/41z2ZFoNru", "expanded_url": "https://www.republica.com.uy/hombre-de-55-anos-se-suicida-tras-dispararle-a-su-companera-y-a-su-hijo-id728664/", "display_url": "republica.com.uy/hombre-de-55-a\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/j8sCX8ymOr", "expanded_url": "https://twitter.com/larepublica_uy/status/1171070883496124416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j8sCX8ymOr", "media_key": "3_1171070880950235136"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:43:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169478961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171070883496124416"}], "text": "RT @larepublica_uy: Hombre de 55 a\u00f1os se suicida tras dispararle a su compa\u00f1era y a su hijo\nhttps://t.co/41z2ZFoNru https://t.co/j8sCX8ymOr", "id": "1171071713100083203"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171071708817698817"], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/fTIPXi48f2", "expanded_url": "https://stalkersaraitu.com/un-altro-uomo-morto-e-non-e-un-videogame/", "display_url": "stalkersaraitu.com/un-altro-uomo-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FabioBartolucci", "id": "1468842827480289285"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:43:47.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "763146166620057600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171056255311519744"}], "text": "RT @FabioBartolucci: Alec Holowka si suicida luned\u00ec 2 settembre, dopo una settimana dal Tweet di Zoe.\n\nhttps://t.co/fTIPXi48f2", "id": "1171071708817698817"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171071606837264384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SarutobiWesley", "id": "1052292866117169152"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:43:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938848633436409857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171067667861520385"}], "text": "RT @SarutobiWesley: Eu n\u00e3o estou julgando... S\u00f3 estou querendo frisar isso. Meu irm\u00e3o .. o garoto estava sentindo uma dor que os outros n\u00e3o\u2026", "id": "1171071606837264384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171071574486716416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SarutobiWesley", "id": "1052292866117169152"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:43:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938848633436409857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171067665378619394"}], "text": "RT @SarutobiWesley: Cada dia que passa eu percebo o quanto \u00e9 dif\u00edcil viver. Voc\u00eas tem no\u00e7\u00e3o? Gente, ele se matou!", "id": "1171071574486716416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171071558330343430"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SarutobiWesley", "id": "1052292866117169152"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:43:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938848633436409857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171067663017283585"}], "text": "RT @SarutobiWesley: Ele n\u00e3o morreu por bala perdida, nem por c\u00e2ncer. Ele n\u00e3o aguentava mais a vida dele e se matou.", "id": "1171071558330343430"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171071541037211649"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SarutobiWesley", "id": "1052292866117169152"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:43:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938848633436409857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171067661155012608"}], "text": "RT @SarutobiWesley: Ontem um jovem se suicidou na rua da minha casa. Sim, ele se suicidou.", "id": "1171071541037211649"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171071529737740289"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Teteeeu_09", "id": "1117602199989817344"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:43:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057586036191252480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171064603759038465"}], "text": "RT @Teteeeu_09: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu am\u2026", "id": "1171071529737740289"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171071212124028928"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:41:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "15007299", "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7  https://t.co/P6OBIvUxfE", "id": "1171071212124028928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171071133376024577"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opsargentina", "id": "1101368186"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 71, "tag": "saludmental"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:41:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3249074115", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171065742558674944"}], "text": "RT @opsargentina: El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para\u2026", "id": "1171071133376024577"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171071019617939462"], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/0o7KJLtf9D", "expanded_url": "https://rfi.my/4VHK.t", "display_url": "rfi.my/4VHK.t"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/STQuwXgZUh", "expanded_url": "https://twitter.com/RFI_Br/status/1171071019617939462/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/STQuwXgZUh", "media_key": "3_1171071017852133377"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:41:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "27856959", "text": "A cada 40 segundos, uma pessoa se suicida no mundo, alerta OMS https://t.co/0o7KJLtf9D https://t.co/STQuwXgZUh", "id": "1171071019617939462"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171070921098088453"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/41z2ZFoNru", "expanded_url": "https://www.republica.com.uy/hombre-de-55-anos-se-suicida-tras-dispararle-a-su-companera-y-a-su-hijo-id728664/", "display_url": "republica.com.uy/hombre-de-55-a\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/j8sCX8ymOr", "expanded_url": "https://twitter.com/larepublica_uy/status/1171070883496124416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j8sCX8ymOr", "media_key": "3_1171070880950235136"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:40:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703032153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171070883496124416"}], "text": "RT @larepublica_uy: Hombre de 55 a\u00f1os se suicida tras dispararle a su compa\u00f1era y a su hijo\nhttps://t.co/41z2ZFoNru https://t.co/j8sCX8ymOr", "id": "1171070921098088453"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171070890097987585"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Elena39650916", "id": "1106493977589673984"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:40:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841986990685990914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171007626475384832"}], "text": "RT @Elena39650916: Experiencias en primera persona : \"en la primera\nideacion suicida hay que dar la voz de alarma, porque despu\u00e9s es dif\u00edci\u2026", "id": "1171070890097987585"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171070883496124416"], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/41z2ZFoNru", "expanded_url": "https://www.republica.com.uy/hombre-de-55-anos-se-suicida-tras-dispararle-a-su-companera-y-a-su-hijo-id728664/", "display_url": "republica.com.uy/hombre-de-55-a\u2026"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/j8sCX8ymOr", "expanded_url": "https://twitter.com/larepublica_uy/status/1171070883496124416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j8sCX8ymOr", "media_key": "3_1171070880950235136"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:40:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "255512418", "text": "Hombre de 55 a\u00f1os se suicida tras dispararle a su compa\u00f1era y a su hijo\nhttps://t.co/41z2ZFoNru https://t.co/j8sCX8ymOr", "id": "1171070883496124416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171070883101859840"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "erikakokay", "id": "87021796"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 100, "probability": 0.9838, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 152, "end": 157, "probability": 0.9614, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "in_reply_to_user_id": "87021796", "created_at": "2019-09-09T14:40:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "832821564185968640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171057018137956359"}], "text": "@erikakokay Quanta mentira junta, vc deveria se envergonhar e rezar por aqueles que a corrup\u00e7\u00e3o do PT matou nas portas dos hospitais sem atendimento. O Brasil quase quebrou, n\u00e3o adianta escrever essa mentirada aqui.", "id": "1171070883101859840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171070876701339650"], "created_at": "2019-09-09T14:40:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "288448542", "text": "t\u00f4 ansiosa, triste, meio suicida e meio com vontade de me mutilar mas n\u00e3o consigo enxergar o porqu\u00ea.", "id": "1171070876701339650"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171070502410039296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ronaldooricotx", "id": "273432747"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.4772, "type": "Person", "normalized_text": "Cynara"}, {"start": 58, "end": 75, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Guimar\u00e3es"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:38:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167566053", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171057167073501184"}], "text": "RT @ronaldooricotx: @cynaramenezes Cynara, o idealizador, Fernando Guimar\u00e3es, \u00e9 um rea\u00e7a dos piores, conhe\u00e7o h\u00e1 d\u00e9cadas. \u00c9 daqueles que diz\u2026", "id": "1171070502410039296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171070457149304832"], "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/Lcu6gy5XHz", "expanded_url": "https://twitter.com/Jovel_Alvarez/status/1170874659195281409", "display_url": "twitter.com/Jovel_Alvarez/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:38:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "107694628", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170874659195281409"}], "text": "Si no les damos la bienvenida a la oposici\u00f3n y pretendemos que sigan siendo chavistas \u00bfcu\u00e1ntos ser\u00edan los opositores? \nEn otras palabras, esas mayor\u00edas que una vez fueron chavistas, contribuyen a que ahora sea mayor\u00eda la oposici\u00f3n. \nNo aceptarlos es suicida. https://t.co/Lcu6gy5XHz", "id": "1171070457149304832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171070398357790720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MartyellyMarian", "id": "4252723395"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:38:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 872, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004040489358766082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1131401163151237120"}], "text": "RT @MartyellyMarian: Lembram dessa \"hero\u00edna\" que matou o assaltante na porta da escola? Pois \u00e9, SE VENDEU PARA O SISTEMA. Se elegeu a custa\u2026", "id": "1171070398357790720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171070354766385155"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "avefenix_63", "id": "1168777668214579201"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 125, "probability": 0.8332, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo Sesto"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:38:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2168438113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171063941340049409"}], "text": "RT @avefenix_63: Amor m\u00edo, amor m\u00edo\ndiab\u00f3lico y lun\u00e1tico\nque poder ejerce sobre m\u00ed\nque hasta suicida soy por ti.\n\nCamilo Sesto\n\nEn iyi kad\u0131\u2026", "id": "1171070354766385155"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171070347564789761"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "madfatbody", "id": "1093345772341473285"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:38:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138648474017304579", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170755780854845441"}], "text": "RT @madfatbody: eu n\u00e3o posso me relacionar com ningu\u00e9m enquanto eu n\u00e3o conseguir me relacionar comigo mesma. eu sou deprimida, suicida, aut\u2026", "id": "1171070347564789761"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171070052700971008"], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/Qss4dC9W0N", "expanded_url": "https://twitter.com/vulcano_7/status/1171070052700971008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qss4dC9W0N", "media_key": "3_1171070048817111040"}, {"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/Qss4dC9W0N", "expanded_url": "https://twitter.com/vulcano_7/status/1171070052700971008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qss4dC9W0N", "media_key": "3_1171070050901647360"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.8777, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:37:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "2956757144", "text": "Mujer se suicida, lanz\u00e1ndose desde un edificio en Tijuana. https://t.co/Qss4dC9W0N", "id": "1171070052700971008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171070039644090371"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "evelinorcon", "id": "54091900"}]}, "in_reply_to_user_id": "54091900", "created_at": "2019-09-09T14:37:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "387233473", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170053210163339264"}], "text": "@evelinorcon Aprista pat\u00e9tica, orgullosa de su foto con el cobarde suicida...", "id": "1171070039644090371"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171069494925692928"], "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/u0x2cze4hu", "expanded_url": "https://mailchi.mp/lapatilla.com/guerra-suicida", "display_url": "mailchi.mp/lapatilla.com/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.8307, "type": "Other", "normalized_text": "Guerra Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:34:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "116582942", "text": "Guerra Suicida: https://t.co/u0x2cze4hu", "id": "1171069494925692928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171069326696374272"], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/fTIPXi48f2", "expanded_url": "https://stalkersaraitu.com/un-altro-uomo-morto-e-non-e-un-videogame/", "display_url": "stalkersaraitu.com/un-altro-uomo-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FabioBartolucci", "id": "1468842827480289285"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:34:19.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006504409717792769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171056255311519744"}], "text": "RT @FabioBartolucci: Alec Holowka si suicida luned\u00ec 2 settembre, dopo una settimana dal Tweet di Zoe.\n\nhttps://t.co/fTIPXi48f2", "id": "1171069326696374272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171069247960887296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mabel_huertas", "id": "41401099"}, {"start": 108, "end": 120, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:34:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "372575778", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171030364514422785"}], "text": "RT @mabel_huertas: A prop\u00f3sito de la joven que se suicida en el patrullero, cu\u00e1les son los protocolos de la @PoliciaPeru, por qu\u00e9 la llevan\u2026", "id": "1171069247960887296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171069132529442816"], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Q7V8xPjZ7q", "expanded_url": "https://www.who.int/es/news-room/detail/09-09-2019-suicide-one-person-dies-every-40-seconds#.XXZiuty-jNQ.twitter", "display_url": "who.int/es/news-room/d\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:33:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017567361", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/Q7V8xPjZ7q", "id": "1171069132529442816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171069126275678208"], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/snymuAtl6s", "expanded_url": "https://ift.tt/2ZNPPX5", "display_url": "ift.tt/2ZNPPX5"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.5432, "type": "Person", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}, {"start": 45, "end": 62, "probability": 0.5445, "type": "Place", "normalized_text": "COLONIA PERIODISTA"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:33:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2355304148", "text": "Cuauht\u00e9moc SE SUICIDA JOVEN DE 18 A\u00d1OS EN LA COLONIA PERIODISTA https://t.co/snymuAtl6s", "id": "1171069126275678208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171069024089837569"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AnaCaroGonzale3", "id": "1551290149081956352"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.3678, "type": "Other", "normalized_text": "aloe"}]}, "in_reply_to_user_id": "1098663708224602113", "created_at": "2019-09-09T14:33:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1374693066", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171064929295749127"}], "text": "@AnaCaroGonzale3 Encima le\u00ed que el aloe es re t\u00f3xico para gatis. Ser\u00e1 suicida", "id": "1171069024089837569"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171068956729401345"], "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/yQALfoZn2I", "expanded_url": "https://cearanoticias.net.br/oms-suicidio-e-a-segunda-causa-de-morte-entre-jovens-de-15-a-29-anos/?fbclid=IwAR0O1iiGT6zw6BZYTXuK_wL0GrTe4CF3IFLjNj4VjGANTSYzsYE48qYccMg", "display_url": "cearanoticias.net.br/oms-suicidio-e\u2026"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/x50YZlVbXr", "expanded_url": "https://twitter.com/CearaNoticias1/status/1171068956729401345/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x50YZlVbXr", "media_key": "3_1171068950899286016"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:32:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "620373668", "text": "O suic\u00eddio \u00e9 a segunda causa de morte entre jovens de 15 a 29 anos no mundo, atr\u00e1s apenas de acidentes de tr\u00e2nsito. A cada 40 segundos uma pessoa se suicida, sendo que 79% dos casos se concentram em pa\u00edses de baixa e m\u00e9dia renda.\nhttps://t.co/yQALfoZn2I https://t.co/x50YZlVbXr", "id": "1171068956729401345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171068780799242240"], "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/CrqREpUBGi", "expanded_url": "https://www.facebook.com/luisduenas579/posts/10219435461934818", "display_url": "facebook.com/luisduenas579/\u2026"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 106, "end": 123, "probability": 0.9246, "type": "Person", "normalized_text": "Ferdinand Sch\u00f6rner"}, {"start": 153, "end": 158, "probability": 0.7387, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:32:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "747798243082371072", "text": "LA NOTA SUICIDA DE HITLER, DIRIGIDA A UNO DE SUS MARISCALES \n\nEl telegrama de Hitler al mariscal de campo Ferdinand Sch\u00f6rner, con la negativa de huir de Berl\u00edn, cursado pocos d\u00edas antes de su muerte y apodado 'la... https://t.co/CrqREpUBGi", "id": "1171068780799242240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171068767553695749"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opsargentina", "id": "1101368186"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 71, "tag": "saludmental"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:32:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2801946848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171065742558674944"}], "text": "RT @opsargentina: El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para\u2026", "id": "1171068767553695749"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171068765368410118"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Pererinhadaora", "id": "1143275724792619008"}]}, "in_reply_to_user_id": "1143275724792619008", "created_at": "2019-09-09T14:32:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1155627255814660097", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171068377772826629"}], "text": "@Pererinhadaora e aquele meu sup suicida tava foda tb", "id": "1171068765368410118"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171068684649095170"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "elindepcom", "id": "743456072673992704"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:31:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "510813068", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171064464826757122"}], "text": "RT @elindepcom: La tasa m\u00e1s elevada de suicidios se da en los pa\u00edses de ingresos altos y el suicidio es la segunda causa de muerte entre la\u2026", "id": "1171068684649095170"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171068650134130689"], "created_at": "2019-09-09T14:31:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2453643658", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170824417003393025"}], "text": "RT @flowkillua: como se n bastasse a policia ter fuzilado meu primo como se ele n tivesse vida, ainda tem o jornal contando mentira... n te\u2026", "id": "1171068650134130689"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171068377177219072"], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/mJPdL8RrA0", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2MaGhmhdgE/?igshid=1jjs28tcrv3zg", "display_url": "instagram.com/p/B2MaGhmhdgE/\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.8945, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 23, "end": 25, "probability": 0.7251, "type": "Organization", "normalized_text": "WHO"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:30:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3302020135", "text": "De acuerdo con la OMS (WHO) cada 40 segundos una persona se suicida. La mayor\u00eda (80%) varones https://t.co/mJPdL8RrA0", "id": "1171068377177219072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171068306750619648"], "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/oWbimGj3wq", "expanded_url": "https://twitter.com/fromlukov/status/1171068306750619648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oWbimGj3wq", "media_key": "16_1171067765706432512"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.7617, "type": "Person", "normalized_text": "mariko"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:30:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1921868466", "text": "a mariko no meio da floresfa cortando o cabelo com a espada  e depois se vestindo de homem com as roupas do  cara que ela matou pq atacou ela\nmano quando eu li eu so lembrei disso::: https://t.co/oWbimGj3wq", "id": "1171068306750619648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171068267693314048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "avefenix_63", "id": "1168777668214579201"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 125, "probability": 0.8332, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo Sesto"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:30:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156903702235668480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171063941340049409"}], "text": "RT @avefenix_63: Amor m\u00edo, amor m\u00edo\ndiab\u00f3lico y lun\u00e1tico\nque poder ejerce sobre m\u00ed\nque hasta suicida soy por ti.\n\nCamilo Sesto\n\nEn iyi kad\u0131\u2026", "id": "1171068267693314048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171068157018218497"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarciaVargasS", "id": "66868014"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.7724, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:29:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "788191958632136706", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170708607840727041"}], "text": "RT @MarciaVargasS: Si no existieran las ladronas AFP, si la gente pudiera tener acceso a salud, no se tuviera que endeudar 20 a\u00f1os para est\u2026", "id": "1171068157018218497"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171067964436692993"], "created_at": "2019-09-09T14:28:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "798718848224690176", "text": "eu assisti o depoimento do ex noivo da mo\u00e7a que se matou logo ap\u00f3s casar sozinha por ter sido deixada nas v\u00e9speras do casamento e fiquei bem reflexiva. uma grande parte minha entende uma parte dele, conviver com uma pessoa depressiva que tem crise todos os dias e...", "id": "1171067964436692993"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171067800158445568"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/XfJKZpwVLA", "expanded_url": "https://radioyskl.com/2019/09/09/reo-con-medidas-sustitutivas-se-suicida-en-la-union/", "display_url": "radioyskl.com/2019/09/09/reo\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.8168, "type": "Other", "normalized_text": "ElSalvador"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ElSalvador"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:28:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "270400900", "text": "#ElSalvador | Se desconocen las causas que lo llevaron a quitarse la vida\n\nhttps://t.co/XfJKZpwVLA", "id": "1171067800158445568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171067757808488450"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/lMMjvOmCR3", "expanded_url": "http://lavoz.gal/tvblm1", "display_url": "lavoz.gal/tvblm1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavozdegalicia.es/noticia/sociedad/2019/09/09/drama-suicidio-muerte-40-segundos-suicidios-oms/00031568036771109688232.htm?utm_source=twitter&utm_medium=referral&utm_campaign=twgen"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.8383, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:28:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "38640768", "text": "La OMS alerta: cada 40 segundos una persona en el mundo se suicida https://t.co/lMMjvOmCR3", "id": "1171067757808488450"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171067667861520385"], "in_reply_to_user_id": "1052292866117169152", "created_at": "2019-09-09T14:27:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1052292866117169152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171067665378619394"}], "text": "Eu n\u00e3o estou julgando... S\u00f3 estou querendo frisar isso. Meu irm\u00e3o .. o garoto estava sentindo uma dor que os outros n\u00e3o viam... Ele estava morrendo por dentro! Ele se matou!! \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "id": "1171067667861520385"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171067665378619394"], "in_reply_to_user_id": "1052292866117169152", "created_at": "2019-09-09T14:27:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1052292866117169152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171067663017283585"}], "text": "Cada dia que passa eu percebo o quanto \u00e9 dif\u00edcil viver. Voc\u00eas tem no\u00e7\u00e3o? Gente, ele se matou!", "id": "1171067665378619394"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171067663017283585"], "in_reply_to_user_id": "1052292866117169152", "created_at": "2019-09-09T14:27:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1052292866117169152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171067661155012608"}], "text": "Ele n\u00e3o morreu por bala perdida, nem por c\u00e2ncer. Ele n\u00e3o aguentava mais a vida dele e se matou.", "id": "1171067663017283585"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171067661155012608"], "created_at": "2019-09-09T14:27:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1052292866117169152", "text": "Ontem um jovem se suicidou na rua da minha casa. Sim, ele se suicidou.", "id": "1171067661155012608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171067451368456195"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "avirgilio50", "id": "274165126"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.6911, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:26:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136040782", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170849447166795776"}], "text": "RT @avirgilio50: \"Tinha um monte de editora religiosa l\u00e1 na Bienal vendendo a B\u00edblia, gente. Que perigo. Imagina se as crian\u00e7as leem a pass\u2026", "id": "1171067451368456195"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171067320678125569"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "laiisazevedo", "id": "52842935"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.942, "type": "Other", "normalized_text": "whatsapp"}]}, "in_reply_to_user_id": "52842935", "created_at": "2019-09-09T14:26:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2892804322", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171041126184312833"}], "text": "@laiisazevedo KKKK crc\neu quando sonho \u00e9 whatsapp msm\naql minha amiga q se suicidou no dia seguinte eu sonhei com ela me mandando mensagem", "id": "1171067320678125569"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171067210204422145"], "created_at": "2019-09-09T14:25:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "756167509561204736", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4062, "type": "Person", "normalized_text": "Millena"}]}, "text": "Millena tem pensamentos suicida 2 dia antes do anivers\u00e1rio no setembro amarelo entenda", "id": "1171067210204422145"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171067122258079744"], "created_at": "2019-09-09T14:25:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871381725322121219", "text": "meu priminho eh muito suicida", "id": "1171067122258079744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171066980859662336"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/i0LkJFeTKh", "expanded_url": "https://curadas.com/2019/09/09/lanzarse-una-guerra-con-colombia/", "display_url": "curadas.com/2019/09/09/lan\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:25:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "967020674723217408", "text": "Maduro sabe    que ser\u00eda suicida lanzarse a una     guerra contra Colombia.  \nhttps://t.co/i0LkJFeTKh", "id": "1171066980859662336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171066974027374593"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "eu_naval", "id": "3880760715"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:24:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003080443896397825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170777520544931841"}], "text": "RT @eu_naval: Ajuda ai rapaziada, ela tem que ser presa pela vida que tirou, foi a pr\u00f3pria quem mandou matar e participou da morte dele tmb\u2026", "id": "1171066974027374593"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171066973809254400"], "created_at": "2019-09-09T14:24:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "63023934", "text": "depress\u00e3o \u00e9 algo inexplic\u00e1vel mesmo, vendo hoje que uma conhecida tirou a pr\u00f3pria vida e olhando de fora parecia algu\u00e9m que estava t\u00e3o bem \n\nque triste", "id": "1171066973809254400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171066866783027201"], "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/vsid474j1K", "expanded_url": "http://dlvr.it/RClq7l", "display_url": "dlvr.it/RClq7l"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.7552, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.5895, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "hashtags": [{"start": 210, "end": 217, "tag": "murcia"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:24:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "306708313", "text": "El Tel\u00e9fono de la Esperanza de Murcia atiende a 252 personas con problem\u00e1tica suicida en lo que \u2026: El Tel\u00e9fono de la Esperanza de Murcia atiende a 252 personas con problem\u00e1tica suicida en lo que ...Este dato s #murcia https://t.co/vsid474j1K", "id": "1171066866783027201"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171066845824278530"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-09T14:24:28.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1008145283459551232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171041313212571650"}], "text": "@suicida_mne \u041c\u043d\u0435 15 \u043c\u043e\u0439 \u0440\u043e\u0441\u0442 168", "id": "1171066845824278530"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171066667524399105"], "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/g3i3odSFrl", "expanded_url": "https://www.eltiempo.com/mundo/venezuela/moises-naim-habla-sobre-el-regimen-de-nicolas-maduro-409952", "display_url": "eltiempo.com/mundo/venezuel\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PrincDulceMaria", "id": "1128319045894320128"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "GuaraCuchaFE", "id": "4824742383"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "cristiancrespoj", "id": "3029062762"}, {"start": 51, "end": 67, "username": "DannyCrespoCuba", "id": "586515635"}, {"start": 168, "end": 177, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 130, "end": 137, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "in_reply_to_user_id": "1128319045894320128", "created_at": "2019-09-09T14:23:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "315396299", "text": "@PrincDulceMaria\n @GuaraCuchaFE\n @cristiancrespoj\n @DannyCrespoCuba\n  \u2018Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u2019 https://t.co/g3i3odSFrl v\u00eda @eltiempo", "id": "1171066667524399105"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171066468315930626"], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/g3i3odSFrl", "expanded_url": "https://www.eltiempo.com/mundo/venezuela/moises-naim-habla-sobre-el-regimen-de-nicolas-maduro-409952", "display_url": "eltiempo.com/mundo/venezuel\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "099_tico", "id": "315396299"}, {"start": 112, "end": 121, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9766, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:22:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "315396299", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171065413343600644"}], "text": "RT @099_tico: \u2018Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u2019 https://t.co/g3i3odSFrl v\u00eda @eltiempo", "id": "1171066468315930626"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171066396639399938"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "46Silvestre", "id": "1061940341161553920"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "JooPedroGuerre5", "id": "868033016161030144"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.702, "type": "Other", "normalized_text": "baza"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.6273, "type": "Other", "normalized_text": "bomba"}]}, "in_reply_to_user_id": "1061940341161553920", "created_at": "2019-09-09T14:22:40.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1062098085164277762", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171065986239356928"}], "text": "@46Silvestre @JooPedroGuerre5 mano, this is my name. baza, bomba suicida", "id": "1171066396639399938"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171066298656317440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "felipesantoto", "id": "195521187"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "Ag_Monteverde", "id": "1353382832"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:22:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167106332736049154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170883125179760642"}], "text": "RT @felipesantoto: @Ag_Monteverde El sector privado sobrevive gracias a que un 40% de la actividad econ\u00f3mica es en negro y escapa a la conf\u2026", "id": "1171066298656317440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171066232969355266"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/lGzhWkVX3U", "expanded_url": "https://infodifesa.it/poliziotto-si-suicida-a-fiumicino-e-una-strage-3-in-una-settimana/", "display_url": "infodifesa.it/poliziotto-si-\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:22:01.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "729188719", "text": "Poliziotto si suicida a Fiumicino. \u00c8 una strage: 3 in una settimana - INFODIFESA https://t.co/lGzhWkVX3U", "id": "1171066232969355266"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171066209539936257"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "avirgilio50", "id": "274165126"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.6911, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:21:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755926817266106368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170849447166795776"}], "text": "RT @avirgilio50: \"Tinha um monte de editora religiosa l\u00e1 na Bienal vendendo a B\u00edblia, gente. Que perigo. Imagina se as crian\u00e7as leem a pass\u2026", "id": "1171066209539936257"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171066036596162560"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "kimpkat", "id": "1360542466571698179"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "xxRodrigoLimaxx", "id": "36033362"}]}, "in_reply_to_user_id": "1494658207", "created_at": "2019-09-09T14:21:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "495242659", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171030150412230656"}], "text": "@kimpkat @xxRodrigoLimaxx Ao fazer isso, pensas que vai livrar sua pele? Pelo contr\u00e1rio est\u00e1 divulgando os isentoes e alguns hip\u00f3critas que deveriam est\u00e1 presos. Parab\u00e9ns por sua atitude suicida.", "id": "1171066036596162560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171066010260127745"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "OpEsMx", "id": "759136141224218624"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.3881, "type": "Person", "normalized_text": "Irapuato"}, {"start": 22, "end": 24, "probability": 0.4928, "type": "Person", "normalized_text": "Gto"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:21:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098609184801734656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171064988301254657"}], "text": "RT @OpEsMx: Irapuato, Gto.- Un hombre pierde la vida decapitado por el tren, cuando toma la decisi\u00f3n de arrojarse a su paso. Varias persona\u2026", "id": "1171066010260127745"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171065894967160833"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "avirgilio50", "id": "274165126"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.6911, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:20:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4061339187", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170849447166795776"}], "text": "RT @avirgilio50: \"Tinha um monte de editora religiosa l\u00e1 na Bienal vendendo a B\u00edblia, gente. Que perigo. Imagina se as crian\u00e7as leem a pass\u2026", "id": "1171065894967160833"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171065839832969221"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "avirgilio50", "id": "274165126"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.6911, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:20:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3092572929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170849447166795776"}], "text": "RT @avirgilio50: \"Tinha um monte de editora religiosa l\u00e1 na Bienal vendendo a B\u00edblia, gente. Que perigo. Imagina se as crian\u00e7as leem a pass\u2026", "id": "1171065839832969221"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171065790004695041"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "OpEsMx", "id": "759136141224218624"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.3881, "type": "Person", "normalized_text": "Irapuato"}, {"start": 22, "end": 24, "probability": 0.4928, "type": "Person", "normalized_text": "Gto"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:20:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807453203746918400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171064988301254657"}], "text": "RT @OpEsMx: Irapuato, Gto.- Un hombre pierde la vida decapitado por el tren, cuando toma la decisi\u00f3n de arrojarse a su paso. Varias persona\u2026", "id": "1171065790004695041"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171065742558674944"], "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/qUQddp8iYv", "expanded_url": "http://bit.ly/2lV6cxT", "display_url": "bit.ly/2lV6cxT"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/y57iJnvaHN", "expanded_url": "https://twitter.com/opsargentina/status/1171065742558674944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y57iJnvaHN", "media_key": "3_1171065740646129665"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 53, "tag": "saludmental"}, {"start": 206, "end": 215, "tag": "Hablemos"}, {"start": 218, "end": 250, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 251, "end": 266, "tag": "SaludParaTodos"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:20:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1101368186", "text": "El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para las personas que buscan recibir la ayuda que necesitan.  \n\nhttps://t.co/qUQddp8iYv \n#Hablemos \ud83d\udde3 #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio #SaludParaTodos https://t.co/y57iJnvaHN", "id": "1171065742558674944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171065701488058369"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:19:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923342569446236160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}], "text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "id": "1171065701488058369"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171065654750994432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:19:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858053221", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "id": "1171065654750994432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171065653266124800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "avirgilio50", "id": "274165126"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.6911, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:19:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53157739", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170849447166795776"}], "text": "RT @avirgilio50: \"Tinha um monte de editora religiosa l\u00e1 na Bienal vendendo a B\u00edblia, gente. Que perigo. Imagina se as crian\u00e7as leem a pass\u2026", "id": "1171065653266124800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171065635801116672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:19:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "390401921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "id": "1171065635801116672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171065562832809984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "oliveira_clayre", "id": "782227644263849984"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:19:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4105866189", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170879629428703232"}], "text": "RT @oliveira_clayre: eu fico t\u00e3o mal quando recebo not\u00edcias de que algu\u00e9m se suicidou. as vezes a pessoa da todas as pistas de que t\u00e1 mal,\u2026", "id": "1171065562832809984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171065531379720194"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:19:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "779131400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}], "text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "id": "1171065531379720194"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171065413343600644"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/g3i3odSFrl", "expanded_url": "https://www.eltiempo.com/mundo/venezuela/moises-naim-habla-sobre-el-regimen-de-nicolas-maduro-409952", "display_url": "eltiempo.com/mundo/venezuel\u2026"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 107, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:18:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "315396299", "text": "\u2018Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u2019 https://t.co/g3i3odSFrl v\u00eda @eltiempo", "id": "1171065413343600644"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171065402480308229"], "created_at": "2019-09-09T14:18:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110433275", "text": "Um amigo se matou, mais um ano, pra prova de diplomacia e n\u00e3o conseguiu. Numa das quest\u00f5es ele tinha que saber ate o nome do m\u00edssel que X pa\u00eds lan\u00e7ou sobre outro. E me vem um littledick filhinho do papai querendo ser embaixador... Francamente", "geo": {"place_id": "d13775d10c08f835"}, "id": "1171065402480308229"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171065168085880832"], "created_at": "2019-09-09T14:17:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118139952", "text": "Como ser depressivo suicida sem deixar sua fam\u00edlia preocupada? A gente mente. Muito. \n\nMente. O tempo todo. E diz que est\u00e1 bem. Que est\u00e1 tudo okay. \n\nN\u00e3o est\u00e1. Ningu\u00e9m merece a dor. Essa dor.", "id": "1171065168085880832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171065121289846786"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "02Sirbel", "id": "1457851196"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "Oviedocityy", "id": "765235921700659201"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "tejeda_pedro", "id": "1566180447926644736"}, {"start": 37, "end": 53, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 92, "end": 108, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "in_reply_to_user_id": "1457851196", "created_at": "2019-09-09T14:17:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "63692145", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171059894306447360"}], "text": "@02Sirbel @Oviedocityy @tejeda_pedro @sanchezcastejon Es verdad.. pero la actitud actual de @sanchezcastejon es absurda y a la larga suicida. Tener en frente a @Pablo_Iglesias_ un tipo que le da mil vueltas, es muy peligroso. Ojo.. yo no voto a @ahorapodemos !!", "id": "1171065121289846786"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171064988301254657"], "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/ic8T1ktXHi", "expanded_url": "https://cronicapoliciaca.com/hombre-es-decapitado-por-el-tren-en-irapuato/", "display_url": "cronicapoliciaca.com/hombre-es-deca\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4326, "type": "Place", "normalized_text": "Irapuato"}, {"start": 10, "end": 12, "probability": 0.3331, "type": "Person", "normalized_text": "Gto"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:17:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "2445330312", "text": "Irapuato, Gto.- Un hombre pierde la vida decapitado por el tren, cuando toma la decisi\u00f3n de arrojarse a su paso. Varias personas asombradas por el acto suicida, deciden prestar auxilio al lesionado,... https://t.co/ic8T1ktXHi", "id": "1171064988301254657"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171064871603122176"], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/gbclvMEYnI", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "redaccionmedica", "id": "229001251"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.7142, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 33, "tag": "Psiquiatr\u00eda"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:16:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "435801521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171060027014209537"}], "text": "RT @redaccionmedica: #Psiquiatr\u00eda La OMS alerta: cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/gbclvMEYnI", "id": "1171064871603122176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171064603759038465"], "created_at": "2019-09-09T14:15:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1117602199989817344", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!\ud83d\ude09\ud83e\uddd0", "id": "1171064603759038465"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171064491217473537"], "in_reply_to_user_id": "1073607966954307585", "created_at": "2019-09-09T14:15:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073607966954307585", "entities": {"annotations": [{"start": 210, "end": 214, "probability": 0.8568, "type": "Person", "normalized_text": "Peter"}, {"start": 229, "end": 232, "probability": 0.7561, "type": "Person", "normalized_text": "Gwen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171062505747206144"}], "text": "que indica que ele a pegou com seu cinto, e um pequeno e mais sinistro \"estalo\", com a implica\u00e7\u00e3o de que a for\u00e7a de seu cinto agarrando sua perna estalou seu pesco\u00e7o.\n\nAinda h\u00e1 algum debate sobre se o cinto de Peter matou ou n\u00e3o Gwen.\u00a0Goblin afirma que ela estava morta antes +", "id": "1171064491217473537"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171064464826757122"], "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/0Kd6Rw6q3U", "expanded_url": "https://www.elindependiente.com/vida-sana/2019/09/09/40-segundos-se-suicida-una-persona-segun-la-oms/?utm_source=share_buttons&utm_medium=twitter&utm_campaign=social_share2", "display_url": "elindependiente.com/vida-sana/2019\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:15:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "743456072673992704", "text": "La tasa m\u00e1s elevada de suicidios se da en los pa\u00edses de ingresos altos y el suicidio es la segunda causa de muerte entre la juventud\n\nhttps://t.co/0Kd6Rw6q3U", "id": "1171064464826757122"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171064440315416588"], "created_at": "2019-09-09T14:14:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789268996549910528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170875262273314817"}], "text": "RT @odaregulagem: ***cara prestes a cometer suic\u00eddio***\nAlguem qualquer: faz isso n\u00e3o mano\nO suicida : \u00e9 voc\u00ea tem raz\u00e3o,duzenas coisas merd\u2026", "id": "1171064440315416588"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171064409134944257"], "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/EZBUrZjv0A", "expanded_url": "http://ow.ly/Gnbm30psBcy", "display_url": "ow.ly/Gnbm30psBcy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "psiquiatriacom", "id": "117036494"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 98, "tag": "saludmentalpositiva"}, {"start": 99, "end": 115, "tag": "ideaci\u00f3nsuicida"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:14:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064167728007794694", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171046153158320129"}], "text": "RT @psiquiatriacom: Salud mental positiva, afecto positivo e ideaci\u00f3n suicida #saludmentalpositiva #ideaci\u00f3nsuicida\nhttps://t.co/EZBUrZjv0A\u2026", "id": "1171064409134944257"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171064146936434688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "avefenix_63", "id": "1168777668214579201"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 125, "probability": 0.8332, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo Sesto"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:13:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155781694605209600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171063941340049409"}], "text": "RT @avefenix_63: Amor m\u00edo, amor m\u00edo\ndiab\u00f3lico y lun\u00e1tico\nque poder ejerce sobre m\u00ed\nque hasta suicida soy por ti.\n\nCamilo Sesto\n\nEn iyi kad\u0131\u2026", "id": "1171064146936434688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171064124735983616"], "created_at": "2019-09-09T14:13:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111111940435267584", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.5037, "type": "Organization", "normalized_text": "assassino"}]}, "text": "ela ainda por cima disse que me banco de suicida e idolatro assassino kkkkkkkkkk hojeh", "id": "1171064124735983616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171063953146961920"], "created_at": "2019-09-09T14:12:58.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "397137919", "text": "Istinto suicida per questo luned\u00ec lavorativo. \ud83d\ude23", "id": "1171063953146961920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171063941340049409"], "created_at": "2019-09-09T14:12:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1168777668214579201", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 108, "probability": 0.9151, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo Sesto"}, {"start": 132, "end": 143, "probability": 0.7049, "type": "Person", "normalized_text": "Demet\u00d6zdemir"}, {"start": 166, "end": 173, "probability": 0.7434, "type": "Person", "normalized_text": "CanYaman"}, {"start": 188, "end": 197, "probability": 0.5634, "type": "Person", "normalized_text": "ErkenciKu\u015f"}, {"start": 218, "end": 222, "probability": 0.3041, "type": "Other", "normalized_text": "CanEm"}, {"start": 225, "end": 251, "probability": 0.4071, "type": "Other", "normalized_text": "PanteneAlt\u0131nKelebek\u00d6d\u00fclleri"}], "hashtags": [{"start": 131, "end": 144, "tag": "Demet\u00d6zdemir"}, {"start": 165, "end": 174, "tag": "CanYaman"}, {"start": 187, "end": 198, "tag": "ErkenciKu\u015f"}, {"start": 217, "end": 223, "tag": "CanEm"}, {"start": 224, "end": 252, "tag": "PanteneAlt\u0131nKelebek\u00d6d\u00fclleri"}]}, "text": "Amor m\u00edo, amor m\u00edo\ndiab\u00f3lico y lun\u00e1tico\nque poder ejerce sobre m\u00ed\nque hasta suicida soy por ti.\n\nCamilo Sesto\n\nEn iyi kad\u0131n oyuncu #Demet\u00d6zdemir\nEn iyi erkek oyuncu #CanYaman\nEn iyi dizi #ErkenciKu\u015f\nEn iyi dizi \u00e7ifti #CanEm\n#PanteneAlt\u0131nKelebek\u00d6d\u00fclleri", "id": "1171063941340049409"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171063917659021313"], "created_at": "2019-09-09T14:12:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010529261877383169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170824417003393025"}], "text": "RT @flowkillua: como se n bastasse a policia ter fuzilado meu primo como se ele n tivesse vida, ainda tem o jornal contando mentira... n te\u2026", "id": "1171063917659021313"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171063882015760385"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JitePastafrola", "id": "816107340508315649"}]}, "in_reply_to_user_id": "816107340508315649", "created_at": "2019-09-09T14:12:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "184525971", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171046249585356802"}], "text": "@JitePastafrola Eso nunca lo entiendo, tan suicida puede ser alguien? Que descerebrado tenes que ser para hacer eso y cagarle la vida al otro", "id": "1171063882015760385"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171063864177258499"], "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/xkl1q2dHbU", "expanded_url": "http://bit.ly/2kAE3vO", "display_url": "bit.ly/2kAE3vO"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 95, "probability": 0.6527, "type": "Place", "normalized_text": "PlayaDelCarmen"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.6398, "type": "Place", "normalized_text": "Tulum"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.3412, "type": "Place", "normalized_text": "Cozumel"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.6959, "type": "Place", "normalized_text": "Canc\u00fan"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Salud"}, {"start": 47, "end": 57, "tag": "BuenLunes"}, {"start": 58, "end": 80, "tag": "Prevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 81, "end": 96, "tag": "PlayaDelCarmen"}, {"start": 97, "end": 103, "tag": "Tulum"}, {"start": 106, "end": 114, "tag": "Cozumel"}, {"start": 115, "end": 122, "tag": "Canc\u00fan"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:12:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076530894901374976", "text": "#Salud\nCada 40 segundos se suicida una persona\n#BuenLunes #Prevenci\u00f3nDelSuicidio #PlayaDelCarmen #Tulum  \n#Cozumel #Canc\u00fan \nhttps://t.co/xkl1q2dHbU", "id": "1171063864177258499"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171063692768751616"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "mosqueteiro1910", "id": "257578644"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.4227, "type": "Other", "normalized_text": "jadson"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.4996, "type": "Person", "normalized_text": "gustagol"}, {"start": 209, "end": 215, "probability": 0.8358, "type": "Person", "normalized_text": "clayson"}, {"start": 273, "end": 278, "probability": 0.826, "type": "Person", "normalized_text": "ramiro"}]}, "in_reply_to_user_id": "15233634", "created_at": "2019-09-09T14:11:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "15233634", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171063223505891328"}], "text": "@mosqueteiro1910 as substitui\u00e7\u00f5es foram, teoricamente, corretas. trocar o jadson pelo gustagol eu entendi, mas seria mais saud\u00e1vel se o desenho mudasse pra um 4-4-2, o love de ponta acertou s\u00f3 aquele lance do clayson e matou o lado direito. era o que eu imaginava quando o ramiro entrou, mas n\u00e3o.", "id": "1171063692768751616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171063691984269312"], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/aMz16WO3Lt", "expanded_url": "http://bit.ly/2kAE3vO", "display_url": "bit.ly/2kAE3vO"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 50, "tag": "BuenLunes"}, {"start": 51, "end": 87, "tag": "D\u00edaMundialDeLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:11:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113352962", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona\n#BuenLunes #D\u00edaMundialDeLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio \nhttps://t.co/aMz16WO3Lt", "id": "1171063691984269312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171063655020056579"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "peixeaquatico", "id": "61406967"}]}, "in_reply_to_user_id": "61406967", "created_at": "2019-09-09T14:11:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1036808506526113793", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170890450951127040"}], "text": "@peixeaquatico Esquadr\u00e3o suicida", "id": "1171063655020056579"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171063412027248642"], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/KvCtoCJjqm", "expanded_url": "https://noticias.iruya.com/a/sociedad/salud/42352-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona.html", "display_url": "noticias.iruya.com/a/sociedad/sal\u2026"}], "mentions": [{"start": 68, "end": 77, "username": "iruyacom", "id": "76985132"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:10:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76985132", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/KvCtoCJjqm via @iruyacom", "id": "1171063412027248642"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171063168992448512"], "created_at": "2019-09-09T14:09:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4601989277", "text": "Bueno falte como 3 d\u00edas a clases no me he destrozado, no he entregado tareas y creo que ya perd\u00ed la gu\u00eda as\u00ed que voy a ir preparando la suicida", "id": "1171063168992448512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171063005024608257"], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/gbclvMEYnI", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "redaccionmedica", "id": "229001251"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.7142, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 33, "tag": "Psiquiatr\u00eda"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:09:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "551774095", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171060027014209537"}], "text": "RT @redaccionmedica: #Psiquiatr\u00eda La OMS alerta: cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/gbclvMEYnI", "id": "1171063005024608257"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171062989618851845"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mabel_huertas", "id": "41401099"}, {"start": 108, "end": 120, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:09:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125075237", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171030364514422785"}], "text": "RT @mabel_huertas: A prop\u00f3sito de la joven que se suicida en el patrullero, cu\u00e1les son los protocolos de la @PoliciaPeru, por qu\u00e9 la llevan\u2026", "id": "1171062989618851845"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171062863718428672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "soy_502", "id": "1687984068"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 131, "probability": 0.8899, "type": "Person", "normalized_text": "Agust\u00edn Chub Chub"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 22, "tag": "Pol\u00edtica"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:08:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2628073357", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170736505167503360"}], "text": "RT @soy_502: #Pol\u00edtica Se suicida se\u00f1alado de la supuesta emboscada a militares\n\nEl comunitario, identificado como Agust\u00edn Chub Chub, fue e\u2026", "id": "1171062863718428672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171062513913516033"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "almguerra", "id": "391800763"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "joaovfreitass", "id": "1517870672"}]}, "in_reply_to_user_id": "2890091687", "created_at": "2019-09-09T14:07:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2890091687", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171061923166720001"}], "text": "@almguerra @joaovfreitass E fora que a bola estava saindo da \u00e1rea retirada pelo pr\u00f3prio time! Se tivesse algum crit\u00e9rio pra marcar, mas tudo era contra! Futebol tem disso, regra de bola na m\u00e3o dentro da \u00e1rea \u00e9 muito confusa e \u00e9 pra todo mundo n\u00e9! Deveria ser matou ou morreu: bateu na m\u00e3o marcou e pronto!", "id": "1171062513913516033"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171061948089274369"], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/i0LkJEXiSJ", "expanded_url": "https://curadas.com/2019/09/09/lanzarse-una-guerra-con-colombia/", "display_url": "curadas.com/2019/09/09/lan\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:05:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967020674723217408", "text": "Maduro sabe que ser\u00eda    suicida lanzarse a una guerra contra Colombia.\nhttps://t.co/i0LkJEXiSJ", "id": "1171061948089274369"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171061799652929543"], "in_reply_to_user_id": "202958171", "created_at": "2019-09-09T14:04:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "202958171", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.9545, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.539, "type": "Other", "normalized_text": "Ferndale"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8744, "type": "Place", "normalized_text": "Seattle"}, {"start": 117, "end": 129, "probability": 0.9738, "type": "Other", "normalized_text": "Greys Anatomy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171061797903831040"}], "text": "No dia 7 de agosto, numa cidadezinha dos EUA chamada Ferndale que ironicamente \u00e9 do ladinho de Seattle (o cen\u00e1rio de Greys Anatomy que nessa \u00faltima temporada tocou no assunto do acesso \u00e0 planos de sa\u00fade) um marido matou a esposa e se matou pois n\u00e3o tinham dinheiro para rem\u00e9dios.", "id": "1171061799652929543"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171061570790707200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "eu_naval", "id": "3880760715"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:03:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2936160797", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170777520544931841"}], "text": "RT @eu_naval: Ajuda ai rapaziada, ela tem que ser presa pela vida que tirou, foi a pr\u00f3pria quem mandou matar e participou da morte dele tmb\u2026", "id": "1171061570790707200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171061397192630272"], "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 24, "username": "EliteNetflixBR", "id": "984664422084988928"}]}, "in_reply_to_user_id": "397455003", "created_at": "2019-09-09T14:02:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3343272257", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171014955048603654"}], "text": "@ojsagaz @EliteNetflixBR Sim odiei ele passando pano, mas n\u00e3o jugo, n\u00e3o sei como eu reagiria se descobrisse que meu melhor amigos matou algu\u00e9m, e saber que se eu falasse algo acabaria com tudo, foi o jeito que ele achou de proteger quem ele gostas se destruindo", "id": "1171061397192630272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171061264036052994"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "neee_19", "id": "970008169517862912"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:02:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949447185757859840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171058291776151552"}], "text": "RT @neee_19: me da bronca pq cuando alguien est\u00e1 triste nadie le da bola pero cuando esa persona se suicida se hacen los preocupados/triste\u2026", "id": "1171061264036052994"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171061126693642241"], "created_at": "2019-09-09T14:01:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030547082", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.7285, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c9lite"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.6546, "type": "Other", "normalized_text": "13RW"}, {"start": 156, "end": 159, "probability": 0.5347, "type": "Other", "normalized_text": "13RW"}]}, "text": "Porque ser\u00e1 que \u00c9lite me recuerda a 13RW pero versi\u00f3n cutre?? Se muere una paya (ok, no se suicida) y luego desaparece uno en la segunda temporada (como en 13RW) \n????????? xfavor", "id": "1171061126693642241"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171061065326714880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "miguelnieto363", "id": "461541876"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 46, "probability": 0.905, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.9861, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:01:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2342220916", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170901155993522181"}], "text": "RT @miguelnieto363: @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/v9Se3JP3n\u2026", "id": "1171061065326714880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171061026223247360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "guerrerochipres", "id": "185369552"}, {"start": 115, "end": 129, "username": "carmonamartin", "id": "102998783"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 31, "tag": "BuenLunes"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:01:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107857149", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171024219712446464"}], "text": "RT @guerrerochipres: #BuenLunes \ud83d\udc4b Todas y todos podemos escuchar y apoyar a una persona en riesgo suicida. Hoy con @carmonamartin hablo de\u2026", "id": "1171061026223247360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171060733720895488"], "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/4CtQHMQaTD", "expanded_url": "https://twitter.com/Javi_panda/status/1171029704213782528", "display_url": "twitter.com/Javi_panda/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "EoE"}, {"start": 35, "end": 47, "probability": 0.4943, "type": "Other", "normalized_text": "Madoka Magica"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:00:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "487910453", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171029704213782528"}], "text": "EoE es la obvia. Voy a decir la de Madoka Magica y por poner algo que no sea otakismo...Escuadr\u00f3n Suicida. https://t.co/4CtQHMQaTD", "id": "1171060733720895488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171060670621786112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "milinhamilaa", "id": "321132255"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "AndreyF292", "id": "602438451"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "okbruny", "id": "822187668339621888"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:59:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2799355678", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171011899007340545"}], "text": "RT @milinhamilaa: @AndreyF292 @okbruny Meu pai estava desempregado tinha uns 3 anos a mulher o deixou e ele s\u00f3 queria se isolar ajudamos s\u00f3\u2026", "id": "1171060670621786112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171060620843802625"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alguemnaterraa", "id": "1105877517502697474"}]}, "in_reply_to_user_id": "1105877517502697474", "created_at": "2019-09-09T13:59:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1089982658254393345", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171051882837659649"}], "text": "@alguemnaterraa Pois mas se continuasse calado este tempo todo n era poeta era um suicida pk j\u00e1 me tinha suicidado", "id": "1171060620843802625"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171060550660448257"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "cherry_boychik", "id": "1127199721636999173"}]}, "in_reply_to_user_id": "1127199721636999173", "created_at": "2019-09-09T13:59:27.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3627717334", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171058954128044034"}], "text": "@cherry_boychik @suicida_mne \u041d\u0435\u043f\u0440\u0430\u0432\u0434\u0430 ,\u0442\u044b \u043a\u043b\u0430\u0441\u0441! \u0410 \u0432\u043e\u0442 \u044f \u0440\u0438\u043b \u043a\u0430\u0440\u043b\u0430\u043d", "id": "1171060550660448257"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171060476345749505"], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/woNlKmNDGd", "expanded_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "hqmkre.bitlydns.net/2019/09/08/moi\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "juliomagdaleno", "id": "233206952"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:59:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1344883957", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171059871648817154"}], "text": "RT @juliomagdaleno: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/woNlKmNDGd", "id": "1171060476345749505"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171060202042474496"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CesarNakazaki", "id": "2247307094"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "MavilaHuertasC", "id": "877572021164666880"}], "annotations": [{"start": 223, "end": 230, "probability": 0.5711, "type": "Person", "normalized_text": "Nakasaki"}, {"start": 243, "end": 249, "probability": 0.8184, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvarez"}]}, "in_reply_to_user_id": "2247307094", "created_at": "2019-09-09T13:58:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1129025779558436864", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171021688475136000"}], "text": "@CesarNakazaki @MavilaHuertasC Si yo robo a una familia todos sus ahorros esa familia se deprime se suicida se empobrece y al final nunca m\u00e1s se levanta aaaaa pero como yo soy viejo en la c\u00e1rcel salgo y listo punto para ti Nakasaki como dir\u00eda \u00c1lvarez horrorrrrr", "id": "1171060202042474496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171060176146837505"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mabel_huertas", "id": "41401099"}, {"start": 108, "end": 120, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:57:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017818422728691713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171030364514422785"}], "text": "RT @mabel_huertas: A prop\u00f3sito de la joven que se suicida en el patrullero, cu\u00e1les son los protocolos de la @PoliciaPeru, por qu\u00e9 la llevan\u2026", "id": "1171060176146837505"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171060068596555777"], "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/QBBmDGEmP5", "expanded_url": "https://twitter.com/FlavioDino/status/1171034240575782918", "display_url": "twitter.com/FlavioDino/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 192, "end": 204, "probability": 0.8353, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma\nMataram"}, {"start": 258, "end": 266, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivre"}], "hashtags": [{"start": 257, "end": 267, "tag": "LulaLivre"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:57:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058939853046452224", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171034240575782918"}], "text": "N existe futuro sem democracia. Esse pa\u00eds comete erros q tem CONSEQU\u00caNCIAS. Como: anistia pra quem torturou e matou na ditadura; deixar pessoas fazerem apologia a crime; apoiar o golpe contra Dilma\nMataram NOSSA DEMOCRACIA e n se deve ter meio termo nisso \n#LulaLivre https://t.co/QBBmDGEmP5", "id": "1171060068596555777"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171060043309101058"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:57:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134221666", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "id": "1171060043309101058"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171060027014209537"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/gbclvMEYnI", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.7565, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Psiquiatr\u00eda"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:57:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "author_id": "229001251", "text": "#Psiquiatr\u00eda La OMS alerta: cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/gbclvMEYnI", "id": "1171060027014209537"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171059971603292161"], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/JqL8uGOdsj", "expanded_url": "https://twitter.com/dedospropios/status/1171059971603292161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JqL8uGOdsj", "media_key": "3_1171059967224360960"}], "annotations": [{"start": 224, "end": 236, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Cesare Pavese"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:57:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "153918779", "text": "Cr\u00edtico, traductor, poeta y novelista, cuyo legado abarca reflexiones sobre la soledad, la familia, el amor, el sexo, la muerte. \n\n\u201cNo m\u00e1s palabras. Un gesto. No escribir\u00e9 m\u00e1s\u201d, escribi\u00f3 en su diario 9 d\u00edas antes de morir.\n\nCesare Pavese, \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udf9a\ud83c\udf82\ud83c\udf88\nAntifascista encarcelado\nSuicida https://t.co/JqL8uGOdsj", "id": "1171059971603292161"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171059871648817154"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/woNlKmNDGd", "expanded_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "hqmkre.bitlydns.net/2019/09/08/moi\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:56:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "233206952", "text": "Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/woNlKmNDGd", "id": "1171059871648817154"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171059633898872832"], "created_at": "2019-09-09T13:55:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "731683840582946816", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 88, "probability": 0.8982, "type": "Other", "normalized_text": "BasqueteNoSporTV"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9781, "type": "Other", "normalized_text": "FIBAWC"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 89, "tag": "BasqueteNoSporTV"}, {"start": 90, "end": 97, "tag": "FIBAWC"}]}, "text": "Vai se ferrar Smart! Nunca matou isso na vida pra acertar isso agora? \n\n#BasqueteNoSporTV\n#FIBAWC", "id": "1171059633898872832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171059527871078400"], "created_at": "2019-09-09T13:55:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "470622042", "text": "Siempre llevo una carta suicida en la bolsa de mi pantal\u00f3n, por si me atropellan, no quedar como el pendejo que no sabe cruzar la calle.", "id": "1171059527871078400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171059494803185665"], "created_at": "2019-09-09T13:55:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3023170071", "text": "me cago un monton y pillo blabla en 30 min esta es mi vida una ruleta una mision suicida", "id": "1171059494803185665"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171059390763470849"], "created_at": "2019-09-09T13:54:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818337030", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170862099003838464"}], "text": "RT @Diegosansee: Ah y otra cosa que se me habia olvidado, despues de todo eso lucrecia se suicida", "id": "1171059390763470849"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171059062399799297"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-09T13:53:32.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014602411435061263", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170755622683521024"}], "text": "@suicida_mne \u0410, \u0443 \u043c\u0435\u043d\u044f \u0441\u043b\u0443\u0445\u043e\u0432\u044b\u0435 \u0430\u043f\u043f\u0430\u0440\u0430\u0442\u044b + \u043e\u0447\u043a\u0438.... \u041a\u0443\u0434\u0430 \u0435\u0449\u0435 \u0441\u0435\u0440\u0435\u0436\u043a\u0438.......:):):)", "id": "1171059062399799297"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171059052463435781"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarciaVargasS", "id": "66868014"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.7724, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:53:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092531561084477440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170708607840727041"}], "text": "RT @MarciaVargasS: Si no existieran las ladronas AFP, si la gente pudiera tener acceso a salud, no se tuviera que endeudar 20 a\u00f1os para est\u2026", "id": "1171059052463435781"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171058954128044034"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-09T13:53:06.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1127199721636999173", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171041313212571650"}], "text": "@suicida_mne 14, 163 - 165(?)\n\n\u0427\u0443\u0432\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e \u0441\u0435\u0431\u044f \u043a\u043e\u0440\u043e\u0442\u044b\u0448\u043a\u043e\u0439...", "id": "1171058954128044034"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171058925787107329"], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/LfJ7WT6SED", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZUsv9c", "display_url": "bit.ly/2ZUsv9c"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/dZ3Dmmg7lU", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Formula/status/1171056268506750978/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dZ3Dmmg7lU", "media_key": "3_1171056156548194311"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Radio_Formula", "id": "148372339"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 80, "probability": 0.8169, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 81, "tag": "Tijuana"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:52:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2800233929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171056268506750978"}], "text": "RT @Radio_Formula: Mujer se suicida lanz\u00e1ndose de edificio de 7 pisos en #Tijuana\n\n\u27a1https://t.co/LfJ7WT6SED\u2b05 https://t.co/dZ3Dmmg7lU", "id": "1171058925787107329"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171058657271984128"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:51:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2324351837", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}], "text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "id": "1171058657271984128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171058636975742976"], "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/u3SjnfaGvd", "expanded_url": "https://www.radioformula.com.mx/noticias/20190909/mujer-se-suicida-lanzandose-de-edificio-de-7-pisos-en-tijuana-video/", "display_url": "radioformula.com.mx/noticias/20190\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9746, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:51:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1281579240", "text": "El M\u00e9xico feliz, feliz, feliz... https://t.co/u3SjnfaGvd", "id": "1171058636975742976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171058499054424065"], "created_at": "2019-09-09T13:51:18.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309091717", "text": "Il Movimento Cinque Stelle riportando al Governo il PD si suicida", "id": "1171058499054424065"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171058291776151552"], "created_at": "2019-09-09T13:50:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "970008169517862912", "text": "me da bronca pq cuando alguien est\u00e1 triste nadie le da bola pero cuando esa persona se suicida se hacen los preocupados/tristes. si tuviste la oportunidad d ayudar y no lo hiciste cuando t lo pidi\u00f3, sos una persona de mierda", "id": "1171058291776151552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171057990356656128"], "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/kKH0gwy8AG", "expanded_url": "https://areah.es/2UPbVTu", "display_url": "areah.es/2UPbVTu"}], "mentions": [{"start": 190, "end": 199, "username": "efesalud", "id": "716004212"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:49:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945632744", "text": "\"Hablar del suicidio [\u2026] permite a la persona que sufre liberar su angustia y le hace expresar aquello que le preocupa, y esto ayuda la mayor\u00eda de las veces a vencer el deseo suicida\" | v\u00eda @efesalud https://t.co/kKH0gwy8AG", "id": "1171057990356656128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171057804540547072"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mateuszenivaz", "id": "563082716"}]}, "in_reply_to_user_id": "563082716", "created_at": "2019-09-09T13:48:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "736736046638112769", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171042267139887105"}], "text": "@mateuszenivaz Suicida falando kkkkk", "id": "1171057804540547072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171057758323564544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:48:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1237612538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "id": "1171057758323564544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171057485458939904"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "raf_king_bob", "id": "17440412"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "danielolivalx", "id": "1615685677"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "jcaetanodias", "id": "22176845"}, {"start": 43, "end": 56, "username": "carlosgpinto", "id": "231703688"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 102, "probability": 0.4715, "type": "Organization", "normalized_text": "OE"}]}, "in_reply_to_user_id": "17440412", "created_at": "2019-09-09T13:47:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "19235365", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171041899370692608"}], "text": "@raf_king_bob @danielolivalx @jcaetanodias @carlosgpinto Ent\u00e3o vamos l\u00e1. As tr\u00eas maiores rubricas do OE s\u00e3o Apoio Social (13kM\u20ac), Sa\u00fade (9kM\u20ac) e Educa\u00e7\u00e3o (8kM\u20ac). Nenhuma tem potencial para descer, todas est\u00e3o rapadas at\u00e9 ao osso. \n\nQue servi\u00e7os \u00e9 que o Estado vai descartar para inverter a tal tend\u00eancia suicida?", "id": "1171057485458939904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171057448293216256"], "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/hOCUnZ9lEU", "expanded_url": "https://twitter.com/milosm_md/status/1171057448293216256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hOCUnZ9lEU", "media_key": "3_1171057442509262851"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:47:07.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1119999960177627139", "text": "Preparation for the event we actively participate tomorrow - World Suicide Prevention Day - public awareness and screening event\n\nPripreme za obele\u017eavanje Svetskog dana za prevenciju suicida \ud83c\uddf7\ud83c\uddf8 https://t.co/hOCUnZ9lEU", "id": "1171057448293216256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171057352386252801"], "in_reply_to_user_id": "876374737", "created_at": "2019-09-09T13:46:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876374737", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.873, "type": "Person", "normalized_text": "Rapunzel"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.7971, "type": "Person", "normalized_text": "Sofia"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.7099, "type": "Person", "normalized_text": "Igor"}, {"start": 120, "end": 127, "probability": 0.6391, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4819, "type": "Person", "normalized_text": "Sofia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171053613390712832"}], "text": "N\u00e3o tenho mais d\u00favidas que a Rapunzel \u00e9 a Sofia todas as datas batem \n\nE aposto que esse Igor n\u00e3o se matou, tem dedo do Santiago e da Sofia nisso", "id": "1171057352386252801"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171057167073501184"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4645, "type": "Person", "normalized_text": "Cynara"}, {"start": 38, "end": 55, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Guimar\u00e3es"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.9472, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 143, "end": 148, "probability": 0.6996, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 223, "end": 239, "probability": 0.8251, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo de Carvalho"}, {"start": 254, "end": 255, "probability": 0.9608, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "in_reply_to_user_id": "74763991", "created_at": "2019-09-09T13:46:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "273432747", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171054291848765441"}], "text": "@cynaramenezes Cynara, o idealizador, Fernando Guimar\u00e3es, \u00e9 um rea\u00e7a dos piores, conhe\u00e7o h\u00e1 d\u00e9cadas. \u00c9 daqueles que diz que o PT matou o Celso Daniel. Um cara desses promovendo a 'Uni\u00e3o da Esquerda' \u00e9 t\u00e3o veross\u00edmil como o Olavo de Carvalho se filiar ao PT.", "id": "1171057167073501184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171057137511878657"], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/Fgnasxag8M", "expanded_url": "https://twitter.com/cabrera_ciro/status/1171057137511878657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Fgnasxag8M", "media_key": "3_1171057132583522304"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 126, "tag": "Imb\u00e9cil"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:45:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "344048272", "text": "Quien desde el 23F siga llamando a Guaid\u00f3 Presidente (e) y alzando el Art. 233 es un imb\u00e9cil. Ni siquiera equivocado. #Imb\u00e9cil. Puede tener el derecho a serlo y defender que lo lo es. Pero criterio no tiene. Suicida apoyarse en gente sin criterio para tener o recuperar un pa\u00eds https://t.co/Fgnasxag8M", "id": "1171057137511878657"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171057056092233729"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "oliveira_clayre", "id": "782227644263849984"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:45:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907413608816148482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170879629428703232"}], "text": "RT @oliveira_clayre: eu fico t\u00e3o mal quando recebo not\u00edcias de que algu\u00e9m se suicidou. as vezes a pessoa da todas as pistas de que t\u00e1 mal,\u2026", "id": "1171057056092233729"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171056494261014528"], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:43:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "409321689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171052784143282176"}], "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "id": "1171056494261014528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171056463168585729"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "soy_502", "id": "1687984068"}]}, "in_reply_to_user_id": "1687984068", "created_at": "2019-09-09T13:43:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2218728582", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170736505167503360"}], "text": "@soy_502 Se suicida? Entonces yo soy un super h\u00e9roe \nPuras muladas", "id": "1171056463168585729"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171056268506750978"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/LfJ7WT6SED", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZUsv9c", "display_url": "bit.ly/2ZUsv9c"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/dZ3Dmmg7lU", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Formula/status/1171056268506750978/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dZ3Dmmg7lU", "media_key": "3_1171056156548194311"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.6829, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 62, "tag": "Tijuana"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:42:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 8, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "author_id": "148372339", "text": "Mujer se suicida lanz\u00e1ndose de edificio de 7 pisos en #Tijuana\n\n\u27a1https://t.co/LfJ7WT6SED\u2b05 https://t.co/dZ3Dmmg7lU", "id": "1171056268506750978"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171056255311519744"], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/fTIPXi48f2", "expanded_url": "https://stalkersaraitu.com/un-altro-uomo-morto-e-non-e-un-videogame/", "display_url": "stalkersaraitu.com/un-altro-uomo-\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:42:23.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "317601604", "text": "Alec Holowka si suicida luned\u00ec 2 settembre, dopo una settimana dal Tweet di Zoe.\n\nhttps://t.co/fTIPXi48f2", "id": "1171056255311519744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171055798631522304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:40:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "332348672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "id": "1171055798631522304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171055599645163520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tucurclaux", "id": "289111175"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 74, "probability": 0.6841, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:39:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55819705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170792703522725888"}], "text": "RT @tucurclaux: La informaci\u00f3n de la extra\u00f1a escena del crimen obliga al MP a investigar y establecer la responsabilidad de quien difundi\u00f3\u2026", "id": "1171055599645163520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171055583581134848"], "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/Shr7ecwzJ6", "expanded_url": "https://twitter.com/BereniceDiazG/status/1170828586552610817/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Shr7ecwzJ6", "media_key": "7_1170828334848249859"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 113, "probability": 0.3999, "type": "Organization", "normalized_text": "ALV"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.454, "type": "Other", "normalized_text": "Tijuana"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 114, "tag": "ALV"}, {"start": 119, "end": 127, "tag": "Tijuana"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:39:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "35870922", "text": "Vi este video y ah\u00ed estaba yo, sinti\u00e9ndome mal por la suicida y eso, hasta que el wey dice \"Pinche vieja loca #ALV\"... #Tijuana https://t.co/Shr7ecwzJ6", "id": "1171055583581134848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171055522692390912"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jana_mayumi", "id": "842478231693348864"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "marielsouza", "id": "16212002"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.4098, "type": "Place", "normalized_text": "Bahia"}]}, "in_reply_to_user_id": "842478231693348864", "created_at": "2019-09-09T13:39:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148970263180173312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171041486877667329"}], "text": "@jana_mayumi @marielsouza Opa, fake news.\nMentira, n\u00e3o somos. Est\u00e1 se referindo a pesquisa feita pelo Grupo Gay da Bahia, que divulga que em 2017 445 lbtq+ foram assassinados ou se suicidaram, fornecendo o dado de que a cada 19h, um lgbt \u00e9 assassinado ou se suicida. Mas ela j\u00e1 foi plenamente refutada.", "id": "1171055522692390912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171055375694671873"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fvonhauke", "id": "606317662"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:38:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285374066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171050002417762307"}], "text": "RT @fvonhauke: ...vamos por la vida sin darnos cuenta de que podemos ser la diferencia entre un asesino o un suicida... https://t.co/Fg7wPO\u2026", "id": "1171055375694671873"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171055187106127874"], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/GIV8sH0Ygi", "expanded_url": "https://www.omarnino.mx/2019/09/09/se-suicida-un-hombre-en-los-separos-de-la-ministerial/", "display_url": "omarnino.mx/2019/09/09/se-\u2026"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/PpoBXDi5VP", "expanded_url": "https://twitter.com/OmarNNoticias/status/1171055187106127874/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PpoBXDi5VP", "media_key": "3_1171055185520734208"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:38:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1368000038", "text": "SE SUICIDA UN HOMBRE EN LOS SEPAROS DE LA MINISTERIAL https://t.co/GIV8sH0Ygi https://t.co/PpoBXDi5VP", "id": "1171055187106127874"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171055140146728960"], "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/wFYwEvtTtd", "expanded_url": "https://twitter.com/vulgocarolis/status/1170806256778534913", "display_url": "twitter.com/vulgocarolis/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:37:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "223527311", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170806256778534913"}], "text": "e se enforcou \ud83e\udd23 https://t.co/wFYwEvtTtd", "id": "1171055140146728960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171054971015651328"], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:37:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "202327486", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171052784143282176"}], "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "id": "1171054971015651328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171054952363565057"], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:37:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "769097471347818497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171052784143282176"}], "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "id": "1171054952363565057"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171054903176966147"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "SilvanaCastagn5", "id": "1087818534812569602"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}, {"start": 48, "end": 63, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}]}, "in_reply_to_user_id": "3171735557", "created_at": "2019-09-09T13:37:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "529127693", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170183054264066048"}], "text": "@XavierFiestas @SilvanaCastagn5 @SalvadorHeresi @SalvadorHeresi como tantos otros, incluyendo al suicida, son arribistas, acomplejados sociales y acad\u00e9micos  y entre ellos se buscan y juntan.  Esas fotos muestra mayor\u00eda de ellos.", "id": "1171054903176966147"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171054795433684993"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:36:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018143407200403457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}], "text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "id": "1171054795433684993"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171054691096158208"], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/ffejHNtfmF", "expanded_url": "https://twitter.com/VOXBELLATOR1/status/1171013616709054465", "display_url": "twitter.com/VOXBELLATOR1/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:36:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1686360960", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171013616709054465"}], "text": "Seg\u00fan este sondeo, Espa\u00f1a se suicida...una vez m\u00e1s https://t.co/ffejHNtfmF", "id": "1171054691096158208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171054612742361097"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Pieronoseda", "id": "142734143"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:35:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775920324", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171011043084161024"}], "text": "RT @Pieronoseda: No se ustedes pero arrancar un lunes con esta lluvia es suicida.", "id": "1171054612742361097"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171054515501428736"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/XEJFtKcNXv", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 13, "end": 18, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9794, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol\u00e1s Maduro"}, {"start": 145, "end": 156, "probability": 0.8066, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm,"}, {"start": 189, "end": 197, "probability": 0.9814, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:35:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "160737263", "text": "Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia. Al r\u00e9gimen de Nicol\u00e1s Maduro \u201clo une el miedo\u201d. As\u00ed lo asegur\u00f3 Mois\u00e9s Na\u00edm, quien habl\u00f3 sobre la crisis en Venezuela y afirm\u00f3 que la alerta que declar\u00f3 el gobernante venez... https://t.co/XEJFtKcNXv", "id": "1171054515501428736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171054417774358528"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "_Koryak", "id": "3044258842"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.9254, "type": "Person", "normalized_text": "kali"}]}, "in_reply_to_user_id": "3044258842", "created_at": "2019-09-09T13:35:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "979785138287665153", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170899812809609219"}], "text": "@_Koryak se revoltaram pq a kali matou o l\u00edder", "id": "1171054417774358528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171054291815215104"], "created_at": "2019-09-09T13:34:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1723467811", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170862099003838464"}], "text": "RT @Diegosansee: Ah y otra cosa que se me habia olvidado, despues de todo eso lucrecia se suicida", "id": "1171054291815215104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171054035937505281"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/yONoJco2h1", "expanded_url": "https://twitter.com/denkiaminari/status/1171017919670685701", "display_url": "twitter.com/denkiaminari/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:33:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "427772425", "text": "meu her\u00f3i favorito se matou pra salvar o universo, e o de voc\u00eas? https://t.co/yONoJco2h1", "id": "1171054035937505281"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171053537608052736"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-09T13:31:35.000Z", "lang": "uk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3627717334", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171048758521532417"}], "text": "@suicida_mne *\u0442\u0438\u0441\u043a \u0437\u0430 \u0449\u0435\u043a\u0443*", "id": "1171053537608052736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171053531996073984"], "created_at": "2019-09-09T13:31:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2728161200", "text": "La fms suicida hicimos ayer \ud83d\ude02", "id": "1171053531996073984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171053333676797953"], "created_at": "2019-09-09T13:30:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4893600611", "text": "mano t\u00f4 com em choque ainda por causa do tal garoto suicida\n\npreciso me recompor pra isso n\u00e3o ser um gatilho, preciso lutar\n\nmas t\u00e1 foda mano", "id": "1171053333676797953"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171053139031728128"], "created_at": "2019-09-09T13:30:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "190429829", "text": "uma amiga da faculdade se enforcou, mano. qqqqqqq?", "id": "1171053139031728128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171053101245239297"], "created_at": "2019-09-09T13:29:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3268403772", "entities": {"annotations": [{"start": 159, "end": 164, "probability": 0.6157, "type": "Organization", "normalized_text": "ELECTO"}, {"start": 272, "end": 276, "probability": 0.751, "type": "Person", "normalized_text": "SITIO"}]}, "text": "BUENOS D\u00cdAS,iniciamos otra semana con el MISMO panorama, SIN presidente efectivo,SIN MEDIDAS efectivas para la crisis pol\u00edtica q mantenemos, con un presidente ELECTO viajando al IMPERIO a solicitar su VENIA y con un \"SUICIDA\" SIn practicarle examen FORENSE y con ESTADO D SITIO!!", "id": "1171053101245239297"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171053053253996546"], "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElNacionalWeb", "id": "15007299"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.3954, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:29:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088222827239612417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171052784143282176"}], "text": "RT @ElNacionalWeb: #ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7\u2026", "id": "1171053053253996546"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171053014305648640"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "mende_x", "id": "734165048151703552"}]}, "in_reply_to_user_id": "734165048151703552", "created_at": "2019-09-09T13:29:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "166734078", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171052082872410113"}], "text": "@mende_x Mano, eu n\u00e3o sei o que me matou. Se foi aquela pista do outro lado do pa\u00eds ou se foi a caminhada de 1 hora at\u00e9 a excurs\u00e3o \ud83d\ude2a\ud83d\ude2a", "id": "1171053014305648640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171052960006078464"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/dIifBGeKr5", "expanded_url": "http://parral.notigram.com/2019/09/09/se-suicida-joven-de-18-anos-en-cuauhtemoc-discutio-con-sus-padres/", "display_url": "parral.notigram.com/2019/09/09/se-\u2026"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/jLmvlp9Bit", "expanded_url": "https://twitter.com/ParralNoticias/status/1171052960006078464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jLmvlp9Bit", "media_key": "3_1171052957950889985"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:29:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1551205861", "text": "Se suicida joven de 18 a\u00f1os en Cuauht\u00e9moc, discuti\u00f3 con sus padres https://t.co/dIifBGeKr5 https://t.co/jLmvlp9Bit", "id": "1171052960006078464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171052784143282176"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:28:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "15007299", "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7  https://t.co/P6OBIvUxfE", "id": "1171052784143282176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171052670968356868"], "created_at": "2019-09-09T13:28:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "616014677", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170862099003838464"}], "text": "RT @Diegosansee: Ah y otra cosa que se me habia olvidado, despues de todo eso lucrecia se suicida", "id": "1171052670968356868"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171052610276773888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:27:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2607661379", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "id": "1171052610276773888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171052278163410944"], "created_at": "2019-09-09T13:26:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919702857707933696", "text": "O sobrinho de uma das minhas melhores amigas se matou e ela ta inconsol\u00e1vel", "id": "1171052278163410944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171052201634127872"], "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/wYdMJ1eUFB", "expanded_url": "https://twitter.com/exitosape/status/1170728440628162560", "display_url": "twitter.com/exitosape/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:26:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2628541679", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170728440628162560"}], "text": "Tan idiotas son los polic\u00edas que dejan a una supuesta suicida con una arma en la unidad policial, son tontos o que les pasa a estos efectivos. Se la dejaron f\u00e1cil para que contin\u00fae en su af\u00e1n de suicidarse. https://t.co/wYdMJ1eUFB", "id": "1171052201634127872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171052104997322752"], "created_at": "2019-09-09T13:25:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919702857707933696", "text": "Todas as vezes que eu decidi por fim a minha vida, algu\u00e9m pr\u00f3ximo se suicidou e ver como as pessoas ficaram me broxou total, igual hoje", "id": "1171052104997322752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171052048344932352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Roferpardo", "id": "1499471658"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:25:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2588747452", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171010398113423360"}], "text": "RT @Roferpardo: Lo peor es que no sirven ni para actores, su \u00fanico talento es destruir la clase media e intentar aniquilar a los pobres, pe\u2026", "id": "1171052048344932352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171051981378600960"], "created_at": "2019-09-09T13:25:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4311981869", "text": "Tentativa mal suicida", "id": "1171051981378600960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171051915922292741"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/Y8KXNREnOe", "expanded_url": "https://ift.tt/2TWnRR0", "display_url": "ift.tt/2TWnRR0"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 36, "probability": 0.9735, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.9379, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:25:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "777871572057133056", "text": "Todo lo que sabemos de 'Birds of Prey', el spin-off de 'Escuadr\u00f3n Suicida' https://t.co/Y8KXNREnOe", "id": "1171051915922292741"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171051881197527043"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/i0LkJFeTKh", "expanded_url": "https://curadas.com/2019/09/09/lanzarse-una-guerra-con-colombia/", "display_url": "curadas.com/2019/09/09/lan\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:25:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967020674723217408", "text": "Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia.\nhttps://t.co/i0LkJFeTKh .,", "id": "1171051881197527043"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171051855599865856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CuestaArribo", "id": "4860697042"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "HeRnaNk11", "id": "188047049"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:24:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188047049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171051460194394112"}], "text": "RT @CuestaArribo: @HeRnaNk11 Jajaja estoy igual hace semanas!\nHagamos un pacto (suicida/homicida) NO, un pacto para hacernos acordar ma\u00f1ana!", "id": "1171051855599865856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171051808950816769"], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/kSLrepV1y8", "expanded_url": "https://www.infosalus.com/salud-investigacion/noticia-cada-40-segundos-suicida-persona-20190909145130.html", "display_url": "infosalus.com/salud-investig\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RadioDiscapacid", "id": "895294542"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 132, "probability": 0.428, "type": "Organization", "normalized_text": "Net23"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:24:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2215525010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171050164863324162"}], "text": "RT @RadioDiscapacid: Cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/kSLrepV1y8\ninfosalus - A trav\u00e9s de Radio Discapacidad Net23/Radio\u2026", "id": "1171051808950816769"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171051508487602176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "roylucier", "id": "2699254159"}, {"start": 98, "end": 114, "username": "PsicosisOficial", "id": "774171360"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.5396, "type": "Other", "normalized_text": "Lucha"}, {"start": 46, "end": 52, "probability": 0.6955, "type": "Place", "normalized_text": "Compton"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:23:31.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072869038785748992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170927662518296577"}], "text": "RT @roylucier: Clipping for the Lucha show in Compton for December 16th, 1994. Main was listed as @PsicosisOficial teaming with \"Beautiful\"\u2026", "id": "1171051508487602176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171051460194394112"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "HeRnaNk11", "id": "188047049"}]}, "in_reply_to_user_id": "188047049", "created_at": "2019-09-09T13:23:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4860697042", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171032703673733120"}], "text": "@HeRnaNk11 Jajaja estoy igual hace semanas!\nHagamos un pacto (suicida/homicida) NO, un pacto para hacernos acordar ma\u00f1ana!", "id": "1171051460194394112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171051254354784256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "randymeeks", "id": "14286147"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.838, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 40, "end": 50, "probability": 0.5692, "type": "Other", "normalized_text": "Los Eternos"}, {"start": 63, "end": 73, "probability": 0.6999, "type": "Other", "normalized_text": "Viuda Negra"}, {"start": 78, "end": 94, "probability": 0.6603, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.7853, "type": "Other", "normalized_text": "El Irland\u00e9s"}, {"start": 114, "end": 123, "probability": 0.8828, "type": "Other", "normalized_text": "Knives Out"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:22:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "617076876", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170803827387355136"}], "text": "RT @randymeeks: Ojal\u00e1 Joker me flipe, y Los Eternos tambi\u00e9n. Y Viuda Negra, y Escuadr\u00f3n Suicida, y El Irland\u00e9s, y Knives Out, y la pr\u00f3xima\u2026", "id": "1171051254354784256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171051042621935618"], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/DGLiKxc8a4", "expanded_url": "http://www.12minutos.com/5d742d89bd4aa/ex-presidente-mauricio-funes-se-suicida.html", "display_url": "12minutos.com/5d742d89bd4aa/\u2026"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.3802, "type": "Person", "normalized_text": "MAURICIO"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:21:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2403325381", "text": "Ser\u00e1?????  EX PRESIDENTE MAURICIO FUNES SE SUICIDA https://t.co/DGLiKxc8a4", "id": "1171051042621935618"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171050765110194176"], "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/28qdb0Soag", "expanded_url": "http://relinks.me/B07T2WGPZ3", "display_url": "relinks.me/B07T2WGPZ3"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/NJAAgOFL2T", "expanded_url": "https://twitter.com/MERCHE500/status/1171050765110194176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NJAAgOFL2T", "media_key": "3_1171050759695273984"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.9234, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 202, "end": 206, "probability": 0.7203, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 238, "end": 256, "probability": 0.7351, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 201, "end": 207, "tag": "ebook"}, {"start": 237, "end": 257, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 258, "end": 267, "tag": "misterio"}, {"start": 268, "end": 277, "tag": "thriller"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:20:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128240925", "text": "\u00a1YA A LA VENTA!\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/28qdb0Soag  \n\n#PremioLiterario2019 #misterio #thriller https://t.co/NJAAgOFL2T", "id": "1171050765110194176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171050757925277704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vrs_carlos", "id": "1445522469977092099"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:20:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "810457055693705220", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171050634038132746"}], "text": "RT @vrs_carlos: Aun sigue la partida, ya no sangra la herida, as\u00ed es mi vida una ruleta, una mision suicida", "id": "1171050757925277704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171050707086172160"], "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/KGws2oCMxz", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2MSEXTFlh3VAsNvbI0K2mxb1v0J0Rd0n_sgsc0/?igshid=rqabo61h880c", "display_url": "instagram.com/p/B2MSEXTFlh3V\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:20:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "976142876349550609", "text": "Aunque tengas un rolex de oro no har\u00e1s que tu tiempo valga menos... Y recuerden que las personas aveces odian su vida, no le temen a la muerte por vivir como un suicida... https://t.co/KGws2oCMxz", "id": "1171050707086172160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171050685237997568"], "created_at": "2019-09-09T13:20:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4870171354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170862099003838464"}], "text": "RT @Diegosansee: Ah y otra cosa que se me habia olvidado, despues de todo eso lucrecia se suicida", "id": "1171050685237997568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171050634038132746"], "created_at": "2019-09-09T13:20:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "443172394", "text": "Aun sigue la partida, ya no sangra la herida, as\u00ed es mi vida una ruleta, una mision suicida", "id": "1171050634038132746"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171050599602905088"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/viNAfQ7bdU", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:19:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888090668", "text": "Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/viNAfQ7bdU", "id": "1171050599602905088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171050430828351493"], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/CJLZ2vdSfn", "expanded_url": "https://www.infosalus.com/salud-investigacion/noticia-cada-40-segundos-suicida-persona-20190909145130.html", "display_url": "infosalus.com/salud-investig\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "infosalus_com", "id": "253031005"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:19:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167970253", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171047677997584384"}], "text": "RT @infosalus_com: Cada 40 segundos se suicida una persona\n\nhttps://t.co/CJLZ2vdSfn", "id": "1171050430828351493"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171050390512721923"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AzcurraDebo", "id": "1097888690989383680"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "ClaraDeArco", "id": "805864447"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "1CataSiena", "id": "815969139038765056"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:19:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805864447", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171047498506481665"}], "text": "RT @AzcurraDebo: @ClaraDeArco @1CataSiena El mundo del rev\u00e9s, llora x la idolatrizacion de la gente y no llora x los beb\u00e9s y mam\u00e1s destruid\u2026", "id": "1171050390512721923"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171050371747172353"], "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/DGLiKxc8a4", "expanded_url": "http://www.12minutos.com/5d742d89bd4aa/ex-presidente-mauricio-funes-se-suicida.html", "display_url": "12minutos.com/5d742d89bd4aa/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:19:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2403325381", "text": "Ser\u00e1 cierto???? \ud83d\ude2e\ud83d\ude2e\ud83d\ude2e\ud83d\ude2e https://t.co/DGLiKxc8a4", "id": "1171050371747172353"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171050349739880449"], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/zafTqY17Tg", "expanded_url": "https://twitter.com/cone_dominguez_/status/1170928452092026881", "display_url": "twitter.com/cone_dominguez\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:18:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2171435379", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170928452092026881"}], "text": "Unas ganas de morirme \n\nJajaja re suicida era no? https://t.co/zafTqY17Tg", "id": "1171050349739880449"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171050317519233026"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JornalismoWando", "id": "362033655"}]}, "in_reply_to_user_id": "362033655", "created_at": "2019-09-09T13:18:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "568616033", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171047147564875776"}], "text": "@JornalismoWando vc tem raz\u00e3o. o petismo se estreita de forma pouco estrat\u00e9gica para o campo progressista,\n quase suicida", "id": "1171050317519233026"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171050285810233344"], "created_at": "2019-09-09T13:18:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "994748293908455425", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.6685, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "eu amo esquadr\u00e3o suicida pqp", "id": "1171050285810233344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171050207020298240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RodrigoRobelo", "id": "1344457841709498368"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:18:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845035123", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170933631323430912"}], "text": "RT @RodrigoRobelo: \u201cEn un acto suicida  me tome el insecticida solamente para terminar siendo inmune a lo que ustedes digan pero la policia\u2026", "id": "1171050207020298240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171050179631468544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:18:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "344964025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "id": "1171050179631468544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171050164863324162"], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/kSLrepV1y8", "expanded_url": "https://www.infosalus.com/salud-investigacion/noticia-cada-40-segundos-suicida-persona-20190909145130.html", "display_url": "infosalus.com/salud-investig\u2026"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.3314, "type": "Other", "normalized_text": "infosalus"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.4424, "type": "Organization", "normalized_text": "Net23"}, {"start": 113, "end": 127, "probability": 0.6998, "type": "Other", "normalized_text": "RadioDiscapacid"}, {"start": 135, "end": 143, "probability": 0.456, "type": "Organization", "normalized_text": "Radio RCA"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:18:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895294542", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/kSLrepV1y8\ninfosalus - A trav\u00e9s de Radio Discapacidad Net23/RadioDiscapacid-Grupo Radio RCA - Informa -", "id": "1171050164863324162"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171050002417762307"], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/Fg7wPOhrty", "expanded_url": "https://twitter.com/jrisco/status/1171031924166578177", "display_url": "twitter.com/jrisco/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:17:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "606317662", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171031924166578177"}], "text": "...vamos por la vida sin darnos cuenta de que podemos ser la diferencia entre un asesino o un suicida... https://t.co/Fg7wPOhrty", "id": "1171050002417762307"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171049535071821824"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/blpS6dwAhZ", "expanded_url": "https://twitter.com/rafael_bezerra/status/1171049535071821824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/blpS6dwAhZ", "media_key": "3_1171049520131641345"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.87, "type": "Other", "normalized_text": "tangram"}, {"start": 208, "end": 214, "probability": 0.7709, "type": "Other", "normalized_text": "tangram"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:15:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "44957325", "text": "Procurando imagens para um trabalho, esbarrei nesse aqui que utiliza um tangram.\n\nEla \u00e9 bonita, mas n\u00e3o consigo deixar de pensar que a pessoa que fez a composi\u00e7\u00e3o n\u00e3o se deu conta que ela matou o conceito do tangram, que \u00e9 desconstruir a forma. \n\nDai ficou simplesmente\"quadrada\". https://t.co/blpS6dwAhZ", "id": "1171049535071821824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171049534098694145"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/dgAH6TLafa", "expanded_url": "https://www.eltiempo.com/mundo/venezuela/moises-naim-habla-sobre-el-regimen-de-nicolas-maduro-409952", "display_url": "eltiempo.com/mundo/venezuel\u2026"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 107, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:15:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "256603554", "text": "\u2018Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u2019 https://t.co/dgAH6TLafa v\u00eda @eltiempo", "id": "1171049534098694145"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171049519347314689"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "grecoche", "id": "835474044434714624"}, {"start": 10, "end": 17, "username": "detxek", "id": "306422990"}]}, "in_reply_to_user_id": "835474044434714624", "created_at": "2019-09-09T13:15:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025362063", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170715090695393280"}], "text": "@grecoche @detxek Claro. Por eso lo de \"emprended\", as\u00ed, a secas, como v\u00eda para devolver a la gente al medio rural es una enga\u00f1ifa, si no se acompa\u00f1a de ventajas econ\u00f3micas y de transporte que se les niegan ahora y hacen que montar cosas sea suicida. La ficha tiene que moverla el estado antes.", "id": "1171049519347314689"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171049499923496961"], "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 32, "username": "BLOGDOMENON", "id": "8791982"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 136, "probability": 0.9883, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:15:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "209695581", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170927544973049866"}], "text": "RT @paulo_h_120188: @BLOGDOMENON 12% \u00e9 um resultado conseguido com pouco dinheiro e tempo de TV. Peitando as sabotagens pol\u00edticas do Lula e\u2026", "id": "1171049499923496961"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171049327491502080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AsociadosDr", "id": "1103468672054517761"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.685, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}, {"start": 46, "end": 49, "probability": 0.6173, "type": "Place", "normalized_text": "B. C"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.9923, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9817, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:14:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165259209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170831398212644864"}], "text": "RT @AsociadosDr: Mujer se suicida en Tijuana, B. C., en protesta del capitalismo neoliberal por el terrorismo infiltrado de EEUU en M\u00e9xico.\u2026", "id": "1171049327491502080"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171049212320145408"], "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/epOz07SRSE", "expanded_url": "https://pensarrioverde.wordpress.com/2019/09/09/setembro-amarelo-suicida/", "display_url": "pensarrioverde.wordpress.com/2019/09/09/set\u2026"}, {"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/oGeZXGL6zO", "expanded_url": "https://twitter.com/PensarRio/status/1171049212320145408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oGeZXGL6zO", "media_key": "3_1171049210617184256"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:14:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152288287563948032", "text": "Setembro amarelo suicida https://t.co/epOz07SRSE https://t.co/oGeZXGL6zO", "id": "1171049212320145408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171049156573573120"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-09T13:14:10.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104984798332895232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171041313212571650"}], "text": "@suicida_mne 13 \u043b\u0435\u0442 \u270c\ufe0f \u043f\u0430\u043b\u0442\u0430\u0440\u0430\u0448\u0435\u0447\u043a\u0430... \u041d\u0443 \u0442\u044b \u0432\u044b\u0441\u043e\u043a\u0430\u044f \u043a\u043e\u043d\u0435\u0447\u043d\u043e", "id": "1171049156573573120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171049043478417410"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "madfatbody", "id": "1093345772341473285"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:13:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027871913589329920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170755780854845441"}], "text": "RT @madfatbody: eu n\u00e3o posso me relacionar com ningu\u00e9m enquanto eu n\u00e3o conseguir me relacionar comigo mesma. eu sou deprimida, suicida, aut\u2026", "id": "1171049043478417410"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171048909994639361"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "98Alvaro_", "id": "124535880"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:13:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961274194494459905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170898580086960128"}], "text": "RT @98Alvaro_: No teme a la muerte el que vive como un suicida", "id": "1171048909994639361"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171048746702032896"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-09T13:12:32.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3627717334", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171048221411598338"}], "text": "@suicida_mne \u041a\u0438\u0438\u0441\u044f :333", "id": "1171048746702032896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171048726992969730"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "tovarr", "id": "49856215"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.9575, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.4355, "type": "Other", "normalized_text": "harakire"}, {"start": 229, "end": 232, "probability": 0.8224, "type": "Other", "normalized_text": "Twit"}]}, "in_reply_to_user_id": "49856215", "created_at": "2019-09-09T13:12:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "377054181", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171042846952034305"}], "text": "@tovarr \u00daltimamente odio Twitter, solo por ver el harakire que se hace la oposici\u00f3n, ya dej\u00e9 de seguir a un poco pensando que disminuir\u00eda la intensidad del odio y ataque est\u00fapido y suicida, y no ha Sido as\u00ed, sigue igualito, pero Twit como el tuyo me reconforta", "id": "1171048726992969730"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171048717140541441"], "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/NqNG9ahMtW", "expanded_url": "https://t.co/NqNG9ahMtW", "display_url": "t.co/NqNG9ahMtW"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4047, "type": "Person", "normalized_text": "Golpe"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:12:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162522752487776257", "text": "Golpe suicida \ud83d\ude02 https://t.co/NqNG9ahMtW", "id": "1171048717140541441"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171048599955918850"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-09T13:11:57.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3627717334", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171047784805490688"}], "text": "@suicida_mne \u0422\u0430\u043a ,\u0449\u0430 \u0437\u043b\u0438\u0442\u044c\u0441\u044f \u0431\u0443\u0434\u0443 ,\u0442\u044b \u043a\u0440\u0430\u0441\u0438\u0432\u0430\u044f \u043f\u0438\u0440\u043e\u0436\u043e\u043a :3", "id": "1171048599955918850"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171048392203624449"], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/CJLZ2vdSfn", "expanded_url": "https://www.infosalus.com/salud-investigacion/noticia-cada-40-segundos-suicida-persona-20190909145130.html", "display_url": "infosalus.com/salud-investig\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "infosalus_com", "id": "253031005"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:11:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "390427246", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171047677997584384"}], "text": "RT @infosalus_com: Cada 40 segundos se suicida una persona\n\nhttps://t.co/CJLZ2vdSfn", "id": "1171048392203624449"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171048241087074304"], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/CJLZ2vdSfn", "expanded_url": "https://www.infosalus.com/salud-investigacion/noticia-cada-40-segundos-suicida-persona-20190909145130.html", "display_url": "infosalus.com/salud-investig\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "infosalus_com", "id": "253031005"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:10:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2260364755", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171047677997584384"}], "text": "RT @infosalus_com: Cada 40 segundos se suicida una persona\n\nhttps://t.co/CJLZ2vdSfn", "id": "1171048241087074304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171048067174322178"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.1675, "type": "Other", "normalized_text": "NOAH\u304c\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:09:50.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "340371582", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170838648188616704"}], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300eNOAH\u304c\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a\u3067\u91cd\u5927\u767a\u8868\uff01\uff1f\u30ce\u30a2\u516c\u5f0fSNS\u3067\u30a2\u30ca\u30a6\u30f3\u30b9\n\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u516c\u5f0f\u30a2\u30ab\u30a6\u30f3\u30c8\u3067\u30a2\u30ca\u30a6\u30f3\u30b9\u304c\u3042\u3063\u305f\u300c\u304a\u77e5\u3089\u305b\u300d\u3002\n\u672c\u65e5\u306e\u30ea\u30fc\u30b0\u6700\u7d42\u6226\u306f\u516c\u5f0f\u6226\u304c\uff14\u8a66\u5408\u3082\u3042\u308a\u307e\u3059\u3002\n\u305d\u3057\u3066\u3001\u307e\u3060\u30c1\u30b1\u30c3\u30c8\u306f\u6b8b\u3063\u3066\u3044\u308b\u307f\u305f\u3044\u3067\u3059\ud83d\udc40\u2026", "id": "1171048067174322178"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171048064775262208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:09:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1475859276", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}], "text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "id": "1171048064775262208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171047928321990660"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mabel_huertas", "id": "41401099"}, {"start": 108, "end": 120, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:09:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16011776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171030364514422785"}], "text": "RT @mabel_huertas: A prop\u00f3sito de la joven que se suicida en el patrullero, cu\u00e1les son los protocolos de la @PoliciaPeru, por qu\u00e9 la llevan\u2026", "id": "1171047928321990660"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171047677997584384"], "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/CJLZ2vdSfn", "expanded_url": "https://www.infosalus.com/salud-investigacion/noticia-cada-40-segundos-suicida-persona-20190909145130.html", "display_url": "infosalus.com/salud-investig\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:08:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "253031005", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona\n\nhttps://t.co/CJLZ2vdSfn", "id": "1171047677997584384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171047668661067781"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-09T13:08:15.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3627717334", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171043983042252800"}], "text": "@suicida_mne \u0418 \u0442\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u043f\u043e\u0441\u043c\u0435\u0439 \u0435\u0449\u0451 \u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u0442\u044c \u0447\u0442\u043e \u0442\u044b \u0441\u0442\u0440\u0430\u0448\u043d\u0430\u044f \u0438 \u043d\u0435\u043a\u0440\u0430\u0441\u0438\u0432\u0430\u044f", "id": "1171047668661067781"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171047498506481665"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ClaraDeArco", "id": "805864447"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "1CataSiena", "id": "815969139038765056"}], "annotations": [{"start": 176, "end": 178, "probability": 0.3181, "type": "Other", "normalized_text": "IDG"}]}, "in_reply_to_user_id": "805864447", "created_at": "2019-09-09T13:07:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1097888690989383680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170934625985843201"}], "text": "@ClaraDeArco @1CataSiena El mundo del rev\u00e9s, llora x la idolatrizacion de la gente y no llora x los beb\u00e9s y mam\u00e1s destruidos x el aborto o los ni\u00f1os con tendencia suicida x la IDG...", "id": "1171047498506481665"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171047384702492674"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "monicabastardo", "id": "201872604"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:07:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1276045248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170654405164752897"}], "text": "RT @monicabastardo: Abro tuiter en la madrugada en Venezuela: 1) Joven se suicida despues de MESES con dolor de ves\u00edcula que no pudo operar\u2026", "id": "1171047384702492674"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171047215483236353"], "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/o50EvZ3OlV", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2MQedcHyZwSzK3KsomoZ4Y-pZiOz6isydLWqQ0/?igshid=1o30toieq0lvb", "display_url": "instagram.com/p/B2MQedcHyZwS\u2026"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "millacazita", "id": "807712139221856256"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.5288, "type": "Other", "normalized_text": "regrann"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:06:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "807712139221856256", "text": "Reposted from @millacazita (get_regrann)  -  Mitos sobre o comportamento suicida\n\nErros e preconceitos v\u00eam sendo historicamente repetidos, contribuindo para forma\u00e7\u00e3o de um estigma em\u2026 https://t.co/o50EvZ3OlV", "id": "1171047215483236353"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171047021878403073"], "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 34, "username": "ReyFigueiredo", "id": "2864547983"}, {"start": 35, "end": 50, "username": "DaniWineBrasil", "id": "1050463331818065925"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.6675, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:05:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139635021667622912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171046585431732225"}], "text": "RT @InquisidorReal: @ReyFigueiredo @DaniWineBrasil T\u00e1 explicado, Rey.\n\u00c9 uma das linhas mais radicais, se n\u00e3o a mais radical,\ndo comunismo.\u2026", "id": "1171047021878403073"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171046995731144705"], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/kn0yeSPNht", "expanded_url": "https://twitter.com/A3Noticias/status/1170711068169113601", "display_url": "twitter.com/A3Noticias/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:05:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "324662291", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170711068169113601"}], "text": "\u00bfSab\u00e9is donde hay violencia presente el 90% de las veces?En vuestra programaci\u00f3n de los domingos con pelis cutres donde el/la prota muere/suicida/la violan...o en vuestras sitcoms emitidas a cualquier hora del d\u00eda...hasta en los anuncios...Pero claro,\u00bfEso no os quita el pan eh? https://t.co/kn0yeSPNht", "id": "1171046995731144705"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171046848557015040"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/i0LkJFeTKh", "expanded_url": "https://curadas.com/2019/09/09/lanzarse-una-guerra-con-colombia/", "display_url": "curadas.com/2019/09/09/lan\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:05:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967020674723217408", "text": "Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia.\nhttps://t.co/i0LkJFeTKh", "id": "1171046848557015040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171046699822997504"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "Hacienda_Mexico", "id": "209649640"}, {"start": 47, "end": 60, "username": "GabrielYorio", "id": "133849714"}]}, "in_reply_to_user_id": "520653311", "created_at": "2019-09-09T13:04:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135775048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171040086315753475"}], "text": "@AristeguiOnline @Hacienda_Mexico y su subdito @GabrielYorio se refieren a que van contra la gente, ya que ir tras grandes empresas o gente pudiente que evaden impuestos seria suicida \ud83d\ude0f", "id": "1171046699822997504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171046628104527872"], "created_at": "2019-09-09T13:04:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789932722454138880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170862099003838464"}], "text": "RT @Diegosansee: Ah y otra cosa que se me habia olvidado, despues de todo eso lucrecia se suicida", "id": "1171046628104527872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171046585431732225"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ReyFigueiredo", "id": "2864547983"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "DaniWineBrasil", "id": "1050463331818065925"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 47, "probability": 0.7579, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 244, "end": 249, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}]}, "in_reply_to_user_id": "2864547983", "created_at": "2019-09-09T13:03:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "1100473093141741569", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171038347957063686"}], "text": "@ReyFigueiredo @DaniWineBrasil T\u00e1 explicado, Rey.\n\u00c9 uma das linhas mais radicais, se n\u00e3o a mais radical,\ndo comunismo. Entre eles h\u00e1 uma esp\u00e9cie de \"competi\u00e7\u00e3o\" para saber quem \u00e9 o mais sanguin\u00e1rio. Da\u00ed ouvimos, dos \"pacifistas\", frases como:\n\"Stalin matou pouco, devia ter matado mais.\"\n\u00c9 insanidade demon\u00edaca.", "id": "1171046585431732225"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171046514384396289"], "entities": {"urls": [{"start": 3, "end": 26, "url": "https://t.co/raXabWcVgL", "expanded_url": "https://wp.me/p9ff4c-18Wm", "display_url": "wp.me/p9ff4c-18Wm"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:03:40.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "255240326", "text": "\ud83d\udc00\ud83d\ude31 https://t.co/raXabWcVgL", "id": "1171046514384396289"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171046473603194882"], "created_at": "2019-09-09T13:03:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803360465568960512", "text": "Hoje faz 1 ano que meu paciente se suicidou, \u00e9 uma data que eu n\u00e3o vou esquecer nunca.", "id": "1171046473603194882"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171046326827671552"], "created_at": "2019-09-09T13:02:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "462805708", "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida", "geo": {"place_id": "8c86b8b4cb716103"}, "id": "1171046326827671552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171046276307279872"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pantallazomvd", "id": "2508669500"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "portalmvd", "id": "87751887"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.914, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "in_reply_to_user_id": "2508669500", "created_at": "2019-09-09T13:02:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2876040991", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170848239828029441"}], "text": "@pantallazomvd @portalmvd El d\u00eda que se caiga instagram se suicida", "id": "1171046276307279872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171046153158320129"], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/EZBUrZjv0A", "expanded_url": "http://ow.ly/Gnbm30psBcy", "display_url": "ow.ly/Gnbm30psBcy"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/cKUo3VwE00", "expanded_url": "https://twitter.com/psiquiatriacom/status/1171046153158320129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cKUo3VwE00", "media_key": "3_1171046151329636360"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 78, "tag": "saludmentalpositiva"}, {"start": 79, "end": 95, "tag": "ideaci\u00f3nsuicida"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:02:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "117036494", "text": "Salud mental positiva, afecto positivo e ideaci\u00f3n suicida #saludmentalpositiva #ideaci\u00f3nsuicida\nhttps://t.co/EZBUrZjv0A https://t.co/cKUo3VwE00", "id": "1171046153158320129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171046086565347328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "libNFreedom", "id": "14533675"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9843, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 25, "tag": "Globo"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:01:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2363916562", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170879217539649542"}], "text": "RT @libNFreedom: A #Globo \u00e9 uma suicida convicta.\nOptou por ter \"lado\" e se deixar dominar pela ideologia dos seus funcion\u00e1rios. Se outrora\u2026", "id": "1171046086565347328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171046050519343106"], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/Swb7EQweDq", "expanded_url": "https://instagram.com/p/B2MP7t1HAUx", "display_url": "instagram.com/p/B2MP7t1HAUx"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/wm3YAHOEgd", "expanded_url": "https://twitter.com/millacazita/status/1171046050519343106/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wm3YAHOEgd", "media_key": "3_1171046048489332736"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.4182, "type": "Person", "normalized_text": "Erros"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:01:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807712139221856256", "text": "Mitos sobre o comportamento suicida\n\nErros e preconceitos v\u00eam sendo historicamen... https://t.co/Swb7EQweDq https://t.co/wm3YAHOEgd", "id": "1171046050519343106"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171045894411735040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "meery_why", "id": "863503549250109440"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:01:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "615367007", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170995468811296770"}], "text": "RT @meery_why: Dos putas horas de mates seguidas para empezar bien el curso ma\u00f1ana.\n\u00bfAlguien se suicida conmigo?", "id": "1171045894411735040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171045831832690689"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "avirgilio50", "id": "274165126"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.6911, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:00:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099360749456101377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170849447166795776"}], "text": "RT @avirgilio50: \"Tinha um monte de editora religiosa l\u00e1 na Bienal vendendo a B\u00edblia, gente. Que perigo. Imagina se as crian\u00e7as leem a pass\u2026", "id": "1171045831832690689"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171045802996895745"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "arisze27", "id": "3247966414"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.7731, "type": "Person", "normalized_text": "Fredemo"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8594, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:00:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53640933", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880964907679746"}], "text": "RT @arisze27: El Apra el gestor de la d\u00e9cada de corrupci\u00f3n,ayud\u00f3 a dar la contra al Fredemo en \u00e9se entonces; luego Fujimori a dos a\u00f1os de s\u2026", "id": "1171045802996895745"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171045714161545216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DaliaAbril2", "id": "1074037600367853568"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:00:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161802530705334272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170123105697705985"}], "text": "RT @DaliaAbril2: \u201cLa seguridad de saberme capaz para algo mejor, me puso en las manos la postergaci\u00f3n, que al fin de cuentas es un arma ter\u2026", "id": "1171045714161545216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171045711951126528"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:00:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158886819", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}], "text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "id": "1171045711951126528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171045687599009793"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "avirgilio50", "id": "274165126"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.6911, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:00:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "922255395300806656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170849447166795776"}], "text": "RT @avirgilio50: \"Tinha um monte de editora religiosa l\u00e1 na Bienal vendendo a B\u00edblia, gente. Que perigo. Imagina se as crian\u00e7as leem a pass\u2026", "id": "1171045687599009793"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171045675292909568"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-09T13:00:20.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117420687449260038", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171045270823624705"}], "text": "@suicida_mne \u042f \u0441\u0442\u044d\u043d\u044e \u041c\u043e\u043d\u043e\u043c\u0443, \u0442\u0430\u043a \u0447\u0442\u043e--\n\u0414\u0430, \u043c\u043d\u0435 \u0432\u0441\u0435 \u043d\u0440\u0430\u0432\u0438\u0442\u0441\u044f", "id": "1171045675292909568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171045661049020416"], "created_at": "2019-09-09T13:00:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1294967550", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170862099003838464"}], "text": "RT @Diegosansee: Ah y otra cosa que se me habia olvidado, despues de todo eso lucrecia se suicida", "id": "1171045661049020416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171045420988022784"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 48, "probability": 0.9822, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "in_reply_to_user_id": "730567425930862593", "created_at": "2019-09-09T12:59:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57503009", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171039577307516928"}], "text": "@gonzalesposadal \u00bfAs\u00ed como el suicida Alan Garc\u00eda (AG) o menos sin verg\u00fcenza y corrupto?", "id": "1171045420988022784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171045369331048448"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 88, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "in_reply_to_user_id": "66746614", "created_at": "2019-09-09T12:59:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021558008969682944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171041315502645250"}], "text": "@larepublica_pe Embargar las hect\u00e1reas de tierras agr\u00edcolas al pseudo suicida Alan Garc\u00eda q se benefici\u00f3 con tierras en majes", "id": "1171045369331048448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171045192683675649"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-09T12:58:25.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1117420687449260038", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171044862722027522"}], "text": "@suicida_mne \u0423 \u043c\u0435\u043d\u044f \u041d\u0435\u0439\u0442\u043e \u043d\u0430 \u041d\u0435\u0447\u0442\u043e \u0438\u0441\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442", "id": "1171045192683675649"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171045172706238464"], "in_reply_to_user_id": "1045822525568167938", "created_at": "2019-09-09T12:58:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1045822525568167938", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.9529, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171045171070418944"}], "text": "4) Patr\u00edcia \"Perfeita\" Pillar criticando a estrat\u00e9gia suicida do PT na elei\u00e7\u00e3o de 2018. \n\nChame do que quiser, mas \u00e9 bom ter raz\u00e3o", "id": "1171045172706238464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171045076023332865"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "avirgilio50", "id": "274165126"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.6911, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}]}, "created_at": "2019-09-09T12:57:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058088575592525824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170849447166795776"}], "text": "RT @avirgilio50: \"Tinha um monte de editora religiosa l\u00e1 na Bienal vendendo a B\u00edblia, gente. Que perigo. Imagina se as crian\u00e7as leem a pass\u2026", "id": "1171045076023332865"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171044999087230984"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "afrotransgredir", "id": "87593518"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.6483, "type": "Person", "normalized_text": "mornak"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.4077, "type": "Person", "normalized_text": "cabra"}, {"start": 202, "end": 206, "probability": 0.5598, "type": "Person", "normalized_text": "grilo"}]}, "in_reply_to_user_id": "87593518", "created_at": "2019-09-09T12:57:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1082348481535193088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170931536893501440"}], "text": "@afrotransgredir WTF men tu matou o mornak a troco de nada a cabra tinha futuro j\u00e1 estava uma semana sem fumar se recuperando dos traumas e vc faz isso sinceramente estou decepcionado como ser humano e grilo", "id": "1171044999087230984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171044805746536450"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "created_at": "2019-09-09T12:56:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82461663", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}], "text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "id": "1171044805746536450"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171044791385305089"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "_Pacam", "id": "794659543"}]}, "created_at": "2019-09-09T12:56:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "192305699", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170754671931252741"}], "text": "RT @_Pacam: \u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\"\u2026", "id": "1171044791385305089"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171044297837146112"], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wereverwero", "id": "87097693"}]}, "created_at": "2019-09-09T12:54:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "372508837", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170349273365565442"}], "text": "RT @Wereverwero: Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "id": "1171044297837146112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171044232964050945"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-09T12:54:36.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1117420687449260038", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171041313212571650"}], "text": "@suicida_mne 14, ~150", "id": "1171044232964050945"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171043895226044417"], "created_at": "2019-09-09T12:53:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4433156175", "text": "estoy muy mal vestida esta es la greta suicida", "id": "1171043895226044417"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171043752619778048"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-09-09T12:52:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100269244", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}], "text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "id": "1171043752619778048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171043440349650953"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-09T12:51:27.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044627209032540161", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171041313212571650"}], "text": "@suicida_mne \u041c\u043d\u0435 15 \u0438 \u0440\u043e\u0441\u0442 165", "id": "1171043440349650953"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171043329074761728"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-09T12:51:01.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3627717334", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171043250150551553"}], "text": "@suicida_mne \u0422\u044b \u0442\u043e \u043a\u0440\u0430\u0441\u043e\u0442\u043a\u0430 !!!!", "id": "1171043329074761728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171043243804508167"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-09-09T12:50:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2946470693", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}], "text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "id": "1171043243804508167"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171043115051995138"], "in_reply_to_user_id": "3627717334", "created_at": "2019-09-09T12:50:10.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3627717334", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171042929680494600"}], "text": "@suicida_mne \u0423\u0431\u0435\u0439\u0442\u0435 \u043c\u0435\u043d\u044f ,\u044f \u0443\u0440\u043e\u0434\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043a\u0430\u0440\u043b\u0430\u043d \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u0433\u043e \u043d\u0438\u043a\u043e\u0433\u0434\u0430 \u043d\u0435 \u043f\u043e\u043b\u044e\u0431\u044f\u0442 \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "id": "1171043115051995138"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171042929680494600"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-09T12:49:26.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3627717334", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171041313212571650"}], "text": "@suicida_mne 165 17 -_-", "id": "1171042929680494600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171042825456279563"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-09T12:49:01.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3627717334", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171042137351294977"}], "text": "@suicida_mne \ud83e\udd17", "id": "1171042825456279563"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171042820989341696"], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9342, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9839, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-09-09T12:49:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3045244417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170880275980673024"}], "text": "RT @AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "id": "1171042820989341696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171042664856379395"], "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/md262OCh39", "expanded_url": "https://www.publico.pt/2016/09/06/politica/opiniao/matou-o-pais-e-foi-ao-cinema-1743264", "display_url": "publico.pt/2016/09/06/pol\u2026"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 97, "probability": 0.4242, "type": "Other", "normalized_text": "JMT"}, {"start": 219, "end": 221, "probability": 0.3784, "type": "Other", "normalized_text": "JMT"}]}, "created_at": "2019-09-09T12:48:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113855655440465920", "text": "Opini\u00e3o. Matou o pa\u00eds e foi ao cinema https://t.co/md262OCh39\nSempre adorei ler as opini\u00f5es do JMT. Sempre que via o jornal P\u00fablico ia imediatamente ver a contra-capa para saber se naquele dia tinha mais uma opini\u00e3o do JMT.\nQuanto a esta digo que adorei. \nVale a pena ler", "id": "1171042664856379395"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171042637127794689"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "avirgilio50", "id": "274165126"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.6911, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}]}, "created_at": "2019-09-09T12:48:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965998309193277441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170849447166795776"}], "text": "RT @avirgilio50: \"Tinha um monte de editora religiosa l\u00e1 na Bienal vendendo a B\u00edblia, gente. Que perigo. Imagina se as crian\u00e7as leem a pass\u2026", "id": "1171042637127794689"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171042361830453249"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "whitelooks15", "id": "3342358161"}]}, "in_reply_to_user_id": "3342358161", "created_at": "2019-09-09T12:47:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2737107881", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171041530100035585"}], "text": "@whitelooks15 Es lo menos que puede hacer un suicida ajaj", "id": "1171042361830453249"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171042278741336064"], "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/A2pZPWUQWd", "expanded_url": "https://twitter.com/chunx_jpg/status/1170727919104057344", "display_url": "twitter.com/chunx_jpg/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-09T12:46:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "749483828784336896", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170727919104057344"}], "text": "Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/A2pZPWUQWd", "id": "1171042278741336064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171042239574937600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Andrestalaveram", "id": "616423937"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "MMike092", "id": "1457872353929711617"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 70, "probability": 0.1796, "type": "Place", "normalized_text": "Asu"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.3972, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguari"}]}, "created_at": "2019-09-09T12:46:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717976927", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171040672113188864"}], "text": "RT @Andrestalaveram: @Mmike092 @HPortilloSosa Anoche yendo por ruta Asu - Paraguari un motoqueiro ven\u00eda sobre la franja del medio, casi de\u2026", "id": "1171042239574937600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171042035702403072"], "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/Ocb3hC6Z3U", "expanded_url": "https://t.co/Ocb3hC6Z3U", "display_url": "t.co/Ocb3hC6Z3U"}]}, "created_at": "2019-09-09T12:45:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "907489574850580480", "text": "Hj em dia n\u00e3o se v\u00ea mais crian\u00e7a no port\u00e3o de amiguinho chamando pra brincar, nem aquela turma brincando de queimado.. no meio da rua e descal\u00e7o!! \u00c9poca boa.. tecnologia mudou e matou muitas coisas, principalmente costumes como esse na juventude de hj em dia. https://t.co/Ocb3hC6Z3U", "id": "1171042035702403072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171041899370692608"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "danielolivalx", "id": "1615685677"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "sergiocarvalho", "id": "19235365"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "jcaetanodias", "id": "22176845"}, {"start": 45, "end": 58, "username": "carlosgpinto", "id": "231703688"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 104, "probability": 0.9662, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 274, "end": 275, "probability": 0.9433, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "in_reply_to_user_id": "1615685677", "created_at": "2019-09-09T12:45:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "17440412", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171032105922572288"}], "text": "@danielolivalx @sergiocarvalho @jcaetanodias @carlosgpinto As conclus\u00f5es + importantes a retirar \u00e9 que PT est\u00e1 numa tend\u00eancia suicida de cobran\u00e7a de impostos, q tem de ser invertida, seguindo os bons exemplos de pa\u00edses q perceberam os problemas da excessiva tributa\u00e7\u00e3o; e q PT tem um pb grave de devolu\u00e7\u00e3o \u00e0 sociedade civil pelo Estado", "id": "1171041899370692608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171041871621238786"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-09T12:45:13.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3627717334", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171041651336404992"}], "text": "@suicida_mne \u041f\u0438\u0440\u043e\u0436\u043e\u043a \u0445\u0432\u0430\u0442\u0438\u0442,\u0442\u044b \u043a\u0440\u0430\u0441\u043e\u0442\u043a\u0430 \ud83d\ude0f", "id": "1171041871621238786"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171041836217118720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mabel_huertas", "id": "41401099"}, {"start": 108, "end": 120, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}, "created_at": "2019-09-09T12:45:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886713940239155200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171030364514422785"}], "text": "RT @mabel_huertas: A prop\u00f3sito de la joven que se suicida en el patrullero, cu\u00e1les son los protocolos de la @PoliciaPeru, por qu\u00e9 la llevan\u2026", "id": "1171041836217118720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171041736652709888"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-09T12:44:41.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3627717334", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171038713343877127"}], "text": "@suicida_mne *\u043e\u0440\u0435\u0442* \u0445\u043e\u0441\u043f\u0430\u0434\u0435 \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9e", "id": "1171041736652709888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171041713504301058"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pablokrantz", "id": "91377196"}]}, "created_at": "2019-09-09T12:44:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1692103460", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1170868248587440128"}], "text": "RT @pablokrantz: No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "id": "1171041713504301058"}], "includes": {"users": [{"name": "\u2720 Jaime Luis \u2720", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 174, "tweet_count": 38977, "listed_count": 0}, "id": "854108876", "location": "Parintins/Nhamund\u00e1-Am", "username": "JaimeLuizz"}, {"name": "Jo\u00e3o Caproni Pimenta #2929", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2249, "following_count": 219, "tweet_count": 1157, "listed_count": 13}, "id": "882361319562895360", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "joao29pimenta"}, {"name": "Isabelle", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1291, "following_count": 308, "tweet_count": 7773, "listed_count": 0}, "id": "821316546349989888", "location": "Rj", "username": "C_isabeelle"}, {"name": "Clayrex", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2114, "following_count": 721, "tweet_count": 13574, "listed_count": 0}, "id": "782227644263849984", "location": "Rio das Flores, Brasil", "username": "oliveira_clayre"}, {"name": "TVU_EdicionDigital", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4268, "following_count": 289, "tweet_count": 47343, "listed_count": 27}, "id": "360413573", "location": "Usulutan, El Salvador", "username": "tvusuluteca"}, {"name": "noticieroCHACO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4402, "following_count": 346, "tweet_count": 67519, "listed_count": 34}, "id": "2809479020", "location": "Resistencia, Chaco, Argentina", "username": "noticierochaco"}, {"name": "Jborrego", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 1317, "tweet_count": 430174, "listed_count": 180}, "id": "3926511", "location": "sevilla", "username": "jborrego"}, {"name": "Redacci\u00f3n M\u00e9dica", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 95494, "following_count": 7762, "tweet_count": 327412, "listed_count": 1776}, "id": "229001251", "location": "Espa\u00f1a", "username": "redaccionmedica"}, {"name": "Mariano Fdez Acosta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 667, "tweet_count": 7742, "listed_count": 0}, "id": "793558424428609536", "username": "marianofdezac27"}, {"name": "El HuffPost", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 580330, "following_count": 2177, "tweet_count": 634157, "listed_count": 8434}, "id": "364528766", "location": "Madrid, Spain", "username": "ElHuffPost"}, {"name": "J", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 844, "tweet_count": 20461, "listed_count": 0}, "id": "299967715", "location": "Lima", "username": "JuanGutierrez23"}, {"name": "Mabel Huertas", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 362633, "following_count": 1198, "tweet_count": 21511, "listed_count": 518}, "id": "41401099", "location": "Lima - Peru", "username": "mabel_huertas"}, {"name": "aquinator\ud83d\ude0e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 281, "tweet_count": 8382, "listed_count": 0}, "id": "956712515693678594", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Sophieaquino3"}, {"name": "Joacoo\ud83d\udc79", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 92, "tweet_count": 1683, "listed_count": 0}, "id": "3167274305", "username": "joacorc_14"}, {"name": "El Nacional", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5617545, "following_count": 340123, "tweet_count": 7854262, "listed_count": 17508}, "id": "15007299", "location": "Caracas - Venezuela", "username": "ElNacionalWeb"}, {"name": "Csa7et", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 1490, "tweet_count": 91132, "listed_count": 1}, "id": "944797406322937856", "username": "csa7et"}, {"name": "Ra\u00fal Guti\u00e9rrez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234813, "following_count": 93, "tweet_count": 82021, "listed_count": 497}, "id": "2445330312", "location": "M\u00e9xico", "username": "RaulGtzNR"}, {"name": "Noticaribe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104243, "following_count": 9446, "tweet_count": 336711, "listed_count": 564}, "id": "8083452", "location": "Playa del Carmen, Quintana Roo, M\u00e9xico", "username": "Noticaribe"}, {"name": "\u044d\u043d\u0434\u0435\u0440\u043c\u0435\u043d241", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 844, "tweet_count": 20008, "listed_count": 16}, "id": "1019873242239193088", "location": "\u0445\u0435\u0439\u0442 \u0430\u043a\u043a\u0430\u0443\u043d\u0442 washanari", "username": "washanari_"}, {"name": "DeusEncarmine\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 787, "tweet_count": 1407, "listed_count": 0}, "id": "1097862007666233344", "location": "\u0423\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u0430", "username": "DEncarmine"}, {"name": "mc marcinho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 1916, "tweet_count": 6217, "listed_count": 18}, "id": "18653013", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "MCmarcinhu"}, {"name": "Fl\u00e1vio VM Costa", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 23252, "following_count": 1872, "tweet_count": 37912, "listed_count": 145}, "id": "138909796", "location": "Salvador e S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "flaviovmcosta"}, {"name": "Patricia Garrido", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 4701, "tweet_count": 119916, "listed_count": 6}, "id": "467444687", "location": "USA", "username": "PatriGarri14"}, {"name": "Alvaro Duarte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 431, "tweet_count": 3194, "listed_count": 2}, "id": "156439154", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "aldume"}, {"name": "Sandra Vilardy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19262, "following_count": 2486, "tweet_count": 116964, "listed_count": 196}, "id": "763952581", "username": "svilardyq"}, {"name": "Gustavo Tribino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 234, "tweet_count": 59534, "listed_count": 31}, "id": "720978318", "username": "GusTribino"}, {"name": "RCN Radio", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3334490, "following_count": 567, "tweet_count": 931856, "listed_count": 7343}, "id": "40533752", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "username": "rcnradio"}, {"name": "akira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 369, "tweet_count": 3948, "listed_count": 0}, "id": "1122630759574048768", "username": "fatbitcx"}, {"name": "\u2661", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4746, "following_count": 879, "tweet_count": 19232, "listed_count": 36}, "id": "1093345772341473285", "location": "gw: 40.", "username": "madfatbody"}, {"name": "\ud83c\udf3b\ud83d\ude37GaVA\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2019, "following_count": 1698, "tweet_count": 98557, "listed_count": 14}, "id": "104400710", "location": "M\u00e9xico", "username": "Acahualli"}, {"name": "Milenio", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5565746, "following_count": 0, "tweet_count": 1124180, "listed_count": 15701}, "id": "24969337", "location": "M\u00e9xico", "username": "Milenio"}, {"name": "\u043d\u0435\u0443\u0434\u0430\u0447\u043d\u0438\u043a \u0441\u043e \u0441\u0442\u0430\u0436\u0435\u043c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 191, "tweet_count": 13926, "listed_count": 0}, "id": "1152130871673139202", "location": "she/her;18 intp 5w4 ", "username": "iwillmarry707"}, {"name": "\ud835\udd52\ud835\udd58\ud835\udd66\ud835\udd5a\ud835\udd52\ud835\udd63 \ud83e\udee1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 180, "tweet_count": 3485, "listed_count": 0}, "id": "2632780198", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "username": "matheusxaguiars"}, {"name": "PES MIL GRAU", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 449596, "following_count": 212, "tweet_count": 23629, "listed_count": 215}, "id": "956605806123933696", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Pesgrau"}, {"name": "\ud83c\udf38\ud80c\udc82\ud80c\udff2\ua564\u0fd0\ud81a\udc7cS\u2090\u1d63\u2090H\u1d62 \u2661*.\u2727", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311592, "following_count": 146275, "tweet_count": 356609, "listed_count": 605}, "id": "1529151601", "username": "SarahiArQui"}, {"name": "Ivana Cei", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3899, "following_count": 256, "tweet_count": 26275, "listed_count": 10}, "id": "326577017", "location": "Macap\u00e1", "username": "IvanaCei"}, {"name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Amap\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12569, "following_count": 148, "tweet_count": 10853, "listed_count": 73}, "id": "57638009", "location": "Macap\u00e1-AP", "username": "MP_AP"}, {"name": "Inger Gonzalez\ud83c\udd98\ufe0f\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1897, "following_count": 3972, "tweet_count": 81133, "listed_count": 17}, "id": "47511346", "location": "Rupunia", "username": "inger39"}, {"name": "Curadas \u00a9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20605, "following_count": 1098, "tweet_count": 283111, "listed_count": 78}, "id": "967020674723217408", "location": "Venezuela", "username": "CuradasVE"}, {"name": "Andres Amador Garcia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 2875, "tweet_count": 7312, "listed_count": 3}, "id": "3922815333", "username": "amadorgarciaan1"}, {"name": "Marce", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4204, "following_count": 970, "tweet_count": 275040, "listed_count": 7}, "id": "1479442542", "location": "Madrid", "username": "odisyella"}, {"name": "\ud835\udc6d\ud835\udc8a\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc8e\ud835\udc82 \ud835\udc80\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc8a\ud835\udc94\ud83c\udf36\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2658, "following_count": 976, "tweet_count": 26608, "listed_count": 9}, "id": "748644557621964800", "location": "Buenos Aires, Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "FiammaYanis"}, {"name": "\ud83e\udec0Martinez\ud83e\udec0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 702, "tweet_count": 26582, "listed_count": 7}, "id": "2867337681", "location": "Estados Unidos", "username": "Promissoftware"}, {"name": "\u041d\u0435\u0440\u0432\u043e\u0437\u043d\u0430\u044f \u043c\u044d\u043c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 162, "tweet_count": 2932, "listed_count": 0}, "id": "1130376001546932224", "username": "nerve_is_me"}, {"name": "Lenguas de gato", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 717, "tweet_count": 4373, "listed_count": 0}, "id": "1046300587229368325", "username": "evaz_kb21"}, {"name": "Alvin G\u00f3ngora", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2602, "following_count": 2514, "tweet_count": 33058, "listed_count": 14}, "id": "249298450", "location": "Cali", "username": "alvingongora"}, {"name": "\ud835\udc3f\ud835\udcb6 \ud835\udca5\ud835\udcb6\ud835\udcc2\ud835\udc52\ud835\udcc8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25984, "following_count": 4221, "tweet_count": 91017, "listed_count": 21}, "id": "153245946", "location": "Colombia", "username": "lanathica"}, {"name": "Lora la exploradora \ud83c\udf7f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 588, "tweet_count": 27235, "listed_count": 5}, "id": "99801226", "location": "Por aqu\u00ed, por all\u00e1", "username": "Lauritsi"}, {"name": "Mart\u00edn Augusto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 841, "tweet_count": 6899, "listed_count": 0}, "id": "1058193668425895937", "username": "MartnAugusto2"}, {"name": "Mala Madre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 116, "tweet_count": 797, "listed_count": 0}, "id": "1127761395620229123", "username": "MalaMadreNi"}, {"name": "OPS/OMS Argentina", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 37591, "following_count": 364, "tweet_count": 9584, "listed_count": 225}, "id": "1101368186", "location": "Buenos Aires", "username": "opsargentina"}, {"name": "Hernando Suarez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1530, "following_count": 1103, "tweet_count": 39661, "listed_count": 8}, "id": "276475298", "location": "Colombia", "username": "NandoSuarez947"}, {"name": "YolandaRuizCeballos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 465654, "following_count": 1137, "tweet_count": 66427, "listed_count": 0}, "id": "151624064", "location": "Colombia", "username": "YolandaRuizCe"}, {"name": "Antonio J. Castillo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 1504, "tweet_count": 10254, "listed_count": 2}, "id": "200715122", "location": "Portuguesa", "username": "ajosecastillor"}, {"name": "Utopia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 422, "tweet_count": 1593, "listed_count": 0}, "id": "785999830141186049", "location": "Peru", "username": "utopicosperu"}, {"name": "Alexis Mel\u00e9ndez \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2798, "following_count": 17, "tweet_count": 4972, "listed_count": 11}, "id": "311830596", "location": "Per\u00fa", "username": "alexismelendezh"}, {"name": "Jess \u2764\ufe0f \u05d9\u05e9\u05e8\u05d0\u05dc \ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4641, "following_count": 3072, "tweet_count": 65171, "listed_count": 29}, "id": "107353780", "location": "Stuttgart\ud83c\udf99\ufe0f\ud83c\udde9\ud83c\uddea \ud83c\uddea\ud83c\udde6 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "_JessGuzman_"}, {"name": "M. Magnet |*|", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 3691, "tweet_count": 71353, "listed_count": 3}, "id": "70220953", "location": "Berga - Vic", "username": "montsemagnet"}, {"name": "\ud835\udc0a.\ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5070, "following_count": 562, "tweet_count": 6336, "listed_count": 1}, "id": "1170085603440058368", "username": "kamyy_oliveira"}, {"name": "MT\u270c\ud83d\udc3a\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 35, "tweet_count": 1246, "listed_count": 0}, "id": "1117602199989817344", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Teteeeu_09"}, {"name": "Ani", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 113, "tweet_count": 112409, "listed_count": 0}, "id": "858048556732690432", "username": "Aninazti"}, {"name": "El Correo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 171285, "following_count": 645, "tweet_count": 188195, "listed_count": 1986}, "id": "15442630", "location": "Bilbao", "username": "elcorreo_com"}, {"name": "my name is mud", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 149, "tweet_count": 3874, "listed_count": 0}, "id": "1167459658182868993", "username": "Fabiano25979307"}, {"name": "Ana Virgilio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1900, "following_count": 2358, "tweet_count": 36468, "listed_count": 3}, "id": "274165126", "location": "Brasil", "username": "avirgilio50"}, {"name": "El Sol de Tijuana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7662, "following_count": 310, "tweet_count": 153852, "listed_count": 161}, "id": "2486013314", "location": "Tijuana", "username": "ElSoldeTijuana1"}, {"name": "Norah  M Padr\u00f3n E", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 1734, "tweet_count": 67503, "listed_count": 3}, "id": "2190663911", "location": "Caracas, Venezuela", "username": "NorahMPadronE"}, {"name": "\ud835\udce1\ud835\udcee\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udced\ud835\udcf8 \ud835\udcd0\ud835\udcf0\ud835\udcfe\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcea \ud835\udce1 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5175, "following_count": 5245, "tweet_count": 113580, "listed_count": 39}, "id": "70819188", "location": "Richmond, VA EEUU", "username": "raguilera68"}, {"name": "exitosiempre01", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1462, "following_count": 1178, "tweet_count": 89606, "listed_count": 0}, "id": "507704834", "username": "exito_siempre"}, {"name": "Jornal Rond\u00f4nia Urgente", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2248, "following_count": 218, "tweet_count": 38112, "listed_count": 5}, "id": "97060438", "location": "Rond\u00f4nia", "username": "RondoUrgente"}, {"name": "Alexander S Luvizetto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 741, "tweet_count": 26183, "listed_count": 4}, "id": "24368569", "location": "Brasil", "username": "Luvizetto"}, {"name": "guayoyonews", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 90, "tweet_count": 3729, "listed_count": 0}, "id": "1091004944201732097", "location": "Georgia, USA", "username": "guayoyonews1"}, {"name": "Econ. RLAS.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3643, "following_count": 4253, "tweet_count": 519213, "listed_count": 51}, "id": "326340551", "location": "Venezuela", "username": "rleonyas"}, {"name": "Johan Lozada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9309, "following_count": 2301, "tweet_count": 40692, "listed_count": 23}, "id": "4921816918", "username": "JohanLozada26"}, {"name": "Jose", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 377, "tweet_count": 38881, "listed_count": 2}, "id": "1108060549298958336", "username": "Jose37112661"}, {"name": "Antoni", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12796, "following_count": 12811, "tweet_count": 106967, "listed_count": 23}, "id": "1686360960", "location": "Barcelona", "username": "anpbcn"}, {"name": "\ud835\udc9c\ud835\udc54\ud835\udcca\ud835\udcc8\ud835\udcc9\ud835\udcbe\ud835\udcc3\ud835\udcb6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 308, "tweet_count": 9534, "listed_count": 0}, "id": "983666190806605824", "location": "Chaco, Argentina", "username": "agustina_1j"}, {"name": "Pablo Krantz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65064, "following_count": 52889, "tweet_count": 84644, "listed_count": 219}, "id": "91377196", "username": "pablokrantz"}, {"name": "Nobel Medrano Matos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 999, "tweet_count": 3155, "listed_count": 4}, "id": "361626034", "location": "Venezuela", "username": "NobelMedranoMat"}, {"name": "mario perez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 92, "tweet_count": 13335, "listed_count": 0}, "id": "1147313208300056582", "location": "Guatemala", "username": "mariope03137233"}, {"name": "Javier Mart\u00ednez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7544, "following_count": 2037, "tweet_count": 150460, "listed_count": 34}, "id": "794659543", "location": "Guatemala", "username": "_Pacam"}, {"name": "anticomputador sentimental", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 1013, "tweet_count": 48361, "listed_count": 0}, "id": "1012109677419814912", "location": "San Pablo", "username": "leGrandVerseau"}, {"name": "Jose Maria Espinoza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 1248, "tweet_count": 6053, "listed_count": 3}, "id": "232982159", "location": "Lara", "username": "josmarurdaneta"}, {"name": "Edgar Augusto Velasc", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 89, "tweet_count": 5646, "listed_count": 0}, "id": "928111242673377280", "username": "agustofong"}, {"name": "Dr. Otto Reisinger", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 483, "tweet_count": 8311, "listed_count": 5}, "id": "172594007", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "DrOttoReisinger"}, {"name": "Salud juntos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9019, "following_count": 2490, "tweet_count": 23488, "listed_count": 215}, "id": "751842996", "location": "Vitoria-Gasteiz, Espa\u00f1a", "username": "alfonso_casi"}, {"name": "D\u00e8li", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 1583, "tweet_count": 90954, "listed_count": 40}, "id": "482044859", "location": "Ir\u00fan", "username": "DeliDlia"}, {"name": "Dionicio Cornejo Rey", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 322, "tweet_count": 13471, "listed_count": 0}, "id": "808633684358205440", "location": "San Borja, Lima, Per\u00fa", "username": "dioniciocornejo"}, {"name": "JC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 977, "tweet_count": 9279, "listed_count": 1}, "id": "2157134022", "location": "M\u00e9rida / Sevilla", "username": "jc_tiradoaguila"}, {"name": "mjalonso63 \ud83d\udc9c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1666, "following_count": 1082, "tweet_count": 90205, "listed_count": 5}, "id": "1147028890826792961", "location": "Espa\u00f1a", "username": "mjalonso63"}, {"name": "avefenix63\ud83d\udd25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 405, "tweet_count": 27113, "listed_count": 0}, "id": "1168777668214579201", "username": "avefenix_63"}, {"name": "Xavier Fiestas \uea00", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2340, "following_count": 1426, "tweet_count": 233245, "listed_count": 5}, "id": "3171735557", "location": "Lima, Peru", "username": "XavierFiestas"}, {"name": "MiXTirRo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 3348, "tweet_count": 42042, "listed_count": 3}, "id": "529127693", "location": "Lima-Peru", "username": "McMichirro"}, {"name": "Michael Mafla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 763, "tweet_count": 4597, "listed_count": 0}, "id": "2232324206", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "michaelmafla"}, {"name": "Mi \ud83d\udda4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 590, "tweet_count": 10813, "listed_count": 0}, "id": "3421451759", "location": "024", "username": "milenefrancoo"}, {"name": "Giscar Paiva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 462, "tweet_count": 18787, "listed_count": 2}, "id": "74753191", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "GiscarP"}, {"name": "Pablo Kossa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17564, "following_count": 1442, "tweet_count": 31691, "listed_count": 157}, "id": "51230745", "location": "Goi\u00e2nia", "username": "pablokossa"}, {"name": "UOL Not\u00edcias", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 4673171, "following_count": 151, "tweet_count": 566068, "listed_count": 7112}, "id": "14594698", "location": "Brasil", "username": "UOLNoticias"}, {"name": "Jairo Hern\u00e1n Ortega Ortega", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1480, "following_count": 1522, "tweet_count": 123851, "listed_count": 5}, "id": "958079282143776768", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "JairoOrtegaMD"}, {"name": "UN PER\u00da SIN ODEBRECHT", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 305, "tweet_count": 5143, "listed_count": 0}, "id": "1136058200204161025", "username": "UOdebrecht"}, {"name": "Ahiman", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 806, "tweet_count": 5743, "listed_count": 5}, "id": "95056075", "username": "ahimanoficial"}, {"name": "Kalitt itsvan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 1163, "tweet_count": 138163, "listed_count": 3}, "id": "184058783", "username": "xkalittx"}, {"name": "~\u0421\u0430\u0445\u0430\u0440\u043d\u0430\u044f \u041f\u0443\u0434\u0440\u0430~\u2764~\u0427\u0435\u043f\u0435\u0440\u0430\u0448\u043a\u0430 \u043d\u0438\u043d\u0434\u0437\u044f~", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 722, "tweet_count": 9143, "listed_count": 0}, "id": "1106151722790121472", "location": "\u041d\u0415 \u0440\u044f\u0434\u043e\u043c \u0441 \u0442\u043e\u0431\u043e\u0439", "username": "stupidgirrrrrl"}, {"name": "yas viu o j\u00e3o e a luisa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 707, "tweet_count": 42460, "listed_count": 2}, "id": "831249267046154240", "location": "\ud83d\uddfc", "username": "moonsteinfeldz"}, {"name": "path", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10854, "following_count": 11552, "tweet_count": 48621, "listed_count": 16}, "id": "1043931221796040705", "username": "dojazan"}, {"name": "fabi \ud83e\uddd9\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17921, "following_count": 14015, "tweet_count": 187698, "listed_count": 113}, "id": "475786729", "username": "woodsIasher"}, {"name": "amanda coden \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 173, "tweet_count": 37331, "listed_count": 0}, "id": "1733152086", "username": "itscodenn"}, {"name": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeAndrei Coden \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 65, "tweet_count": 2700, "listed_count": 0}, "id": "748209609551265792", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "a_clovinho27"}, {"name": "djath\u00eb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 318, "tweet_count": 84904, "listed_count": 5}, "id": "2657153753", "location": "Toledo, OH \u2077", "username": "GlossJK97"}, {"name": "Diego", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19705, "following_count": 1264, "tweet_count": 2648, "listed_count": 15}, "id": "932066830717513728", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "ufdiego"}, {"name": "Arturo Ayala", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 808, "tweet_count": 5955, "listed_count": 0}, "id": "52596263", "location": "Mexico", "username": "aarturito"}, {"name": "Dulce Fabiola", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10628, "following_count": 1803, "tweet_count": 44774, "listed_count": 0}, "id": "206284930", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "username": "dulcefbi"}, {"name": "Juan A", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 1188, "tweet_count": 8063, "listed_count": 3}, "id": "989479098270584833", "location": "Malaga, Spain", "username": "fitovski"}, {"name": "MOTARDDU94", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 2658, "tweet_count": 160773, "listed_count": 142}, "id": "280641531", "username": "MotardDu94000"}, {"name": "Claudia Viggiani", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7227, "following_count": 423, "tweet_count": 58830, "listed_count": 131}, "id": "3635334923", "location": "Roma, Lazio", "username": "claviggi"}, {"name": "Cartero.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 250, "tweet_count": 4966, "listed_count": 0}, "id": "357832532", "username": "JaimeCv11"}, {"name": "kennedy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 501, "tweet_count": 8111, "listed_count": 1}, "id": "4230326248", "username": "kennedyjr77"}, {"name": "Esten\u00f3grafo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 269, "tweet_count": 9392, "listed_count": 14}, "id": "1095928960163213312", "location": "Morelia, Michoac\u00e1n de Ocampo", "username": "Estenografo1"}, {"name": "Jhon Camelo (jjcm84)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2052, "following_count": 2573, "tweet_count": 83845, "listed_count": 30}, "id": "208800392", "location": "Colombia", "username": "Misterjhons"}, {"name": "Maya Noticias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 110, "tweet_count": 12739, "listed_count": 12}, "id": "1022899235145039875", "location": "Quintana Roo, M\u00e9xico", "username": "MayanoticiasQ"}, {"name": "Talie Iraix", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 512, "tweet_count": 32670, "listed_count": 12}, "id": "384885821", "username": "iraixmoshi"}, {"name": "#SOSVenezuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 820, "tweet_count": 328826, "listed_count": 42}, "id": "1263350886", "location": "Venezuela \ue003", "username": "Lmsc5960"}, {"name": "Virginia Sarabia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 4214, "tweet_count": 19133, "listed_count": 45}, "id": "436833898", "location": "Madrid / Segovia", "username": "VirSarabia"}, {"name": "Patricia Del Olmo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3494, "following_count": 1887, "tweet_count": 12347, "listed_count": 92}, "id": "411818132", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "PatriDelOlmo24"}, {"name": "Mercedes Nav\u00edo Acosta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2217, "following_count": 2370, "tweet_count": 7138, "listed_count": 29}, "id": "276246105", "location": "Madrid", "username": "mercedesnavio"}, {"name": "Marij\u00f3 P\u00e9rez-Lezama", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1742, "following_count": 910, "tweet_count": 127971, "listed_count": 16}, "id": "82414371", "location": "Venezuela", "username": "marijoperez"}, {"name": "Jesus Eliseo Araujo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2053, "following_count": 4501, "tweet_count": 10984, "listed_count": 4}, "id": "1061380320174448640", "username": "cheoaraujoc1"}, {"name": "Susana delP Sandoval", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 1588, "tweet_count": 67117, "listed_count": 9}, "id": "3073535134", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "SusanaPSandoval"}, {"name": "lipe \ud83c\udf38", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 1041, "tweet_count": 23101, "listed_count": 5}, "id": "1058160248744239104", "location": "Triskelion | Washington, D.C.", "username": "aniwonkru"}, {"name": "\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd8b\ud835\udd86\ud835\udd8a\ud835\udd91 \ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd94.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 215, "tweet_count": 2910, "listed_count": 0}, "id": "1090680953612238853", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "rrafaelamaro"}, {"name": "Ignacio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 603, "tweet_count": 3716, "listed_count": 0}, "id": "486827962", "location": "Buenos Aires", "username": "nacho_me"}, {"name": "Carolina Almada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 757, "tweet_count": 41416, "listed_count": 29}, "id": "2170654941", "username": "caroba94"}, {"name": "Miguel Angulo Alem\u00e1n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 883, "tweet_count": 64100, "listed_count": 0}, "id": "1952158982", "location": "Portugal", "username": "AlemanAngulo"}, {"name": "W R\u00e1dio Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 97, "tweet_count": 16489, "listed_count": 1}, "id": "4878447094", "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "wradiobrasil"}, {"name": "Cintia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 206, "tweet_count": 2423, "listed_count": 0}, "id": "131562340", "username": "CintiaTanita"}, {"name": "Fabs", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 578, "tweet_count": 70666, "listed_count": 18}, "id": "2876650035", "location": "Lisboa", "username": "Fabi3nn3"}, {"name": "Laura Baha Al Deen Krog Nutri prof. & Marketing :)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58691, "following_count": 55251, "tweet_count": 338412, "listed_count": 513}, "id": "95094897", "location": "Web NutricionTotal.com y PTY", "username": "NutricionTotal"}, {"name": "Juan C Rodriguez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1165, "tweet_count": 23017, "listed_count": 0}, "id": "893562512037294081", "username": "JuanCRo53503565"}, {"name": "Jorge del Castillo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405686, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "id": "111815940", "username": "JorgeDCG"}, {"name": "Canal N", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3469212, "following_count": 529, "tweet_count": 201360, "listed_count": 3260}, "id": "248692867", "location": "Peru", "username": "canalN_"}, {"name": "Yunews", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 91, "tweet_count": 1715, "listed_count": 0}, "id": "1072004430118248448", "location": "Kazakhstan", "username": "Yunews1"}, {"name": "Adri\u00e1n Gil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17528, "following_count": 1146, "tweet_count": 28695, "listed_count": 100}, "id": "70613168", "location": "Morelia, M\u00e9xico", "username": "adriangiltigre"}, {"name": "Lady Whistledown \ud83e\udd0d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 316, "tweet_count": 11715, "listed_count": 0}, "id": "432406215", "location": "Maputo, Mozambique.", "username": "amraravat"}, {"name": "Hermann Tolosso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 189, "tweet_count": 27625, "listed_count": 1}, "id": "929025340458131458", "username": "TolossoHermann"}, {"name": "Gloriad55--dmq \ud83d\udc1d\ud83e\udd51\ud83d\udeab\ud83d\udc03\ud83d\udeab\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udd4a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13614, "following_count": 7633, "tweet_count": 676786, "listed_count": 1}, "id": "977276396820197376", "username": "GLOriadm_55"}, {"name": "Judas Mart\u00ednez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 155, "tweet_count": 12511, "listed_count": 0}, "id": "891871134068736001", "username": "judasmartinez96"}, {"name": "Futer7\ud83d\udc0a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 257, "tweet_count": 2161, "listed_count": 0}, "id": "3480754816", "username": "DarioLazaro3"}, {"name": "Valeria Roman", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 186, "tweet_count": 21805, "listed_count": 0}, "id": "1146946007323856897", "username": "ValeRom80992084"}, {"name": "Felipe Santos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 1312, "tweet_count": 20708, "listed_count": 5}, "id": "195521187", "username": "felipesantoto"}, {"name": "\ud835\udc07\ud835\udc1e\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc21", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 645, "tweet_count": 29942, "listed_count": 2}, "id": "809832475178450944", "location": "Venezuela", "username": "Enrique26_Boss"}, {"name": "\u00c0lex", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 504, "tweet_count": 12246, "listed_count": 5}, "id": "175004584", "location": "Catalonia", "username": "JUR17"}, {"name": "Lu Guill\u00e9n \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c \ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2150, "following_count": 2157, "tweet_count": 207330, "listed_count": 26}, "id": "2182647092", "username": "Luciano91961"}, {"name": "l.m\ud83c\udf80", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 622, "tweet_count": 8975, "listed_count": 0}, "id": "850438335092977664", "location": "ps city, rj", "username": "lalaahmorais"}, {"name": "RICARDO ARAGON", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1613, "following_count": 898, "tweet_count": 95311, "listed_count": 10}, "id": "252455592", "location": "DURANGO,DGO.", "username": "RICH_ARAGON"}, {"name": "Lorenzo_Simental", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1946, "following_count": 1636, "tweet_count": 62340, "listed_count": 49}, "id": "289722121", "location": "Durango", "username": "juanlosimental"}, {"name": "Campo El\u00edas Camacho Mar\u00edn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 1193, "tweet_count": 77762, "listed_count": 18}, "id": "149276113", "location": "Barranquilla, Colombia", "username": "CampoEcamacho"}, {"name": "Alejandra Castellano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 1156, "tweet_count": 8935, "listed_count": 7}, "id": "127036369", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "username": "apcastellanos"}, {"name": "candela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 423, "tweet_count": 13104, "listed_count": 1}, "id": "4780150648", "username": "CanndeTorres"}, {"name": "Massi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 407, "tweet_count": 921, "listed_count": 0}, "id": "1008478475974533120", "location": "La Paternal", "username": "tommasi_ignacio"}, {"name": "javier blanco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2606, "following_count": 2676, "tweet_count": 9015, "listed_count": 0}, "id": "1425372895", "location": "euskadi", "username": "jbgetxo"}, {"name": "Od\u00f3n Elorza", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 79649, "following_count": 7165, "tweet_count": 55737, "listed_count": 683}, "id": "284488502", "location": "San Sebasti\u00e1n. Pa\u00eds Vasco  ", "username": "odonelorza2011"}, {"name": "Blan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 78, "tweet_count": 7471, "listed_count": 0}, "id": "3579559577", "location": "Vigo, Espa\u00f1a", "username": "blancaoteroo"}, {"name": "thaysilvasnts", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 217, "tweet_count": 43867, "listed_count": 1}, "id": "279572473", "location": "Distrito Federal, Brasil", "username": "thaysilvasnts"}, {"name": "CremJc \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3123, "following_count": 4353, "tweet_count": 117077, "listed_count": 2}, "id": "827606845", "location": "S\u00e3o Paulo - S. P.", "username": "Jose_Carlos_Car"}, {"name": "Octavio Salazar Miranda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28682, "following_count": 1346, "tweet_count": 16008, "listed_count": 151}, "id": "292084036", "location": "La Libertad - Per\u00fa", "username": "_OctavioSalazar"}, {"name": "puntos cardinales", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 592, "tweet_count": 9986, "listed_count": 1}, "id": "239220441", "location": "Lima - Peru", "username": "puntualizar"}, {"name": "Alfmohe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 298, "tweet_count": 1234, "listed_count": 1}, "id": "2984604827", "username": "alfmohe39"}, {"name": "Marta Marb\u00e1n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9302, "following_count": 2111, "tweet_count": 45457, "listed_count": 126}, "id": "173993993", "username": "marbandefrutos"}, {"name": "s\u00f3 as melhores fm o dia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 2379, "tweet_count": 109851, "listed_count": 1}, "id": "887505198255616001", "location": "INFP-T | ele/dele \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "Ale_atorio_"}, {"name": "d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 252, "tweet_count": 14878, "listed_count": 0}, "id": "897171531339640832", "location": "\u2661  luky ", "username": "jihyoseios"}, {"name": "Nando J Lozano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3795, "following_count": 1164, "tweet_count": 219446, "listed_count": 30}, "id": "143830873", "location": "barranquilla colombia", "username": "hernandolozano"}, {"name": "Carlos Andres", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 1543, "tweet_count": 14365, "listed_count": 3}, "id": "563048982", "username": "GilgameshAZ"}, {"name": "Ev. Seg\u00fan San Paleste", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2628, "following_count": 4965, "tweet_count": 79159, "listed_count": 0}, "id": "3297608752", "username": "alaparteseria"}, {"name": "lililo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 1705, "tweet_count": 8965, "listed_count": 2}, "id": "1170814266846433280", "location": "ela/dela", "username": "problems__hi"}, {"name": "Guayo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 347, "tweet_count": 10886, "listed_count": 0}, "id": "478214114", "location": "Guatemala", "username": "GuayoMorales"}, {"name": "Daniele Pavarelli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 77, "tweet_count": 557, "listed_count": 0}, "id": "2880151288", "username": "IlCagacazzo88"}, {"name": "Matteo Renzi", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3382826, "following_count": 977, "tweet_count": 14112, "listed_count": 7556}, "id": "18762875", "location": "Italy", "username": "matteorenzi"}, {"name": "valentina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 135, "tweet_count": 22137, "listed_count": 0}, "id": "327572346", "location": "Duluth", "username": "venusnightmares"}, {"name": "Juan Carlos Camargo Solano #ProgresistasigueProgre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7347, "following_count": 8066, "tweet_count": 168204, "listed_count": 3}, "id": "1111644655", "location": "Tunja, Colombia , ciclista ", "username": "juccasso1"}, {"name": "AsP \ud83d\udc37\ud83d\udc37\ud83d\udc37", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 687, "tweet_count": 62446, "listed_count": 1}, "id": "1156575558580539397", "location": "Bcn ", "username": "ngelaSnchezPas1"}, {"name": "javier guti\u00e9rrez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 1163, "tweet_count": 12328, "listed_count": 15}, "id": "521409451", "username": "Javi_Gutierrez_"}, {"name": "\u00d3scar Guardingo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 11265, "following_count": 1974, "tweet_count": 33006, "listed_count": 114}, "id": "211387334", "location": "LH - BCN ", "username": "oguardingo"}, {"name": "T\u00edcia foi no Rock in Bieber \u271e\ufe0e\ud83d\udc9c\ud83c\udfdb\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 2088, "tweet_count": 26938, "listed_count": 3}, "id": "1140161934328811520", "location": "Manguinhos, Rio de Janeiro", "username": "museoffavela"}, {"name": "dueprimariaactua", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 919, "tweet_count": 25472, "listed_count": 34}, "id": "703239374067134464", "username": "HgugmMa"}, {"name": "Isi G. \ud83c\udf38\ud83d\udc89\ud83d\udcdd#EnfermerA1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 975, "tweet_count": 70967, "listed_count": 54}, "id": "86538159", "location": "Valencia, Spain", "username": "igarrido_"}, {"name": "ARCAN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3114, "following_count": 82, "tweet_count": 96745, "listed_count": 41}, "id": "1204148364", "location": "Santiago de Compostela, Spain", "username": "ARCANGAMERPLAYS"}, {"name": "La Voz de Galicia", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 405938, "following_count": 189, "tweet_count": 351782, "listed_count": 3489}, "id": "38640768", "location": "Galicia | Espa\u00f1a", "username": "lavozdegalicia"}, {"name": "joyce", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7762, "following_count": 3553, "tweet_count": 112905, "listed_count": 0}, "id": "1556823115", "username": "diamondlys"}, {"name": "lau", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 478, "tweet_count": 55336, "listed_count": 7}, "id": "1002950666086739969", "username": "bilboobolseiro"}, {"name": "djyne de la Costa Espa\u00f1a \ud83d\udd4a\ufe0f\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83d\udd4a\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 1210, "tweet_count": 363712, "listed_count": 131}, "id": "272581021", "location": "Segura,Vinalop\u00f3,Cartagena", "username": "BaixSegura_es"}, {"name": "Ulises Diez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 2777, "tweet_count": 201, "listed_count": 4}, "id": "307583332", "location": "Barcelona", "username": "UlisesDiez1"}, {"name": "Jose A Contreras", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29225, "following_count": 22651, "tweet_count": 1450649, "listed_count": 404}, "id": "75732594", "location": "Mexico", "username": "joseacontreras"}, {"name": "Nicaragua Nicarag\u00fcita \ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83d\udc99\ud83e\udd0d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 372, "tweet_count": 4733, "listed_count": 0}, "id": "1113146835344949255", "username": "A_V_2017"}, {"name": "Elizabeth Geanina Ra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 514, "tweet_count": 509, "listed_count": 0}, "id": "3316064723", "location": "Lima Per\u00fa ", "username": "ElizabethGRT"}, {"name": "sergio luis altahona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 1080, "tweet_count": 8847, "listed_count": 2}, "id": "1348325738", "location": "Bogot\u00e1", "username": "sergioluis8809"}, {"name": "Noffal  Daniels", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 873, "tweet_count": 15244, "listed_count": 11}, "id": "48444214", "location": "Ibagu\u00e9, Colombia", "username": "noffal"}, {"name": "Jess", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 130, "tweet_count": 1152, "listed_count": 0}, "id": "1072868419110748160", "location": "Jundia\u00ed, Brasil", "username": "quasecalvinista"}, {"name": "\ud835\uddd6\ud835\udddb\ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\uddd4 \ud835\udde0\ud835\uddd8\u0301\ud835\udde1\ud835\uddd7\ud835\uddd8\ud835\udded Abogada de Familia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2046, "following_count": 1395, "tweet_count": 39371, "listed_count": 48}, "id": "411030492", "location": "Santander, Espa\u00f1a", "username": "chabelamendez"}, {"name": "Rafael Simancas", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 39868, "following_count": 2288, "tweet_count": 21393, "listed_count": 527}, "id": "402219133", "location": "Madrid", "username": "SimancasRafael"}, {"name": "Jose Luis Calvo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4926, "following_count": 923, "tweet_count": 10295, "listed_count": 156}, "id": "20797734", "location": "Madrid, Spain", "username": "joselcs"}, {"name": "\u00c1lvaro Olmo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2434, "following_count": 1152, "tweet_count": 29118, "listed_count": 257}, "id": "38394750", "location": "Sevilla", "username": "AlvaroOlmo"}, {"name": "Urso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 64, "tweet_count": 1402, "listed_count": 0}, "id": "817725773545164802", "username": "IamUrso"}, {"name": "Leo Lez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1216, "following_count": 1164, "tweet_count": 78201, "listed_count": 12}, "id": "1409212200", "location": "Soy de aqui y soy de alla", "username": "Leo185Lez"}, {"name": "Sergio Calleja", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4534, "following_count": 3175, "tweet_count": 18581, "listed_count": 77}, "id": "221153648", "location": "Oviedo ", "username": "Montecoya"}, {"name": "Asturlady", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 1576, "tweet_count": 12999, "listed_count": 0}, "id": "3125325130", "username": "asturmoza"}, {"name": "JuanSerrato", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 333, "tweet_count": 19526, "listed_count": 7}, "id": "434222508", "location": "Armenia, Colombia", "username": "serratojuan71"}, {"name": "Fanzoka of the endless", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 1032, "tweet_count": 45276, "listed_count": 6}, "id": "2813486040", "location": "spACE", "username": "DriveMyTardis"}, {"name": "ANDRES NIEBLES", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 858, "tweet_count": 1376, "listed_count": 2}, "id": "111755141", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "Nieblazoom"}, {"name": "Jaime Paez Ariza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 1261, "tweet_count": 31843, "listed_count": 0}, "id": "250233119", "location": "Bogota C, y Santandereano ", "username": "jaipazari"}, {"name": "Carolina Castro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 815, "tweet_count": 7471, "listed_count": 0}, "id": "105225979", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "username": "CAROCASTROM7"}, {"name": "Edwin \u03c0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 360, "tweet_count": 10649, "listed_count": 0}, "id": "212637485", "username": "MisterTomSawyer"}, {"name": "Prowler \ud83e\udd1f\ud83e\udd1f\ud83e\udd1f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2935, "following_count": 2189, "tweet_count": 59636, "listed_count": 9}, "id": "248947457", "location": "Colombia", "username": "LeGoBo_"}, {"name": "Montserrat", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 3702, "tweet_count": 17713, "listed_count": 18}, "id": "241382848", "username": "montse_ramirez_"}, {"name": "mundo inox", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 126, "tweet_count": 50403, "listed_count": 0}, "id": "720058490467794945", "username": "mundoinoxi"}, {"name": "Alberto Ravell", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2213583, "following_count": 2157, "tweet_count": 367877, "listed_count": 10678}, "id": "75883996", "location": "Venezuela", "username": "AlbertoRavell"}, {"name": "no name", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 451, "tweet_count": 4620, "listed_count": 4}, "id": "104173199", "location": "Brasil", "username": "drw__"}, {"name": "RFI Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 16658, "following_count": 119, "tweet_count": 65171, "listed_count": 335}, "id": "27856959", "location": "Paris", "username": "RFI_Br"}, {"name": "edavid sanguisalas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 50, "tweet_count": 678008, "listed_count": 0}, "id": "1728932216", "username": "edavid57edavid"}, {"name": "El Popular", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109191, "following_count": 967, "tweet_count": 317339, "listed_count": 378}, "id": "204962679", "location": "Per\u00fa", "username": "elpopular_pe"}, {"name": "Joha \ud83d\udc7b\ud83c\udf83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3043, "following_count": 580, "tweet_count": 41148, "listed_count": 13}, "id": "65639244", "location": "BOGOTA D.C. ", "username": "Joha_3ana"}, {"name": "Eleonora Pati\u00f1o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 2476, "tweet_count": 2888, "listed_count": 1}, "id": "185720952", "username": "lovingthesoup"}, {"name": "Figueiroa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 2678, "tweet_count": 5310, "listed_count": 1}, "id": "847584014152151040", "location": "Bras\u00edlia ", "username": "AntnioR40912305"}, {"name": "ET\ud83e\udd81", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 466, "tweet_count": 10937, "listed_count": 0}, "id": "174792897", "username": "fentaniloo"}, {"name": "PILAR-CANDEM\ud83d\udc96\ud83d\udc96", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 1173, "tweet_count": 63561, "listed_count": 5}, "id": "586088107", "location": "HUELVA", "username": "Pilar_CyD"}, {"name": "JUSTICIERO1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6228, "following_count": 6026, "tweet_count": 18511, "listed_count": 11}, "id": "1446260310", "location": "Venezuela", "username": "VENE_9999"}, {"name": "malpassimo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1270, "following_count": 623, "tweet_count": 15019, "listed_count": 13}, "id": "509843555", "location": "Moon", "username": "malpassimo"}, {"name": "Bernardo Gamboa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 1141, "tweet_count": 24561, "listed_count": 24}, "id": "87526381", "location": "DF", "username": "bgamboas"}, {"name": "EL MUNDO", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 4417104, "following_count": 1402, "tweet_count": 390268, "listed_count": 32270}, "id": "14436030", "location": "Espa\u00f1a", "username": "elmundoes"}, {"name": "Igor Thurler Martins", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 77, "tweet_count": 161, "listed_count": 0}, "id": "3114649120", "username": "thurlerigor"}, {"name": "Andr\u00e9a Pietroluongo \u2618\ufe0f\ud83c\udfc0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 194, "tweet_count": 10053, "listed_count": 12}, "id": "36069836", "location": "Blumenau, Brasil", "username": "AndreaPietro"}, {"name": "OliveraDeAlma", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 820, "tweet_count": 7839, "listed_count": 1}, "id": "1089019675944648705", "location": "Uruguay", "username": "Ibets4"}, {"name": "Diario La R", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126074, "following_count": 2701, "tweet_count": 197926, "listed_count": 672}, "id": "255512418", "location": "Cerrito 673 Montevideo", "username": "diariolaruy"}, {"name": "C\u0333u\u0333r\u0333a\u0333d\u0333o\u0333r\u0333", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 462, "tweet_count": 3573, "listed_count": 8}, "id": "339161171", "location": "Puerto Rico", "username": "theCurador"}, {"name": "Calvito de Brazzers", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 523, "tweet_count": 29295, "listed_count": 2}, "id": "954933127", "location": "Puerto Rico", "username": "DBatistaP"}, {"name": "Mercedes \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udc99", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 753, "tweet_count": 54332, "listed_count": 0}, "id": "813782586917027840", "location": "Sevilla", "username": "mercedesff60"}, {"name": "T \u2707", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 498, "tweet_count": 56454, "listed_count": 6}, "id": "791277606", "location": "Konoha", "username": "Tomas_Pascal"}, {"name": "espera de milagres", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 536, "tweet_count": 4598, "listed_count": 0}, "id": "2286755690", "username": "grendaah"}, {"name": "Omar Jose Sanchez G", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3035, "following_count": 3328, "tweet_count": 945883, "listed_count": 39}, "id": "944558094", "location": "Venezuela", "username": "aeroforceso"}, {"name": "Alejandro Espacio\ud83c\udf83\ud83d\udc7b\ud83d\udc80", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 475, "tweet_count": 36371, "listed_count": 6}, "id": "601048332", "location": "Badajoz, Espa\u00f1a", "username": "alespaciore"}, {"name": "Hobby Consolas", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 342445, "following_count": 433, "tweet_count": 322040, "listed_count": 1695}, "id": "538350798", "location": "Espa\u00f1a (Madrid)", "username": "hobby_consolas"}, {"name": "\u266c Hugo Batera \u266c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 242, "tweet_count": 3509, "listed_count": 4}, "id": "137829283", "location": "Mar\u00edlia, Brasil", "username": "hugobaterahb"}, {"name": "Neosamuraisoul", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 4999, "tweet_count": 391434, "listed_count": 57}, "id": "2402070642", "username": "Theneogamersoul"}, {"name": "\u029d\u00fa\u0569\u026a\u2020\u025b\u0280 1/40", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 178, "tweet_count": 1752, "listed_count": 0}, "id": "989204355453739008", "username": "marsjupiter_"}, {"name": "ave \u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 656, "tweet_count": 13508, "listed_count": 0}, "id": "1176717224", "location": "Honduras", "username": "lunasdemartes"}, {"name": "Manuela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 67, "tweet_count": 12719, "listed_count": 1}, "id": "3081233963", "username": "manolibf"}, {"name": "Infosalus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59431, "following_count": 387, "tweet_count": 93149, "listed_count": 1371}, "id": "253031005", "username": "infosalus_com"}, {"name": "\ud835\ude72\ud835\ude8a\ud835\ude9c\ud835\ude92 \ud835\ude7b\ud835\ude92\ud835\ude8c\ud835\ude8e\ud835\ude97\ud835\ude8c\ud835\ude92\ud835\ude8a\ud835\ude8d\ud835\ude8a\ud83d\udc1e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1818, "following_count": 1391, "tweet_count": 42219, "listed_count": 7}, "id": "169478961", "username": "casi_licenciada"}, {"name": "\ud835\udc81\ud835\udc8a\ud835\udc90\ud835\udc72\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc95 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \u2660\ufe0f\u2665\ufe0f\u2666\ufe0f\u2663\ufe0f \u2b50", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8740, "following_count": 712, "tweet_count": 301241, "listed_count": 54}, "id": "763146166620057600", "location": "Avezzano, Abruzzo", "username": "ZioKlint"}, {"name": "Mignolo e Prof", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4526, "following_count": 399, "tweet_count": 60902, "listed_count": 8}, "id": "317601604", "location": "Roma", "username": "mignoloeprof"}, {"name": ".\ud835\udd2a\ud835\udd1e\ud835\udd21\ud835\udd32.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 1084, "tweet_count": 55823, "listed_count": 0}, "id": "938848633436409857", "location": "na dele", "username": "mareduardxx"}, {"name": "B612 \ud83d\udc51", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 358, "tweet_count": 20307, "listed_count": 0}, "id": "1052292866117169152", "location": "Japeri, Brasil", "username": "SarutobiWesley"}, {"name": "\u2764\ufe0f\ud83d\udda4\ud83e\udd21", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 643, "tweet_count": 10274, "listed_count": 0}, "id": "1057586036191252480", "username": "Oliveira_crf28"}, {"name": "MPPSMiranda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5766, "following_count": 2172, "tweet_count": 155650, "listed_count": 21}, "id": "3249074115", "location": "Los Teques, Miranda- Venezuela", "username": "MPPSMiranda"}, {"name": "Gustavo Rojo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1855, "following_count": 2948, "tweet_count": 214555, "listed_count": 7}, "id": "703032153", "location": "bolchevideo  uruguay", "username": "gustavocrespo73"}, {"name": "Miriam Tudela Psic\u00f3loga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 147, "tweet_count": 573, "listed_count": 1}, "id": "841986990685990914", "location": "Las Rozas de Madrid, Spain", "username": "mt_psicologa"}, {"name": "Elena Guerrero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 35, "tweet_count": 204, "listed_count": 2}, "id": "1106493977589673984", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "Elena39650916"}, {"name": "Brice boazinha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 1712, "tweet_count": 8738, "listed_count": 1}, "id": "832821564185968640", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "SimoneJully"}, {"name": "Erika Kokay \u00e9 Lula 13!", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 251279, "following_count": 723, "tweet_count": 30184, "listed_count": 677}, "id": "87021796", "location": "Brasil, Distrito Federal", "username": "erikakokay"}, {"name": "ingrid \ud83c\udf1f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 350, "tweet_count": 88606, "listed_count": 23}, "id": "288448542", "location": "SP", "username": "indigriss"}, {"name": "Alexandre Lima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 1082, "tweet_count": 22392, "listed_count": 0}, "id": "167566053", "location": "Assis Chateaubriand, Brasil", "username": "lelimasp"}, {"name": "Ronaldo Teixeira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3907, "following_count": 2304, "tweet_count": 38040, "listed_count": 13}, "id": "273432747", "location": "Brasil", "username": "ronaldooricotx"}, {"name": "Ildefonso Ifill", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 1085, "tweet_count": 4785, "listed_count": 2}, "id": "107694628", "location": "Bogot\u00e1", "username": "ildefonso_ifill"}, {"name": "Jovel \u00c1lvarez", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 36366, "following_count": 2128, "tweet_count": 98015, "listed_count": 135}, "id": "121816849", "location": "Israel", "username": "Jovel_Alvarez"}, {"name": "M\u00fasico Patriota. Direita Unida.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15451, "following_count": 16964, "tweet_count": 95804, "listed_count": 2}, "id": "1004040489358766082", "location": "SP", "username": "ladodpatriota"}, {"name": "Marty Bolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10016, "following_count": 10864, "tweet_count": 63723, "listed_count": 4}, "id": "4252723395", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "MartyellyMarian"}, {"name": "Rossy Suarez \ud83e\udd8b\ud83c\udf39\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 396, "tweet_count": 19298, "listed_count": 0}, "id": "2168438113", "location": "Venezuela", "username": "rossysuarezm"}, {"name": "medicada ela \u00e9 \u00f3tima", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 847, "tweet_count": 2181, "listed_count": 0}, "id": "1138648474017304579", "location": "ela/dela", "username": "kcalskuromi"}, {"name": "Vulcano-7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8299, "following_count": 2421, "tweet_count": 15315, "listed_count": 93}, "id": "2956757144", "username": "vulcano_7"}, {"name": "Charlie\u2122 \ud83d\udc09", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 3172, "tweet_count": 29432, "listed_count": 0}, "id": "387233473", "location": "Lima Per\u00fa", "username": "AaronBlackSerie"}, {"name": "Evelin Orc\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7618, "following_count": 511, "tweet_count": 9782, "listed_count": 25}, "id": "54091900", "location": "Lima Per\u00fa", "username": "evelinorcon"}, {"name": "Carlos Vargas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2246, "following_count": 1880, "tweet_count": 149706, "listed_count": 19}, "id": "116582942", "username": "carlosvargas_51"}, {"name": "Dark \ud83e\uddca Rorschach \ud83c\uddf1\ud83c\uddf0\ud83e\udd2b\ud83d\udc00\ud83d\udc01\ud83d\udc00\ud83d\udc01", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 1165, "tweet_count": 21667, "listed_count": 3}, "id": "1006504409717792769", "username": "D4rkh1gh"}, {"name": "Oso Blanco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1592, "following_count": 1517, "tweet_count": 95205, "listed_count": 12}, "id": "372575778", "location": "Lima", "username": "16091959"}, {"name": "inocuaperu@gmail.com", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 270, "tweet_count": 4138, "listed_count": 1}, "id": "1017567361", "location": "La Molina - Lima - Peru", "username": "Inocuaperu"}, {"name": "Grupo BM Radio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 135, "tweet_count": 74358, "listed_count": 4}, "id": "2355304148", "location": "Mexico", "username": "gbmradio"}, {"name": "Pauli the Vampire Slayer", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5960, "following_count": 591, "tweet_count": 129869, "listed_count": 37}, "id": "1374693066", "location": "Sunnydale \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f", "username": "omsihcam_"}, {"name": "E\u00d1O", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2685, "following_count": 934, "tweet_count": 69182, "listed_count": 9}, "id": "1098663708224602113", "location": "Boca Roman Per\u00f3n Walter Samuel", "username": "mostritobostero"}, {"name": "Cear\u00e1 Noticias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 664, "tweet_count": 6054, "listed_count": 5}, "id": "620373668", "username": "CearaNoticias1"}, {"name": "Luis Due\u00f1as Rojas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 138, "tweet_count": 7254, "listed_count": 0}, "id": "747798243082371072", "location": "Quito, Ecuador", "username": "RojasDuenas"}, {"name": "R\u00edo Negro Salud", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3661, "following_count": 248, "tweet_count": 8191, "listed_count": 15}, "id": "2801946848", "username": "RioNegroSalud"}, {"name": "Split", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 182, "tweet_count": 8261, "listed_count": 0}, "id": "1155627255814660097", "username": "kimusgr"}, {"name": "O Pereira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 528, "tweet_count": 19012, "listed_count": 0}, "id": "1143275724792619008", "username": "Pererinhadaora"}, {"name": "javier \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 733, "tweet_count": 120883, "listed_count": 0}, "id": "510813068", "location": "Espanha", "username": "javilver67"}, {"name": "El Independiente", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 109254, "following_count": 1302, "tweet_count": 161547, "listed_count": 1848}, "id": "743456072673992704", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "elindepcom"}, {"name": "bernardo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 491, "tweet_count": 55732, "listed_count": 5}, "id": "2453643658", "location": "uff", "username": "mountbmo"}, {"name": "Jo\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 756, "tweet_count": 75451, "listed_count": 2}, "id": "2278188011", "location": "nao vai me matar cuz\u00e3o", "username": "cybercria"}, {"name": "Julio Cesar Davila Valero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 380, "tweet_count": 826, "listed_count": 0}, "id": "3302020135", "location": "Monterrey NL", "username": "doctorcronus"}, {"name": "hana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2760, "following_count": 568, "tweet_count": 57461, "listed_count": 31}, "id": "1921868466", "username": "fromlukov"}, {"name": "MCarmenAreces\ud83d\udcabCyD \u23f0\ud83c\udf53\ud83c\udf6b\u2665\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3541, "following_count": 590, "tweet_count": 232429, "listed_count": 1}, "id": "1156903702235668480", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "MaAreces"}, {"name": "Cesar Cano Mu\u00f1oz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 181, "tweet_count": 205, "listed_count": 0}, "id": "788191958632136706", "location": "Talca", "username": "CesarCano109"}, {"name": "M.V.S. \ud83d\udc31\ud83d\udc36\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 (Soy del 38%)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19701, "following_count": 14245, "tweet_count": 240633, "listed_count": 52}, "id": "66868014", "location": "Las Condes, Chile", "username": "MarciaVargasS"}, {"name": "morena bombom", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 323, "tweet_count": 4707, "listed_count": 0}, "id": "798718848224690176", "username": "acarvalhoca"}, {"name": "Radio YSKL \ud83d\udcfb \ud83d\udcbb \ud83d\udcf2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242198, "following_count": 1390, "tweet_count": 231114, "listed_count": 502}, "id": "270400900", "location": "El Salvador, Centro Am\u00e9rica", "username": "radioyskl"}, {"name": "Imediata", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 434, "tweet_count": 154783, "listed_count": 6}, "id": "136040782", "username": "agimediata"}, {"name": "lu\u00edsa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5103, "following_count": 3965, "tweet_count": 26154, "listed_count": 9}, "id": "2892804322", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "yoxthshawn"}, {"name": "La\u00eds Azevedo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3037, "following_count": 902, "tweet_count": 201784, "listed_count": 112}, "id": "52842935", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "laiisazevedo"}, {"name": "Velma de Curitiba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 810, "tweet_count": 65753, "listed_count": 2}, "id": "756167509561204736", "location": "Curitiba, Brasil", "username": "mihscarIet"}, {"name": "paulo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 265, "tweet_count": 42637, "listed_count": 1}, "id": "871381725322121219", "location": "ariquemes, ro", "username": "p3rcinotto"}, {"name": "Karolayne", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 154, "tweet_count": 696, "listed_count": 0}, "id": "1003080443896397825", "username": "Karolayness96"}, {"name": "Vinicios \u2620\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 532, "tweet_count": 14503, "listed_count": 0}, "id": "3880760715", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "username": "eu_naval"}, {"name": "Luis Tiago", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1838, "following_count": 887, "tweet_count": 130223, "listed_count": 18}, "id": "63023934", "username": "LuittiCaminha"}, {"name": "Qu\u00e9 pasa en Murcia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24183, "following_count": 4997, "tweet_count": 54251, "listed_count": 262}, "id": "306708313", "location": "Murcia", "username": "QuepasaenMurcia"}, {"name": "\u0422\u0432\u043e\u0439 \u0415\u0432\u0440\u0435\u0439 ~\ud83d\udc51\ud83d\udc95", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 581, "tweet_count": 4230, "listed_count": 4}, "id": "1008145283459551232", "username": "soulless_007"}, {"name": "victor castellanos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 799, "tweet_count": 18036, "listed_count": 1}, "id": "315396299", "location": "carabobo..( venezuela )", "username": "099_tico"}, {"name": "\ud83d\udc51Dulce Maria\ud83d\udc51\ud83d\udcab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21282, "following_count": 8930, "tweet_count": 28709, "listed_count": 14}, "id": "1128319045894320128", "location": "Caracas, Venezuela", "username": "PrincDulceMaria"}, {"name": "c a r o l l \ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 473, "tweet_count": 17286, "listed_count": 0}, "id": "1062098085164277762", "username": "carollssb_"}, {"name": "IMAGINE A WRLD LIVE IN PEACE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 58, "tweet_count": 1437, "listed_count": 0}, "id": "1061940341161553920", "username": "46Silvestre"}, {"name": "\ud835\udc6a\ud835\udc86\ud835\udc87\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc90 \ud83c\udde6\ud83c\uddf6\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1875, "following_count": 4479, "tweet_count": 59990, "listed_count": 5}, "id": "1167106332736049154", "location": "Islas Falkland (Malvinas)", "username": "Cefe_in_Humedal"}, {"name": "the Herumel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 184, "tweet_count": 5043, "listed_count": 3}, "id": "729188719", "location": "Como, Lombardy", "username": "theHerumel"}, {"name": "LULA 13 LULA 13 LULA 13 LULA 13 LULA 13 LULA 13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13229, "following_count": 14553, "tweet_count": 123256, "listed_count": 14}, "id": "755926817266106368", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "VaniaLobinha"}, {"name": "Capixabas #B22", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3985, "following_count": 4608, "tweet_count": 15064, "listed_count": 0}, "id": "495242659", "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "oe_oliveira"}, {"name": "Kim Kataguiri 0\u20e30\u20e3", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 655345, "following_count": 843, "tweet_count": 18221, "listed_count": 0}, "id": "1494658207", "username": "KimKataguiri"}, {"name": "Euge", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 1020, "tweet_count": 112590, "listed_count": 0}, "id": "1098609184801734656", "username": "MaEugeniadeJLo1"}, {"name": "Rosa Lilia Ferreira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 476, "tweet_count": 60669, "listed_count": 7}, "id": "4061339187", "username": "rosalilialf"}, {"name": "Sofi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4208, "following_count": 4069, "tweet_count": 114113, "listed_count": 35}, "id": "3092572929", "username": "Sofimagal"}, {"name": "rAyO KiiKiiN", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 269, "tweet_count": 6085, "listed_count": 6}, "id": "807453203746918400", "location": "Benito Ju\u00e1rez, Distrito Federa", "username": "RayoKiiKiin"}, {"name": "paola prisco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 762, "tweet_count": 337692, "listed_count": 3}, "id": "923342569446236160", "username": "claudina1947"}, {"name": "carlos beteta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 241, "tweet_count": 13272, "listed_count": 0}, "id": "858053221", "username": "beteta_carlos"}, {"name": "Keisari Cisar \ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2778, "following_count": 4964, "tweet_count": 184763, "listed_count": 8}, "id": "53157739", "location": "Ribeir\u00e3o Preto", "username": "keisariCisar"}, {"name": "Marco Tulio Ruiz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 612, "tweet_count": 28340, "listed_count": 0}, "id": "390401921", "location": "Guatemala", "username": "Marco06Ruiz"}, {"name": "lavinia \u1d9c\u02b3\u1da0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1987, "following_count": 1212, "tweet_count": 19860, "listed_count": 0}, "id": "4105866189", "location": "Valen\u00e7a, Brasil", "username": "laviniacostacrf"}, {"name": "Valeria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 90, "tweet_count": 47389, "listed_count": 0}, "id": "779131400", "username": "vaviuribe"}, {"name": "Arthur Vota 13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 528, "tweet_count": 55407, "listed_count": 7}, "id": "110433275", "location": "Campo Grande - MS", "username": "Turiba_"}, {"name": "Kyoto do Inferno \u2077", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 1012, "tweet_count": 169690, "listed_count": 34}, "id": "118139952", "location": "Heart of my Beloved Ones", "username": "ShiryuForever94"}, {"name": "Dilleu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2516, "following_count": 4160, "tweet_count": 162028, "listed_count": 0}, "id": "63692145", "username": "dilleu"}, {"name": "sirbel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2238, "following_count": 4353, "tweet_count": 186484, "listed_count": 0}, "id": "1457851196", "location": "Badajoz, Spain", "username": "02Sirbel"}, {"name": "Be", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 297, "tweet_count": 2956, "listed_count": 0}, "id": "435801521", "location": "Extremadura - Madrid", "username": "BeluGutierrez7"}, {"name": "Avengers Assemble BR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80670, "following_count": 1116, "tweet_count": 162758, "listed_count": 212}, "id": "1073607966954307585", "location": "(\ud83d\udce9): aassemblebr@outlook.com", "username": "AAssembleBR"}, {"name": "Jazz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 134, "tweet_count": 14255, "listed_count": 0}, "id": "789268996549910528", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "majheska"}, {"name": "gennin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 213, "tweet_count": 29795, "listed_count": 0}, "id": "2934023412", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "pauloranger"}, {"name": "Gerardo Bettinotti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 1619, "tweet_count": 3911, "listed_count": 0}, "id": "1064167728007794694", "username": "GBettinotti"}, {"name": "Psiquiatria.com", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47484, "following_count": 5522, "tweet_count": 26580, "listed_count": 572}, "id": "117036494", "location": "Espa\u00f1a", "username": "psiquiatriacom"}, {"name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2764\ufe0f\ud83d\udc4aCanYamanPower-FANS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4457, "following_count": 662, "tweet_count": 34427, "listed_count": 8}, "id": "1155781694605209600", "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "CanYamanPower"}, {"name": "scarlett targaryen", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5287, "following_count": 4902, "tweet_count": 95138, "listed_count": 17}, "id": "1111111940435267584", "location": "only blink", "username": "gardenjnk"}, {"name": "Francesca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 0, "tweet_count": 23546, "listed_count": 3}, "id": "397137919", "username": "francy_penny"}, {"name": "\ud83d\udd77\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 496, "tweet_count": 21009, "listed_count": 0}, "id": "1010529261877383169", "username": "uyuggen"}, {"name": "Fernan.exe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 143, "tweet_count": 50581, "listed_count": 6}, "id": "184525971", "location": "Pampa y la v\u00eda", "username": "peorisnothing"}, {"name": "\ud83e\uddc9 Marcos \ud83e\uddc9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1563, "following_count": 1781, "tweet_count": 28817, "listed_count": 2}, "id": "816107340508315649", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "username": "JitePastafrola"}, {"name": "De Luna Noticias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 416, "tweet_count": 9521, "listed_count": 1}, "id": "1076530894901374976", "username": "DeLunaNoticias1"}, {"name": "Edson Vin\u00edcius", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 864, "tweet_count": 20128, "listed_count": 3}, "id": "15233634", "location": "Pinhal\u00e3o Rock City", "username": "proparoxitono"}, {"name": "Ida", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 854, "tweet_count": 17545, "listed_count": 10}, "id": "1113352962", "location": "M\u00e9xico", "username": "Ida_Isabel_"}, {"name": "Gabriel Jardim", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29669, "following_count": 344, "tweet_count": 10569, "listed_count": 109}, "id": "1036808506526113793", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "username": "ogabrieljardim"}, {"name": "Leonardo Amaral", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106846, "following_count": 940, "tweet_count": 26692, "listed_count": 235}, "id": "61406967", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "peixeaquatico"}, {"name": "Iruya.com", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5306, "following_count": 2411, "tweet_count": 94801, "listed_count": 72}, "id": "76985132", "location": "Salta, Argentina", "username": "iruyacom"}, {"name": "Histerica de Lali \ud83c\udf4c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8772, "following_count": 8320, "tweet_count": 184322, "listed_count": 79}, "id": "4601989277", "username": "breathinnagw"}, {"name": "Jorge Martinez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 998, "tweet_count": 55821, "listed_count": 37}, "id": "551774095", "location": "Murcia", "username": "JorgeEduardoMP"}, {"name": "R. Iv\u00e1n Bocanegra S.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 4991, "tweet_count": 6008, "listed_count": 0}, "id": "125075237", "location": "Lima - Per\u00fa", "username": "rivanbs_ocio"}, {"name": "Marielos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 117, "tweet_count": 172746, "listed_count": 2}, "id": "2628073357", "username": "marileosb"}, {"name": "Soy 502", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 895478, "following_count": 12, "tweet_count": 255379, "listed_count": 902}, "id": "1687984068", "location": "Guatemala", "username": "soy_502"}, {"name": "Gabriel Pinheiro Cavalcanti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 514, "tweet_count": 5948, "listed_count": 0}, "id": "2890091687", "location": "Recife, Pernambuco", "username": "gabrielpinheirr"}, {"name": "francine", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2212, "following_count": 1834, "tweet_count": 116670, "listed_count": 15}, "id": "202958171", "location": "longe", "username": "lombrafran"}, {"name": "Nayra Souza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 582, "tweet_count": 20520, "listed_count": 2}, "id": "2936160797", "location": "RJ - 021\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "NayraCampos9"}, {"name": "Arthur Rechi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1591, "following_count": 865, "tweet_count": 29685, "listed_count": 0}, "id": "3343272257", "username": "Arthur_AVTR"}, {"name": "o $agaz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2659, "following_count": 1857, "tweet_count": 107078, "listed_count": 16}, "id": "397455003", "username": "omlksagaz"}, {"name": "\ud83e\udd40\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd86", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 169, "tweet_count": 30316, "listed_count": 0}, "id": "949447185757859840", "location": "Roldan, Argentina", "username": "Luuci_correa"}, {"name": "Neeeri\ud83d\udc51", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 638, "tweet_count": 14692, "listed_count": 0}, "id": "970008169517862912", "location": "Funes, Argentina", "username": "neee_19"}, {"name": "\ud83e\udd87 \ud835\udc7a\ud835\udc91\ud835\udc90\ud835\udc90\ud835\udc8c\ud835\udc9a \ud835\udc73\ud835\udc82\ud835\udc96\ud835\udc93\ud835\udc82 \ud83c\udf83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 814, "tweet_count": 24095, "listed_count": 2}, "id": "1030547082", "location": "Almer\u00eda \ud83c\udfdc\ufe0f", "username": "LadyLaauuraa"}, {"name": "Come Pan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 1165, "tweet_count": 141748, "listed_count": 11}, "id": "2342220916", "location": "Venezuela", "username": "comepan25"}, {"name": "\ud835\udd78\ud835\udd8e\ud835\udd8c\ud835\udd9a\ud835\udd8a\ud835\udd91 \ud835\udd6c\ud835\udd93\ud835\udd8c\ud835\udd8a\ud835\udd91 \ud835\udd79\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd99\ud835\udd94 MEDALLITA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10951, "following_count": 4662, "tweet_count": 194164, "listed_count": 71}, "id": "461541876", "location": " Venezuela", "username": "miguelnieto363"}, {"name": "Christian Rojo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 517, "tweet_count": 5871, "listed_count": 2}, "id": "107857149", "username": "lacedemonio301"}, {"name": "Salvador Guerrero Chipr\u00e9s", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 27218, "following_count": 2552, "tweet_count": 17945, "listed_count": 40}, "id": "185369552", "location": "Mexico, D. F.", "username": "guerrerochipres"}, {"name": "Vokata de monja", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 667, "tweet_count": 179389, "listed_count": 35}, "id": "487910453", "location": "Spain", "username": "XIIIMagnum"}, {"name": "Pandaman", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 2226, "tweet_count": 421007, "listed_count": 114}, "id": "306471414", "location": "Madrid", "username": "Javi_panda"}, {"name": "She is...\ud83c\udf19", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 2351, "tweet_count": 33370, "listed_count": 0}, "id": "2799355678", "username": "snt_dressa"}, {"name": "Milla do Vigor\ud83c\udf97\ud83c\udf93\ud83e\ude72\ud83c\udfb8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 434, "tweet_count": 9516, "listed_count": 0}, "id": "321132255", "username": "milinhamilaa"}, {"name": "H U G \u25cb", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 46, "tweet_count": 957, "listed_count": 0}, "id": "1089982658254393345", "username": "HugoisReformed"}, {"name": "Sa\u00aea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 304, "tweet_count": 5205, "listed_count": 0}, "id": "1105877517502697474", "username": "alguemnaterraa"}, {"name": "Blue Arrow", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 354, "tweet_count": 3174, "listed_count": 0}, "id": "3627717334", "username": "DaggerChell"}, {"name": "\ud83d\udd4a cherry boy \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 58, "tweet_count": 13235, "listed_count": 8}, "id": "1127199721636999173", "location": "\u0440\u0435\u0441\u0442 ", "username": "cherry_boychik"}, {"name": "Chayane", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 1118, "tweet_count": 88772, "listed_count": 5}, "id": "1344883957", "location": "Florida, USA", "username": "EddyOlivella"}, {"name": "Julio A. Magdaleno G.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52399, "following_count": 54852, "tweet_count": 111540, "listed_count": 93}, "id": "233206952", "location": "Venezuela", "username": "juliomagdaleno"}, {"name": "Mario", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 82, "tweet_count": 22, "listed_count": 0}, "id": "1129025779558436864", "username": "Mario93368973"}, {"name": "C\u00e9sar Nakazaki", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101478, "following_count": 1070, "tweet_count": 40218, "listed_count": 150}, "id": "2247307094", "username": "CesarNakazaki"}, {"name": "Maritacelindaangelesyzaga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1608, "following_count": 2000, "tweet_count": 294820, "listed_count": 4}, "id": "1017818422728691713", "username": "Marita30706158"}, {"name": "Lois York (Lula 2022)\u2764", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 412, "tweet_count": 49471, "listed_count": 2}, "id": "1058939853046452224", "location": "Vale do Caf\u00e9 (Nordeste)", "username": "LoisYork16"}, {"name": "Fl\u00e1vio Dino 13 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 762858, "following_count": 763, "tweet_count": 69998, "listed_count": 1421}, "id": "25577585", "location": "Maranh\u00e3o", "username": "FlavioDino"}, {"name": "Eddin Chun", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 219, "tweet_count": 8376, "listed_count": 0}, "id": "1134221666", "username": "EddinYan"}, {"name": "Esperanza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 454, "tweet_count": 47332, "listed_count": 14}, "id": "153918779", "location": "Rep\u00fablica  Dominicana ", "username": "dedospropios"}, {"name": "Slam Dunk Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3814, "following_count": 266, "tweet_count": 16719, "listed_count": 31}, "id": "731683840582946816", "username": "SlamDunkBra"}, {"name": "Alejandro Gonzalez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 130, "tweet_count": 12039, "listed_count": 1}, "id": "470622042", "location": "Mty N.L.", "username": "gonzalexsolis"}, {"name": "clara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 277, "tweet_count": 78852, "listed_count": 7}, "id": "3023170071", "username": "dontworrypapi"}, {"name": "Clara Gabella", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 971, "tweet_count": 30713, "listed_count": 4}, "id": "818337030", "location": "Sevilla, Ciudad del Betis", "username": "claragv99"}, {"name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6black flower\ud83d\udcab\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 189, "tweet_count": 701, "listed_count": 0}, "id": "1014602411435061263", "username": "eliBlack3103"}, {"name": "Mapuche", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 120, "tweet_count": 33111, "listed_count": 0}, "id": "1092531561084477440", "username": "Mapuche14540639"}, {"name": "Juan Carlos Silva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 532, "tweet_count": 20992, "listed_count": 0}, "id": "2800233929", "location": "Ciudad Madero, Tamaulipas", "username": "CharlySilva10"}, {"name": "Grupo F\u00f3rmula", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 819231, "following_count": 1472, "tweet_count": 443021, "listed_count": 3407}, "id": "148372339", "location": "Ciudad de Mexico", "username": "Radio_Formula"}, {"name": "Rosa Ortiz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 105, "tweet_count": 97414, "listed_count": 4}, "id": "2324351837", "username": "RosaOrtizdeMoli"}, {"name": "fer guzman", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 274, "tweet_count": 3335, "listed_count": 0}, "id": "1281579240", "location": "M\u00e9xico", "username": "fernandoshunco"}, {"name": "Eraldo Frangipane", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 1725, "tweet_count": 86563, "listed_count": 3}, "id": "309091717", "location": "Caserta-Ischia-Napoli-Italia", "username": "EraldoFR"}, {"name": "Centro \u00c1rea Humana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 560, "tweet_count": 12947, "listed_count": 36}, "id": "945632744", "location": "Madrid (Espa\u00f1a)", "username": "areahumana"}, {"name": "Juliano Le\u00e3o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 122, "tweet_count": 8597, "listed_count": 0}, "id": "736736046638112769", "location": "Terra de Areia, Brasil", "username": "handk415"}, {"name": "Mateus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 88, "tweet_count": 51, "listed_count": 0}, "id": "563082716", "username": "mateuszenivaz"}, {"name": "Jano palillo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 1184, "tweet_count": 7767, "listed_count": 3}, "id": "1237612538", "location": "chile", "username": "danielqxezada"}, {"name": "Pap\u00e1 Pe\u00f1arol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2545, "following_count": 602, "tweet_count": 15179, "listed_count": 7}, "id": "1081974090922184704", "location": "Republica Oriental de Pe\u00f1arol", "username": "PenarolPapa"}, {"name": "S\u00e9rgio Carvalho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 707, "tweet_count": 9274, "listed_count": 11}, "id": "19235365", "location": "Porto, Portugal", "username": "sergiocarvalho"}, {"name": "Rodrigo Ad\u00e3o da Fonseca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2572, "following_count": 1966, "tweet_count": 5568, "listed_count": 10}, "id": "17440412", "location": "Portugal", "username": "raf_king_bob"}, {"name": "Milos Markovic", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 470, "tweet_count": 939, "listed_count": 5}, "id": "1119999960177627139", "location": "Belgrade City", "username": "milosm_md"}, {"name": "mar \ud83d\udcd6: dr\u00e1cula", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17065, "following_count": 10964, "tweet_count": 44436, "listed_count": 59}, "id": "876374737", "location": "seaweed brain", "username": "meandonecupcake"}, {"name": "cynara menezes", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 328394, "following_count": 11403, "tweet_count": 285734, "listed_count": 1181}, "id": "74763991", "username": "cynaramenezes"}, {"name": "Ciro Cabrera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1341, "following_count": 1351, "tweet_count": 18428, "listed_count": 3}, "id": "344048272", "username": "cabrera_ciro"}, {"name": "Mylena \u1d9c\u02b3\u1da0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2391, "following_count": 3159, "tweet_count": 13177, "listed_count": 0}, "id": "907413608816148482", "location": "Valen\u00e7a, Brasil", "username": "msoaresCRF"}, {"name": "DebbLibre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 5000, "tweet_count": 180759, "listed_count": 38}, "id": "409321689", "location": "Venezuela", "username": "DebbLibre"}, {"name": "ever nu\u00f1ez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 132, "tweet_count": 642, "listed_count": 0}, "id": "2218728582", "location": "Mazatenango Suchi. Guate", "username": "facilito1981"}, {"name": "#HastaQueCaigan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 347, "tweet_count": 52171, "listed_count": 0}, "id": "332348672", "location": "Somewhere", "username": "NewEraForGT"}, {"name": "Roberto Jones", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3473, "following_count": 1492, "tweet_count": 822017, "listed_count": 0}, "id": "55819705", "location": "Human Rights abuser australia", "username": "rjstrikers"}, {"name": "Claudia V. Samayoa \ud83c\udf97\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4717, "following_count": 543, "tweet_count": 56202, "listed_count": 57}, "id": "289111175", "location": "Guatemala", "username": "tucurclaux"}, {"name": "El Sekto \u26a0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21698, "following_count": 3445, "tweet_count": 63983, "listed_count": 50}, "id": "35870922", "location": "En la boca de piedra", "username": "ElSekto"}, {"name": "Alexander", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 183, "tweet_count": 2632, "listed_count": 0}, "id": "1148970263180173312", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Alexand02614650"}, {"name": "JANA\u00cdNA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 1078, "tweet_count": 10694, "listed_count": 2}, "id": "842478231693348864", "location": "Guarulhos, Brasil", "username": "jana_mayumi"}, {"name": "Ivette D Ma \ud83d\udc99", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 473, "tweet_count": 7019, "listed_count": 1}, "id": "285374066", "username": "ivadmaas"}, {"name": "Federico von Hauke", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1628, "following_count": 805, "tweet_count": 31054, "listed_count": 0}, "id": "606317662", "location": "Zapopan, Jalisco", "username": "fvonhauke"}, {"name": "Omar Ni\u00f1o Noticias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12394, "following_count": 1761, "tweet_count": 18362, "listed_count": 49}, "id": "1368000038", "location": "San Luis Potos\u00ed, Mexico", "username": "OmarNNoticias"}, {"name": "\u212d\ud835\udd2b \ud83d\udc06", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1808, "following_count": 811, "tweet_count": 34859, "listed_count": 0}, "id": "223527311", "location": "Mag\u00e9, Rio de Janeiro", "username": "vulgocarolis"}, {"name": "Freddy Pe\u00f1a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 625, "tweet_count": 31969, "listed_count": 3}, "id": "202327486", "username": "Freddyorland"}, {"name": "Fernando Casa\u00f1as Rua", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 1675, "tweet_count": 5565, "listed_count": 0}, "id": "769097471347818497", "location": "Espa\u00f1a", "username": "Ferlibertario"}, {"name": "Iker \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 1271, "tweet_count": 422, "listed_count": 0}, "id": "1018143407200403457", "username": "carlos_luaiza1"}, {"name": "L\u00c1BARO.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25254, "following_count": 20258, "tweet_count": 218206, "listed_count": 25}, "id": "4137391431", "location": "ESPA\u00d1A.", "username": "VOXBELLATOR1"}, {"name": "paulitta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2502, "following_count": 2463, "tweet_count": 83919, "listed_count": 3}, "id": "775920324", "location": "Argentina", "username": "PECampos961"}, {"name": "Trola Pu\u00f1etera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 1112, "tweet_count": 13595, "listed_count": 1}, "id": "142734143", "username": "Pieronoseda"}, {"name": "Gente del Petr\u00f3leo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7532, "following_count": 907, "tweet_count": 11275, "listed_count": 0}, "id": "160737263", "location": "Venezuela y resto mundo", "username": "acgdelp"}, {"name": "pedro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 129, "tweet_count": 1497, "listed_count": 0}, "id": "979785138287665153", "location": "Cassino, Brasil", "username": "ahnaopedro_"}, {"name": "GB", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 422, "tweet_count": 29462, "listed_count": 0}, "id": "3044258842", "location": "naquele lugar", "username": "_Koryak"}, {"name": "Lore\ud83d\udc84", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6855, "following_count": 96, "tweet_count": 88204, "listed_count": 0}, "id": "1723467811", "username": "lasinverguenzx"}, {"name": "j\u00falia vai ver o big time rush", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4701, "following_count": 484, "tweet_count": 101541, "listed_count": 8}, "id": "427772425", "username": "juuhkinush"}, {"name": "Chaky\ud83d\udc0d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 200, "tweet_count": 46500, "listed_count": 0}, "id": "2728161200", "location": "Rosario, Argentina", "username": "BillordoJr"}, {"name": "nola darling \u2b50\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 171, "tweet_count": 2428, "listed_count": 1}, "id": "4893600611", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "thamiict"}, {"name": "black bird", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 276, "tweet_count": 5822, "listed_count": 0}, "id": "190429829", "username": "bebellapassos"}, {"name": "Eric Ovalle Martinez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3684, "following_count": 5001, "tweet_count": 54830, "listed_count": 1}, "id": "3268403772", "location": "Guatemala", "username": "ericcolchonero"}, {"name": "Rosa Molina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 63, "tweet_count": 14906, "listed_count": 0}, "id": "1088222827239612417", "username": "RosaMol17022789"}, {"name": "Nay", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 237, "tweet_count": 82574, "listed_count": 9}, "id": "166734078", "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "naymaravilha_"}, {"name": "Mendes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 1421, "tweet_count": 14588, "listed_count": 2}, "id": "734165048151703552", "location": "+5511", "username": "mende_x"}, {"name": "Noticieros Garza Lim\u00f3n Parral", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2010, "following_count": 1927, "tweet_count": 93674, "listed_count": 9}, "id": "1551205861", "location": "Parral, Chihuahua.", "username": "ParralNoticias"}, {"name": "vicky torres.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 685, "tweet_count": 42234, "listed_count": 0}, "id": "616014677", "username": "vicky91211"}, {"name": "Edgarcito el vasco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 1120, "tweet_count": 2901, "listed_count": 0}, "id": "2607661379", "location": "Guatemala", "username": "edgarromero2005"}, {"name": "vai nessa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 68, "tweet_count": 4856, "listed_count": 0}, "id": "919702857707933696", "username": "1234Vai_nessa"}, {"name": "Jos\u00e9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 127, "tweet_count": 6618, "listed_count": 0}, "id": "2628541679", "username": "17Faragon"}, {"name": "Exitosa Noticias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 813689, "following_count": 892, "tweet_count": 264143, "listed_count": 1042}, "id": "2205328350", "location": "Lima, Peru", "username": "exitosape"}, {"name": "M.belen Escalante", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 644, "tweet_count": 36398, "listed_count": 0}, "id": "2588747452", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "BelenBne"}, {"name": "Roberto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2473, "following_count": 4891, "tweet_count": 9983, "listed_count": 6}, "id": "1499471658", "location": "Buenos Aires", "username": "Roferpardo"}, {"name": "f\u00e3 de Yosemite", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1837, "following_count": 1694, "tweet_count": 913031, "listed_count": 26}, "id": "4311981869", "location": "Manaus, Brasil", "username": "tonny_virgem"}, {"name": "Cinelandia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 13, "tweet_count": 57096, "listed_count": 4}, "id": "777871572057133056", "username": "cinelandiaweb"}, {"name": "HeRn\u00e1N \u26aa\u26ab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6307, "following_count": 2411, "tweet_count": 34578, "listed_count": 12}, "id": "188047049", "location": "Belfegor - Argentina", "username": "HeRnaNk11"}, {"name": "LaCuestaArribo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2827, "following_count": 1144, "tweet_count": 114129, "listed_count": 41}, "id": "4860697042", "location": "Ciudad An\u00f3mala de Buenos Aires", "username": "CuestaArribo"}, {"name": "M Socorro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 269, "tweet_count": 97189, "listed_count": 51}, "id": "2215525010", "location": "Espa\u00f1a", "username": "Mfedorral"}, {"name": "Radio Discapacidad Net23/RadioDiscapacid", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5841, "following_count": 2991, "tweet_count": 88900, "listed_count": 114}, "id": "895294542", "username": "RadioDiscapacid"}, {"name": "dont hug me im pork\u2026 threats!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9537, "following_count": 6729, "tweet_count": 202027, "listed_count": 29}, "id": "1072869038785748992", "location": "Krakozhia", "username": "porksweats1"}, {"name": "Roy Lucier", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7227, "following_count": 449, "tweet_count": 19158, "listed_count": 46}, "id": "2699254159", "location": "Sacramento, CA", "username": "roylucier"}, {"name": "Vlad Temper PhD", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2041, "following_count": 4995, "tweet_count": 78964, "listed_count": 40}, "id": "617076876", "username": "Vlad_Temper"}, {"name": "Randy Meeks", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11778, "following_count": 1028, "tweet_count": 279443, "listed_count": 0}, "id": "14286147", "location": "Gravity Falls, Oregon", "username": "randymeeks"}, {"name": "Alexander", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 923, "tweet_count": 7193, "listed_count": 0}, "id": "2403325381", "location": "California, USA", "username": "AlexMej22"}, {"name": "MERCHE MALDONADO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17198, "following_count": 18920, "tweet_count": 215777, "listed_count": 104}, "id": "128240925", "location": "Mollet del Vall\u00e8s, Espa\u00f1a", "username": "MaldonadoMerche"}, {"name": "Prasanth", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 43, "tweet_count": 55805, "listed_count": 1}, "id": "810457055693705220", "location": "117.205.69.256", "username": "PrasanthIsHere"}, {"name": "Carlos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 570, "tweet_count": 11020, "listed_count": 0}, "id": "443172394", "location": "Versalles", "username": "c4rlos4lvarez"}, {"name": "Jon Zomer", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 70, "tweet_count": 116, "listed_count": 0}, "id": "976142876349550609", "username": "JonZomer"}, {"name": "ocean", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1471, "following_count": 886, "tweet_count": 82093, "listed_count": 1}, "id": "4870171354", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "adomene_"}, {"name": "Carmen Hernandez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 450, "tweet_count": 641, "listed_count": 0}, "id": "888090668", "username": "Carmen27tere"}, {"name": "MG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 432, "tweet_count": 251281, "listed_count": 0}, "id": "167970253", "username": "mgonzov"}, {"name": "Clara \ud83d\udc51\ud83c\udff0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6097, "following_count": 1358, "tweet_count": 71933, "listed_count": 26}, "id": "805864447", "location": "in a hole in the ground...", "username": "ClaraDeArco"}, {"name": "Debo Azcurra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 861, "tweet_count": 12365, "listed_count": 1}, "id": "1097888690989383680", "username": "AzcurraDebo"}, {"name": "Cami\u270c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 1544, "tweet_count": 55090, "listed_count": 2}, "id": "2171435379", "location": "Quilmes, Argentina", "username": "kmi_sanchez22"}, {"name": "conejita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5121, "following_count": 1196, "tweet_count": 2404, "listed_count": 4}, "id": "1016057710046040065", "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "username": "cone_dominguez_"}, {"name": "Pedro Tapioca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 83, "tweet_count": 102, "listed_count": 0}, "id": "568616033", "username": "PedroTapioca1"}, {"name": "JornalismoWando", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 188722, "following_count": 2909, "tweet_count": 141764, "listed_count": 1001}, "id": "362033655", "location": "Brasil", "username": "JornalismoWando"}, {"name": "ju", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 109, "tweet_count": 18112, "listed_count": 0}, "id": "994748293908455425", "location": "\ud83d\udc9b", "username": "jusadx"}, {"name": "Danny Guar\u00edn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11412, "following_count": 2266, "tweet_count": 44252, "listed_count": 16}, "id": "845035123", "location": "(502)", "username": "kontramarin"}, {"name": ".", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 459, "tweet_count": 20287, "listed_count": 0}, "id": "783270890", "username": "rodrygoro974"}, {"name": "Jonathan Soto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 443, "tweet_count": 6894, "listed_count": 0}, "id": "344964025", "username": "JonathanSoto9"}, {"name": "Risco", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1329880, "following_count": 998, "tweet_count": 48920, "listed_count": 2137}, "id": "8044452", "username": "jrisco"}, {"name": "Rafael, Creative Director Dire Tigers Publishing\ud83d\udc2f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 742, "tweet_count": 59844, "listed_count": 28}, "id": "44957325", "location": "Base Rebelde", "username": "rafael_bezerra"}, {"name": "KGV", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 1469, "tweet_count": 66154, "listed_count": 3}, "id": "256603554", "location": "Canad\u00e1", "username": "KGV2070"}, {"name": "JCBauer - \ud835\udd79\ud835\udd94 \ud835\udd76\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd8b\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd92\ud835\udd8a - \ud83c\udfb8\ud83c\udfd2", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 276, "tweet_count": 4655, "listed_count": 5}, "id": "1025362063", "location": "Un barrio obrero - Madriz", "username": "BauerNoKonforme"}, {"name": "Aitor Pallard\u00f3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 241, "tweet_count": 1621, "listed_count": 0}, "id": "835474044434714624", "location": "Islas J\u00f3nicas, Grecia", "username": "grecoche"}, {"name": "Ed Percebe \ud83c\udf39\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 294, "tweet_count": 11002, "listed_count": 0}, "id": "209695581", "username": "ed_percebe"}, {"name": "Paulo Henrique Faria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3813, "following_count": 1544, "tweet_count": 47800, "listed_count": 9}, "id": "137934094", "location": "Brasil/Goi\u00e2nia - GO", "username": "PauloFaria88"}, {"name": "Frank RG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1674, "following_count": 4698, "tweet_count": 41586, "listed_count": 2}, "id": "165259209", "location": "mex", "username": "frankieonline"}, {"name": "Dr. Ezequiel Montealvo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 293, "tweet_count": 14876, "listed_count": 0}, "id": "1103468672054517761", "username": "AsociadosDr"}, {"name": "Painel Rio Verde", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 136, "tweet_count": 24406, "listed_count": 2}, "id": "1152288287563948032", "location": "Rio Verde, Goi\u00e1s", "username": "painel_rio"}, {"name": "\u2728\u0417\u0432\u0435\u0437\u0434\u044b \u0432\u043b\u044e\u0431\u043b\u0435\u043d\u044b \u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 145, "tweet_count": 1531, "listed_count": 2}, "id": "1104984798332895232", "username": "Three_SoF"}, {"name": "\ud83c\udfb8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 493, "tweet_count": 7639, "listed_count": 5}, "id": "1027871913589329920", "location": "h 1,74 mf 45 \ud83d\udd78", "username": "osakabitch"}, {"name": "-A;", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 236, "tweet_count": 2910, "listed_count": 0}, "id": "961274194494459905", "username": "Aidalvarez01"}, {"name": "El m\u00e1s blando del rollo \u2692\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 1686, "tweet_count": 59754, "listed_count": 1}, "id": "124535880", "location": "Lo m\u00e1s lejos posible\ud83d\udccd", "username": "98Alvaro_"}, {"name": "Idalia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 767, "tweet_count": 10261, "listed_count": 2}, "id": "377054181", "location": "en Venezuela", "username": "psicodarta"}, {"name": "Gustavo Tovar", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 82706, "following_count": 856, "tweet_count": 30715, "listed_count": 328}, "id": "49856215", "location": "\u00dcT: 10.484696,-66.864901", "username": "tovarr"}, {"name": "\ud835\ude3e\ud835\ude47\u2122\u26a1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 0, "tweet_count": 1134, "listed_count": 0}, "id": "1162522752487776257", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "_deoliveira_7"}, {"name": "Noelia Urdangaray", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2368, "following_count": 637, "tweet_count": 533615, "listed_count": 217}, "id": "390427246", "location": "Ramos Mej\u00eda, La Matanza", "username": "Noe_Urdangaray"}, {"name": "El Norte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 4068, "tweet_count": 316560, "listed_count": 135}, "id": "2260364755", "location": "Maturin, Venezuela ", "username": "jabs305"}, {"name": "\u306e\u3080\u30b5\u30f3\u30c0\u30fc\u3010NOAH\u5927\u597d\u304d\u3011", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 502, "tweet_count": 64668, "listed_count": 16}, "id": "340371582", "location": "\u611b\u77e5\u770c", "username": "00nomusandaa00"}, {"name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4056, "following_count": 769, "tweet_count": 19797, "listed_count": 46}, "id": "878344857734987776", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "username": "tope_tokyo"}, {"name": "julio orlando", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 839, "tweet_count": 56525, "listed_count": 0}, "id": "1475859276", "username": "julioorlando165"}, {"name": "kandish", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 924, "tweet_count": 15993, "listed_count": 5}, "id": "16011776", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "kandish"}, {"name": "En cola  hay papel!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 410, "tweet_count": 56461, "listed_count": 1}, "id": "1276045248", "username": "leonelcventas"}, {"name": "M\u00f3nica Bastardo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1676, "following_count": 4395, "tweet_count": 174528, "listed_count": 35}, "id": "201872604", "username": "monicabastardo"}, {"name": "Millacazita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 229, "tweet_count": 1685, "listed_count": 0}, "id": "807712139221856256", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "millacazita"}, {"name": "Rose Sardinha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3438, "following_count": 3262, "tweet_count": 230344, "listed_count": 0}, "id": "1139635021667622912", "username": "sardinha_rose"}, {"name": "Vitor Mendes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8679, "following_count": 7622, "tweet_count": 15150, "listed_count": 3}, "id": "1100473093141741569", "username": "mendesvjr"}, {"name": "Tejonpina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 506, "tweet_count": 24258, "listed_count": 2}, "id": "324662291", "location": "Calatayud", "username": "tejonpina"}, {"name": "Antena 3 Noticias", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2065900, "following_count": 644, "tweet_count": 379981, "listed_count": 9347}, "id": "145992645", "username": "A3Noticias"}, {"name": "Marco V\u00e1zquez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 24, "tweet_count": 437, "listed_count": 0}, "id": "1135775048", "location": "Los Angeles, CA", "username": "Santurronn"}, {"name": "Aristegui Noticias", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 9390170, "following_count": 11, "tweet_count": 371056, "listed_count": 14989}, "id": "520653311", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "AristeguiOnline"}, {"name": "ali", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 570, "tweet_count": 46556, "listed_count": 2}, "id": "789932722454138880", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "aliciaalvarez_m"}, {"name": "REY FIGUEIREDO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32882, "following_count": 32347, "tweet_count": 59951, "listed_count": 6}, "id": "2864547983", "location": " Brasil", "username": "ReyFigueiredo"}, {"name": "HECTOR M. ROBLEDO.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 759, "tweet_count": 7741, "listed_count": 0}, "id": "255240326", "location": "Garc\u00eda, Nuevo Le\u00f3n", "username": "hector_mrz"}, {"name": "Anna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 149, "tweet_count": 14782, "listed_count": 0}, "id": "803360465568960512", "location": "Esp\u00edrito Santo ", "username": "__AnnaSouzaa"}, {"name": "\u00c1ngel D\u00edaz S\u00e1nchez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 445, "tweet_count": 13025, "listed_count": 4}, "id": "462805708", "location": "Gol norte de Nervi\u00f3n", "username": "angelds13"}, {"name": "Fernando", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 389, "tweet_count": 6700, "listed_count": 0}, "id": "2876040991", "location": "Montevideu, Uruguai", "username": "fmontes77"}, {"name": "Pantallazo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6526, "following_count": 90, "tweet_count": 31808, "listed_count": 22}, "id": "2508669500", "username": "pantallazomvd"}, {"name": "RESERVADO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 172, "tweet_count": 20357, "listed_count": 0}, "id": "2363916562", "location": " BRASIL", "username": "rai4753"}, {"name": "Liberty\u00b4N\u00b4Freedom", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 133, "tweet_count": 16982, "listed_count": 6}, "id": "14533675", "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "libNFreedom"}, {"name": "Sophia \ud83d\udc90", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 3947, "tweet_count": 69134, "listed_count": 6}, "id": "615367007", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "sophibsaa13"}, {"name": "Meery", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 155, "tweet_count": 1470, "listed_count": 0}, "id": "863503549250109440", "username": "meery_why"}, {"name": "\ud83d\udd34\u262dA\u043d\u0442\u0438\u0444\u0430_CRF\u262d\u26ab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3339, "following_count": 3650, "tweet_count": 27104, "listed_count": 1}, "id": "1099360749456101377", "location": "Purgat\u00f3rio da beleza e do caos", "username": "Antifa_crf"}, {"name": "Jaime Del Castillo Jaramillo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3584, "following_count": 274, "tweet_count": 193287, "listed_count": 121}, "id": "53640933", "location": "Per\u00fa", "username": "jaimedelcastill"}, {"name": "ARISTO'S", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1264, "tweet_count": 21324, "listed_count": 0}, "id": "3247966414", "location": "La Perla, Peru", "username": "arisze27"}, {"name": "@RafaDario3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 1917, "tweet_count": 12316, "listed_count": 1}, "id": "1161802530705334272", "location": "venezuela", "username": "rafadario3"}, {"name": "Dalia Abril", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11389, "following_count": 9215, "tweet_count": 20824, "listed_count": 11}, "id": "1074037600367853568", "location": "Venezuela", "username": "DaliaAbril2"}, {"name": "El\u00edas M.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 665, "tweet_count": 253929, "listed_count": 28}, "id": "158886819", "location": "La Victoria, Aragua", "username": "eliasmassrie"}, {"name": "Karla \ud83d\udcaf%\u2665\ufe0f\ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5497, "following_count": 5979, "tweet_count": 254559, "listed_count": 7}, "id": "922255395300806656", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "KarlaVa32508121"}, {"name": "little one", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 18, "tweet_count": 22153, "listed_count": 6}, "id": "1117420687449260038", "location": "thank you technoblade", "username": "st_zainin"}, {"name": "\ud83c\udf83 THORNYDAN \ud83c\udf83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3199, "following_count": 1348, "tweet_count": 127195, "listed_count": 18}, "id": "1294967550", "location": "Una simulacion", "username": "daniloveminaj"}, {"name": "Clau_20", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 671, "tweet_count": 14244, "listed_count": 2}, "id": "57503009", "location": "Lima,Per\u00fa.", "username": "Clau_Corne"}, {"name": "Luis Gonzales Posada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24329, "following_count": 856, "tweet_count": 8509, "listed_count": 0}, "id": "730567425930862593", "location": "Peru", "username": "gonzalesposadal"}, {"name": "David Jimenez Guadalupe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 19, "tweet_count": 1340, "listed_count": 0}, "id": "1021558008969682944", "username": "DavidJimenezGu3"}, {"name": "La Rep\u00fablica", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2823374, "following_count": 876, "tweet_count": 711519, "listed_count": 5390}, "id": "66746614", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "larepublica_pe"}, {"name": "Filho de Z\u00e9 Pilintra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 237, "tweet_count": 3872, "listed_count": 1}, "id": "1045822525568167938", "location": "Bahia", "username": "cirosulicidio"}, {"name": "elis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2565, "following_count": 3934, "tweet_count": 112911, "listed_count": 0}, "id": "1058088575592525824", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "elis20715486"}, {"name": "Controle_Selvagem", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 19, "tweet_count": 137, "listed_count": 0}, "id": "1082348481535193088", "location": "Brasil", "username": "ControleSelvage"}, {"name": "Fernando \ud83d\udef8\ud83d\udc7d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 696, "tweet_count": 13370, "listed_count": 5}, "id": "87593518", "username": "afrotransgredir"}, {"name": "Gustavo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2023, "following_count": 1344, "tweet_count": 11621, "listed_count": 13}, "id": "82461663", "location": "Maracay, Venezuela", "username": "Gustavo600"}, {"name": "Bjork", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 152, "tweet_count": 3209, "listed_count": 0}, "id": "192305699", "location": "Guatemala", "username": "JorkFlorido"}, {"name": "estas oyendo inutil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 398, "tweet_count": 22807, "listed_count": 0}, "id": "372508837", "username": "blanco_st18"}, {"name": "Wero \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1827147, "following_count": 655, "tweet_count": 33956, "listed_count": 1100}, "id": "87097693", "location": "Mexico", "username": "Wereverwero"}, {"name": "gret", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 286, "tweet_count": 6436, "listed_count": 0}, "id": "4433156175", "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "username": "gr3ttt"}, {"name": "Manuel Fuentes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4600, "following_count": 4537, "tweet_count": 190532, "listed_count": 32}, "id": "100269244", "location": "Puerto Cabello Edo Carabobo ", "username": "MSFRFUENTES"}, {"name": "\u0424\u043b\u0430\u043c\u0438\u043d\u0433\u043e\u0432\u044b\u0439 \u043f\u0435\u0440\u0441\u0438\u043a \ud83c\udf51(\u3063\u25d4\u25e1\u25d4)\u3063\u2665", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 52, "tweet_count": 2592, "listed_count": 1}, "id": "1044627209032540161", "location": "\u043f\u0438\u0437\u0434\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u0434\u0430\u043d\u0438\u044f", "username": "flaming_peach"}, {"name": "Edgardo Escalona", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 374, "tweet_count": 193, "listed_count": 0}, "id": "2946470693", "username": "edgardoer321"}, {"name": "@anvioleta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 261, "tweet_count": 59467, "listed_count": 1}, "id": "3045244417", "username": "anipe041"}, {"name": "Jovem Liberal \ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 378, "tweet_count": 4950, "listed_count": 4}, "id": "1113855655440465920", "username": "JovemLiberalll"}, {"name": "Bel\u00e9m City.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29660, "following_count": 9328, "tweet_count": 154747, "listed_count": 24}, "id": "965998309193277441", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "BelemCitty"}, {"name": "david aka societat", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 438, "tweet_count": 15620, "listed_count": 0}, "id": "2737107881", "location": "Matar\u00f3 Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "xsocietat"}, {"name": "wail\u00fa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 734, "tweet_count": 17090, "listed_count": 2}, "id": "3342358161", "location": "mi camita querida ", "username": "whitelooks15"}, {"name": "Nolanyder*\ufe0f\u20e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 840, "tweet_count": 55881, "listed_count": 15}, "id": "749483828784336896", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "username": "MrNolan8"}, {"name": "chunx\ud83c\udf83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 1126, "tweet_count": 17668, "listed_count": 11}, "id": "1004500754294439938", "username": "chunx_jpg"}, {"name": "Ni Ka'ure", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22819, "following_count": 20779, "tweet_count": 459393, "listed_count": 46}, "id": "717976927", "location": "PARAGUAY", "username": "GeraldoRezende3"}, {"name": "\ud83c\udfe7Andres Talavera Moraes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 313, "tweet_count": 3302, "listed_count": 0}, "id": "616423937", "username": "Andrestalaveram"}, {"name": "Souphia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 13, "tweet_count": 4679, "listed_count": 0}, "id": "907489574850580480", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "usesouphia"}, {"name": "Daniel Oliveira", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 130375, "following_count": 1698, "tweet_count": 33944, "listed_count": 327}, "id": "1615685677", "location": "Lisboa", "username": "danielolivalx"}, {"name": "Jos\u00e9 Oblitas Y.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 267, "tweet_count": 149939, "listed_count": 0}, "id": "886713940239155200", "location": "Santiago de Surco, Peru", "username": "oblitas_y"}, {"name": "jose antonio rama", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 4864, "tweet_count": 9908, "listed_count": 0}, "id": "1692103460", "location": "Valencia, Venezuela", "username": "Antonirama18"}], "tweets": [{"edit_history_tweet_ids": ["1170879629428703232"], "created_at": "2019-09-09T02:00:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 66, "quote_count": 3}, "author_id": "782227644263849984", "text": "eu fico t\u00e3o mal quando recebo not\u00edcias de que algu\u00e9m se suicidou. as vezes a pessoa da todas as pistas de que t\u00e1 mal, que precisa de ajuda e ningu\u00e9m v\u00ea. nego s\u00f3 d\u00e1 aten\u00e7\u00e3o pra doen\u00e7a quando nego se mata, caso contr\u00e1rio \u00e9 frescura... \ud83d\ude1e", "id": "1170879629428703232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171060027014209537"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/gbclvMEYnI", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.7565, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Psiquiatr\u00eda"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:57:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "author_id": "229001251", "text": "#Psiquiatr\u00eda La OMS alerta: cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/gbclvMEYnI", "id": "1171060027014209537"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171078493016399882"], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/LpE1nJhepM", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo_es_5d766516e4b0752102306cef?vm", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/cada-40-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo_es_5d766516e4b0752102306cef?vm"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:10:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "author_id": "364528766", "text": "El suicidio es la segunda causa de muerte entre los j\u00f3venes\n\nhttps://t.co/LpE1nJhepM", "id": "1171078493016399882"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171030364514422785"], "entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 101, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}]}, "created_at": "2019-09-09T11:59:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 55, "like_count": 293, "quote_count": 10}, "author_id": "41401099", "text": "A prop\u00f3sito de la joven que se suicida en el patrullero, cu\u00e1les son los protocolos de la @PoliciaPeru, por qu\u00e9 la llevan a la comisar\u00eda y no a un centro de salud? No tiene que estar herida f\u00edsicamente para que lo hagan. No hay entendimiento de los transtornos mentales.", "id": "1171030364514422785"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171084815917092864"], "created_at": "2019-09-09T15:35:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3167274305", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.7746, "type": "Person", "normalized_text": "danilo"}]}, "text": "F por danilo", "id": "1171084815917092864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171064988301254657"], "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/ic8T1ktXHi", "expanded_url": "https://cronicapoliciaca.com/hombre-es-decapitado-por-el-tren-en-irapuato/", "display_url": "cronicapoliciaca.com/hombre-es-deca\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4326, "type": "Place", "normalized_text": "Irapuato"}, {"start": 10, "end": 12, "probability": 0.3331, "type": "Person", "normalized_text": "Gto"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:17:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "2445330312", "text": "Irapuato, Gto.- Un hombre pierde la vida decapitado por el tren, cuando toma la decisi\u00f3n de arrojarse a su paso. Varias personas asombradas por el acto suicida, deciden prestar auxilio al lesionado,... https://t.co/ic8T1ktXHi", "id": "1171064988301254657"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171084828093100032"], "in_reply_to_user_id": "1019873242239193088", "created_at": "2019-09-09T15:35:55.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1097862007666233344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171078737661702144"}], "text": "@xosl___ @suicida_mne \u0415\u0431\u0430 \u0442\u044b \u0448\u043a\u0430\u0444. \u041c\u043d\u0435 18, \u0430 \u043a \u043c\u0435\u043d\u044f \u0440\u043e\u0441\u0442 - 1.80. \u0428\u043e \u0437\u0430 \u044d\u0431\u0443\u0447\u0430\u044f \u0433\u0435\u043d\u0435\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u043b\u043e\u0442\u043e\u0440\u0435\u044f", "id": "1171084828093100032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170596263265558528"], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/t4krWFJ0Sn", "expanded_url": "https://twitter.com/flaviovmcosta/status/1170596263265558528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t4krWFJ0Sn", "media_key": "3_1170596258714722305"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 40, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 232, "end": 247, "username": "mariellefranco", "id": "80588528"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 81, "probability": 0.58, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.5797, "type": "Other", "normalized_text": "Braz\u00e3o"}, {"start": 120, "end": 141, "probability": 0.5457, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Jorge Ferreira"}, {"start": 250, "end": 263, "probability": 0.7919, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson Gomes"}]}, "created_at": "2019-09-08T07:14:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 1, "like_count": 144, "quote_count": 3}, "author_id": "138909796", "text": "EXCLUSIVO: Em reportagem no @UOLNoticias, @sergior64094992 e eu revelamos que a PF apura se Domingos Braz\u00e3o pagou ao PM Rodrigo Jorge Ferreira, o Ferreirinha, para que mentisse sobre a identidade dos mandantes do atentado que matou @mariellefranco e Anderson Gomes. Siga o fio: https://t.co/t4krWFJ0Sn", "id": "1170596263265558528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171043200485793794"], "entities": {"mentions": [{"start": 221, "end": 233, "username": "FNAmbiental", "id": "370889025"}]}, "created_at": "2019-09-09T12:50:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 4, "like_count": 53, "quote_count": 1}, "author_id": "763952581", "text": "Esta semana dos temas claves, la decisi\u00f3n ma\u00f1ana sobre el fracking y la posible legalizaci\u00f3n del pez basa. Las dos decisiones que requieren profundos argumentos ecol\u00f3gicos para analizar los impactos sociales y econ\u00f3micos @FNAmbiental", "id": "1171043200485793794"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171082078483623936"], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/xZk2ov9e0X", "expanded_url": "https://www.rcnradio.com/salud/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona-en-el-mundo-alerta-la-oms", "display_url": "rcnradio.com/salud/cada-40-\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:24:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40533752", "text": "Dato preocupante sobre tendencia de suicidios en el mundo https://t.co/xZk2ov9e0X", "id": "1171082078483623936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170755780854845441"], "created_at": "2019-09-08T17:48:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 63, "quote_count": 1}, "author_id": "1093345772341473285", "text": "eu n\u00e3o posso me relacionar com ningu\u00e9m enquanto eu n\u00e3o conseguir me relacionar comigo mesma. eu sou deprimida, suicida, auto destrutiva. n\u00e3o sei por que ainda me atrevo a tentar, sou s\u00f3 um atraso na vida das pessoas.", "id": "1170755780854845441"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171084093741625344"], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/W03bnjCRiA", "expanded_url": "https://mile.io/34yVX4g", "display_url": "mile.io/34yVX4g"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/2MV8L7jzUp", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1171084093741625344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2MV8L7jzUp", "media_key": "3_1171083819836989441"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:33:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "author_id": "24969337", "text": "Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo  https://t.co/W03bnjCRiA https://t.co/2MV8L7jzUp", "id": "1171084093741625344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170792535054331904"], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/Kca6v5816D", "expanded_url": "https://twitter.com/Pesgrau/status/1170792535054331904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kca6v5816D", "media_key": "3_1170792531241648131"}]}, "created_at": "2019-09-08T20:14:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3482, "reply_count": 80, "like_count": 10519, "quote_count": 460}, "author_id": "956605806123933696", "text": "Professor de Ed. F\u00edsica: n\u00e3o vai ser futebol hj pq a bola ficou presa no teto\n\nEu: https://t.co/Kca6v5816D", "id": "1170792535054331904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171078737661702144"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-09T15:11:43.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019873242239193088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171041313212571650"}], "text": "@suicida_mne 15 180", "id": "1171078737661702144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170919285222494209"], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/kNFHRDMc9S", "expanded_url": "https://twitter.com/MiDulcePasion__/status/1170919285222494209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kNFHRDMc9S", "media_key": "3_1170919276183732224"}, {"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/kNFHRDMc9S", "expanded_url": "https://twitter.com/MiDulcePasion__/status/1170919285222494209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kNFHRDMc9S", "media_key": "3_1170919280801734656"}]}, "created_at": "2019-09-09T04:38:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "1529151601", "text": "Quedarte donde no eres feliz es una acto suicida a tu ser. Es quedarte en la adicci\u00f3n de creer que necesitas de algo o de alguien para estar bien, aunque en el fondo sepas que est\u00e1s perdiendo el tiempo.\n       \n    \u2763\ud83d\udc99\u2763\ud83d\udc99\u2763 https://t.co/kNFHRDMc9S", "id": "1170919285222494209"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171074444959371269"], "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/CcisMEPhrv", "expanded_url": "https://twitter.com/MP_AP/status/1171074444959371269/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CcisMEPhrv", "media_key": "3_1171074430124068866"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 81, "probability": 0.4029, "type": "Other", "normalized_text": "Washington Brand\u00e3o"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.412, "type": "Organization", "normalized_text": "Unifap"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:54:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "57638009", "text": "Entrevista no MP+Perto com o professor doutor em comportamento, Washington Brand\u00e3o, do Ambulat\u00f3rio de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Crise Suicida, da Unifap, esclarecendo como identificar, prevenir, acolher e encaminhar os casos de idea\u00e7\u00e3o suicida https://t.co/CcisMEPhrv", "id": "1171074444959371269"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171046848557015040"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/i0LkJFeTKh", "expanded_url": "https://curadas.com/2019/09/09/lanzarse-una-guerra-con-colombia/", "display_url": "curadas.com/2019/09/09/lan\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:05:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967020674723217408", "text": "Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia.\nhttps://t.co/i0LkJFeTKh", "id": "1171046848557015040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171042790035378178"], "created_at": "2019-09-09T12:48:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 64, "like_count": 1190, "quote_count": 13}, "author_id": "153245946", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9118, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}]}, "text": "Uribe denunciando amenazas de muerte, el chiste se cuenta solo.", "id": "1171042790035378178"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170773578503114755"], "in_reply_to_user_id": "1040398314380976128", "created_at": "2019-09-08T18:59:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 18, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1058193668425895937", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 86, "probability": 0.847, "type": "Person", "normalized_text": "Albertokirchnerista"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.8623, "type": "Person", "normalized_text": "Lavagna"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.8894, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170738964468293632"}], "text": "@SirLancelot2019 Yo lo voy a usar para robar dentro del voto blando Albertokirchnerista. Lavagna antes que los Fern\u00e1ndez. Sino puedo darlo vuelta, puedo neutralizarlo.", "id": "1170773578503114755"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171065742558674944"], "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/qUQddp8iYv", "expanded_url": "http://bit.ly/2lV6cxT", "display_url": "bit.ly/2lV6cxT"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/y57iJnvaHN", "expanded_url": "https://twitter.com/opsargentina/status/1171065742558674944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y57iJnvaHN", "media_key": "3_1171065740646129665"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 53, "tag": "saludmental"}, {"start": 206, "end": 215, "tag": "Hablemos"}, {"start": 218, "end": 250, "tag": "D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 251, "end": 266, "tag": "SaludParaTodos"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:20:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1101368186", "text": "El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para las personas que buscan recibir la ayuda que necesitan.  \n\nhttps://t.co/qUQddp8iYv \n#Hablemos \ud83d\udde3 #D\u00edaMundialPrevenci\u00f3nDelSuicidio #SaludParaTodos https://t.co/y57iJnvaHN", "id": "1171065742558674944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171073563325030405"], "created_at": "2019-09-09T14:51:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 7, "like_count": 188, "quote_count": 8}, "author_id": "151624064", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.9022, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "text": "La OMS alerta ante una estad\u00edstica preocupante: cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo", "id": "1171073563325030405"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171082745034022913"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:27:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "15007299", "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7   https://t.co/P6OBIvUxfE", "id": "1171082745034022913"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1167554056920997888"], "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/ym034lauEa", "expanded_url": "https://twitter.com/alexismelendezh/status/1167554056920997888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ym034lauEa", "media_key": "3_1167554053834006528"}], "annotations": [{"start": 200, "end": 203, "probability": 0.3387, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "hashtags": [{"start": 199, "end": 204, "tag": "APRA"}, {"start": 205, "end": 219, "tag": "AprismoSocial"}]}, "created_at": "2019-08-30T21:45:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 36, "like_count": 94, "quote_count": 1}, "author_id": "311830596", "text": "Con la misma fe inquebrantable y con el esfuerzo de valiosos compa\u00f1eros/as, seguimos promoviendo la acci\u00f3n pol\u00edtica y social del aprismo. \u00a1Hacer y organizar! Para construir el aprismo del siglo XXI. #APRA #AprismoSocial https://t.co/ym034lauEa", "id": "1167554056920997888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171083538885677056"], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/Pxg3IQsv6F", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:30:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70220953", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/Pxg3IQsv6F", "id": "1171083538885677056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171064603759038465"], "created_at": "2019-09-09T14:15:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1117602199989817344", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!\ud83d\ude09\ud83e\uddd0", "id": "1171064603759038465"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171080366830039040"], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/oeqAnTdlr9", "expanded_url": "http://dozz.es/ac32p2", "display_url": "dozz.es/ac32p2"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 58, "tag": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:18:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "15442630", "text": "\u2796 Cada dos horas y media se suicida una persona en #Espa\u00f1a  \ud83d\udc47https://t.co/oeqAnTdlr9", "id": "1171080366830039040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170849447166795776"], "created_at": "2019-09-09T00:00:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 19, "like_count": 154, "quote_count": 2}, "author_id": "274165126", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.5073, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}, {"start": 147, "end": 148, "probability": 0.3851, "type": "Other", "normalized_text": "L\u00f3"}]}, "text": "\"Tinha um monte de editora religiosa l\u00e1 na Bienal vendendo a B\u00edblia, gente. Que perigo. Imagina se as crian\u00e7as leem a passagem em que as filhas de L\u00f3 embebedam o pai para ter atividades sexuais com ele. Ou ent\u00e3o do rei que matou 68 irm\u00e3os para tomar a coroa.", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1170849447166795776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171082080333303809"], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/i0LkJEXiSJ", "expanded_url": "https://curadas.com/2019/09/09/lanzarse-una-guerra-con-colombia/", "display_url": "curadas.com/2019/09/09/lan\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9845, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:25:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967020674723217408", "text": "Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia. .,\nhttps://t.co/i0LkJEXiSJ", "id": "1171082080333303809"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170746241782861824"], "created_at": "2019-09-08T17:10:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "author_id": "4921816918", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.4649, "type": "Place", "normalized_text": "Miraflores"}, {"start": 65, "end": 78, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Rosales"}, {"start": 133, "end": 140, "probability": 0.6281, "type": "Person", "normalized_text": "Capriles"}, {"start": 210, "end": 217, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "H. Ramos"}]}, "text": "Guaid\u00f3: no hemos logrado sacar a Maduro de Miraflores.\n\nAnda con Manuel Rosales que en 2006 se prest\u00f3 para una trampa electoral, con Capriles que no tuvo pantalones para defender sus triunfos en 2012-2013, con H. Ramos que tiene negocios con los asesinos, etc.\n\nEl propio suicida.", "id": "1170746241782861824"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171054691096158208"], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/ffejHNtfmF", "expanded_url": "https://twitter.com/VOXBELLATOR1/status/1171013616709054465", "display_url": "twitter.com/VOXBELLATOR1/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:36:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1686360960", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171013616709054465"}], "text": "Seg\u00fan este sondeo, Espa\u00f1a se suicida...una vez m\u00e1s https://t.co/ffejHNtfmF", "id": "1171054691096158208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170868248587440128"], "created_at": "2019-09-09T01:15:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 5, "like_count": 283, "quote_count": 4}, "author_id": "91377196", "text": "No hay nada m\u00e1s triste que un pa\u00eds que se suicida por ignorancia y arrogancia.", "id": "1170868248587440128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170754671931252741"], "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/S1p7qgy9L0", "expanded_url": "https://www.soy502.com/articulo/suicida-senalado-supuesta-emboscada-militares-100931", "display_url": "soy502.com/articulo/suici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.soy502.com/articulo/suicida-senalado-supuesta-emboscada-militares-100931"}]}, "created_at": "2019-09-08T17:44:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 19, "like_count": 381, "quote_count": 9}, "author_id": "794659543", "text": "\u00a1Ah, mir\u00e1, vos! El responsable de la muerte de los soldados fue UN EXMILITAR Y NO UN EXGUERRILLERO. Adem\u00e1s, \"convenientemente\" se suicid\u00f3. \u00a1\u00bfAs\u00ed o m\u00e1s obvia la farsa?!\nhttps://t.co/S1p7qgy9L0", "id": "1170754671931252741"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171081289027469312"], "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/36gMJPXzdw", "expanded_url": "https://www.who.int/es/news-room/detail/09-09-2019-suicide-one-person-dies-every-40-seconds", "display_url": "who.int/es/news-room/d\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.7703, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:21:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "751842996", "text": "OMS: Cada 40 segundos se suicida una persona.\nAlgunos pa\u00edses han progresado en su prevenci\u00f3n, pero no es suficiente. La tasa m\u00e1s elevada de suicidios se da en los pa\u00edses de ingresos altos. El suicidio es la segunda causa de muerte entre la juventud.\nhttps://t.co/36gMJPXzdw", "id": "1171081289027469312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171063941340049409"], "created_at": "2019-09-09T14:12:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1168777668214579201", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 108, "probability": 0.9151, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo Sesto"}, {"start": 132, "end": 143, "probability": 0.7049, "type": "Person", "normalized_text": "Demet\u00d6zdemir"}, {"start": 166, "end": 173, "probability": 0.7434, "type": "Person", "normalized_text": "CanYaman"}, {"start": 188, "end": 197, "probability": 0.5634, "type": "Person", "normalized_text": "ErkenciKu\u015f"}, {"start": 218, "end": 222, "probability": 0.3041, "type": "Other", "normalized_text": "CanEm"}, {"start": 225, "end": 251, "probability": 0.4071, "type": "Other", "normalized_text": "PanteneAlt\u0131nKelebek\u00d6d\u00fclleri"}], "hashtags": [{"start": 131, "end": 144, "tag": "Demet\u00d6zdemir"}, {"start": 165, "end": 174, "tag": "CanYaman"}, {"start": 187, "end": 198, "tag": "ErkenciKu\u015f"}, {"start": 217, "end": 223, "tag": "CanEm"}, {"start": 224, "end": 252, "tag": "PanteneAlt\u0131nKelebek\u00d6d\u00fclleri"}]}, "text": "Amor m\u00edo, amor m\u00edo\ndiab\u00f3lico y lun\u00e1tico\nque poder ejerce sobre m\u00ed\nque hasta suicida soy por ti.\n\nCamilo Sesto\n\nEn iyi kad\u0131n oyuncu #Demet\u00d6zdemir\nEn iyi erkek oyuncu #CanYaman\nEn iyi dizi #ErkenciKu\u015f\nEn iyi dizi \u00e7ifti #CanEm\n#PanteneAlt\u0131nKelebek\u00d6d\u00fclleri", "id": "1171063941340049409"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171054903176966147"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "SilvanaCastagn5", "id": "1087818534812569602"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}, {"start": 48, "end": 63, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}]}, "in_reply_to_user_id": "3171735557", "created_at": "2019-09-09T13:37:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "529127693", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170183054264066048"}], "text": "@XavierFiestas @SilvanaCastagn5 @SalvadorHeresi @SalvadorHeresi como tantos otros, incluyendo al suicida, son arribistas, acomplejados sociales y acad\u00e9micos  y entre ellos se buscan y juntan.  Esas fotos muestra mayor\u00eda de ellos.", "id": "1171054903176966147"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171060831842443265"], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/PJxwQgJfiD", "expanded_url": "https://uol.page.link/25CHu", "display_url": "uol.page.link/25CHu", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/agencia-estado/2019/09/09/suicidio-e-a-segunda-causa-de-morte-entre-jovens-de-15-a-29-anos-revela-oms.htm?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 75, "probability": 0.4393, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:00:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 7, "like_count": 99, "quote_count": 11}, "author_id": "14594698", "text": "Suic\u00eddio \u00e9 a segunda causa de morte entre jovens de 15 a 29 anos, revela OMS https://t.co/PJxwQgJfiD", "id": "1171060831842443265"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170858065698185217"], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/TEQabUpV8E", "expanded_url": "https://twitter.com/uleosouza/status/1170751496079720448/video/1", "display_url": "twitter.com/uleosouza/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.8159, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 64, "end": 67, "probability": 0.5806, "type": "Person", "normalized_text": "Polo"}, {"start": 74, "end": 78, "probability": 0.8329, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9135, "type": "Other", "normalized_text": "Elite2"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 79, "tag": "Elite"}, {"start": 80, "end": 87, "tag": "Elite2"}]}, "created_at": "2019-09-09T00:34:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 4, "like_count": 196, "quote_count": 9}, "author_id": "1043931221796040705", "text": "Pol\u00edcia : Voc\u00ea matou Marina se entregue , onde est\u00e1 o trof\u00e9u? \n\nPolo : \n\n#Elite #Elite2\nhttps://t.co/TEQabUpV8E", "id": "1170858065698185217"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171079550568140806"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/lqStuRsxsq", "expanded_url": "https://twitter.com/adimpil/status/1170267150847578113", "display_url": "twitter.com/adimpil/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "itscodenn", "id": "1733152086"}]}, "in_reply_to_user_id": "1733152086", "created_at": "2019-09-09T15:14:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "748209609551265792", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170267150847578113"}], "text": "@itscodenn , a gente indo pro col\u00e9gio jshshshahahshaha, que saudades https://t.co/lqStuRsxsq", "id": "1171079550568140806"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170862099003838464"], "in_reply_to_user_id": "932066830717513728", "created_at": "2019-09-09T00:50:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 1, "like_count": 290, "quote_count": 1}, "author_id": "932066830717513728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170113471125626885"}], "text": "Ah y otra cosa que se me habia olvidado, despues de todo eso lucrecia se suicida", "id": "1170862099003838464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171073670611001346"], "entities": {"mentions": [{"start": 48, "end": 63, "username": "grupolaleyenda", "id": "135288121"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:51:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 12, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "206284930", "text": "Hoy sera de escuchar todo el dia a mis ni\u00f1os de @grupolaleyenda Que cancion les gusta???", "id": "1171073670611001346"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159880120347308033"], "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/16MzNl4cEK", "expanded_url": "https://twitter.com/claviggi/status/1159880120347308033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/16MzNl4cEK", "media_key": "3_1159880115058368513"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/16MzNl4cEK", "expanded_url": "https://twitter.com/claviggi/status/1159880120347308033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/16MzNl4cEK", "media_key": "3_1159880115070930945"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/16MzNl4cEK", "expanded_url": "https://twitter.com/claviggi/status/1159880120347308033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/16MzNl4cEK", "media_key": "3_1159880115058294784"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/16MzNl4cEK", "expanded_url": "https://twitter.com/claviggi/status/1159880120347308033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/16MzNl4cEK", "media_key": "3_1159880115054157827"}], "hashtags": [{"start": 265, "end": 270, "tag": "roma"}]}, "created_at": "2019-08-09T17:32:24.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "author_id": "3635334923", "text": "Amo Palazzo Altemps e la scultura che raffigura il Galata suicida. Credo ci siano pochi posti al mondo dove invece che in un museo, ti senti a casa di un ricco collezionista e intenditore. L\u2019arte e la bellezza sono di tutti e tutti dovrebbero andare dove esse sono #roma https://t.co/16MzNl4cEK", "id": "1159880120347308033"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171076033115840512"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:00:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "15007299", "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7  https://t.co/P6OBIvUxfE", "id": "1171076033115840512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171075582039396352"], "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/xm4ezO1DBC", "expanded_url": "http://www.comunidad.madrid/servicios/salud/depresion-conducta-suicida", "display_url": "comunidad.madrid/servicios/salu\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1565671889359486977/3A3v4JBL?format=jpg&name=orig", "width": 1170, "height": 300}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1565671889359486977/3A3v4JBL?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Depresi\u00f3n y conducta suicida", "description": "La depresi\u00f3n es uno de los trastornos mentales m\u00e1s frecuentes. Seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS), la depresi\u00f3n afecta en el mundo a unos 121 millones de personas, y una de cada cinco personas llegar\u00e1 a desarrollar un cuadro depresivo en su vida, aumentando este n\u00famero si se a\u00f1aden otros factores como enfermedades m\u00e9dicas o situaciones de estr\u00e9s. Algunas personas est\u00e1n m\u00e1s predispuestas a padecerla, aproximadamente un 15% de la poblaci\u00f3n sufre alg\u00fan episodio a lo largo de su vida. Adem\u00e1s, se prev\u00e9 en el a\u00f1o 2020, la depresi\u00f3n pase a convertirse en la segunda causa m\u00e1s com\u00fan de discapacidad, despu\u00e9s de las enfermedades cardiovasculares. Se estima que afecta a 1 de cada 6 espa\u00f1oles en alg\u00fan momento a lo largo de su vida.", "unwound_url": "https://www.comunidad.madrid/servicios/salud/depresion-conducta-suicida"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 33, "username": "SaludMadrid", "id": "953996688670314496"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 66, "probability": 0.5159, "type": "Other", "normalized_text": "H12Octubre"}, {"start": 77, "end": 92, "probability": 0.3973, "type": "Other", "normalized_text": "HGregorioMara\u00f1on"}, {"start": 95, "end": 97, "probability": 0.3974, "type": "Other", "normalized_text": "FJD"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.477, "type": "Organization", "normalized_text": "ARSUIC"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 67, "tag": "H12Octubre"}, {"start": 68, "end": 75, "tag": "HLaPaz"}, {"start": 76, "end": 93, "tag": "HGregorioMara\u00f1on"}, {"start": 94, "end": 98, "tag": "FJD"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:59:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 47, "quote_count": 2}, "author_id": "276246105", "text": "\ud83d\udd35Prevenci\u00f3n Suicidio @SaludMadrid \n\u2705Programas Evaluados\n#H12Octubre #HLaPaz\n#HGregorioMara\u00f1on #FJD\n\u2705C\u00f3digo Hospitalario Evaluado ARSUIC\n\u2705Campa\u00f1as de Sensibilizaci\u00f3n\n\u2705FormacionAPySUMMA\n\u2705Edici\u00f3n d Gu\u00edas espec\u00edficas.\n\ud83d\udd35Las cosas no se dicen, se hacen:\ud83d\udc47\nhttps://t.co/xm4ezO1DBC", "id": "1171075582039396352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171079007967809537"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:12:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "15007299", "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7   https://t.co/P6OBIvUxfE", "id": "1171079007967809537"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171078719320088577"], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/UU3NYAn8VS", "expanded_url": "https://twitter.com/facufp/status/1170721272944369664", "display_url": "twitter.com/facufp/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.3829, "type": "Person", "normalized_text": "francella"}]}, "created_at": "2019-09-09T15:11:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2170654941", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170721272944369664"}], "text": "Que decepci\u00f3n francella...aunque me suena a pagado no te veo tan idiota para creer esas cosas https://t.co/UU3NYAn8VS", "id": "1171078719320088577"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171068349750665218"], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/j31zVA18td", "expanded_url": "http://ow.ly/8MEY30pvhGc", "display_url": "ow.ly/8MEY30pvhGc", "status": 200, "unwound_url": "https://canaln.pe/actualidad/castillo-esta-politica-choque-permanente-no-tiene-sentido-n387271?hootPostID=d967e62be523a28da16aa0895d73fe58"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:30:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 275, "like_count": 82, "quote_count": 40}, "author_id": "248692867", "text": "El legislador del Apra dijo que el pa\u00eds ahora necesita di\u00e1logo y no confrontaci\u00f3n https://t.co/j31zVA18td", "id": "1171068349750665218"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171040039343677440"], "created_at": "2019-09-09T12:37:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929025340458131458", "text": "Eu j\u00e1 critiquei os suicidas, mas hoje em dia n\u00e3o fa\u00e7o mais isso. N\u00f3s n\u00e3o sabemos da hist\u00f3ria por de tr\u00e1s de um suicida.\nE pode crer que muitos que se mataram hoje, tamb\u00e9m pensavam o seguinte: Nunca irei me matar, isso \u00e9 maluquice, eu sou forte. Mas acabaram se matando.", "id": "1171040039343677440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1100828775007309825"], "created_at": "2019-02-27T18:43:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3480754816", "text": "De que te sirve hablar de muerte a un suicida", "id": "1100828775007309825"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170883125179760642"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Ag_Monteverde", "id": "1353382832"}]}, "in_reply_to_user_id": "1353382832", "created_at": "2019-09-09T02:14:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "195521187", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170860586680430595"}], "text": "@Ag_Monteverde El sector privado sobrevive gracias a que un 40% de la actividad econ\u00f3mica es en negro y escapa a la confiscaci\u00f3n\nEliminar el efectivo ser\u00eda suicida para cualquier gobierno, porque destruir\u00edan lo que permite sobrevivir a la econom\u00eda real\nDe all\u00ed al alzamiento social, hay un paso", "id": "1170883125179760642"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171073992372961280"], "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/aI54YMkPhW", "expanded_url": "https://twitter.com/juanlosimental/status/1171073992372961280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aI54YMkPhW", "media_key": "3_1171073987994095617"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 105, "probability": 0.8938, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:52:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "289722121", "text": "El dato de hoy...\n\nEn el mundo, cada 40 segundos se suicida una persona.\n\nOrganizaci\u00f3n Mundial de la Salud https://t.co/aI54YMkPhW", "id": "1171073992372961280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171077913027993600"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CanndeTorres", "id": "4780150648"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.4416, "type": "Person", "normalized_text": "pete"}]}, "in_reply_to_user_id": "4780150648", "created_at": "2019-09-09T15:08:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008478475974533120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171076590899474432"}], "text": "@CanndeTorres Jajajajaja m da paja arrancar la semana q t pasa pete", "id": "1171077913027993600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171069685976182787"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/s1N65tkUIF", "expanded_url": "https://twitter.com/odonelorza2011/status/1171069685976182787/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s1N65tkUIF", "media_key": "3_1171069677612752897"}], "mentions": [{"start": 27, "end": 32, "username": "PSOE", "id": "50982086"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.9694, "type": "Organization", "normalized_text": "ABC"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:35:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 46, "like_count": 158, "quote_count": 6}, "author_id": "284488502", "text": "Una buena encuesta para el @PSOE ... aunque sea del ABC.\nLa cuesti\u00f3n es si la encuesta refleja la realidad, si el desencanto ya est\u00e1 recogido o a\u00fan no y si en los 2 pr\u00f3ximos meses puede haber cambio d tendencias.\nEn todo caso, defendamos en conciencia el inter\u00e9s general del pa\u00eds. https://t.co/s1N65tkUIF", "id": "1171069685976182787"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170721301897629696"], "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/QyeiGHOEHq", "expanded_url": "https://larepublica.pe/economia/2019/09/08/minsa-essalud-presupuesto-para-comprar-medicinas-y-bienes-en-salud-bajaria-22-en-2020/", "display_url": "larepublica.pe/economia/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/economia/2019/09/08/minsa-essalud-presupuesto-para-comprar-medicinas-y-bienes-en-salud-bajaria-22-en-2020/"}], "annotations": [{"start": 239, "end": 242, "probability": 0.4091, "type": "Other", "normalized_text": "ONGs"}]}, "created_at": "2019-09-08T15:31:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 87, "quote_count": 3}, "author_id": "292084036", "text": "Sin incubadoras suficientes, anemia creciendo y un sistema de salud paup\u00e9rrimo, comparable al venezolano, gobierno se da el lujo de disminuir presupuesto 2020 para compra de medicamentos. \u00bfSer\u00e1 para aumentar consultor\u00edas para parasitar\u00edas ONGs?\n\nhttps://t.co/QyeiGHOEHq", "id": "1170721301897629696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171011715116470272"], "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/a1ICJjLT6O", "expanded_url": "https://twitter.com/marbandefrutos/status/1171011715116470272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a1ICJjLT6O", "media_key": "3_1171011693469753344"}], "mentions": [{"start": 188, "end": 203, "username": "asambleamadrid", "id": "795985344013500416"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.4059, "type": "Person", "normalized_text": "Isabel"}, {"start": 42, "end": 45, "probability": 0.6022, "type": "Person", "normalized_text": "Alba"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.4769, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 33, "tag": "Suicidio"}, {"start": 140, "end": 176, "tag": "D\u00edaMundialDeLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio"}, {"start": 177, "end": 181, "tag": "10S"}]}, "created_at": "2019-09-09T10:45:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "173993993", "text": "Tres historias sobre el #Suicidio\nIsabel, Alba y Silvia, son experiencias de superaci\u00f3n en ideaci\u00f3n suicida en la Jornada conmemorativa del #D\u00edaMundialDeLaPrevenci\u00f3nDelSuicidio #10S en la @asambleamadrid https://t.co/a1ICJjLT6O", "id": "1171011715116470272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171010274947678208"], "created_at": "2019-09-09T10:39:40.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 887, "reply_count": 1820, "like_count": 5409, "quote_count": 155}, "author_id": "18762875", "text": "Si vota la #fiducia al nuovo Governo. A chi ha dubbi ricordo l\u2019alternativa: aumento IVA, Italia isolata in UE, odio verbale via social e nelle piazze/spiagge, spread, opacit\u00e0 russe, saluti romani. \nBloccare i \u201cpieni poteri\u201d a Salvini era un dovere civile. \nMissione compiuta", "id": "1171010274947678208", "entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 19, "tag": "fiducia"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171075511721877517"], "entities": {"urls": [{"start": 330, "end": 353, "url": "https://t.co/SQkp7BfqaR", "expanded_url": "https://twitter.com/flejemalilla/status/1171075511721877517/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SQkp7BfqaR", "media_key": "3_1171075506894245888"}, {"start": 330, "end": 353, "url": "https://t.co/SQkp7BfqaR", "expanded_url": "https://twitter.com/flejemalilla/status/1171075511721877517/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SQkp7BfqaR", "media_key": "3_1171075506906832906"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "NdeeNegro", "id": "1565245674"}, {"start": 47, "end": 60, "username": "flejefrutero", "id": "1604145079"}, {"start": 77, "end": 90, "username": "trankilicese", "id": "308052730"}, {"start": 91, "end": 102, "username": "flejemixed", "id": "2335701192"}, {"start": 128, "end": 140, "username": "flejetoleta", "id": "436650306"}, {"start": 207, "end": 216, "username": "isaacgo9", "id": "770257069"}, {"start": 249, "end": 263, "username": "literallyanya", "id": "1478735737176530946"}, {"start": 264, "end": 274, "username": "iresaurio", "id": "1270741447"}]}, "in_reply_to_user_id": "327572346", "created_at": "2019-09-09T14:58:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "327572346", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171074581785919490"}], "text": "@NdeeNegro @Oset0 @flejelimpito @FlejeJinamero @flejefrutero @flejesadchonda @trankilicese @flejemixed @flejecalvo @xnotworthit @flejetoleta @flejeyatekomo @flejesaiko @Rabby262 @jacintodevega @flejeoraoras @isaacgo9 @flejeradiador @magnoprimadonna @LiterallyAnya @iresaurio @Cutebigheart D\u00eda y noche 4: Nada realmente relevante. https://t.co/SQkp7BfqaR", "id": "1171075511721877517"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171016436787159041"], "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/Gwdb4RnxSl", "expanded_url": "https://twitter.com/EstefMolina_/status/1171011142636003329", "display_url": "twitter.com/EstefMolina_/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9211, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}]}, "created_at": "2019-09-09T11:04:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "211387334", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171011142636003329"}], "text": "Y yo a\u00f1adir\u00eda el Brexit duro. \n\nEl paradigma de las elecciones no ser\u00e1 qui\u00e9n es el culpable de la repetici\u00f3n, sino de quien puede formar un gobierno necesario ante un escenario de incertidumbres. https://t.co/Gwdb4RnxSl", "id": "1171016436787159041"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171067757808488450"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/lMMjvOmCR3", "expanded_url": "http://lavoz.gal/tvblm1", "display_url": "lavoz.gal/tvblm1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavozdegalicia.es/noticia/sociedad/2019/09/09/drama-suicidio-muerte-40-segundos-suicidios-oms/00031568036771109688232.htm?utm_source=twitter&utm_medium=referral&utm_campaign=twgen"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.8383, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:28:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "38640768", "text": "La OMS alerta: cada 40 segundos una persona en el mundo se suicida https://t.co/lMMjvOmCR3", "id": "1171067757808488450"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170891016632766465"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/qDO8900kGg", "expanded_url": "https://twitter.com/sejanusplinth/status/1170888014421209089", "display_url": "twitter.com/sejanusplinth/\u2026"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 127, "probability": 0.3522, "type": "Other", "normalized_text": "thg"}]}, "created_at": "2019-09-09T02:45:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "1002950666086739969", "text": "que saudade de uma produ\u00e7\u00e3o bem feita com divulga\u00e7\u00e3o de qualidade e com conte\u00fado instigante e fiel ao o q o filme \u00e9 e passa. thg deu uma animada no mundo cinematogr\u00e1fico e quando acabou matou a criatividade da ind\u00fastria pq nada t\u00e1 conseguindo vingar e se tornar uma era memor\u00e1vel https://t.co/qDO8900kGg", "id": "1170891016632766465"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170970756282572800"], "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 38, "username": "HoyPorHoy", "id": "225887277"}, {"start": 68, "end": 73, "username": "PSOE", "id": "50982086"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "T.Rodriguez"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 205, "end": 206, "probability": 0.8128, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}]}, "created_at": "2019-09-09T08:02:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 192, "reply_count": 77, "like_count": 376, "quote_count": 17}, "author_id": "402219133", "text": "Escuchando a T.Rodriguez en @HoyPorHoy descalificando gravemente al @PSOE protagonista de los principales avances sociales en Espa\u00f1a y ganador de todas las alecciones de 2019, cabe dudar de la voluntad de UP para llegar a acuerdos y formar el gobierno que votaron los espa\u00f1oles", "id": "1170970756282572800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170991420611710976"], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/Wd5ChklCxh", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=acyYXvId2WA", "display_url": "youtube.com/watch?v=acyYXv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=acyYXvId2WA"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 25, "probability": 0.5464, "type": "Other", "normalized_text": "Paloma San Basilio"}, {"start": 36, "end": 47, "probability": 0.9384, "type": "Other", "normalized_text": "Mi ordenador"}, {"start": 148, "end": 149, "probability": 0.3274, "type": "Other", "normalized_text": "IA"}, {"start": 154, "end": 155, "probability": 0.3102, "type": "Other", "normalized_text": "IA"}]}, "created_at": "2019-09-09T09:24:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "38394750", "text": "En 1986 Paloma San Basilio cantaba 'Mi ordenador', una canci\u00f3n visionaria en la que la protagonista se enamora de un ordenador y este de ella. \u00bfQu\u00e9 IA ni IA? \n\nSpoiler: el ordenador se suicida.\n\nNo tengo palabras para describir lo que siento ahora mismo. https://t.co/Wd5ChklCxh", "id": "1170991420611710976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171073261876187137"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Montecoya", "id": "221153648"}]}, "in_reply_to_user_id": "221153648", "created_at": "2019-09-09T14:49:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3125325130", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171070475277127681"}], "text": "@Montecoya Nos vamos a pique. No hay nadie al volante. Es mi triste sensaci\u00f3n...", "id": "1171073261876187137"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170880275980673024"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/lAyk30dl3L", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-09-09T02:03:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 7, "like_count": 103, "quote_count": 0}, "author_id": "75883996", "text": "Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/lAyk30dl3L", "id": "1170880275980673024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171071019617939462"], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/0o7KJLtf9D", "expanded_url": "https://rfi.my/4VHK.t", "display_url": "rfi.my/4VHK.t"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/STQuwXgZUh", "expanded_url": "https://twitter.com/RFI_Br/status/1171071019617939462/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/STQuwXgZUh", "media_key": "3_1171071017852133377"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:41:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "27856959", "text": "A cada 40 segundos, uma pessoa se suicida no mundo, alerta OMS https://t.co/0o7KJLtf9D https://t.co/STQuwXgZUh", "id": "1171071019617939462"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171023011568377860"], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/earIDgu9zo", "expanded_url": "https://buff.ly/2oYIKOk", "display_url": "buff.ly/2oYIKOk", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581238501479104513/NNQBfSga?format=png&name=orig", "width": 1200, "height": 660}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581238501479104513/NNQBfSga?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "\u00daltimas noticias en el Diario El Popular sobre espect\u00e1culos del Per\u00fa y el mundo en tiempo real | El Popular", "description": "Noticias del Per\u00fa y del mundo hoy en El Popular: diario l\u00edder de far\u00e1ndula nacional, chollywood y espect\u00e1culo internacional. \u00daltimas noticias de actualidad, deportes, mundo, virales, vida, cine y m\u00e1s", "unwound_url": "https://elpopular.pe/"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/PkdioV75xd", "expanded_url": "https://twitter.com/elpopular_pe/status/1171023011568377860/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PkdioV75xd", "media_key": "3_1171023009991340032"}], "annotations": [{"start": 248, "end": 252, "probability": 0.3577, "type": "Other", "normalized_text": "Sesto"}]}, "created_at": "2019-09-09T11:30:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "204962679", "text": "\u00a1Buenos d\u00edas!\nNuestra portada de hoy, lunes 9 de septiembre de 2019.\nM\u00e1s informaci\u00f3n en: https://t.co/earIDgu9zo\n\u25baMujer se suicida con fusil de polic\u00eda dentro de patrullero\n\u25baF\u00e9mina hab\u00eda sido rescatada cuando intent\u00f3 lanzarse de acantilado\n\u25baCamino Sesto falleci\u00f3 a los 72 a\u00f1os https://t.co/PkdioV75xd", "id": "1171023011568377860"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171071212124028928"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:41:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "15007299", "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7  https://t.co/P6OBIvUxfE", "id": "1171071212124028928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171068987133825030"], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/RgVBBkrgCK", "expanded_url": "https://youtu.be/5KuGUP-C9Ko", "display_url": "youtu.be/5KuGUP-C9Ko"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:32:58.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "509843555", "text": "Ascoltatela fino alla fine.\nGuardatela fino all'ultimo sorriso - tra ironia e timidezza.\n\nhttps://t.co/RgVBBkrgCK", "id": "1171068987133825030"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171061459360591872"], "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/p3vGdlYaOV", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZXJL9D", "display_url": "bit.ly/2ZXJL9D", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/ciencia-y-salud/salud/2019/09/09/5d76376ffdddff69b68b45df.html"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.8602, "type": "Other", "normalized_text": "malaria"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:03:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 190, "reply_count": 17, "like_count": 158, "quote_count": 14}, "author_id": "14436030", "text": "Provoca m\u00e1s fallecimientos que la malaria, el c\u00e1ncer de mama o los homicidios. Y, sin embargo, el suicidio sigue siendo un tema tab\u00fa https://t.co/p3vGdlYaOV", "id": "1171061459360591872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171067562978873345"], "created_at": "2019-09-09T14:27:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "36069836", "text": "17 feridos, atropelados por um elefante que se descontrolou em um festival budista. Talvez agora n\u00e3o pare\u00e7a mais uma boa ideia, encher um elefante de adere\u00e7os e luzinhas piscantes e botar ele pra desfilar como um carro aleg\u00f3rico \ud83d\ude44", "id": "1171067562978873345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171070883496124416"], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/41z2ZFoNru", "expanded_url": "https://www.republica.com.uy/hombre-de-55-anos-se-suicida-tras-dispararle-a-su-companera-y-a-su-hijo-id728664/", "display_url": "republica.com.uy/hombre-de-55-a\u2026"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/j8sCX8ymOr", "expanded_url": "https://twitter.com/larepublica_uy/status/1171070883496124416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j8sCX8ymOr", "media_key": "3_1171070880950235136"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:40:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "255512418", "text": "Hombre de 55 a\u00f1os se suicida tras dispararle a su compa\u00f1era y a su hijo\nhttps://t.co/41z2ZFoNru https://t.co/j8sCX8ymOr", "id": "1171070883496124416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171072020454526976"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/3r17GTolzh", "expanded_url": "https://buff.ly/2LvicPS", "display_url": "buff.ly/2LvicPS"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/Dj5Kb9qgsJ", "expanded_url": "https://twitter.com/hobby_consolas/status/1171072020454526976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Dj5Kb9qgsJ", "media_key": "3_1171072017975693312"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 15, "probability": 0.6136, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.9018, "type": "Person", "normalized_text": "Rick Flag"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 16, "tag": "SuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:45:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "538350798", "text": "El #SuicideSquad de James Gunn recupera a Joel Kinnaman como Rick Flag https://t.co/3r17GTolzh https://t.co/Dj5Kb9qgsJ", "id": "1171072020454526976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171047677997584384"], "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/CJLZ2vdSfn", "expanded_url": "https://www.infosalus.com/salud-investigacion/noticia-cada-40-segundos-suicida-persona-20190909145130.html", "display_url": "infosalus.com/salud-investig\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:08:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "253031005", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona\n\nhttps://t.co/CJLZ2vdSfn", "id": "1171047677997584384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171056255311519744"], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/fTIPXi48f2", "expanded_url": "https://stalkersaraitu.com/un-altro-uomo-morto-e-non-e-un-videogame/", "display_url": "stalkersaraitu.com/un-altro-uomo-\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:42:23.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "317601604", "text": "Alec Holowka si suicida luned\u00ec 2 settembre, dopo una settimana dal Tweet di Zoe.\n\nhttps://t.co/fTIPXi48f2", "id": "1171056255311519744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171067667861520385"], "in_reply_to_user_id": "1052292866117169152", "created_at": "2019-09-09T14:27:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1052292866117169152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171067665378619394"}], "text": "Eu n\u00e3o estou julgando... S\u00f3 estou querendo frisar isso. Meu irm\u00e3o .. o garoto estava sentindo uma dor que os outros n\u00e3o viam... Ele estava morrendo por dentro! Ele se matou!! \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "id": "1171067667861520385"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171067665378619394"], "in_reply_to_user_id": "1052292866117169152", "created_at": "2019-09-09T14:27:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1052292866117169152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171067663017283585"}], "text": "Cada dia que passa eu percebo o quanto \u00e9 dif\u00edcil viver. Voc\u00eas tem no\u00e7\u00e3o? Gente, ele se matou!", "id": "1171067665378619394"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171067663017283585"], "in_reply_to_user_id": "1052292866117169152", "created_at": "2019-09-09T14:27:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1052292866117169152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171067661155012608"}], "text": "Ele n\u00e3o morreu por bala perdida, nem por c\u00e2ncer. Ele n\u00e3o aguentava mais a vida dele e se matou.", "id": "1171067663017283585"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171067661155012608"], "created_at": "2019-09-09T14:27:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1052292866117169152", "text": "Ontem um jovem se suicidou na rua da minha casa. Sim, ele se suicidou.", "id": "1171067661155012608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171007626475384832"], "created_at": "2019-09-09T10:29:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1106493977589673984", "text": "Experiencias en primera persona : \"en la primera\nideacion suicida hay que dar la voz de alarma, porque despu\u00e9s es dif\u00edcil el retorno\"", "id": "1171007626475384832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171057018137956359"], "created_at": "2019-09-09T13:45:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1728, "reply_count": 1503, "like_count": 8201, "quote_count": 221}, "author_id": "87021796", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 10, "probability": 0.9777, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9128, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "Parab\u00e9ns PT por: \n- colocar o Brasil no ranking das maiores economias do mundo;\n- acabar com a fome no pa\u00eds;\n- retirar 36 milh\u00f5es de pessoas da mis\u00e9ria; \n- colocar o desemprego no menor patamar da hist\u00f3ria;\n- descobrir o pr\u00e9-sal; \n- abrir as universidades p/ pobres e negros;", "id": "1171057018137956359"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171057167073501184"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4645, "type": "Person", "normalized_text": "Cynara"}, {"start": 38, "end": 55, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Guimar\u00e3es"}, {"start": 126, "end": 127, "probability": 0.9472, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 143, "end": 148, "probability": 0.6996, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 223, "end": 239, "probability": 0.8251, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo de Carvalho"}, {"start": 254, "end": 255, "probability": 0.9608, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "in_reply_to_user_id": "74763991", "created_at": "2019-09-09T13:46:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "273432747", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171054291848765441"}], "text": "@cynaramenezes Cynara, o idealizador, Fernando Guimar\u00e3es, \u00e9 um rea\u00e7a dos piores, conhe\u00e7o h\u00e1 d\u00e9cadas. \u00c9 daqueles que diz que o PT matou o Celso Daniel. Um cara desses promovendo a 'Uni\u00e3o da Esquerda' \u00e9 t\u00e3o veross\u00edmil como o Olavo de Carvalho se filiar ao PT.", "id": "1171057167073501184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170874659195281409"], "created_at": "2019-09-09T01:40:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 244, "reply_count": 613, "like_count": 160, "quote_count": 78}, "author_id": "121816849", "text": "Como extranjero yo quiero entender algo, amigos venezolanos \ud83c\uddfb\ud83c\uddea.\nAlguien que fue #chavista, reconoci\u00f3 su error y dej\u00f3 de serlo \u00bfdebe seguir siendo objeto de escarnio p\u00fablico?\n(Me refiero a ciudadanos de a pie, no a pol\u00edticos \"arrepentidos\")", "id": "1170874659195281409", "entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 89, "tag": "chavista"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1131401163151237120"], "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/ZOmBYNFzfR", "expanded_url": "https://twitter.com/MartyellyMarian/status/1131401163151237120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZOmBYNFzfR", "media_key": "3_1131400899706937345"}]}, "created_at": "2019-05-23T03:27:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 871, "reply_count": 557, "like_count": 1946, "quote_count": 199}, "author_id": "4252723395", "text": "Lembram dessa \"hero\u00edna\" que matou o assaltante na porta da escola? Pois \u00e9, SE VENDEU PARA O SISTEMA. Se elegeu a custas desse feito e j\u00e1 se voltou contra a na\u00e7\u00e3o. ELA VOTOU A FAVOR DA RETIRADA DA COAF DAS M\u00c3OS DO MORO. https://t.co/ZOmBYNFzfR", "id": "1131401163151237120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170053210163339264"], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/VN0SQxajPw", "expanded_url": "https://twitter.com/evelinorcon/status/1170053003786838016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VN0SQxajPw"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/wUIhwSwPFo", "expanded_url": "https://twitter.com/evelinorcon/status/1170053210163339264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wUIhwSwPFo", "media_key": "3_1170053200545820672"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Julio Guzm\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-06T19:16:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 47, "like_count": 110, "quote_count": 14}, "author_id": "54091900", "text": "Julio Guzm\u00e1n como docente. A lo que lleg\u00f3 la PUCP jajaja \ud83e\udd2d\ud83e\udd2d https://t.co/VN0SQxajPw https://t.co/wUIhwSwPFo", "id": "1170053210163339264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171064929295749127"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "omsihcam_", "id": "1374693066"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 82, "probability": 0.8903, "type": "Person", "normalized_text": "aloe Vera"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.5586, "type": "Person", "normalized_text": "Bronca"}]}, "in_reply_to_user_id": "1374693066", "created_at": "2019-09-09T14:16:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098663708224602113", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171062694847406088"}], "text": "@omsihcam_ Les oler\u00e1n algo? Neno se encarnizaba con un espinillo y con el aloe Vera pero porque una vez se pinch\u00f3 y le agarr\u00f3 Bronca", "id": "1171064929295749127"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171064464826757122"], "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/0Kd6Rw6q3U", "expanded_url": "https://www.elindependiente.com/vida-sana/2019/09/09/40-segundos-se-suicida-una-persona-segun-la-oms/?utm_source=share_buttons&utm_medium=twitter&utm_campaign=social_share2", "display_url": "elindependiente.com/vida-sana/2019\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:15:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "743456072673992704", "text": "La tasa m\u00e1s elevada de suicidios se da en los pa\u00edses de ingresos altos y el suicidio es la segunda causa de muerte entre la juventud\n\nhttps://t.co/0Kd6Rw6q3U", "id": "1171064464826757122"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170824417003393025"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/sh2pe1SJtu", "expanded_url": "https://twitter.com/flowkillua/status/1170824417003393025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sh2pe1SJtu", "media_key": "3_1170824410179264513"}]}, "created_at": "2019-09-08T22:21:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "2278188011", "text": "como se n bastasse a policia ter fuzilado meu primo como se ele n tivesse vida, ainda tem o jornal contando mentira... n teve opera\u00e7\u00e3o nenhuma, a policia matou meu primo ontem a noite... mesmo depois de ca\u00eddo no ch\u00e3o os policias continuaram atirando. ele n morreu foi assassinado https://t.co/sh2pe1SJtu", "id": "1170824417003393025"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170708607840727041"], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/qHE5bncJmx", "expanded_url": "https://twitter.com/T13/status/1170441611416727552", "display_url": "twitter.com/T13/status/117\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.7406, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}]}, "created_at": "2019-09-08T14:40:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 8, "like_count": 65, "quote_count": 1}, "author_id": "66868014", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170441611416727552"}], "text": "Si no existieran las ladronas AFP, si la gente pudiera tener acceso a salud, no se tuviera que endeudar 20 a\u00f1os para estudiar y la plata les alcanzar\u00e1 para comer y vivir tranquilos, sin duda los chilenos ser\u00edan m\u00e1s felices. Capitalismo criminal \"suicida\" a muchos desesperados! https://t.co/qHE5bncJmx", "geo": {"place_id": "00c4b64e7affea25"}, "id": "1170708607840727041"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171041126184312833"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "yoxthshawn", "id": "2892804322"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.7502, "type": "Other", "normalized_text": "TWEETS"}]}, "in_reply_to_user_id": "2892804322", "created_at": "2019-09-09T12:42:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "52842935", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171040507151171586"}], "text": "@yoxthshawn MANO SIM!??? AT\u00c9 AS RESPOSTAS NOS TWEETS ERAM DE PESSOAS QUE COSTUMAM RESPONDER FOI MTO ESTRANHO", "id": "1171041126184312833"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170777520544931841"], "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/f7ZcKRVfED", "expanded_url": "https://twitter.com/cerribruna/status/1170748337966014464", "display_url": "twitter.com/cerribruna/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-08T19:14:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "3880760715", "text": "Ajuda ai rapaziada, ela tem que ser presa pela vida que tirou, foi a pr\u00f3pria quem mandou matar e participou da morte dele tmb.\nRt ai pra ajudar a fam\u00edlia que ainda espera \u00e0 justi\u00e7a !!! https://t.co/f7ZcKRVfED", "geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}, "id": "1170777520544931841"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171065413343600644"], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/g3i3odSFrl", "expanded_url": "https://www.eltiempo.com/mundo/venezuela/moises-naim-habla-sobre-el-regimen-de-nicolas-maduro-409952", "display_url": "eltiempo.com/mundo/venezuel\u2026"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 107, "username": "ELTIEMPO", "id": "9633802"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-09-09T14:18:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "315396299", "text": "\u2018Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\u2019 https://t.co/g3i3odSFrl v\u00eda @eltiempo", "id": "1171065413343600644"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171065986239356928"], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 28, "username": "JooPedroGuerre5", "id": "868033016161030144"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.849, "type": "Person", "normalized_text": "karoll"}]}, "in_reply_to_user_id": "1062098085164277762", "created_at": "2019-09-09T14:21:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1061940341161553920", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171065797885734912"}], "text": "@karollss__ @JooPedroGuerre5 Mana tens karoll com k , com k , e dois L's kkkk nem vou pegar com isso tem a sua piada", "id": "1171065986239356928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171030150412230656"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/U8cinjKfjq", "expanded_url": "https://twitter.com/kimpkat/status/1171030150412230656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U8cinjKfjq", "media_key": "3_1171030145135718410"}]}, "created_at": "2019-09-09T11:58:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 232, "reply_count": 2463, "like_count": 2802, "quote_count": 272}, "author_id": "1494658207", "text": "Agora a patrulha bolsonarista tem at\u00e9 lista negra. Cada vez mais parecido com petismo. https://t.co/U8cinjKfjq", "id": "1171030150412230656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171059894306447360"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Oviedocityy", "id": "765235921700659201"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "tejeda_pedro", "id": "1566180447926644736"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9554, "type": "Person", "normalized_text": "Gonz\u00e1lez"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.4452, "type": "Person", "normalized_text": "pRti"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.4529, "type": "Person", "normalized_text": "iparon"}, {"start": 134, "end": 140, "probability": 0.9001, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}]}, "in_reply_to_user_id": "765235921700659201", "created_at": "2019-09-09T13:56:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1457851196", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171024967632400384"}], "text": "@Oviedocityy @tejeda_pedro @sanchezcastejon Fijaros bien, Gonz\u00e1lez, cebrian. Todos ellos pRti iparon activamente en el golpe contra p Sanchez", "id": "1171059894306447360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171062505747206144"], "in_reply_to_user_id": "1073607966954307585", "created_at": "2019-09-09T14:07:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073607966954307585", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.9806, "type": "Place", "normalized_text": "Nova York"}, {"start": 115, "end": 118, "probability": 0.4713, "type": "Person", "normalized_text": "Gwen"}, {"start": 154, "end": 159, "probability": 0.2367, "type": "Person", "normalized_text": "Aranha"}, {"start": 269, "end": 272, "probability": 0.4481, "type": "Other", "normalized_text": "Swik"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171062292823314432"}], "text": "ponte em Nova York (n\u00e3o est\u00e1 totalmente claro qual, pois h\u00e1 uma contradi\u00e7\u00e3o entre a arte e a escrita).\u00a0Goblin joga Gwen da ponte, fazendo com que o Homem-Aranha atire em seu cinto para impedi-la de cair no ch\u00e3o.\u00a0Ele pega a perna dela, e dois efeitos sonoros aparecem: \"Swik\", +", "id": "1171062505747206144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170875262273314817"], "in_reply_to_user_id": "2934023412", "created_at": "2019-09-09T01:43:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "2934023412", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170875259911888897"}], "text": "***cara prestes a cometer suic\u00eddio***\nAlguem qualquer: faz isso n\u00e3o mano\nO suicida : \u00e9 voc\u00ea tem raz\u00e3o,duzenas coisas merdas na minha vida mas n\u00e3o vou cometer suic\u00eddio so pq vc disse", "id": "1170875262273314817"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171046153158320129"], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/EZBUrZjv0A", "expanded_url": "http://ow.ly/Gnbm30psBcy", "display_url": "ow.ly/Gnbm30psBcy"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/cKUo3VwE00", "expanded_url": "https://twitter.com/psiquiatriacom/status/1171046153158320129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cKUo3VwE00", "media_key": "3_1171046151329636360"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 78, "tag": "saludmentalpositiva"}, {"start": 79, "end": 95, "tag": "ideaci\u00f3nsuicida"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:02:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "117036494", "text": "Salud mental positiva, afecto positivo e ideaci\u00f3n suicida #saludmentalpositiva #ideaci\u00f3nsuicida\nhttps://t.co/EZBUrZjv0A https://t.co/cKUo3VwE00", "id": "1171046153158320129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171046249585356802"], "in_reply_to_user_id": "816107340508315649", "created_at": "2019-09-09T13:02:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "816107340508315649", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 67, "probability": 0.4842, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00cdNEA AMARILLA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171046248301899777"}], "text": "Podr\u00eda haber sido distinto el desenlace. NO PASEN CON L\u00cdNEA AMARILLA. Sea con visibilidad (multa) o sin visibilidad (muerte). No sean pelotudos, mis nenes no tienen la culpa de la imprudencia ajena.", "id": "1171046249585356802"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171063223505891328"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "mosqueteiro1910", "id": "257578644"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.5293, "type": "Person", "normalized_text": "regis"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.8438, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "carille"}]}, "in_reply_to_user_id": "15233634", "created_at": "2019-09-09T14:10:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "15233634", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171062765395595266"}], "text": "@mosqueteiro1910 melhor ter colocado o regis ou o Jesus, que s\u00e3o mais capazes nessa fun\u00e7\u00e3o. e isso implica em outro defeito do carille: a vontade de manter o \"padr\u00e3o de jogo\" que impede que rode e descanse os jogadores. da\u00ed tem que trocar o time inteiro em um jogo qualquer. n\u00e3o \u00e9 saud\u00e1vel.+", "id": "1171063223505891328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170890450951127040"], "created_at": "2019-09-09T02:43:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 177, "like_count": 102, "quote_count": 32}, "author_id": "61406967", "text": "Qual \u00e9 o pior filme que vc j\u00e1 viu ?", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "id": "1170890450951127040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170736505167503360"], "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/2P0kah3XH2", "expanded_url": "http://bit.ly/2koNwGE", "display_url": "bit.ly/2koNwGE"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/ZXZhMo1To0", "expanded_url": "https://twitter.com/soy_502/status/1170736505167503360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZXZhMo1To0", "media_key": "3_1170736485387112454"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 118, "probability": 0.8403, "type": "Person", "normalized_text": "Agust\u00edn Chub Chub"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Pol\u00edtica"}]}, "created_at": "2019-09-08T16:31:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 70, "like_count": 81, "quote_count": 27}, "author_id": "1687984068", "text": "#Pol\u00edtica Se suicida se\u00f1alado de la supuesta emboscada a militares\n\nEl comunitario, identificado como Agust\u00edn Chub Chub, fue encontrado la ma\u00f1ana de este domingo en su vivienda, la cual ha estado pr\u00e1cticamente abandonada. \n\nMira aqu\u00ed los detalles:\nhttps://t.co/2P0kah3XH2 https://t.co/ZXZhMo1To0", "id": "1170736505167503360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171061923166720001"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "almguerra", "id": "391800763"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "joaovfreitass", "id": "1517870672"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 127, "probability": 0.5079, "type": "Organization", "normalized_text": "Paysandu"}]}, "in_reply_to_user_id": "391800763", "created_at": "2019-09-09T14:04:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2890091687", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171059819370962946"}], "text": "@almguerra @joaovfreitass Ent\u00e3o, lance de jogo, rola!! Absurdo mais pq valeu o acesso, lance foi crucial e a torcida do Paysandu ficou puta! E fora que essa regra toda semana \u00e9 discutida e colocam os crit\u00e9rios em quest\u00e3o! A bola muda de dire\u00e7\u00e3o muito r\u00e1pido, ele n\u00e3o amplia a \u00e1rea do corpo com inten\u00e7\u00e3o +", "id": "1171061923166720001"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171061797903831040"], "in_reply_to_user_id": "202958171", "created_at": "2019-09-09T14:04:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "202958171", "entities": {"annotations": [{"start": 194, "end": 197, "probability": 0.7716, "type": "Other", "normalized_text": "AIDS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171061795546652672"}], "text": "H\u00e1 uma lista com 560 rem\u00e9dios distribu\u00eddos gratuitamente pelo pa\u00eds\nEles classificam-se em tr\u00eas grupos\n\n\u2022 B\u00c1SICO (incluem rem\u00e9dios para diabetes e hipertens\u00e3o), \n\u2022 ESTRAT\u00c9GICO (para doen\u00e7as como AIDS, hansen\u00edase e tuberculose) e \n\u2022 ESPECIALIZADO (ou de alto custo)", "id": "1171061797903831040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171058291776151552"], "created_at": "2019-09-09T13:50:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "970008169517862912", "text": "me da bronca pq cuando alguien est\u00e1 triste nadie le da bola pero cuando esa persona se suicida se hacen los preocupados/tristes. si tuviste la oportunidad d ayudar y no lo hiciste cuando t lo pidi\u00f3, sos una persona de mierda", "id": "1171058291776151552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170901155993522181"], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/v9Se3JP3nf", "expanded_url": "https://www.lapatilla.com/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "lapatilla.com/2019/09/08/moi\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AlbertoRavell", "id": "75883996"}, {"start": 121, "end": 131, "username": "Pura_Miel", "id": "50093457"}, {"start": 132, "end": 144, "username": "canarita_23", "id": "230295015"}, {"start": 145, "end": 161, "username": "testoysiguiendo", "id": "158098636"}, {"start": 162, "end": 177, "username": "salvemoschacao", "id": "3216973785"}, {"start": 178, "end": 188, "username": "comepan25", "id": "2342220916"}, {"start": 189, "end": 197, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 198, "end": 210, "username": "LiderHumano", "id": "2359941480"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.7864, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.9809, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "in_reply_to_user_id": "75883996", "created_at": "2019-09-09T03:26:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "461541876", "text": "@AlbertoRavell: Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/v9Se3JP3nf @Pura_Miel @canarita_23 @testoysiguiendo @salvemoschacao @comepan25 @jguaido @liderhumano", "id": "1170901155993522181"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171024219712446464"], "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/HXhxs81KZ3", "expanded_url": "https://enfoquenoticias.com.mx/", "display_url": "enfoquenoticias.com.mx", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582794619804213248/Pj0dW2ph?format=png&name=orig", "width": 185, "height": 185}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582794619804213248/Pj0dW2ph?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Inicio - Enfoque Noticias", "description": "Reflejo oportuno informativo de la realidad nacional e internacional. Pol\u00edtica, entretenimiento, salud, deportes, econom\u00eda y finanzas, temas de inter\u00e9s social, comentarios.", "unwound_url": "https://enfoquenoticias.com.mx/"}], "mentions": [{"start": 94, "end": 108, "username": "carmonamartin", "id": "102998783"}, {"start": 153, "end": 165, "username": "elconsejomx", "id": "65797233"}, {"start": 187, "end": 203, "username": "EnfoqueNoticias", "id": "64022962"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 147, "probability": 0.7332, "type": "Other", "normalized_text": "DiS\u00ed a la Vida"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "BuenLunes"}, {"start": 133, "end": 138, "tag": "DiS\u00ed"}]}, "created_at": "2019-09-09T11:35:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "185369552", "text": "#BuenLunes \ud83d\udc4b Todas y todos podemos escuchar y apoyar a una persona en riesgo suicida. Hoy con @carmonamartin hablo de nuestra acci\u00f3n #DiS\u00ed a la Vida del @elconsejomx. Escuchen el 104.1FM @EnfoqueNoticias \u2b07\ufe0f https://t.co/HXhxs81KZ3", "id": "1171024219712446464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171029704213782528"], "created_at": "2019-09-09T11:56:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 21, "like_count": 6, "quote_count": 7}, "author_id": "306471414", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 103, "probability": 0.8864, "type": "Other", "normalized_text": "Disaster Movie"}]}, "text": "\u00bfHa habido alguna pel\u00edcula que os haya puesto de ma\u00f1a hostia despu\u00e9s de verla? La mia fue Disaster Movie.", "id": "1171029704213782528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171011899007340545"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AndreyF292", "id": "602438451"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "okbruny", "id": "822187668339621888"}]}, "in_reply_to_user_id": "199022461", "created_at": "2019-09-09T10:46:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 6, "like_count": 259, "quote_count": 0}, "author_id": "321132255", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170772712886812673"}], "text": "@AndreyF292 @okbruny Meu pai estava desempregado tinha uns 3 anos a mulher o deixou e ele s\u00f3 queria se isolar ajudamos s\u00f3 que na sexta agora ele se matou enforcado.\nPor favor ajude esse jovem leve ele para o psic\u00f3logo s\u00f3 o dinheiro aparentemente n\u00e3o resolve.\nAjudem e n\u00e3o o deixe s\u00f3", "id": "1171011899007340545"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171051882837659649"], "in_reply_to_user_id": "1089982658254393345", "created_at": "2019-09-09T13:25:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105877517502697474", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.6115, "type": "Person", "normalized_text": "Calado"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171032340480630784"}], "text": "@rwkbigkill Calado eras poeta", "id": "1171051882837659649"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171058954128044034"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-09T13:53:06.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1127199721636999173", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171041313212571650"}], "text": "@suicida_mne 14, 163 - 165(?)\n\n\u0427\u0443\u0432\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e \u0441\u0435\u0431\u044f \u043a\u043e\u0440\u043e\u0442\u044b\u0448\u043a\u043e\u0439...", "id": "1171058954128044034"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171059871648817154"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/woNlKmNDGd", "expanded_url": "https://hqmkre.bitlydns.net/2019/09/08/moises-naim-suicida-lanzarse-guerra-colombia/", "display_url": "hqmkre.bitlydns.net/2019/09/08/moi\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:56:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "233206952", "text": "Mois\u00e9s Na\u00edm: Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia https://t.co/woNlKmNDGd", "id": "1171059871648817154"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171021688475136000"], "created_at": "2019-09-09T11:25:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 160, "like_count": 639, "quote_count": 34}, "author_id": "2247307094", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.8564, "type": "Organization", "normalized_text": "INPE"}]}, "text": "Por qu\u00e9 el INPE no hace publica informaci\u00f3n de presos ancianos o enfermos, cuya carcel es inconstitucional por la prohibici\u00f3n constitucional e internacional de penas inhumanas o crueles, porque ya no solo quitan libertad, sino salud y vida?", "id": "1171021688475136000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171034240575782918"], "created_at": "2019-09-09T12:14:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 852, "reply_count": 338, "like_count": 6637, "quote_count": 122}, "author_id": "25577585", "text": "Em \u00e2mbito nacional, a esquerda jamais chegou ao poder sem alian\u00e7as e tampouco conseguiu governar sem elas. N\u00e3o \u00e9 hora de retalia\u00e7\u00f5es quanto ao passado. E sim de fincar os p\u00e9s na realidade presente e oferecer um projeto de futuro para a nossa Na\u00e7\u00e3o.", "id": "1171034240575782918"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171056268506750978"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/LfJ7WT6SED", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZUsv9c", "display_url": "bit.ly/2ZUsv9c"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/dZ3Dmmg7lU", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Formula/status/1171056268506750978/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dZ3Dmmg7lU", "media_key": "3_1171056156548194311"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.6829, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 62, "tag": "Tijuana"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:42:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 8, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "author_id": "148372339", "text": "Mujer se suicida lanz\u00e1ndose de edificio de 7 pisos en #Tijuana\n\n\u27a1https://t.co/LfJ7WT6SED\u2b05 https://t.co/dZ3Dmmg7lU", "id": "1171056268506750978"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171042267139887105"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "handk415", "id": "736736046638112769"}]}, "in_reply_to_user_id": "736736046638112769", "created_at": "2019-09-09T12:46:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "563082716", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170846939614781440"}], "text": "@handk415 Claro, eu tava nele n\u00e9 kkkkkkkkk", "id": "1171042267139887105"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1168735330222190592"], "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/CE4qeOSMRB", "expanded_url": "https://twitter.com/PenarolPapa/status/1168735330222190592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CE4qeOSMRB", "media_key": "3_1168735320684343296"}]}, "created_at": "2019-09-03T03:59:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 47, "like_count": 1083, "quote_count": 89}, "author_id": "1081974090922184704", "text": "Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente a los clasicos\n\nPero las mentiras duran poco, asi que vayan haciendo la del suicida https://t.co/CE4qeOSMRB", "id": "1168735330222190592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171041899370692608"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "danielolivalx", "id": "1615685677"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "sergiocarvalho", "id": "19235365"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "jcaetanodias", "id": "22176845"}, {"start": 45, "end": 58, "username": "carlosgpinto", "id": "231703688"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 104, "probability": 0.9662, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 274, "end": 275, "probability": 0.9433, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "in_reply_to_user_id": "1615685677", "created_at": "2019-09-09T12:45:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "17440412", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171032105922572288"}], "text": "@danielolivalx @sergiocarvalho @jcaetanodias @carlosgpinto As conclus\u00f5es + importantes a retirar \u00e9 que PT est\u00e1 numa tend\u00eancia suicida de cobran\u00e7a de impostos, q tem de ser invertida, seguindo os bons exemplos de pa\u00edses q perceberam os problemas da excessiva tributa\u00e7\u00e3o; e q PT tem um pb grave de devolu\u00e7\u00e3o \u00e0 sociedade civil pelo Estado", "id": "1171041899370692608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171053613390712832"], "in_reply_to_user_id": "876374737", "created_at": "2019-09-09T13:31:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876374737", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171053489486815233"}], "text": "E ela ter ficado com o aluno crian\u00e7a for o motivo pelo qual ela e o irm\u00e3o quebrarem o pau e ela foi demitida", "id": "1171053613390712832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171054291848765441"], "created_at": "2019-09-09T13:34:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 21, "like_count": 547, "quote_count": 11}, "author_id": "74763991", "text": "um movimento que se chama \"direitos j\u00e1\" com partidos que votaram a favor da reforma da previd\u00eancia.\nencontre o erro", "id": "1171054291848765441"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171052784143282176"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/yWheVP0Oj7", "expanded_url": "http://bit.ly/2lKU3LN", "display_url": "bit.ly/2lKU3LN", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.com/venezuela/maduro-sabe-que-seria-suicida-lanzarse-a-una-guerra-contra-colombia/"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/P6OBIvUxfE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElNacionalWeb/status/1170756136313741312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6OBIvUxfE", "media_key": "3_1170756110271299589"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ENPol\u00edtica"}, {"start": 12, "end": 22, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Mois\u00e9s Na\u00edm"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "ENPol\u00edtica"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:28:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "15007299", "text": "#ENPol\u00edtica Mois\u00e9s Na\u00edm: \"Maduro sabe que ser\u00eda suicida lanzarse a una guerra contra Colombia\" https://t.co/yWheVP0Oj7  https://t.co/P6OBIvUxfE", "id": "1171052784143282176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170792703522725888"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/hTRF9MEoNo", "expanded_url": "https://www.soy502.com/articulo/suicida-senalado-supuesta-emboscada-militares-100931", "display_url": "soy502.com/articulo/suici\u2026"}], "mentions": [{"start": 158, "end": 170, "username": "MPguatemala", "id": "609174347"}, {"start": 173, "end": 179, "username": "PDHgt", "id": "1896238411"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6343, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 143, "end": 149, "probability": 0.8606, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 152, "end": 154, "probability": 0.371, "type": "Organization", "normalized_text": "RMR"}]}, "created_at": "2019-09-08T20:15:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "289111175", "text": "La informaci\u00f3n de la extra\u00f1a escena del crimen obliga al MP a investigar y establecer la responsabilidad de quien difundi\u00f3 su ficha y datos en twitter: RMR.\n\u2066@MPguatemala\u2069 \u2066@PDHgt\u2069 \u2066\nSe suicida se\u00f1alado de la supuesta emboscada a militares https://t.co/hTRF9MEoNo", "id": "1170792703522725888"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171041486877667329"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Alexand02614650", "id": "1148970263180173312"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "marielsouza", "id": "16212002"}]}, "in_reply_to_user_id": "1148970263180173312", "created_at": "2019-09-09T12:43:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842478231693348864", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171031809343348738"}], "text": "@Alexand02614650 @marielsouza Vc pode n estar amea\u00e7ando a exist\u00eancia deles. Mas uma vez q somos o pa\u00eds q mais mata essas pessoas, \u00e9 descabido dizer q se busca privil\u00e9gios. O q se busca \u00e9 acesso e prote\u00e7\u00e3o \u00e0 existencia. Sofrer \"estupro corretivo\" \u00e9 algo q acontece a uma parcela espec\u00edfica da sociedade.", "id": "1171041486877667329"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171050002417762307"], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/Fg7wPOhrty", "expanded_url": "https://twitter.com/jrisco/status/1171031924166578177", "display_url": "twitter.com/jrisco/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:17:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "606317662", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171031924166578177"}], "text": "...vamos por la vida sin darnos cuenta de que podemos ser la diferencia entre un asesino o un suicida... https://t.co/Fg7wPOhrty", "id": "1171050002417762307"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170806256778534913"], "created_at": "2019-09-08T21:08:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "223527311", "text": "eu dou corda pra se enforcar \ud83e\udd2a", "id": "1170806256778534913"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170183054264066048"], "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/8GakE0JaWa", "expanded_url": "https://twitter.com/XavierFiestas/status/1170183054264066048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8GakE0JaWa", "media_key": "3_1170183038850031616"}, {"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/8GakE0JaWa", "expanded_url": "https://twitter.com/XavierFiestas/status/1170183054264066048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8GakE0JaWa", "media_key": "3_1170183048119443461"}], "mentions": [{"start": 5, "end": 20, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.5124, "type": "Person", "normalized_text": "Salaverry"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.9025, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-09-07T03:52:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 41, "like_count": 393, "quote_count": 11}, "author_id": "3171735557", "text": "Dice @SalvadorHeresi que Salaverry \"hizo clic\" con Vizcarra y que es su \"gallo de tapada\".\n\nBueno, entonces ya sabemos con qui\u00e9nes \"hizo clic\" este resentido. https://t.co/8GakE0JaWa", "id": "1170183054264066048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171013616709054465"], "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/IMGg05p0cZ", "expanded_url": "https://okdiario.com/espana/sanchez-lograria-mayoria-absoluta-junto-podemos-pnv-nuevas-elecciones-segun-sondeo-abc-4548250#.XXYvBcb4D10.twitter", "display_url": "okdiario.com/espana/sanchez\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://okdiario.com/espana/sanchez-lograria-mayoria-absoluta-junto-podemos-pnv-nuevas-elecciones-segun-sondeo-abc-4548250#.XXYvBcb4D10.twitter"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9835, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 61, "end": 63, "probability": 0.821, "type": "Organization", "normalized_text": "PNV"}, {"start": 106, "end": 108, "probability": 0.9427, "type": "Organization", "normalized_text": "ABC"}]}, "created_at": "2019-09-09T10:52:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 60, "like_count": 27, "quote_count": 17}, "author_id": "4137391431", "text": "Pedro S\u00e1nchez lograr\u00eda la mayor\u00eda absoluta junto a Podemos y PNV en nuevas elecciones, seg\u00fan un sondeo de ABC https://t.co/IMGg05p0cZ", "id": "1171013616709054465"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171011043084161024"], "created_at": "2019-09-09T10:42:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "author_id": "142734143", "text": "No se ustedes pero arrancar un lunes con esta lluvia es suicida.", "id": "1171011043084161024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170899812809609219"], "created_at": "2019-09-09T03:20:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3044258842", "text": "Meu deus esses sapos est\u00e3o entrando na minha casa to nervosa e sozinha vou morrer", "id": "1170899812809609219"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171052082872410113"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "naymaravilha_", "id": "166734078"}]}, "in_reply_to_user_id": "166734078", "created_at": "2019-09-09T13:25:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734165048151703552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171032620307820544"}], "text": "@naymaravilha_ Eu to me arrastando mano, minhas panturrilhas parece que v\u00e3o rasgar, fora que to caindo de sono", "id": "1171052082872410113"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170728440628162560"], "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/pDYDz3AbUZ", "expanded_url": "https://exitosanoticias.pe/v1/miraflores-mujer-fallece-tras-dispararse-dentro-de-un-patrullero/", "display_url": "exitosanoticias.pe/v1/miraflores-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://exitosanoticias.pe/v1/miraflores-mujer-fallece-tras-dispararse-dentro-de-un-patrullero/"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 26, "probability": 0.3846, "type": "Other", "normalized_text": "AKM"}, {"start": 140, "end": 149, "probability": 0.4213, "type": "Organization", "normalized_text": "Miraflores"}], "hashtags": [{"start": 139, "end": 150, "tag": "Miraflores"}]}, "created_at": "2019-09-08T15:59:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 16, "like_count": 12, "quote_count": 11}, "author_id": "2205328350", "text": "La joven cogi\u00f3 un fusil AKM que encontr\u00f3 en el patrullero. Ella hab\u00eda intentado suicidarse momentos antes al querer lanzarse de un puente. #Miraflores \nhttps://t.co/pDYDz3AbUZ", "id": "1170728440628162560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171010398113423360"], "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/7oqh25oi0O", "expanded_url": "https://twitter.com/AnitaBeautyok/status/1170861703342567426", "display_url": "twitter.com/AnitaBeautyok/\u2026"}], "annotations": [{"start": 193, "end": 215, "probability": 0.6204, "type": "Other", "normalized_text": "ConAlbertoNoHabraHambre"}], "hashtags": [{"start": 192, "end": 216, "tag": "ConAlbertoNoHabraHambre"}, {"start": 217, "end": 233, "tag": "selafugarontoda"}]}, "created_at": "2019-09-09T10:40:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1499471658", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170861703342567426"}], "text": "Lo peor es que no sirven ni para actores, su \u00fanico talento es destruir la clase media e intentar aniquilar a los pobres, pero el pueblo no se suicida y tarde o temprano los miopes logran ver.\n#ConAlbertoNoHabraHambre\n#selafugarontoda https://t.co/7oqh25oi0O", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "id": "1171010398113423360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171051460194394112"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "HeRnaNk11", "id": "188047049"}]}, "in_reply_to_user_id": "188047049", "created_at": "2019-09-09T13:23:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4860697042", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171032703673733120"}], "text": "@HeRnaNk11 Jajaja estoy igual hace semanas!\nHagamos un pacto (suicida/homicida) NO, un pacto para hacernos acordar ma\u00f1ana!", "id": "1171051460194394112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171050164863324162"], "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/kSLrepV1y8", "expanded_url": "https://www.infosalus.com/salud-investigacion/noticia-cada-40-segundos-suicida-persona-20190909145130.html", "display_url": "infosalus.com/salud-investig\u2026"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.3314, "type": "Other", "normalized_text": "infosalus"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.4424, "type": "Organization", "normalized_text": "Net23"}, {"start": 113, "end": 127, "probability": 0.6998, "type": "Other", "normalized_text": "RadioDiscapacid"}, {"start": 135, "end": 143, "probability": 0.456, "type": "Organization", "normalized_text": "Radio RCA"}]}, "created_at": "2019-09-09T13:18:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895294542", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona https://t.co/kSLrepV1y8\ninfosalus - A trav\u00e9s de Radio Discapacidad Net23/RadioDiscapacid-Grupo Radio RCA - Informa -", "id": "1171050164863324162"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170927662518296577"], "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/fmvVZV6UFO", "expanded_url": "https://twitter.com/roylucier/status/1170927662518296577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fmvVZV6UFO", "media_key": "3_1170927654570053634"}, {"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/fmvVZV6UFO", "expanded_url": "https://twitter.com/roylucier/status/1170927662518296577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fmvVZV6UFO", "media_key": "3_1170927654578475008"}], "mentions": [{"start": 83, "end": 99, "username": "PsicosisOficial", "id": "774171360"}, {"start": 140, "end": 148, "username": "gmstarr", "id": "74406433"}, {"start": 175, "end": 187, "username": "reymysterio", "id": "204957452"}, {"start": 228, "end": 244, "username": "socaluncensored", "id": "167129562"}, {"start": 245, "end": 260, "username": "maskedrepublic", "id": "50215951"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.7167, "type": "Other", "normalized_text": "Lucha"}, {"start": 31, "end": 37, "probability": 0.5785, "type": "Place", "normalized_text": "Compton"}, {"start": 125, "end": 138, "probability": 0.853, "type": "Person", "normalized_text": "Michelle Starr"}, {"start": 153, "end": 165, "probability": 0.5714, "type": "Person", "normalized_text": "Principe Joel"}, {"start": 212, "end": 225, "probability": 0.7961, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-09T05:11:24.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "2699254159", "text": "Clipping for the Lucha show in Compton for December 16th, 1994. Main was listed as @PsicosisOficial teaming with \"Beautiful\" Michelle Starr @gmstarr and Principe Joel against @reymysterio with his uncle and also Piloto Suicida. @socaluncensored @maskedrepublic https://t.co/fmvVZV6UFO", "id": "1170927662518296577"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171032703673733120"], "created_at": "2019-09-09T12:08:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "188047049", "text": "Los lunes los uso para acordarme que tengo que pedir turno en la peluquer\u00eda y no puedo, precisamente porque es lunes.", "id": "1171032703673733120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170803827387355136"], "in_reply_to_user_id": "14286147", "created_at": "2019-09-08T20:59:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 90, "quote_count": 1}, "author_id": "14286147", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.7362, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 24, "end": 34, "probability": 0.5619, "type": "Other", "normalized_text": "Los Eternos"}, {"start": 47, "end": 57, "probability": 0.6083, "type": "Other", "normalized_text": "Viuda Negra"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.6109, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 83, "end": 93, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "El Irland\u00e9s"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.8471, "type": "Other", "normalized_text": "Knives Out"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.8697, "type": "Other", "normalized_text": "Filmin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170803417876500481"}], "text": "Ojal\u00e1 Joker me flipe, y Los Eternos tambi\u00e9n. Y Viuda Negra, y Escuadr\u00f3n Suicida, y El Irland\u00e9s, y Knives Out, y la pr\u00f3xima bizarrada que vea en Filmin, y...\n\nOjal\u00e1 me flipe TODO.", "id": "1170803827387355136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171050634038132746"], "created_at": "2019-09-09T13:20:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "443172394", "text": "Aun sigue la partida, ya no sangra la herida, as\u00ed es mi vida una ruleta, una mision suicida", "id": "1171050634038132746"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171047498506481665"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ClaraDeArco", "id": "805864447"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "1CataSiena", "id": "815969139038765056"}], "annotations": [{"start": 176, "end": 178, "probability": 0.3181, "type": "Other", "normalized_text": "IDG"}]}, "in_reply_to_user_id": "805864447", "created_at": "2019-09-09T13:07:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1097888690989383680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170934625985843201"}], "text": "@ClaraDeArco @1CataSiena El mundo del rev\u00e9s, llora x la idolatrizacion de la gente y no llora x los beb\u00e9s y mam\u00e1s destruidos x el aborto o los ni\u00f1os con tendencia suicida x la IDG...", "id": "1171047498506481665"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170928452092026881"], "created_at": "2019-09-09T05:14:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 2684, "like_count": 1537, "quote_count": 9933}, "author_id": "1016057710046040065", "text": "Escriban \"unas ganas de\" y dejen q el autocorrector siga", "id": "1170928452092026881"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171047147564875776"], "in_reply_to_user_id": "362033655", "created_at": "2019-09-09T13:06:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 126, "like_count": 860, "quote_count": 5}, "author_id": "362033655", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 59, "probability": 0.9798, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 142, "end": 148, "probability": 0.8752, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171044553853480964"}], "text": "Fiz uma cr\u00edtica ao que considero um erro de estrat\u00e9gia do PT, coisa que muita gente do pr\u00f3prio partido faz. \u00c9 uma cr\u00edtica que eu fa\u00e7o aqui no Twitter desde o ano passado. \n\nPara muitos isso foi o suficiente para me joga na vala do antipetismo. Quanta ignor\u00e2ncia.", "id": "1171047147564875776"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170933631323430912"], "entities": {"mentions": [{"start": 170, "end": 182, "username": "kontramarin", "id": "845035123"}]}, "created_at": "2019-09-09T05:35:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "783270890", "text": "\u201cEn un acto suicida  me tome el insecticida solamente para terminar siendo inmune a lo que ustedes digan pero la policia me quita la vida cuando roban y quedan impunes \u201c @kontramarin  \ud83d\udd25\ud83e\udde0", "id": "1170933631323430912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171031924166578177"], "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/rLdTmPdxXr", "expanded_url": "https://twitter.com/MonicaLimoni/status/1170406609782288384/video/1", "display_url": "twitter.com/MonicaLimoni/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-09T12:05:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3551, "reply_count": 255, "like_count": 6625, "quote_count": 474}, "author_id": "8044452", "text": "\u00bfUstedes lo vieron? \n\nhttps://t.co/rLdTmPdxXr", "id": "1171031924166578177"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170715090695393280"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BauerNoKonforme", "id": "1025362063"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "detxek", "id": "306422990"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 120, "probability": 0.6555, "type": "Other", "normalized_text": "Youtubers"}, {"start": 144, "end": 150, "probability": 0.972, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 175, "end": 191, "probability": 0.4474, "type": "Place", "normalized_text": "Aras de los Olmos"}]}, "in_reply_to_user_id": "1025362063", "created_at": "2019-09-08T15:06:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "835474044434714624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170488678432612352"}], "text": "@BauerNoKonforme @detxek Si yo estoy de acuerdo con modificar la fiscalidad a los empresarios rurales. Mira los Youtubers que se van todos para Andorra. Podr\u00edan instalarse en Aras de los Olmos si pagasen = impuestos all\u00ed. Y muchos negocios buscando mejor fiscalidad se abrir\u00edan claro.", "id": "1170715090695393280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170927544973049866"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BLOGDOMENON", "id": "8791982"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 116, "probability": 0.991, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 155, "end": 158, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}, {"start": 200, "end": 203, "probability": 0.9905, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 211, "end": 223, "probability": 0.7864, "type": "Person", "normalized_text": "Haddad herdou"}]}, "in_reply_to_user_id": "8791982", "created_at": "2019-09-09T05:10:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 1}, "author_id": "137934094", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170848177706196997"}], "text": "@BLOGDOMENON 12% \u00e9 um resultado conseguido com pouco dinheiro e tempo de TV. Peitando as sabotagens pol\u00edticas do Lula e os ataques dos petistas fan\u00e1ticos. Ciro conquistou esse votos. N\u00e3o os herdou do Lula, como Haddad herdou. Pense nisso e n\u00e3o d\u00ea corda pra hegemonia ego\u00edsta e suicida!", "id": "1170927544973049866"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170831398212644864"], "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/5X8T9LXAAO", "expanded_url": "https://twitter.com/AsociadosDr/status/1170831398212644864/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/5X8T9LXAAO", "media_key": "7_1170831228540469254"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.5811, "type": "Place", "normalized_text": "Tijuana"}, {"start": 29, "end": 33, "probability": 0.4628, "type": "Place", "normalized_text": "B. C."}, {"start": 107, "end": 110, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9841, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "created_at": "2019-09-08T22:48:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 11, "like_count": 28, "quote_count": 8}, "author_id": "1103468672054517761", "text": "Mujer se suicida en Tijuana, B. C., en protesta del capitalismo neoliberal por el terrorismo infiltrado de EEUU en M\u00e9xico. https://t.co/5X8T9LXAAO", "id": "1170831398212644864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170898580086960128"], "created_at": "2019-09-09T03:15:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "124535880", "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida", "id": "1170898580086960128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171042846952034305"], "created_at": "2019-09-09T12:49:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1125, "reply_count": 194, "like_count": 3396, "quote_count": 70}, "author_id": "49856215", "text": "No abonar\u00e9 ni un adjetivo al incendio d insultos en q ha ca\u00eddo la oposici\u00f3n. Aunque me provoque (y mucho); ni uno. No m\u00e1s le\u00f1a al fuego. Anhelo con todo mi ser calcinar al chavismo frente a historia, hacerlo carb\u00f3n y ceniza. Ellos son la maldici\u00f3n, ellos...", "geo": {"place_id": "04cb31bae3b3af93"}, "id": "1171042846952034305"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170838648188616704"], "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/hU5OkvWSSB", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12131", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12131", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12131"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.2534, "type": "Other", "normalized_text": "NOAH\u304c\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a"}], "hashtags": [{"start": 149, "end": 158, "tag": "noah_ghc"}, {"start": 159, "end": 169, "tag": "n1victory"}]}, "created_at": "2019-09-08T23:17:41.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 32, "quote_count": 3}, "author_id": "878344857734987776", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300eNOAH\u304c\u5f8c\u697d\u5712\u5927\u4f1a\u3067\u91cd\u5927\u767a\u8868\uff01\uff1f\u30ce\u30a2\u516c\u5f0fSNS\u3067\u30a2\u30ca\u30a6\u30f3\u30b9\n\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u516c\u5f0f\u30a2\u30ab\u30a6\u30f3\u30c8\u3067\u30a2\u30ca\u30a6\u30f3\u30b9\u304c\u3042\u3063\u305f\u300c\u304a\u77e5\u3089\u305b\u300d\u3002\n\u672c\u65e5\u306e\u30ea\u30fc\u30b0\u6700\u7d42\u6226\u306f\u516c\u5f0f\u6226\u304c\uff14\u8a66\u5408\u3082\u3042\u308a\u307e\u3059\u3002\n\u305d\u3057\u3066\u3001\u307e\u3060\u30c1\u30b1\u30c3\u30c8\u306f\u6b8b\u3063\u3066\u3044\u308b\u307f\u305f\u3044\u3067\u3059\ud83d\udc40\n\nhttps://t.co/hU5OkvWSSB\n\n#noah_ghc #n1victory", "id": "1170838648188616704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170934625985843201"], "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/EOUtjNLqNm", "expanded_url": "https://twitter.com/mariuvidal/status/1170838057844662276", "display_url": "twitter.com/mariuvidal/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-09T05:39:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 18, "like_count": 235, "quote_count": 2}, "author_id": "805864447", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1170838057844662276"}], "text": "Basta de pol\u00edticos que lloran.\n\nOjal\u00e1 alg\u00fan d\u00eda nos vuelvan a gobernar desde la raz\u00f3n y se acabe esta cosa de la manipulaci\u00f3n emocional. https://t.co/EOUtjNLqNm", "id": "1170934625985843201"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170654405164752897"], "created_at": "2019-09-08T11:05:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 5, "like_count": 57, "quote_count": 1}, "author_id": "201872604", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9743, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 172, "end": 177, "probability": 0.455, "type": "Place", "normalized_text": "Vargas"}, {"start": 203, "end": 207, "probability": 0.9453, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "text": "Abro tuiter en la madrugada en Venezuela: 1) Joven se suicida despues de MESES con dolor de ves\u00edcula que no pudo operar. 2) Ni\u00f1os envenenados xcomer basura 3) Gobernador d Vargas compra noria gigante en China, mientras varguenses mueren d hambre. -Cierro tuiter. Hola insomnio.", "id": "1170654405164752897"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171046585431732225"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ReyFigueiredo", "id": "2864547983"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "DaniWineBrasil", "id": "1050463331818065925"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 47, "probability": 0.7579, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 244, "end": 249, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}]}, "in_reply_to_user_id": "2864547983", "created_at": "2019-09-09T13:03:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "1100473093141741569", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171038347957063686"}], "text": "@ReyFigueiredo @DaniWineBrasil T\u00e1 explicado, Rey.\n\u00c9 uma das linhas mais radicais, se n\u00e3o a mais radical,\ndo comunismo. Entre eles h\u00e1 uma esp\u00e9cie de \"competi\u00e7\u00e3o\" para saber quem \u00e9 o mais sanguin\u00e1rio. Da\u00ed ouvimos, dos \"pacifistas\", frases como:\n\"Stalin matou pouco, devia ter matado mais.\"\n\u00c9 insanidade demon\u00edaca.", "id": "1171046585431732225"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170711068169113601"], "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/uqwdEcCAeM", "expanded_url": "http://atres.red/wtsnt2", "display_url": "atres.red/wtsnt2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/sociedad/un-80-de-los-ninos-menores-de-14-anos-juegan-a-videojuegos-violentos_201909085d7511d50cf2f9b31a518157.html"}]}, "created_at": "2019-09-08T14:50:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 2285, "like_count": 963, "quote_count": 3243}, "author_id": "145992645", "text": "M\u00e1s de 3 millones de ni\u00f1os menores de 14 a\u00f1os usan a diario los videojuegos: los expertos alertan de que la violencia est\u00e1 presente en el 80% de ellos https://t.co/uqwdEcCAeM", "id": "1170711068169113601"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171040086315753475"], "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/eXeWRdkW0e", "expanded_url": "http://ow.ly/xQPV30pvcN5", "display_url": "ow.ly/xQPV30pvcN5"}, {"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/AnIEWZvC2y", "expanded_url": "http://ow.ly/X5pu30pvcMJ", "display_url": "ow.ly/X5pu30pvcMJ"}, {"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/45akvnutNh", "expanded_url": "https://twitter.com/AristeguiOnline/status/1171040086315753475/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/45akvnutNh", "media_key": "3_1171040083933310976"}, {"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/45akvnutNh", "expanded_url": "https://twitter.com/AristeguiOnline/status/1171040086315753475/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/45akvnutNh", "media_key": "3_1171040084268900352"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9897, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 87, "end": 100, "probability": 0.5641, "type": "Other", "normalized_text": "Econ\u00f3mico 2020"}, {"start": 103, "end": 106, "probability": 0.5014, "type": "Organization", "normalized_text": "SHCP"}, {"start": 163, "end": 167, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "FelizLunes"}]}, "created_at": "2019-09-09T12:38:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 5, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "520653311", "text": "#FelizLunes Te compartimos los principales titulares de M\u00e9xico y el mundo:\n\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Paquete Econ\u00f3mico 2020: SHCP va contra la evasi\u00f3n fiscal https://t.co/eXeWRdkW0e\n\n\ud83c\udf0d Trump cancela di\u00e1logo con talibanes https://t.co/AnIEWZvC2y https://t.co/45akvnutNh", "id": "1171040086315753475"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171038347957063686"], "entities": {"urls": [{"start": 295, "end": 318, "url": "https://t.co/A4W5WrTuqv", "expanded_url": "https://twitter.com/ReyFigueiredo/status/1171038347957063686/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A4W5WrTuqv", "media_key": "3_1171038342194110464"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DaniWineBrasil", "id": "1050463331818065925"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.7983, "type": "Person", "normalized_text": "Dani"}]}, "in_reply_to_user_id": "1050463331818065925", "created_at": "2019-09-09T12:31:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "2864547983", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171023334261297152"}], "text": "@DaniWineBrasil S\u00e3o mesmo,  Dani. \nO ataque \u00e9 frontal e chega a ser criminoso como este que estou citando no post acima. \nDesejar a morte de uma pessoa,  independente de quem seja, \u00e9 um esc\u00e1rnio,  uma canalhice sem tamanho. \nPor\u00e9m,  \u00e9 s\u00f3 \"dar um GOOGLE \" que a gente come\u00e7a a entender,  n\u00e9? \n\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/A4W5WrTuqv", "id": "1171038347957063686"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170848239828029441"], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/uT6FTZrkuS", "expanded_url": "http://m.uy/uc729298", "display_url": "m.uy/uc729298", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pantallazo.com.uy/Pantallazo/Jimena-Baron-sorprendio-en-Instagram-con-un-topless-mananero-uc729298"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9489, "type": "Person", "normalized_text": "Jimena Bar\u00f3n"}, {"start": 27, "end": 35, "probability": 0.944, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "created_at": "2019-09-08T23:55:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2508669500", "text": "Jimena Bar\u00f3n sorprendi\u00f3 en Instagram con un topless ma\u00f1anero. https://t.co/uT6FTZrkuS", "id": "1170848239828029441"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170879217539649542"], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/6tAlJ2GVXt", "expanded_url": "https://twitter.com/libNFreedom/status/1170879217539649542/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6tAlJ2GVXt", "media_key": "3_1170879208266117121"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.9815, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 8, "tag": "Globo"}]}, "created_at": "2019-09-09T01:58:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "author_id": "14533675", "text": "A #Globo \u00e9 uma suicida convicta.\nOptou por ter \"lado\" e se deixar dominar pela ideologia dos seus funcion\u00e1rios. Se outrora exibia o que o povo queria ver agora exibe o que acham que o povo deve ver. Gigatescos passos para o abismo! https://t.co/6tAlJ2GVXt", "id": "1170879217539649542"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170995468811296770"], "created_at": "2019-09-09T09:40:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "863503549250109440", "text": "Dos putas horas de mates seguidas para empezar bien el curso ma\u00f1ana.\n\u00bfAlguien se suicida conmigo?", "id": "1170995468811296770"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170880964907679746"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/KYvnk1pTQp", "expanded_url": "https://twitter.com/arisze27/status/1170880964907679746/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KYvnk1pTQp", "media_key": "3_1170880963024424960"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.6335, "type": "Person", "normalized_text": "Fredemo"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.8037, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}]}, "created_at": "2019-09-09T02:05:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "3247966414", "text": "El Apra el gestor de la d\u00e9cada de corrupci\u00f3n,ayud\u00f3 a dar la contra al Fredemo en \u00e9se entonces; luego Fujimori a dos a\u00f1os de su gob  dio golpe de estado,enviando a fuerzas especiales para la captura del suicida;logrando \u00e9ste, escapar por techos. Hoy el fujiaprismo son hermanitos. https://t.co/KYvnk1pTQp", "id": "1170880964907679746"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170123105697705985"], "created_at": "2019-09-06T23:54:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 2}, "author_id": "1074037600367853568", "entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 156, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Benedetti"}]}, "text": "\u201cLa seguridad de saberme capaz para algo mejor, me puso en las manos la postergaci\u00f3n, que al fin de cuentas es un arma terrible y suicida.\u201d\n\u2015 Mario Benedetti", "id": "1170123105697705985"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171039577307516928"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/B4ZNAzdwcF", "expanded_url": "https://twitter.com/gonzalesposadal/status/1171039577307516928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B4ZNAzdwcF", "media_key": "3_1171039569049001984"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9711, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}, {"start": 25, "end": 36, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Lenin Moreno"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.4624, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 152, "end": 159, "probability": 0.9685, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 161, "end": 170, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Iv\u00e1n Duque"}, {"start": 260, "end": 267, "probability": 0.7841, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-09-09T12:36:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 45, "like_count": 312, "quote_count": 15}, "author_id": "730567425930862593", "text": "El presidente de Ecuador,Lenin Moreno,anunci\u00f3 que su gobierno NO permitir\u00e1 q una empresa corrupta como Odebrecht trabaje con el Estado.El presidente de Colombia,Iv\u00e1n Duque,sostuvo lo mismo.Son magn\u00edficos ejemplos de \u00e9tica pol\u00edtica q debe seguir  el presidente Vizcarra.\u00bfLo har\u00e1 ? https://t.co/B4ZNAzdwcF", "id": "1171039577307516928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171041315502645250"], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/Bh9ri6FS96", "expanded_url": "https://larepublica.pe/sociedad/2019/09/09/pnp-hallan-cadaver-descuartizado-de-un-hombre-en-el-ex-terminal-de-fiori-de-san-martin-de-porres-asesinatos/", "display_url": "larepublica.pe/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/sociedad/2019/09/09/pnp-hallan-cadaver-descuartizado-de-un-hombre-en-el-ex-terminal-de-fiori-de-san-martin-de-porres-asesinatos/"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.4358, "type": "Other", "normalized_text": "SMP"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.6875, "type": "Person", "normalized_text": "Fiori"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "LO\u00daLTIMO"}, {"start": 10, "end": 16, "tag": "VIDEO"}]}, "created_at": "2019-09-09T12:43:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "66746614", "text": "#LO\u00daLTIMO #VIDEO | SMP: hallan cad\u00e1ver descuartizado de un hombre en el exterminal de Fiori \nhttps://t.co/Bh9ri6FS96", "id": "1171041315502645250"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171045171070418944"], "created_at": "2019-09-09T12:58:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "1045822525568167938", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.857, "type": "Person", "normalized_text": "Glenn"}, {"start": 75, "end": 78, "probability": 0.9133, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}, {"start": 85, "end": 95, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Neto"}, {"start": 133, "end": 134, "probability": 0.9422, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 160, "end": 163, "probability": 0.9053, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}, {"start": 255, "end": 258, "probability": 0.8841, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}]}, "text": "Final de semana ruim para os petistas fan\u00e1ticos:\n1) Glenn compartilhando o Ciro; \n2) Felipe Neto em destaque, odiado por cr\u00edticas ao PT e de quebra elogiando o Ciro; \n3) texto do Intercept criticando a hegemonia petista e falando que a op\u00e7\u00e3o segura era o Ciro", "id": "1171045171070418944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170931536893501440"], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/HMKFtEVhhC", "expanded_url": "https://twitter.com/afrotransgredir/status/1170931536893501440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HMKFtEVhhC", "media_key": "16_1170931523228446720"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4919, "type": "Person", "normalized_text": "grilo"}]}, "in_reply_to_user_id": "87593518", "created_at": "2019-09-09T05:26:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "87593518", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170930682094223360"}], "text": "Espero que o budismo n\u00e3o seja a religi\u00e3o certa pois eu acabei de matar o grilo https://t.co/HMKFtEVhhC", "id": "1170931536893501440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170349273365565442"], "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/Kl8qfrd7As", "expanded_url": "https://twitter.com/Wereverwero/status/1170349273365565442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kl8qfrd7As", "media_key": "3_1170349268021973000"}]}, "created_at": "2019-09-07T14:53:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 13, "like_count": 1716, "quote_count": 4}, "author_id": "87097693", "text": "Mi escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude0d https://t.co/Kl8qfrd7As", "id": "1170349273365565442"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171042929680494600"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "created_at": "2019-09-09T12:49:26.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3627717334", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171041313212571650"}], "text": "@suicida_mne 165 17 -_-", "id": "1171042929680494600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171041530100035585"], "in_reply_to_user_id": "2737107881", "created_at": "2019-09-09T12:43:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3342358161", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171041061361332225"}], "text": "@Yame_Mato Jajajaja gracias :)", "id": "1171041530100035585"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1170727919104057344"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/nvRfZ02q1W", "expanded_url": "https://twitter.com/username_yeet/status/1170727919104057344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nvRfZ02q1W", "media_key": "3_1170727912498069510"}, {"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/nvRfZ02q1W", "expanded_url": "https://twitter.com/username_yeet/status/1170727919104057344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nvRfZ02q1W", "media_key": "3_1170727912468709376"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.5852, "type": "Other", "normalized_text": "Tweeterheads"}]}, "in_reply_to_user_id": "1004500754294439938", "created_at": "2019-09-08T15:57:41.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 61, "like_count": 41, "quote_count": 234}, "author_id": "1004500754294439938", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170727107120353281"}], "text": "Alrighty Tweeterheads-\nWhich upscale DC team-up film\u00e9 do you prefer? https://t.co/nvRfZ02q1W", "id": "1170727919104057344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171040672113188864"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MMike092", "id": "1457872353929711617"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.2464, "type": "Organization", "normalized_text": "Asu"}, {"start": 53, "end": 61, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "Paraguari"}]}, "in_reply_to_user_id": "976522808481034240", "created_at": "2019-09-09T12:40:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "616423937", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1170974540194824192"}], "text": "@Mmike092 @HPortilloSosa Anoche yendo por ruta Asu - Paraguari un motoqueiro ven\u00eda sobre la franja del medio, casi de contramano, parec\u00eda suicida", "id": "1171040672113188864"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1171032105922572288"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "raf_king_bob", "id": "17440412"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "sergiocarvalho", "id": "19235365"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "jcaetanodias", "id": "22176845"}, {"start": 44, "end": 57, "username": "carlosgpinto", "id": "231703688"}], "annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.7585, "type": "Place", "normalized_text": "Eti\u00f3pia"}, {"start": 313, "end": 315, "probability": 0.5445, "type": "Organization", "normalized_text": "IRS"}]}, "in_reply_to_user_id": "17440412", "created_at": "2019-09-09T12:06:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1615685677", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171028830443790336"}], "text": "@raf_king_bob @sergiocarvalho @jcaetanodias @carlosgpinto N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 a isso. \u00c9 a desigualdade relativa. Um tipo que tenha uma loja na Eti\u00f3pia pode ser abastado l\u00e1 e seria quase pobre baixa aqui. Uma fam\u00edlia com um rendimento de mensal 6 mil euros paga mt pq temos muita gente que ganha t\u00e3o pouco que n\u00e3o pode pagar IRS.", "id": "1171032105922572288"}], "places": [{"full_name": "Miranda, Venezuela", "id": "01c93e351e3122fb"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "Mar\u00edlia, Brasil", "id": "1be8574e65cb9543"}, {"full_name": "Campo Grande, Brasil", "id": "d13775d10c08f835"}, {"full_name": "Sevilha, Espanha", "id": "8c86b8b4cb716103"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2723842425", "value": "2723842425", "detail": "User has been suspended: [2723842425].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171085000642633728", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171085000642633728", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171085000642633728].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1133473186266460160", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1133473186266460160].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1133473186266460160", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1171042706203840512", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1171042706203840512].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1171042706203840512", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171041313212571650", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171041313212571650", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171041313212571650].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171041313212571650", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171041313212571650", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171041313212571650].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170755622683521024", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170755622683521024", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170755622683521024].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171041313212571650", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171041313212571650", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171041313212571650].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1171071805521571841", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171071805521571841", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171071805521571841].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "862852483118501888", "value": "862852483118501888", "detail": "User has been suspended: [862852483118501888].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170656285097975808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170656285097975808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170656285097975808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1170439183544004611", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170439183544004611", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170439183544004611].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1171068377772826629", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171068377772826629", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171068377772826629].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171041313212571650", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171041313212571650", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171041313212571650].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1171014955048603654", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171014955048603654", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171014955048603654].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1170755622683521024", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1170755622683521024", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1170755622683521024].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171041313212571650", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171041313212571650", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171041313212571650].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171048758521532417", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171048758521532417", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171048758521532417].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171041313212571650", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171041313212571650", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171041313212571650].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171048221411598338", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171048221411598338", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171048221411598338].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171047784805490688", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171047784805490688", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171047784805490688].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171043983042252800", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171043983042252800", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171043983042252800].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171045270823624705", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171045270823624705", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171045270823624705].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171044862722027522", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171044862722027522", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171044862722027522].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171041313212571650", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171041313212571650", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171041313212571650].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171041313212571650", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171041313212571650", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171041313212571650].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171043250150551553", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171043250150551553", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171043250150551553].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171041313212571650", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171041313212571650", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171041313212571650].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171042137351294977", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171042137351294977", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171042137351294977].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171041651336404992", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171041651336404992", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171041651336404992].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1171038713343877127", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1171038713343877127", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1171038713343877127].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1171086290651099136", "oldest_id": "1171041713504301058", "result_count": 474, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5yru38jwus1wqygaq7guhp20jgd"}}