{"data": [{"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "1102001720165654528", "created_at": "2019-09-02T14:44:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168535172461006850"], "id": "1168535172461006850"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "author_id": "4864682211", "created_at": "2019-09-02T14:44:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168535147781722113"], "id": "1168535147781722113"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vitor_CRVG", "id": "457243275"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "OGlobo_Rio", "id": "66441430"}]}, "in_reply_to_user_id": "457243275", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167893659968102400"}], "text": "@vitor_CRVG @OGlobo_Rio Deixa de ser idiota cidad\u00e3o, este PM matou o bandido, e atr\u00e1s baleou um sra de 63 anos e um vendedor que saia do trabalho. Vc s\u00f3 olha o pr\u00f3prio rabo, mas se um PM despreparo desse matar sua filha no seu colo? Deixa de defecar no teclado e pensa.", "author_id": "82953674", "created_at": "2019-09-02T14:44:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168535115636576264"], "id": "1168535115636576264"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ImMummRa", "id": "889152311704113152"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.7658, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.653, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168203552831037440"}], "text": "RT @ImMummRa: \"Desde Esquadr\u00e3o Suicida eu espero bombas vindo dos filmes da DC\"\n\nCARALHO, SUPERA ISSO\n\n\u00c9 um filme de 3 anos atr\u00e1s. Dps teve\u2026", "author_id": "906862698176151552", "created_at": "2019-09-02T14:44:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168535114873278465"], "id": "1168535114873278465"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "roxmo", "id": "17752026"}]}, "in_reply_to_user_id": "17752026", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168534199671971840"}], "text": "@roxmo Matou o ecossistema, mas n\u00e3o se fala sobre isso.", "author_id": "832262568412594177", "created_at": "2019-09-02T14:44:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168535098247057411"], "id": "1168535098247057411"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 133, "tag": "su\u00efcidi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168516424496582656"}], "text": "RT @GVAsanitat: \ud83d\udde3\ufe0f Sabies que cada dia se su\u00efcida una persona a la Comunitat Valenciana?\n\nHi ha molts mites, per\u00f2 parlar del #su\u00efcidi de ma\u2026", "author_id": "230474195", "created_at": "2019-09-02T14:44:08.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168535081927004161"], "id": "1168535081927004161"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Santiag80101948", "id": "1152338208988028929"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "HippiesConOsde", "id": "3153041086"}]}, "in_reply_to_user_id": "1152338208988028929", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168526236186021893"}], "text": "@Santiag80101948 @HippiesConOsde No, no lo es. Suicida es regalarle nuestra paz a un grupo de personajes deseosos de poder y venganza.", "author_id": "1104917983758090241", "created_at": "2019-09-02T14:44:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168535055733579778"], "id": "1168535055733579778"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "59818340", "created_at": "2019-09-02T14:43:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168535028659294210"], "id": "1168535028659294210"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168528795168624640"}], "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}, "text": "Um exemplo perfeito de desservi\u00e7o fantasiado de opini\u00e3o e saber a diferen\u00e7a e o impacto dessa diferen\u00e7a \u00e9 fundamental.\nAs quest\u00f5es que envolvem problemas psicol\u00f3gicos e suic\u00eddio j\u00e1 est\u00e3o estabelecidas e n\u00e3o se brinca com doen\u00e7a, n\u00e3o se provoca o suicida, h\u00e1 de ter credibilidade.. https://t.co/eGrNMm5psO", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/eGrNMm5psO", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioPE/status/1168528795168624640", "display_url": "twitter.com/DiarioPE/statu\u2026"}]}, "author_id": "210524638", "created_at": "2019-09-02T14:43:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168535024922234880"], "id": "1168535024922234880"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "1103807035030802437", "created_at": "2019-09-02T14:43:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168535020111310849"], "id": "1168535020111310849"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "author_id": "54207498", "created_at": "2019-09-02T14:43:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168535005712265216"], "id": "1168535005712265216"}, {"in_reply_to_user_id": "4827781317", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.8446, "type": "Other", "normalized_text": "Alzheimer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168532590355238912"}], "text": "EX: Vi um filme que a personagem principal tinha Alzheimer, ent\u00e3o ela grava uma mensagem pra ELA MESMA no intuito de cometer um ato suicida. Vendo por outro \u00e2mbito ela queria se matar ou cogitava na possibilidade desde o momento em que gravou o v\u00eddeo ??? querer se encaixa na +", "author_id": "4827781317", "created_at": "2019-09-02T14:43:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168534948837507072"], "id": "1168534948837507072"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pimientads", "id": "970359789237755904"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.8003, "type": "Person", "normalized_text": "Alec Holowka"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168532528896102400"}], "text": "RT @pimientads: *Alec Holowka se suicida*\n\nNadie:\n\nFeministas: ha llegado mi momento de brillar diciendo la mayor estupidez imaginable", "author_id": "1403533609", "created_at": "2019-09-02T14:43:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168534939169644547"], "id": "1168534939169644547"}, {"text": "\"Tive c\u00e2ncer e nunca pensei em morrer, um amigo tinha uma vida aparentemente perfeita e se matou. As dores da alma s\u00e3o mais fortes do que as do corpo\".", "author_id": "1125391472726093825", "created_at": "2019-09-02T14:43:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1168534896253558785"], "id": "1168534896253558785"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "alextoledo37", "id": "874618987"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "OGlobo_Rio", "id": "66441430"}]}, "in_reply_to_user_id": "874618987", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167891491030630400"}], "text": "@alextoledo37 @OGlobo_Rio Deixa de ser idiota, a prioridade do PM deve ser defender a vida do cidad\u00e3o. Este PM baleou uma sra de 63 anos e matou um trabalhador que saia do emprego. Estas a\u00e7\u00f5es devem ser profissionais. Se PM atira e mata sua nen\u00e9m no seu colo, vc iria defender. Deixa de ser idiota e pensa.", "author_id": "82953674", "created_at": "2019-09-02T14:42:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168534609635815425"], "id": "1168534609635815425"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.5281, "type": "Other", "normalized_text": "Anibel"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/futV3YpiFp", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCKsgT", "display_url": "dlvr.it/RCKsgT"}]}, "text": "Reflexiones a la Zurda: Anibel ni m\u00e1s ni menos: Ex marido mata mujer y se suicida, se suicida marido que mata mujer, mujer hace que marido se suicide luego de muerta, al morir mujer decide que marido no debe seguir vivo, marido llora mujer luego de\u2026 https://t.co/futV3YpiFp", "author_id": "261330492", "created_at": "2019-09-02T14:42:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168534570787979264"], "id": "1168534570787979264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.367, "type": "Other", "normalized_text": "jiu-jitsu"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9028, "type": "Place", "normalized_text": "Manaus"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/KedcAWmzBU", "expanded_url": "https://ift.tt/2NKqK8k", "display_url": "ift.tt/2NKqK8k"}]}, "text": "Filho de pastor se suicida com faixa de jiu-jitsu em Manaus e comove igreja https://t.co/KedcAWmzBU", "author_id": "1004926690022363136", "created_at": "2019-09-02T14:41:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168534463334232065"], "id": "1168534463334232065"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "marirothersx", "id": "1072856646198665221"}]}, "in_reply_to_user_id": "1072856646198665221", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168530455781695488"}], "text": "@marirothersx Minha psic\u00f3loga me perguntou pq n\u00e3o ter um animal de estima\u00e7\u00e3o, falei pra ela que j\u00e1 tive uma macaca qdo crian\u00e7a, o cachorro do vizinho a matou, foi horr\u00edvel, nunca mais tive um, \u00e9 uma perda como se fosse algu\u00e9m da fam\u00edlia, ali\u00e1s ela era melhor q mta gente.", "author_id": "943176776183894018", "created_at": "2019-09-02T14:41:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168534412574842880"], "id": "1168534412574842880"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 23, "tag": "URGENTE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "XHespanol", "id": "722950850"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9084, "type": "Place", "normalized_text": "Kunduz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168532703995748362"}], "text": "RT @XHespanol: #URGENTE Al menos cuatro polic\u00edas mueren y 17 personas m\u00e1s resultan heridas en un atentado suicida en la ciudad de Kunduz, n\u2026", "author_id": "1088884416745799686", "created_at": "2019-09-02T14:41:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168534400063217664"], "id": "1168534400063217664"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "105763172", "created_at": "2019-09-02T14:41:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168534381012705281"], "id": "1168534381012705281"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "o_profetadiario", "id": "1056310579038744576"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.5247, "type": "Person", "normalized_text": "Bar\u00e3o sangrento"}, {"start": 53, "end": 68, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "Helena Ravenclaw"}, {"start": 113, "end": 128, "probability": 0.4345, "type": "Other", "normalized_text": "Rowena Ravenclaw"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168533728412540931"}], "text": "RT @o_profetadiario: Bar\u00e3o sangrento se apaixonou p/ Helena Ravenclaw, mas ela \u00f1 o retribuiu. Ele foi mandado p/ Rowena Ravenclaw p/ encont\u2026", "author_id": "1089468919", "created_at": "2019-09-02T14:41:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168534347537928192"], "id": "1168534347537928192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168249709665902593"}], "text": "J\u00e1 pensou se depois de perguntar, a mulher de 75 anos responde que se matou lkkkkkjj desculpa https://t.co/XJHBiVBLe2", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/XJHBiVBLe2", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1168249709665902593", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}]}, "author_id": "707037016597405696", "created_at": "2019-09-02T14:40:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168534233394143233"], "id": "1168534233394143233"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "lasierrayelrio", "id": "2190214628"}], "annotations": [{"start": 249, "end": 251, "probability": 0.6235, "type": "Person", "normalized_text": "Zoe"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/7TuTDJwkcc", "expanded_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726433/alec-holowka-uno-de-los-creadores-de-night-in-the-woods-y-acusado-de-abusos-ha-fallecido/", "display_url": "vandal.elespanol.com/noticia/135072\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "2190214628", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168447074653876224"}], "text": "@lasierrayelrio por cierto mirate esto, despu\u00e9s de todo un hombre se ha suicidado por una acusaci\u00f3n que de momento no se ha presentado en juzgados y viendo lo declarado por la hermana del suicida, pone en tela de juicio las declaraciones de la sta. Zoe:\n\nhttps://t.co/7TuTDJwkcc", "author_id": "1011296626567196672", "created_at": "2019-09-02T14:40:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168534199013380101"], "id": "1168534199013380101"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "701799357436325888", "created_at": "2019-09-02T14:40:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168534136014987272"], "id": "1168534136014987272"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "1047237016335896578", "created_at": "2019-09-02T14:39:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168534038510018560"], "id": "1168534038510018560"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "3378088599", "created_at": "2019-09-02T14:39:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168533984323821570"], "id": "1168533984323821570"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "777562973820911617", "created_at": "2019-09-02T14:39:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168533953579495425"], "id": "1168533953579495425"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "author_id": "969764896261988357", "created_at": "2019-09-02T14:39:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168533928090775555"], "id": "1168533928090775555"}, {"text": "querer fazer isso \u00e9 um sintoma suicida? https://t.co/CrCVnvBAUb", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/CrCVnvBAUb", "expanded_url": "https://twitter.com/lokicast_/status/1168315554429620224", "display_url": "twitter.com/lokicast_/stat\u2026"}]}, "author_id": "851873796", "created_at": "2019-09-02T14:39:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168533900655767552"], "id": "1168533900655767552"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 29, "username": "Na_2810", "id": "1226513530184093696"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168533312161423360"}], "text": "RT @MiguelJ74141221: @na_2810 Agr \u00e9 q se matou a chavala \ud83d\ude02\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "author_id": "3296315436", "created_at": "2019-09-02T14:39:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168533875041198080"], "id": "1168533875041198080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 107, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "text": "Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que seu filho se matou por ser imbecil.\n\nIsso \u00e9 cruel em um n\u00edvel t\u00e3o elevado que me surpreende ele ainda ter milhares de seguidores. Merece o ostracismo.", "author_id": "58782814", "created_at": "2019-09-02T14:39:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168533860180738049"], "id": "1168533860180738049"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.7982, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/yF1ZLrq6Ec", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1168524423701368833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yF1ZLrq6Ec", "media_key": "16_1168524399953289222"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168524423701368833"}], "text": "RT @terraverso: Filmagens do novo Esquadr\u00e3o Suicida devem iniciar ainda em setembro! https://t.co/yF1ZLrq6Ec", "author_id": "755489156797718530", "created_at": "2019-09-02T14:39:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168533851142066176"], "id": "1168533851142066176"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DudaMazziero", "id": "3394996067"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/CSc4q3wUM1", "expanded_url": "https://twitter.com/crifftanoff/status/1168349247751766021", "display_url": "twitter.com/crifftanoff/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168533682673655809"}], "text": "RT @DudaMazziero: Eu juro que n\u00e3o entendo como ele n\u00e3o se matou ontem depois de tudo oq fez https://t.co/CSc4q3wUM1", "author_id": "1912341024", "created_at": "2019-09-02T14:39:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168533824931844096"], "id": "1168533824931844096"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.7982, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/yF1ZLrq6Ec", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1168524423701368833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yF1ZLrq6Ec", "media_key": "16_1168524399953289222"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168524423701368833"}], "text": "RT @terraverso: Filmagens do novo Esquadr\u00e3o Suicida devem iniciar ainda em setembro! https://t.co/yF1ZLrq6Ec", "author_id": "1016355037864431621", "created_at": "2019-09-02T14:39:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168533824176889856"], "id": "1168533824176889856"}, {"in_reply_to_user_id": "1032786732373233664", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 71, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Cury"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168533802123169792"}], "text": "conv\u00edvio.\n\nDepress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 Frescura.\nSuic\u00eddio n\u00e3o \u00e9 birra.\n\nAugusto Cury\n\u2022O suicida na verdade n\u00e3o quer se matar mas quer matar a sua dor.\u2022", "author_id": "1032786732373233664", "created_at": "2019-09-02T14:39:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168533808062373890"], "id": "1168533808062373890"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "author_id": "526612444", "created_at": "2019-09-02T14:38:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168533784515493888"], "id": "1168533784515493888"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "956516898149199872", "created_at": "2019-09-02T14:38:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168533772104609795"], "id": "1168533772104609795"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "juanma_rguez", "id": "265484185"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "cristobalsoria", "id": "174339596"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "elchiringuitotv", "id": "18905975"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6042, "type": "Person", "normalized_text": "Crist\u00f3bal"}]}, "in_reply_to_user_id": "265484185", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168479717911146501"}], "text": "@juanma_rguez @cristobalsoria @elchiringuitotv Te digo que si Crist\u00f3bal tuviera inclinaci\u00f3n hacia el mismo sexo no se le criticar\u00eda,lo que te puedo asegurar es que en ti si se fija se suicida jajajajajajajajaj", "author_id": "1162518191958089729", "created_at": "2019-09-02T14:38:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168533768392663040"], "id": "1168533768392663040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.4554, "type": "Person", "normalized_text": "Bar\u00e3o sangrento"}, {"start": 32, "end": 47, "probability": 0.7509, "type": "Other", "normalized_text": "Helena Ravenclaw"}, {"start": 92, "end": 107, "probability": 0.5776, "type": "Other", "normalized_text": "Rowena Ravenclaw"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.5963, "type": "Other", "normalized_text": "Helena"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8509, "type": "Place", "normalized_text": "Alb\u00e2nia"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SVUenGdbBb", "expanded_url": "https://twitter.com/o_profetadiario/status/1168533728412540931/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SVUenGdbBb", "media_key": "3_1168533709181599746"}]}, "text": "Bar\u00e3o sangrento se apaixonou p/ Helena Ravenclaw, mas ela \u00f1 o retribuiu. Ele foi mandado p/ Rowena Ravenclaw p/ encontrar Helena na Alb\u00e2nia, mas ela recusou-se a voltar c/ ele e ent\u00e3o ele a matou e depois esfaqueou a si msm. Coberto d sangue, ele ganhou apelido de Bar\u00e3o sangrento https://t.co/SVUenGdbBb", "author_id": "1056310579038744576", "created_at": "2019-09-02T14:38:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 45, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1168533728412540931"], "id": "1168533728412540931"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168349247751766021"}], "text": "Eu juro que n\u00e3o entendo como ele n\u00e3o se matou ontem depois de tudo oq fez https://t.co/CSc4q3wUM1", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/CSc4q3wUM1", "expanded_url": "https://twitter.com/crifftanoff/status/1168349247751766021", "display_url": "twitter.com/crifftanoff/st\u2026"}]}, "author_id": "3394996067", "created_at": "2019-09-02T14:38:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168533682673655809"], "id": "1168533682673655809"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "author_id": "1029337459925110785", "created_at": "2019-09-02T14:38:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168533664990449670"], "id": "1168533664990449670"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "143552392", "created_at": "2019-09-02T14:38:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168533645121982464"], "id": "1168533645121982464"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MonicaLilianR", "id": "704110363973783552"}]}, "in_reply_to_user_id": "704110363973783552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168172494810943489"}], "text": "@MonicaLilianR Si... Pero en mi caso por eso cree est\u00e1 cuenta, no es mame, traje muy fuerte el impulso suicida (A\u00fan) , no quiero que mis amigos y conocidos del mundo \u201cReal\u201d sepan mis devaneos y planes,  quiz\u00e1s cuando me mate haga un crossover de mis cuentas con arrobas mutuas.", "author_id": "1163606830452543488", "created_at": "2019-09-02T14:38:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168533642869493761"], "id": "1168533642869493761"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "1049841100498894848", "created_at": "2019-09-02T14:38:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168533587357921280"], "id": "1168533587357921280"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 25, "tag": "LoDice"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.4064, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168531524003782656"}], "text": "RT @EfectoCocuyo: #LoDice Am\u00e9rico Mart\u00edn: \u201cEntrar en un nuevo frente de conflicto con una Colombia que tiene un ej\u00e9rcito fuerte, una econom\u2026", "author_id": "958696727908880384", "created_at": "2019-09-02T14:38:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168533577082052608"], "id": "1168533577082052608"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "204094400", "created_at": "2019-09-02T14:38:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168533549168959490"], "id": "1168533549168959490"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.5816, "type": "Organization", "normalized_text": "Job"}]}, "text": "O espelho daqui do Job n\u00e3o aguentava mais ser usado e se suicidou", "author_id": "3056625587", "created_at": "2019-09-02T14:37:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168533507775369216"], "id": "1168533507775369216"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "aleazul", "id": "52545752"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.52, "type": "Place", "normalized_text": "Chil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168528491060649985"}], "text": "RT @aleazul: Me llama la atenci\u00f3n la gran cantidad de dirigentes sociales, sobre todo preocupados del medioambiente, que se suicida en Chil\u2026", "author_id": "265556875", "created_at": "2019-09-02T14:37:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168533398899609602"], "id": "1168533398899609602"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "110248323", "created_at": "2019-09-02T14:37:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168533389219160064"], "id": "1168533389219160064"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "112892996", "created_at": "2019-09-02T14:37:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168533383187783680"], "id": "1168533383187783680"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Na_2810", "id": "1226513530184093696"}]}, "in_reply_to_user_id": "3296315436", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168526734658084864"}], "text": "@na_2810 Agr \u00e9 q se matou a chavala \ud83d\ude02\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "author_id": "1102545632487788544", "created_at": "2019-09-02T14:37:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168533312161423360"], "id": "1168533312161423360"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "49182399", "created_at": "2019-09-02T14:36:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168533218582245377"], "id": "1168533218582245377"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167834386429108224"}], "text": "RT @Amine93___: Un proverbe arabe dit : \n\nQuand la jalousie des hommes mourut, alors, se suicida la pudeur des femmes.\n\n\u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u2026", "author_id": "3040150441", "created_at": "2019-09-02T14:36:01.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168533038579494913"], "id": "1168533038579494913"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 23, "tag": "URGENTE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "XHespanol", "id": "722950850"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9084, "type": "Place", "normalized_text": "Kunduz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168532703995748362"}], "text": "RT @XHespanol: #URGENTE Al menos cuatro polic\u00edas mueren y 17 personas m\u00e1s resultan heridas en un atentado suicida en la ciudad de Kunduz, n\u2026", "author_id": "615101105", "created_at": "2019-09-02T14:35:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168533004769202176"], "id": "1168533004769202176"}, {"text": "\"Roba dell'altro mondo\": Santanch\u00e8, brutto sospetto. Il silenzio del Cav, la mossa suicida di Forza Italia https://t.co/B76PFMi0X1 ocio a ghe am\u00f2 in gir la stria", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/B76PFMi0X1", "expanded_url": "http://bit.ly/2NKryKg", "display_url": "bit.ly/2NKryKg"}]}, "author_id": "1014738026", "created_at": "2019-09-02T14:35:18.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168532860044795908"], "id": "1168532860044795908"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9851, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "Obama"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9711, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168520724811829250"}], "text": "RT @petrogustavo: La din\u00e1mica es suicida.Trump suspende la politica de cambio clim\u00e1tico de Obama, se lanza contra China, desatan las guerra\u2026", "author_id": "1094791729813880835", "created_at": "2019-09-02T14:35:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168532813987139584"], "id": "1168532813987139584"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "author_id": "1118909174669303809", "created_at": "2019-09-02T14:35:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168532813655805952"], "id": "1168532813655805952"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "author_id": "579238596", "created_at": "2019-09-02T14:35:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168532786267004928"], "id": "1168532786267004928"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "836694876", "created_at": "2019-09-02T14:35:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168532786149568513"], "id": "1168532786149568513"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "URGENTE"}, {"start": 132, "end": 143, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9249, "type": "Place", "normalized_text": "Kunduz"}, {"start": 133, "end": 142, "probability": 0.9691, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/9XQV4ZanZi", "expanded_url": "https://twitter.com/XHespanol/status/1168532703995748362/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9XQV4ZanZi", "media_key": "16_1168532307516579840"}]}, "text": "#URGENTE Al menos cuatro polic\u00edas mueren y 17 personas m\u00e1s resultan heridas en un atentado suicida en la ciudad de Kunduz, norte de #Afganist\u00e1n https://t.co/9XQV4ZanZi", "author_id": "722950850", "created_at": "2019-09-02T14:34:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1168532703995748362"], "id": "1168532703995748362"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "author_id": "3795289523", "created_at": "2019-09-02T14:34:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168532700317327365"], "id": "1168532700317327365"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "author_id": "374588811", "created_at": "2019-09-02T14:34:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168532680931258377"], "id": "1168532680931258377"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "1593898964", "created_at": "2019-09-02T14:34:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168532664221147137"], "id": "1168532664221147137"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pimientads", "id": "970359789237755904"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.8003, "type": "Person", "normalized_text": "Alec Holowka"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168532528896102400"}], "text": "RT @pimientads: *Alec Holowka se suicida*\n\nNadie:\n\nFeministas: ha llegado mi momento de brillar diciendo la mayor estupidez imaginable", "author_id": "336745377", "created_at": "2019-09-02T14:34:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168532650975514624"], "id": "1168532650975514624"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "840551158850736128", "created_at": "2019-09-02T14:34:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168532566804193282"], "id": "1168532566804193282"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.82, "type": "Person", "normalized_text": "Alec Holowka"}]}, "text": "*Alec Holowka se suicida*\n\nNadie:\n\nFeministas: ha llegado mi momento de brillar diciendo la mayor estupidez imaginable", "author_id": "970359789237755904", "created_at": "2019-09-02T14:33:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168532528896102400"], "id": "1168532528896102400"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "452363201", "created_at": "2019-09-02T14:33:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168532502547447808"], "id": "1168532502547447808"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9851, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "Obama"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9711, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168520724811829250"}], "text": "RT @petrogustavo: La din\u00e1mica es suicida.Trump suspende la politica de cambio clim\u00e1tico de Obama, se lanza contra China, desatan las guerra\u2026", "author_id": "159887027", "created_at": "2019-09-02T14:33:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168532444611514369"], "id": "1168532444611514369"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 25, "tag": "LoDice"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.4064, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168531524003782656"}], "text": "RT @EfectoCocuyo: #LoDice Am\u00e9rico Mart\u00edn: \u201cEntrar en un nuevo frente de conflicto con una Colombia que tiene un ej\u00e9rcito fuerte, una econom\u2026", "author_id": "53950791", "created_at": "2019-09-02T14:33:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168532432380993536"], "id": "1168532432380993536"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "author_id": "806268114245746689", "created_at": "2019-09-02T14:33:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168532427653951489"], "id": "1168532427653951489"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "author_id": "1167197439734009863", "created_at": "2019-09-02T14:33:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168532424298520578"], "id": "1168532424298520578"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "author_id": "320831710", "created_at": "2019-09-02T14:33:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168532369718108160"], "id": "1168532369718108160"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "3133792787", "created_at": "2019-09-02T14:33:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168532286876332032"], "id": "1168532286876332032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.4886, "type": "Person", "normalized_text": "AM\u00c9RICO MART\u00cdN"}, {"start": 122, "end": 135, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol\u00e1s Maduro"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/qc8VSBagpE", "expanded_url": "http://elrepublicanoliberalii.blogspot.com/", "display_url": "elrepublicanoliberalii.blogspot.com"}, {"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/XQ4TIXORHD", "expanded_url": "https://twitter.com/edsantos211/status/1168532244790562816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XQ4TIXORHD", "media_key": "3_1168532240936177667"}]}, "text": "AM\u00c9RICO MART\u00cdN:LA MADRE DE LAS BATALLAS\nhttps://t.co/qc8VSBagpE\nDado el aislamiento en que se halla sumido el gobierno de Nicol\u00e1s Maduro, parece suicida su empe\u00f1o en reiterar las razones que lo han puesto en condici\u00f3n solitaria, sin salidas claras. https://t.co/XQ4TIXORHD", "author_id": "333000444", "created_at": "2019-09-02T14:32:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168532244790562816"], "id": "1168532244790562816"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "812672921936293889", "created_at": "2019-09-02T14:32:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168532200020750337"], "id": "1168532200020750337"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "1007661455603363840", "created_at": "2019-09-02T14:32:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168532185437134849"], "id": "1168532185437134849"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "author_id": "270554648", "created_at": "2019-09-02T14:32:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168532158329360386"], "id": "1168532158329360386"}, {"text": "Acordar com a not\u00edcia que um primo se enforcou por conta da depress\u00e3o e tem gente q ainda diz q depress\u00e3o nao  existe \ud83d\ude25", "author_id": "301200100", "created_at": "2019-09-02T14:31:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1168531960622452737"], "id": "1168531960622452737"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RayoGarcia", "id": "101830584"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.6745, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "101830584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168517632095657984"}], "text": "@RayoGarcia Lo que m\u00e1s me molest\u00f3 de Escuadr\u00f3n Suicida fue que convirti\u00f3 en h\u00e9roes a los salvadores de la ciudad.", "author_id": "717288667233038336", "created_at": "2019-09-02T14:31:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168531923620311041"], "id": "1168531923620311041"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sethjeferson", "id": "1108986518"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.6965, "type": "Organization", "normalized_text": "Pixote"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.6357, "type": "Organization", "normalized_text": "Pixote"}, {"start": 159, "end": 167, "probability": 0.6953, "type": "Organization", "normalized_text": "Juventude"}]}, "in_reply_to_user_id": "1108986518", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168530253540712453"}], "text": "@sethjeferson Assiste Quem matou Pixote com eles. E a partir do filme... Ou se quiser contextualizar melhor assiste primeiro Pixote. Acho super v\u00e1lido pq essa Juventude toda sonha com Estrelato e n\u00e3o sabe a carga que acompanha isso. E d\u00e1 a exata no\u00e7\u00e3o do que \u00e9 a seguran\u00e7a p\u00fablica do pa\u00eds.", "author_id": "59794997", "created_at": "2019-09-02T14:31:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168531840690507783"], "id": "1168531840690507783"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "author_id": "953781143664578563", "created_at": "2019-09-02T14:30:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168531754094927873"], "id": "1168531754094927873"}, {"text": "E eu digo a verdade por mais que seja suicida eu at\u00e9 curto de ti mas curto mais da minha vida", "author_id": "790609183196471297", "created_at": "2019-09-02T14:30:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168531654333407233"], "id": "1168531654333407233"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "1105146514538668032", "created_at": "2019-09-02T14:30:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168531628819439644"], "id": "1168531628819439644"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "author_id": "1029272166", "created_at": "2019-09-02T14:30:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168531625665339394"], "id": "1168531625665339394"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "198218526", "created_at": "2019-09-02T14:30:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168531603414507521"], "id": "1168531603414507521"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "LoDice"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.4368, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9828, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 155, "end": 158, "probability": 0.9903, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 203, "end": 208, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/oxsj5t4fdW", "expanded_url": "http://bit.ly/2LdCSwK", "display_url": "bit.ly/2LdCSwK"}]}, "text": "#LoDice Am\u00e9rico Mart\u00edn: \u201cEntrar en un nuevo frente de conflicto con una Colombia que tiene un ej\u00e9rcito fuerte, una econom\u00eda estable y apoyo irrestricto de EEUU puede significar un suicidio y no creo que Maduro tenga vocaci\u00f3n de suicida.\" https://t.co/oxsj5t4fdW", "author_id": "2941644267", "created_at": "2019-09-02T14:30:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 8, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1168531524003782656"], "id": "1168531524003782656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168176199111258113"}], "text": "N\u00e3o sei se escolho o padre que virou prefeito e teve q sair por corrup\u00e7\u00e3o, o cara q sonhou q sabia 4 idiomas e acordou fluente nos 4 ou o cara que matou o pai e comeu o cora\u00e7\u00e3o. https://t.co/lBPN2avEPK", "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/lBPN2avEPK", "expanded_url": "https://twitter.com/YgorFremo/status/1168176199111258113", "display_url": "twitter.com/YgorFremo/stat\u2026"}]}, "author_id": "165911575", "created_at": "2019-09-02T14:29:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168531437022318595"], "id": "1168531437022318595"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "amt_sp", "id": "1154173583159115782"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168478934264160256"}], "text": "RT @amt_sp: A cada 40 segundos uma pessoa se suicida no mundo. A conscientiza\u00e7\u00e3o sobre o tema \u00e9 fundamental para retirarmos os estigma sobr\u2026", "author_id": "47166929", "created_at": "2019-09-02T14:29:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168531373835132929"], "id": "1168531373835132929"}, {"text": "Entre as coisas mais tristes que j\u00e1 ouvi sobre esse amigo foi uma pessoa falando \"ah, aquele que se matou\" como se ele se resumisse a isso", "author_id": "1020966374", "created_at": "2019-09-02T14:29:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168531294130704384"], "id": "1168531294130704384"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "author_id": "4868206888", "created_at": "2019-09-02T14:28:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168531155764879360"], "id": "1168531155764879360"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "179481498", "created_at": "2019-09-02T14:28:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168531132989751296"], "id": "1168531132989751296"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "1274106084", "created_at": "2019-09-02T14:28:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168531096193159168"], "id": "1168531096193159168"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "veramagalhaes", "id": "19667016"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 96, "probability": 0.7997, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}]}, "in_reply_to_user_id": "19667016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168312364690759681"}], "text": "@veramagalhaes A imprensa \u00e9 que se suicida. Onde est\u00e3o as reportagem sobre as dela\u00e7\u00f5es do Palocci? Como algu\u00e9m pode levar \u00e0 s\u00e9rio uma pesquisa sobre quem ganharia hoje as elei\u00e7\u00f5es de 2018?", "author_id": "1152004877960265730", "created_at": "2019-09-02T14:28:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168531065390190593"], "id": "1168531065390190593"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ratacol", "id": "106478307"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "Pantomima_Full", "id": "874385255939133440"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 137, "probability": 0.924, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 160, "end": 166, "probability": 0.6756, "type": "Person", "normalized_text": "Phoenix"}]}, "in_reply_to_user_id": "106478307", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168529765114023937"}], "text": "@ratacol @Pantomima_Full No puedo opinar con propiedad de una peli que no he visto, mira lo chulo que era el trailer del Escuadr\u00f3n Suicida.\n(Tiene pinta de que Phoenix va a salirse)\n\nPero si opinar de las declaraciones de la gente. Y esas no me gustan ni me gusta glorificar a un serial killer.", "author_id": "873342976461852672", "created_at": "2019-09-02T14:28:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168531021152882688"], "id": "1168531021152882688"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "author_id": "1648066470", "created_at": "2019-09-02T14:27:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168530889082642432"], "id": "1168530889082642432"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "alexfelici", "id": "142213964"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "Voroklimef", "id": "1002639111205871621"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}, {"start": 40, "end": 47, "username": "Zot_64", "id": "4259706735"}, {"start": 48, "end": 64, "username": "CesareSacchetti", "id": "1365423529"}]}, "in_reply_to_user_id": "142213964", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168527607786291202"}], "text": "@alexfelici @Voroklimef @borghi_claudio @Zot_64 @CesareSacchetti Senza offesa, ma lei ne parla come se avessero una qualsiasi intelligenza e razionalit\u00e0 politica!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\nMa se cos\u00ec fosse non si imbarcherebbero nemmeno in un governo suicida come questo!\n\nComunque sia, sapere che che la presidenza di commissione \u00e8 della Lega mi tranquillizza.", "author_id": "4373597218", "created_at": "2019-09-02T14:27:26.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168530878622052355"], "id": "1168530878622052355"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Peru_peor", "id": "774563785054887937"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "VasquezBazan", "id": "1121158201"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.3576, "type": "Person", "normalized_text": "Bazan"}, {"start": 118, "end": 126, "probability": 0.6139, "type": "Person", "normalized_text": "Cateriano"}]}, "in_reply_to_user_id": "774563785054887937", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168421141372788738"}], "text": "@Peru_peor @VasquezBazan @AlanGarciaPeru Oye morsa, Bazan hablo hace a\u00f1os y el ladr\u00f3n no le respond\u00eda al igual  que a Cateriano, el corrupto suicida tenia miedo que se ventilen p\u00fablicamente sus fechor\u00edas", "author_id": "991259857", "created_at": "2019-09-02T14:27:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168530843930890240"], "id": "1168530843930890240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.5922, "type": "Other", "normalized_text": "samurais"}]}, "text": "No fui yo quien esta batalla comenz\u00f3 samurais suicida de las sombras\nel coraz\u00f3n de vos \ny dos son dos", "author_id": "1145493984141336577", "created_at": "2019-09-02T14:27:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168530841275777024"], "id": "1168530841275777024"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.5961, "type": "Other", "normalized_text": "rw"}]}, "text": "definitivamente ver 13 rw activa mi parte depresiva y suicida pero BUENO", "author_id": "1634459642", "created_at": "2019-09-02T14:27:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168530828588175361"], "id": "1168530828588175361"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "832580837891833856", "created_at": "2019-09-02T14:27:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168530811127308290"], "id": "1168530811127308290"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "author_id": "3913630517", "created_at": "2019-09-02T14:26:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168530762917994496"], "id": "1168530762917994496"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "author_id": "2467028256", "created_at": "2019-09-02T14:26:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168530723227217920"], "id": "1168530723227217920"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "1442699701", "created_at": "2019-09-02T14:25:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168530427344240640"], "id": "1168530427344240640"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "author_id": "3127336234", "created_at": "2019-09-02T14:25:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168530423917555717"], "id": "1168530423917555717"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chochitoo", "id": "95815957"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168527302885552129"}], "text": "RT @chochitoo: Soy una suicida que busca trabajo en este pa\u00eds que se cae a pedazos. \nSi alguien Sabe de algo me avisa?\nTengo experiencia en\u2026", "author_id": "125076571", "created_at": "2019-09-02T14:25:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168530413859627008"], "id": "1168530413859627008"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "1061241144464543745", "created_at": "2019-09-02T14:25:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168530345886699522"], "id": "1168530345886699522"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168526985284530176"}], "text": "O SOS TROLL O SUICIDA NI PE\u00d1A SR ANIMA A PUBLICAR ESTO https://t.co/0pTJHJib58", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/0pTJHJib58", "expanded_url": "https://twitter.com/BraidaAmado/status/1168526985284530176", "display_url": "twitter.com/BraidaAmado/st\u2026"}]}, "author_id": "913513096144211968", "created_at": "2019-09-02T14:25:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168530314987278337"], "id": "1168530314987278337"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 28, "username": "SandraTorresGUA", "id": "605571056"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.4675, "type": "Other", "normalized_text": "Chioc"}]}, "in_reply_to_user_id": "269217224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168529595576061955"}], "text": "@pequemosa1 @SandraTorresGUA Chioc se nos suicida", "author_id": "3436987505", "created_at": "2019-09-02T14:24:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168530207516631043"], "id": "1168530207516631043"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "775968446", "created_at": "2019-09-02T14:24:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168530175270760450"], "id": "1168530175270760450"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "23944674", "created_at": "2019-09-02T14:24:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168530165430935553"], "id": "1168530165430935553"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "author_id": "2640675915", "created_at": "2019-09-02T14:24:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168530158980161537"], "id": "1168530158980161537"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PeQuiTaS_74", "id": "288873273"}]}, "in_reply_to_user_id": "288873273", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168504114134880256"}], "text": "@PeQuitAs_74 Me lleg\u00f3 la inspectora en clase jajajjajajajaja *se suicida*", "author_id": "162939101", "created_at": "2019-09-02T14:24:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168530154135724032"], "id": "1168530154135724032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.9566, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "text": "entrar a Twitter es entrar a un lugar suicida maome, nas ganas de abrazarlos me dan", "author_id": "1152822818918359040", "created_at": "2019-09-02T14:24:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168530103023874048"], "id": "1168530103023874048"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "author_id": "860166926542262272", "created_at": "2019-09-02T14:24:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168530057310232576"], "id": "1168530057310232576"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JerrxG13", "id": "340283630"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 69, "probability": 0.6767, "type": "Organization", "normalized_text": "Deportivo los Galeana"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/EUHSQWsPZT", "expanded_url": "https://twitter.com/JerrxG13/status/1168192188200697856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EUHSQWsPZT", "media_key": "3_1168192183205277697"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168192188200697856"}], "text": "RT @JerrxG13: Se SUICIDA en gradas de f\u00fatbol del Deportivo los Galeana...\n\n*Hombre, 40 a\u00f1os aprox https://t.co/EUHSQWsPZT", "author_id": "450097648", "created_at": "2019-09-02T14:24:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168530031683002369"], "id": "1168530031683002369"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "neryagrarias", "id": "128535275"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.9272, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "in_reply_to_user_id": "128535275", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168133764473655296"}], "text": "@neryagrarias Conheci uma no Facebook de apenas 22 anos que tamb\u00e9m se suicidou no ano passado. A m\u00e3e dela est\u00e1 arrasada, pois n\u00e3o demonstrava ter depress\u00e3o. Muito triste!", "author_id": "1571701525", "created_at": "2019-09-02T14:23:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168529981686919168"], "id": "1168529981686919168"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "s_perezv", "id": "176277924"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "VasquezBazan", "id": "1121158201"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "in_reply_to_user_id": "176277924", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168480204886396935"}], "text": "@s_perezv @VasquezBazan @AlanGarciaPeru Otro  seguidor de ladr\u00f3n suicida.", "author_id": "991259857", "created_at": "2019-09-02T14:23:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168529981464567808"], "id": "1168529981464567808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 30, "probability": 0.9758, "type": "Other", "normalized_text": "Night in the Woods"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/KBvzriC6ma", "expanded_url": "https://ift.tt/30QTf87", "display_url": "ift.tt/30QTf87"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/GBg6HN6cSu", "expanded_url": "https://twitter.com/mannyacex/status/1168529944005292034/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GBg6HN6cSu", "media_key": "3_1168529943162216448"}]}, "text": "Cocreador de Night in the Woods se suicida tras acusaciones https://t.co/KBvzriC6ma https://t.co/GBg6HN6cSu", "author_id": "4846586533", "created_at": "2019-09-02T14:23:43.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168529944005292034"], "id": "1168529944005292034"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "copgalicia", "id": "1098979897"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168470417180413952"}], "text": "RT @copgalicia: \ud83d\udc49Comunicaci\u00f3n de malas novas en emerxencias e cat\u00e1strofes e proceso do d\u00f3.\n\ud83d\udc49Avaliaci\u00f3n e intervenci\u00f3n en conduta suicida.\n\ud83d\udc49\u2026", "author_id": "574020850", "created_at": "2019-09-02T14:23:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168529918080311296"], "id": "1168529918080311296"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Bleuitup", "id": "77794046"}]}, "in_reply_to_user_id": "77794046", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168523793389801473"}], "text": "@Bleuitup Como vos dec\u00eds, el ciudadano de a pie no lo entiende. Qu\u00e9 suicida pol\u00edtico se va a meter a promover algo as\u00ed? Ninguno.", "author_id": "142754887", "created_at": "2019-09-02T14:23:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168529842947657730"], "id": "1168529842947657730"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "440570712", "created_at": "2019-09-02T14:23:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168529835242774531"], "id": "1168529835242774531"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.5322, "type": "Person", "normalized_text": "mano"}]}, "geo": {"place_id": "62cbcbb710badc1b"}, "text": "Desacreditado que o mano se enforcou \ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29", "author_id": "769396098108628992", "created_at": "2019-09-02T14:23:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168529798374797312"], "id": "1168529798374797312"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.9803, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "in_reply_to_user_id": "378944786", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168227706460413952"}], "text": "@joanbaldovi Lo que es suicida es dar otra oportunidad al PSOE", "author_id": "301156885", "created_at": "2019-09-02T14:22:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168529652719202304"], "id": "1168529652719202304"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "in_reply_to_user_id": "14128609", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168378589538074624"}], "text": "@felipeneto Encontrei uma senhora de 75 anos e perguntei se com 16 ela se matou,ela disse que sim. Devo me preocupar?", "author_id": "4898290090", "created_at": "2019-09-02T14:22:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168529563674193920"], "id": "1168529563674193920"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fiscaldoibama", "id": "3355746328"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168506806483791874"}], "text": "RT @fiscaldoibama: Galera, se acalmem. \nJ\u00e1 disse que n\u00e3o coloquei a culpa no desgoverno pelo aquecimento global, mas que eles t\u00eam potencial\u2026", "author_id": "715364459099856896", "created_at": "2019-09-02T14:21:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168529506367356928"], "id": "1168529506367356928"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "834825087077462020", "created_at": "2019-09-02T14:21:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168529491146285058"], "id": "1168529491146285058"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9851, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "Obama"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9711, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168520724811829250"}], "text": "RT @petrogustavo: La din\u00e1mica es suicida.Trump suspende la politica de cambio clim\u00e1tico de Obama, se lanza contra China, desatan las guerra\u2026", "author_id": "132709991", "created_at": "2019-09-02T14:21:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168529473538576385"], "id": "1168529473538576385"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 34, "probability": 0.4371, "type": "Person", "normalized_text": "Mo\u00e7ambique"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.9448, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1frica"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.9258, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "Aprendi com uma amiga de Mo\u00e7ambique, que aquele pais tem o maior \u00edndice de suic\u00eddios da \u00c1frica. Disse-lhe que no Brasil  ningu\u00e9m suicida. N\u0101o d\u00e1 tempo. Morre matado antes. Ou de dengue.", "author_id": "129646628", "created_at": "2019-09-02T14:21:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168529277580656641"], "id": "1168529277580656641"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 25, "tag": "LoDice"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.3659, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167843811399217157"}], "text": "RT @EfectoCocuyo: #LoDice Am\u00e9rico Mart\u00edn: Entrar en un nuevo frente de conflicto con una Colombia que tiene un ej\u00e9rcito fuerte, una econom\u00ed\u2026", "author_id": "1140814635366588416", "created_at": "2019-09-02T14:20:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168529137683894274"], "id": "1168529137683894274"}, {"text": "Por que uma pessoa se mata?  O suicida n\u00e3o quer morrer, quer apenas matar a sua dor. https://t.co/pnd94gdRhs", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/pnd94gdRhs", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B16XXW2ApHt/?igshid=1wubeg1ibtvo6", "display_url": "instagram.com/p/B16XXW2ApHt/\u2026"}]}, "author_id": "127062743", "created_at": "2019-09-02T14:20:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168529082046455812"], "id": "1168529082046455812"}, {"text": "Pessoal da minha sala N\u00c3O SABE OQ \u00c9 EUFEMISMO\n\n\"Falaram de tal professor, mas ele j\u00e1 morreu.\"\n\n\"Ah eram tr\u00eas s\u00f3cios a\u00ed um saiu e o outro se matou\"\n\nCaralho vamo falar com mais cautela de coisa pesada assim wtf", "author_id": "2790773425", "created_at": "2019-09-02T14:20:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168529078485278720"], "id": "1168529078485278720"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "4875578639", "created_at": "2019-09-02T14:20:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168529055832006656"], "id": "1168529055832006656"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "in_reply_to_user_id": "160394832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168249709665902593"}], "text": "@whomath \"pergunta pra velhinha de 75 anos se ela se matou com 16 anos!\" Amado???????", "author_id": "1145663776953372672", "created_at": "2019-09-02T14:20:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168529049330868225"], "id": "1168529049330868225"}, {"text": "N\u00e3o sei como me sentir, hoje \u00e9 meu anivers\u00e1rio mas meu amigo do ensino m\u00e9dio se matou, eai? (??)", "author_id": "1038097176231137280", "created_at": "2019-09-02T14:20:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168529033170210820"], "id": "1168529033170210820"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "947668918491115520", "created_at": "2019-09-02T14:20:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168529028657143808"], "id": "1168529028657143808"}, {"text": "Biomarcador de ideaci\u00f3n suicida\nhttps://t.co/PzOpoE6Oma https://t.co/m1Nsgp10W3", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/PzOpoE6Oma", "expanded_url": "http://eusm.es/03", "display_url": "eusm.es/03"}, {"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/m1Nsgp10W3", "expanded_url": "https://twitter.com/eutox/status/1168529020675403778/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m1Nsgp10W3", "media_key": "3_1168529016367792129"}]}, "author_id": "632913185", "created_at": "2019-09-02T14:20:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168529020675403778"], "id": "1168529020675403778"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "millefrizzo", "id": "1071080282927833093"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 133, "probability": 0.5335, "type": "Person", "normalized_text": "amanda waller will"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168528539462852608"}], "text": "RT @millefrizzo: unicas coisas boas que sairam de esquadrao suicida foram margot robbie de arlequina viola davis de amanda waller will smit\u2026", "author_id": "1066604667549954048", "created_at": "2019-09-02T14:19:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168528975150403584"], "id": "1168528975150403584"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "1548451466", "created_at": "2019-09-02T14:19:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168528952987721728"], "id": "1168528952987721728"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "author_id": "3640766235", "created_at": "2019-09-02T14:19:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168528882187808771"], "id": "1168528882187808771"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sherlockds", "id": "452363201"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168528030215626753"}], "text": "RT @sherlockds: deixa eu te contar uma coisa adolescente de 16 anos vc n\u00e3o t\u00e1 preparado pra lidar com algu\u00e9m em crise depressiva/suicida co\u2026", "author_id": "808321589246906368", "created_at": "2019-09-02T14:19:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168528853167476741"], "id": "1168528853167476741"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "author_id": "1115417337530859520", "created_at": "2019-09-02T14:19:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168528833148067841"], "id": "1168528833148067841"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "370972935", "created_at": "2019-09-02T14:19:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168528765863059456"], "id": "1168528765863059456"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gustavo_srcc", "id": "485820421"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "margherita_ar", "id": "76041701"}], "annotations": [{"start": 249, "end": 255, "probability": 0.6938, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 259, "end": 261, "probability": 0.4777, "type": "Person", "normalized_text": "cia"}]}, "in_reply_to_user_id": "485820421", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168527362063052800"}], "text": "@gustavo_srcc @margherita_ar Yo comprendo bien. El que no comprende porque se perdi\u00f3 x 17 ptos es Ud. Soy muy cr\u00edtico de como actuaron los liberales y del voto suicida de la gente en las Paso pero lo que le digo es una realidad indesmentible. A los Grabois y cia, nada. Ni un vaso de agua.", "author_id": "3069008417", "created_at": "2019-09-02T14:19:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168528757612851201"], "id": "1168528757612851201"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "AngelaoCRN", "id": "507663622"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "RevistaISTOE", "id": "29913589"}]}, "in_reply_to_user_id": "2732480127", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168502012801101825"}], "text": "@allanavlima @AngelaoCRN @RevistaISTOE Suicido \u00e9 e sempre dever\u00e1 ser encarado como uma tolice humana. Se o suicida pudesse entender e sentir previamente a dor que ele imp\u00f5e aos cora\u00e7\u00f5es alheios ao praticar t\u00e3o ato, daria dois passinhos para tr\u00e1s. Posso compreende-lo, mas n ser\u00e1 justific\u00e1vel jamais.", "author_id": "724679193959784448", "created_at": "2019-09-02T14:18:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168528749203251200"], "id": "1168528749203251200"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "897664886741848066", "created_at": "2019-09-02T14:18:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168528694920523778"], "id": "1168528694920523778"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "author_id": "1132305306162216962", "created_at": "2019-09-02T14:18:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168528641816293376"], "id": "1168528641816293376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.5201, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}, {"start": 57, "end": 69, "probability": 0.4561, "type": "Person", "normalized_text": "margot robbie"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.3055, "type": "Person", "normalized_text": "arlequina"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.5638, "type": "Person", "normalized_text": "viola"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.4795, "type": "Person", "normalized_text": "davis"}, {"start": 99, "end": 122, "probability": 0.7986, "type": "Person", "normalized_text": "amanda waller will smith"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "floyd lawton"}, {"start": 144, "end": 169, "probability": 0.6924, "type": "Person", "normalized_text": "joel kinnaman de rick flag"}]}, "text": "unicas coisas boas que sairam de esquadrao suicida foram margot robbie de arlequina viola davis de amanda waller will smith de floyd lawton e o joel kinnaman de rick flag", "author_id": "1071080282927833093", "created_at": "2019-09-02T14:18:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168528539462852608"], "id": "1168528539462852608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 127, "probability": 0.8056, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "Meus pensamentos me deixam atordoado, eu vivi t\u00e3o pouco mas me sinto machucado.\nVivo meu dia a dia no meio desse pecado\nQue Deus me proteja, eu espero ser perdoado.\nEu tenho problemas demais, muito caos pra pouca paz\nSou fraco, n\u00e3o aguento mais, sou suicida ineficaz.", "author_id": "3406095826", "created_at": "2019-09-02T14:17:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168528501680562181"], "id": "1168528501680562181"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 126, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "text": "Me llama la atenci\u00f3n la gran cantidad de dirigentes sociales, sobre todo preocupados del medioambiente, que se suicida en Chile.", "author_id": "52545752", "created_at": "2019-09-02T14:17:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168528491060649985"], "id": "1168528491060649985"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "chochitoo", "id": "95815957"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168527302885552129"}], "text": "RT @chochitoo: Soy una suicida que busca trabajo en este pa\u00eds que se cae a pedazos. \nSi alguien Sabe de algo me avisa?\nTengo experiencia en\u2026", "author_id": "102499448", "created_at": "2019-09-02T14:17:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168528430561931266"], "id": "1168528430561931266"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "fesicuro", "id": "67332081"}]}, "in_reply_to_user_id": "67332081", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168515483261444096"}], "text": "@fesicuro \"Pergunta pra uma senhora de 75 anos,se ela se matou com 16 anos\".\n\nAinda por  cima \u00e9 inteligent\u00edssimo.", "author_id": "4898290090", "created_at": "2019-09-02T14:17:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168528423658110976"], "id": "1168528423658110976"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "2795673765", "created_at": "2019-09-02T14:17:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168528366007459840"], "id": "1168528366007459840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.7982, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/yF1ZLrq6Ec", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1168524423701368833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yF1ZLrq6Ec", "media_key": "16_1168524399953289222"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168524423701368833"}], "text": "RT @terraverso: Filmagens do novo Esquadr\u00e3o Suicida devem iniciar ainda em setembro! https://t.co/yF1ZLrq6Ec", "author_id": "924762971364093953", "created_at": "2019-09-02T14:17:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168528357652357121"], "id": "1168528357652357121"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "2931344637", "created_at": "2019-09-02T14:17:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168528285174771713"], "id": "1168528285174771713"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "1702661934", "created_at": "2019-09-02T14:17:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168528278124212224"], "id": "1168528278124212224"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "Salvini"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "spread"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dukana2", "id": "2832335447"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167512206931648512"}], "text": "RT @dukana2: #Salvini si suicida e d\u00e0 la colpa agli altri\ud83d\udc49Nel frattempo il mondo festeggia. Lo #spread cala a picco a conferma di come per\u2026", "author_id": "745339531566661632", "created_at": "2019-09-02T14:17:04.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168528268691197953"], "id": "1168528268691197953"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "TUDO_FDP", "id": "3230918206"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168527672491827200"}], "text": "RT @TUDO_FDP: Beleza minha m\u00e3e \u00e9 uma guerreira forte e vou usar a situa\u00e7\u00e3o dela pra diminuir a dor de pessoas com depress\u00e3o,suicida etc bla\u2026", "author_id": "602208770", "created_at": "2019-09-02T14:16:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168528220213432320"], "id": "1168528220213432320"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "author_id": "890940540", "created_at": "2019-09-02T14:16:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168528115372572674"], "id": "1168528115372572674"}, {"text": "deixa eu te contar uma coisa adolescente de 16 anos vc n\u00e3o t\u00e1 preparado pra lidar com algu\u00e9m em crise depressiva/suicida com sua dm aberta falando de positividade ok obrigada pela aten\u00e7\u00e3o", "author_id": "452363201", "created_at": "2019-09-02T14:16:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168528030215626753"], "id": "1168528030215626753"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Acidelius", "id": "1322551362"}]}, "in_reply_to_user_id": "1322551362", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168520076871589888"}], "text": "@Acidelius Comunque se si riferisce a certi politici e giudici italiani non ha tutti i torti......Il popolo italiano subisce solo una politica suicida,", "author_id": "502745930", "created_at": "2019-09-02T14:16:05.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168528020916846594"], "id": "1168528020916846594"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dw_brasil", "id": "6135602"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9494, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 68, "end": 75, "probability": 0.9524, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.9165, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.2628, "type": "Place", "normalized_text": "3\u00b0 Reich"}]}, "in_reply_to_user_id": "6135602", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168178107276255232"}], "text": "@dw_brasil 82 Anos do Jap\u00e3o se fazendo de v\u00edtima. Justo cobrarem da Alemanha, mas e do Jap\u00e3o? Que matou tanto quanto o 3\u00b0 Reich?", "author_id": "752538503624421376", "created_at": "2019-09-02T14:15:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168527973546373122"], "id": "1168527973546373122"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "Salvini"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "spread"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dukana2", "id": "2832335447"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167512206931648512"}], "text": "RT @dukana2: #Salvini si suicida e d\u00e0 la colpa agli altri\ud83d\udc49Nel frattempo il mondo festeggia. Lo #spread cala a picco a conferma di come per\u2026", "author_id": "2526968245", "created_at": "2019-09-02T14:15:45.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168527938473607170"], "id": "1168527938473607170"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "901407982013042691", "created_at": "2019-09-02T14:15:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168527933998346240"], "id": "1168527933998346240"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "4285355896", "created_at": "2019-09-02T14:15:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168527783007588352"], "id": "1168527783007588352"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "Salvini"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "spread"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dukana2", "id": "2832335447"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167512206931648512"}], "text": "RT @dukana2: #Salvini si suicida e d\u00e0 la colpa agli altri\ud83d\udc49Nel frattempo il mondo festeggia. Lo #spread cala a picco a conferma di come per\u2026", "author_id": "2514624711", "created_at": "2019-09-02T14:15:05.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168527771762667521"], "id": "1168527771762667521"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 134, "tag": "OnePiece"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OnePieceTuits", "id": "2767904904"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 133, "probability": 0.9583, "type": "Other", "normalized_text": "OnePiece"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168518650388766724"}], "text": "RT @OnePieceTuits: \"Cuando decid\u00ed convertirme en el mejor espadach\u00edn del mundo renunci\u00e9 a la vida, pero no soy un suicida.\"\n\n#OnePiece http\u2026", "author_id": "768869613211975680", "created_at": "2019-09-02T14:14:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168527734257147905"], "id": "1168527734257147905"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "44016179", "created_at": "2019-09-02T14:14:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168527671111966720"], "id": "1168527671111966720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.5082, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00e9gina"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.9086, "type": "Other", "normalized_text": "Toy Story"}, {"start": 186, "end": 202, "probability": 0.5496, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Su\u00edcida"}, {"start": 206, "end": 215, "probability": 0.4585, "type": "Other", "normalized_text": "Karat\u00ea Kid"}]}, "text": "Maaaano, estou produzindo dois espet\u00e1culos. o do R\u00e9gina j\u00e1 faz 2 semanas que come\u00e7amos e o tema \u00e9 Toy Story. *-* E hoje eu come\u00e7o o outro o temas que peguei foi: De volta para o futuro, Esquadr\u00e3o Su\u00edcida e Karat\u00ea Kid :))", "author_id": "104786694", "created_at": "2019-09-02T14:14:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168527623665913856"], "id": "1168527623665913856"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JerrxG13", "id": "340283630"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 69, "probability": 0.6767, "type": "Organization", "normalized_text": "Deportivo los Galeana"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/EUHSQWsPZT", "expanded_url": "https://twitter.com/JerrxG13/status/1168192188200697856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EUHSQWsPZT", "media_key": "3_1168192183205277697"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168192188200697856"}], "text": "RT @JerrxG13: Se SUICIDA en gradas de f\u00fatbol del Deportivo los Galeana...\n\n*Hombre, 40 a\u00f1os aprox https://t.co/EUHSQWsPZT", "author_id": "254770316", "created_at": "2019-09-02T14:13:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168527487405645824"], "id": "1168527487405645824"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dosinaga2", "id": "746344646998110212"}]}, "in_reply_to_user_id": "746344646998110212", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168242007032127490"}], "text": "@dosinaga2 No entiendo q no vuelvan los \u201corcos\u201d votando a un tipo q tuvo 8% de aceptaci\u00f3n y ahora va a tener mhhhh... creo q tu voto y alg\u00fan otro suicida m\u00e1s", "author_id": "3080856545", "created_at": "2019-09-02T14:13:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168527476609441792"], "id": "1168527476609441792"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "author_id": "3505873276", "created_at": "2019-09-02T14:13:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168527425015373824"], "id": "1168527425015373824"}, {"text": "https://t.co/BpYP3ymuXk", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/BpYP3ymuXk", "expanded_url": "https://www.elsoldepuebla.com.mx/deportes/una-jugada-suicida-que-le-fallo-a-pericos-peso-el-cambio-de-manager-4115848.html", "display_url": "elsoldepuebla.com.mx/deportes/una-j\u2026"}]}, "author_id": "1084273050", "created_at": "2019-09-02T14:13:42.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168527423085957122"], "id": "1168527423085957122"}, {"in_reply_to_user_id": "1049142564694179840", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.9499, "type": "Organization", "normalized_text": "NFL"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168526593515565058"}], "text": "Em 2017 teve um caso de um ex jogador da NFL se matou por que n\u00e3o aceitava sua homossexualidade + ficou parapl\u00e9gico. Os ex companheiros de time deram apoio sobre ele se aceitar quando ele jogava, s\u00f3 que depois que ele perdeu a perna ficou depressivo e se matou :(", "author_id": "1049142564694179840", "created_at": "2019-09-02T14:13:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168527364126597125"], "id": "1168527364126597125"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AndresMLT", "id": "385101922"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "blissy", "id": "133889805"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168172271086788609"}], "text": "RT @AndresMLT: @blissy El titular correcto, para alguno deber\u00eda ser del orden de \"Desarrollador de videojuegos y violador se suicida para e\u2026", "author_id": "915878896641495040", "created_at": "2019-09-02T14:13:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168527334460317697"], "id": "1168527334460317697"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 170, "end": 174, "probability": 0.7726, "type": "Place", "normalized_text": "Salta"}]}, "text": "Soy una suicida que busca trabajo en este pa\u00eds que se cae a pedazos. \nSi alguien Sabe de algo me avisa?\nTengo experiencia en atenci\u00f3n al cliente, ventas y cajas. \nSoy de Salta.\nPorfa RT.", "author_id": "95815957", "created_at": "2019-09-02T14:13:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168527302885552129"], "id": "1168527302885552129"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 83, "probability": 0.5886, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Civil"}, {"start": 88, "end": 89, "probability": 0.8155, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/HUUppyWWRT", "expanded_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/09/01/homem-e-encontrado-enforcado-em-delegacia-do-rio-familia-contesta-a-versao-de-suicidio.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/rj/rio-de-jane\u2026"}]}, "text": "\"Se suicidou com a pr\u00f3pria camiseta na janela da cela\". Isso \u00e9 o que a Pol\u00edcia Civil do RJ disse sobre um homem de 33 anos detido e levado para a 32 DP e que apareceu morto no dia seguinte.N\u00e3o d\u00e1 pra aceitar uma vers\u00e3o dessas, n\u00e9? Suic\u00eddio? Acho que n\u00e3o...\nhttps://t.co/HUUppyWWRT", "author_id": "860192126", "created_at": "2019-09-02T14:13:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168527289761587202"], "id": "1168527289761587202"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "author_id": "1092539013423075331", "created_at": "2019-09-02T14:12:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168527183259820032"], "id": "1168527183259820032"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "39346589", "created_at": "2019-09-02T14:12:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168527096613933056"], "id": "1168527096613933056"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "2213065522", "created_at": "2019-09-02T14:12:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168527067367071745"], "id": "1168527067367071745"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gvillasis", "id": "362120863"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "cafeneci", "id": "80473093"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Callao"}]}, "in_reply_to_user_id": "362120863", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168517727566389249"}], "text": "@gvillasis @elcomercio_peru @cafeneci Peirano de la corte superior de Callao uno de los favoritos del suicida y megacorrupto que escap\u00f3 de la justicia", "author_id": "732088592", "created_at": "2019-09-02T14:12:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168527063470542848"], "id": "1168527063470542848"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "seidmella", "id": "774747621550280705"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "VBotar", "id": "4827604105"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168356955397742593"}], "text": "RT @seidmella: @VBotar Entre ladrones te ver\u00e1s, la clase de ladrones a ese nivel no se suicida", "author_id": "2930964661", "created_at": "2019-09-02T14:12:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168527056994541568"], "id": "1168527056994541568"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "author_id": "1053323880", "created_at": "2019-09-02T14:12:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168527049864220672"], "id": "1168527049864220672"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "author_id": "559396930", "created_at": "2019-09-02T14:12:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168527049398673408"], "id": "1168527049398673408"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "author_id": "976293014", "created_at": "2019-09-02T14:11:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168526971049009152"], "id": "1168526971049009152"}, {"geo": {"place_id": "59373f0a295160e4"}, "text": "O suicida n\u00e3o quer se matar, ele quer matar a dor que ela carrega por anos. \u00c9 sempre bom saber ouvir o outro e respeitar a dor que cada um carrega dentro de si .", "author_id": "1003347325484503041", "created_at": "2019-09-02T14:11:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168526951834771457"], "id": "1168526951834771457"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 133, "tag": "su\u00efcidi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168516424496582656"}], "text": "RT @GVAsanitat: \ud83d\udde3\ufe0f Sabies que cada dia se su\u00efcida una persona a la Comunitat Valenciana?\n\nHi ha molts mites, per\u00f2 parlar del #su\u00efcidi de ma\u2026", "author_id": "397818791", "created_at": "2019-09-02T14:11:15.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168526807676739591"], "id": "1168526807676739591"}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168511933500272642"}], "text": "@suicida_mne \u042f \u043c\u043e\u0433\u043b\u0430 \u0441\u0435\u0433\u043e\u0434\u043d\u044f \u0442\u0430\u043a \u043f\u043e\u0434\u0441\u0442\u0440\u0438\u0447\u044c\u0441\u044f, \u043d\u043e \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0443\u043c\u0430\u043b\u0430(\u044d\u0442\u043e \u043f\u043e\u043a\u0430)", "author_id": "1118260584565420032", "created_at": "2019-09-02T14:10:53.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168526713808179201"], "id": "1168526713808179201"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 239, "end": 257, "tag": "MISERICORDIASE\u00d1OR"}]}, "text": "\u00a1Dios Santo! \u00a1Prot\u00e9genos Se\u00f1or,  porque, la gente se suicida, ya qu\u00e9 no hay cabida para el entretenimiento! \u00a1Si no tienes para comer, menos habr\u00e1 para el relax, qu\u00e9 es tan necesario para qu\u00e9 el cuerpo y la mente est\u00e9n sanos y descansados! #MISERICORDIASE\u00d1OR", "author_id": "1007833892", "created_at": "2019-09-02T14:10:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168526684582240263"], "id": "1168526684582240263"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 134, "tag": "OnePiece"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OnePieceTuits", "id": "2767904904"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 133, "probability": 0.9583, "type": "Other", "normalized_text": "OnePiece"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168518650388766724"}], "text": "RT @OnePieceTuits: \"Cuando decid\u00ed convertirme en el mejor espadach\u00edn del mundo renunci\u00e9 a la vida, pero no soy un suicida.\"\n\n#OnePiece http\u2026", "author_id": "217423227", "created_at": "2019-09-02T14:10:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168526677766545408"], "id": "1168526677766545408"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "author_id": "3096657370", "created_at": "2019-09-02T14:10:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168526665699549184"], "id": "1168526665699549184"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "SAeNcSA", "id": "130568415"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168006218092122113"}], "text": "RT @SAeNcSA: Sois unos bienquedas de pelotas. Primero lo ech\u00e1is a los leones, sumandoos a la inquisici\u00f3n twittera , gan\u00e1is visitas y luego\u2026", "author_id": "383731430", "created_at": "2019-09-02T14:10:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168526664667672577"], "id": "1168526664667672577"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Pel\u00e1ez"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.4113, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}, {"start": 95, "end": 114, "probability": 0.8209, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Pel\u00e1ez Bardales"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168366019397804033"}], "text": "RT @ArgosMozart: Mario Pel\u00e1ez detenido por narcotr\u00e1fico es sobrino del ex fiscal de la Naci\u00f3n, Jos\u00e9 Pel\u00e1ez Bardales, salv\u00f3 a su jefe, apris\u2026", "author_id": "283234633", "created_at": "2019-09-02T14:10:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168526660565655552"], "id": "1168526660565655552"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "76679251", "created_at": "2019-09-02T14:10:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168526591762292736"], "id": "1168526591762292736"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "author_id": "242846792", "created_at": "2019-09-02T14:10:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168526584715849728"], "id": "1168526584715849728"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "Salvini"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "spread"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dukana2", "id": "2832335447"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167512206931648512"}], "text": "RT @dukana2: #Salvini si suicida e d\u00e0 la colpa agli altri\ud83d\udc49Nel frattempo il mondo festeggia. Lo #spread cala a picco a conferma di come per\u2026", "author_id": "1201012040", "created_at": "2019-09-02T14:09:52.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168526460426117120"], "id": "1168526460426117120"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "wwdc84", "id": "1072629841017610240"}, {"start": 8, "end": 20, "username": "FabioMarton", "id": "29619898"}], "annotations": [{"start": 244, "end": 255, "probability": 0.8028, "type": "Other", "normalized_text": "Killing Joke"}]}, "in_reply_to_user_id": "1072629841017610240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168525397090340866"}], "text": "@wwdc84 @FabioMarton Mas eu n\u00e3o estou nem entrando nesse m\u00e9rito, apenas de que o filme trouxe a tona algo que j\u00e1 rola tem tempo (e muito antes do esquadr\u00e3o suicida). Na d\u00e9cada 00 era comum ver muito \"pr\u00e9-incel\" usando a imagem do personagem do Killing Joke nos foruns de quadrinhos.", "author_id": "747620138631962624", "created_at": "2019-09-02T14:09:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168526453186736129"], "id": "1168526453186736129"}, {"text": "Na realidade, ningu\u00e9m deseja acabar com a pr\u00f3pria vida. \n\nA pessoa que se suicida quer \u00e9 acabar com a dor que sente, com o desespero, com a tristeza que invade. \n\nHumanizemo-nos. \n\nN\u00e3o s\u00f3 em Setembro, mas, na vida. \n\nA vida \u00e9 o que \u00e9, e vale ser vivida.", "author_id": "713842696775925761", "created_at": "2019-09-02T14:09:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168526413516955651"], "id": "1168526413516955651"}, {"geo": {"place_id": "559fe09585259001"}, "text": "Setembro amarelo \u00e9 um baita gatilho pra quem tem depress\u00e3o e tend\u00eancia suic\u00edda... Acho legal as campanhas pra conscientizar pessoas idiotas, mas odeio ver gente hip\u00f3crita e falsa falando sobre empatia.. odeio ver gente que me fez mal querendo pagar de humano na internet.", "author_id": "702254251024769024", "created_at": "2019-09-02T14:09:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168526404557914114"], "id": "1168526404557914114"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "Salvini"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "spread"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dukana2", "id": "2832335447"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167512206931648512"}], "text": "RT @dukana2: #Salvini si suicida e d\u00e0 la colpa agli altri\ud83d\udc49Nel frattempo il mondo festeggia. Lo #spread cala a picco a conferma di come per\u2026", "author_id": "65335565", "created_at": "2019-09-02T14:09:35.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168526387545878528"], "id": "1168526387545878528"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "Salvini"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "spread"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dukana2", "id": "2832335447"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167512206931648512"}], "text": "RT @dukana2: #Salvini si suicida e d\u00e0 la colpa agli altri\ud83d\udc49Nel frattempo il mondo festeggia. Lo #spread cala a picco a conferma di come per\u2026", "author_id": "1160260227066990592", "created_at": "2019-09-02T14:09:23.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168526336643743744"], "id": "1168526336643743744"}, {"text": "Sim, eu sei q a taxa de suic\u00eddio eh maior entre homens e inclusive tenho (no presente) um amigo q se matou mas isso \u00e9 o espelho de qnd muitas vezes um homem precisa de ajuda e os \"cpx\" simplesmente mandam \"se afirmar\" e convidam p f1 e achar q ta td resolvido+", "author_id": "2541775976", "created_at": "2019-09-02T14:09:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168526315588395008"], "id": "1168526315588395008"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "author_id": "704644215", "created_at": "2019-09-02T14:09:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168526254447964162"], "id": "1168526254447964162"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "HippiesConOsde", "id": "3153041086"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.98, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "in_reply_to_user_id": "1104917983758090241", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168525666129760257"}], "text": "@Lorraine__Mcfly @HippiesConOsde Es posible ... Ahora ... Para votar a Macri hay que ser suicida.", "author_id": "1152338208988028929", "created_at": "2019-09-02T14:08:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168526236186021893"], "id": "1168526236186021893"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.9867, "type": "Organization", "normalized_text": "Athletico"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.955, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1151846764275732481"}], "text": "RT @teofb: Passaremos a semana ouvindo que o gol do Athletico aconteceu por causa da linha alta de marca\u00e7\u00e3o, que a estrat\u00e9gia do Flamengo \u00e9\u2026", "author_id": "1144800094073630721", "created_at": "2019-09-02T14:08:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168526143118618626"], "id": "1168526143118618626"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 21, "tag": "Salvini"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "spread"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dukana2", "id": "2832335447"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167512206931648512"}], "text": "RT @dukana2: #Salvini si suicida e d\u00e0 la colpa agli altri\ud83d\udc49Nel frattempo il mondo festeggia. Lo #spread cala a picco a conferma di come per\u2026", "author_id": "2832335447", "created_at": "2019-09-02T14:08:27.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168526103306219520"], "id": "1168526103306219520"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9851, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "Obama"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9711, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168520724811829250"}], "text": "RT @petrogustavo: La din\u00e1mica es suicida.Trump suspende la politica de cambio clim\u00e1tico de Obama, se lanza contra China, desatan las guerra\u2026", "author_id": "858908722764165120", "created_at": "2019-09-02T14:08:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168526082385031169"], "id": "1168526082385031169"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "author_id": "2301858618", "created_at": "2019-09-02T14:08:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168526018795245569"], "id": "1168526018795245569"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GustavoRugeles", "id": "208308070"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "NoticiasUno", "id": "79585327"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}, {"start": 40, "end": 49, "username": "fdbedout", "id": "334921284"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.5098, "type": "Other", "normalized_text": "FELIX"}, {"start": 75, "end": 85, "probability": 0.6585, "type": "Person", "normalized_text": "JUAN CARLOS"}]}, "in_reply_to_user_id": "208308070", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168369627048677378"}], "text": "@GustavoRugeles @NoticiasUno @DCoronell @fdbedout esa caspa se llama FELIX JUAN CARLOS? Ah! No! Con raz\u00f3n ese mk mantiene que se se suicida.", "author_id": "2264662075", "created_at": "2019-09-02T14:07:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168525970862747649"], "id": "1168525970862747649"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lavigne212", "id": "1148735696909361152"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.4021, "type": "Place", "normalized_text": "Chernobyl"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.8516, "type": "Person", "normalized_text": "Abravanel"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.6978, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168484065332387840"}], "text": "RT @lavigne212: Gente, quem \u00e9 mais Chernobyl??\n\nPatr\u00edcia Abravanel:\"Mulher \u00e9 obrigada a transar com o marido sempre que quiser\" \n\nCarlinhos\u2026", "author_id": "1024053656965062656", "created_at": "2019-09-02T14:07:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168525952412016640"], "id": "1168525952412016640"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "521718655", "created_at": "2019-09-02T14:07:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168525897504370690"], "id": "1168525897504370690"}, {"in_reply_to_user_id": "1079214193658732544", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.8057, "type": "Person", "normalized_text": "Adri\u00e1n"}, {"start": 233, "end": 238, "probability": 0.8157, "type": "Person", "normalized_text": "Adri\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168394196958552064"}], "text": "@Alonedsnowfall No lo hagas Adri\u00e1n ,yo era suicida hasta que una vez casi me muero ,y ah\u00ed me di cuenta que estaba mal ,yo no sab\u00eda que era tan peligroso comentar suicidio y mucho menos que se pod\u00eda morir as\u00ed que porfavor no lo hagas Adri\u00e1n no te agarres el susto que tuve yo", "author_id": "817971964811902976", "created_at": "2019-09-02T14:07:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168525833075605505"], "id": "1168525833075605505"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "adrianobusolin", "id": "432637066"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168203054761631744"}], "text": "RT @adrianobusolin: \"Roba dell'altro mondo\": Santanch\u00e8, brutto sospetto. Il silenzio del Cav, la mossa suicida di Forza Italia https://t.co\u2026", "author_id": "856915610", "created_at": "2019-09-02T14:06:56.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168525721465171968"], "id": "1168525721465171968"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "844385583090864128", "created_at": "2019-09-02T14:06:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168525649277005824"], "id": "1168525649277005824"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "1092443362693652480", "created_at": "2019-09-02T14:06:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168525509719932929"], "id": "1168525509719932929"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "author_id": "945906897919635456", "created_at": "2019-09-02T14:05:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168525478719893504"], "id": "1168525478719893504"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_SongulCelen", "id": "924880940052238337"}, {"start": 18, "end": 25, "username": "telefe", "id": "169637010"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "_MeralKendir", "id": "964370308420399105"}, {"start": 132, "end": 139, "username": "telefe", "id": "169637010"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 128, "probability": 0.9129, "type": "Other", "normalized_text": "Kader"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167248031525298177"}], "text": "RT @_SongulCelen: @telefe @_MeralKendir En cualquier dia se suicida al ver que ya fueron 50 bolum y no aprenden a escribir \"Kader\". @telefe\u2026", "author_id": "805926921494261760", "created_at": "2019-09-02T14:05:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168525370490064896"], "id": "1168525370490064896"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "1545866528", "created_at": "2019-09-02T14:05:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168525369231773696"], "id": "1168525369231773696"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "suicida_en", "id": "1556731219924099072"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "Serpientemimosa", "id": "1088805327951351810"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "SuicidaPotenci1", "id": "1520906365610479617"}]}, "in_reply_to_user_id": "1162521821893337089", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168491235591499777"}], "text": "@suicida_en @Serpientemimosa @suicidapotenci1 Y qui\u00e9n define esa l\u00ednea??", "author_id": "293559648", "created_at": "2019-09-02T14:05:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168525278865289216"], "id": "1168525278865289216"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "1108779995743379456", "created_at": "2019-09-02T14:05:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168525272506929153"], "id": "1168525272506929153"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "thalinaus", "id": "1161489021316546561"}]}, "in_reply_to_user_id": "1161489021316546561", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168259265770983424"}], "text": "@thalinaus Se  n\u00e3o matou t\u00e1  valendo", "author_id": "1136696887942242305", "created_at": "2019-09-02T14:05:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168525257004728320"], "id": "1168525257004728320"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1049181723420971009", "created_at": "2019-09-02T14:05:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168525235173433344"], "id": "1168525235173433344"}, {"in_reply_to_user_id": "156425682", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.9849, "type": "Person", "normalized_text": "Alfaro"}, {"start": 12, "end": 15, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 26, "end": 27, "probability": 0.3539, "type": "Organization", "normalized_text": "DT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168524767558864897"}], "text": "Con Alfaro, Boca tiene un DT que analiza y cambia dependiendo lo que el partido necesita. Salir a correr hacia adelante o atacar  sin pensar en el rival que est\u00e1 adelante, es m\u00ednimo suicida.", "author_id": "156425682", "created_at": "2019-09-02T14:04:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168525200381685761"], "id": "1168525200381685761"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "brvvvvno", "id": "1187084636637274113"}]}, "in_reply_to_user_id": "939082408523128833", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168523475994185728"}], "text": "@brvvvvno Literalmente suicida lol", "author_id": "145786552", "created_at": "2019-09-02T14:04:26.000Z", "lang": "ht", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168525091845660672"], "id": "1168525091845660672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168331452355887105"}], "text": "RT @0phi_Nobody: Soy un santo sin su dia, \nUn angel si aureola,\nSoy suicida sin pistola,\nSoy satan y soy mes\u00edas,\nDec\u00eda ser el rey del cielo\u2026", "author_id": "916400707003047936", "created_at": "2019-09-02T14:04:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168525062242230272"], "id": "1168525062242230272"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "author_id": "861338668346355715", "created_at": "2019-09-02T14:03:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168524930188795904"], "id": "1168524930188795904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "855049742291697664", "created_at": "2019-09-02T14:03:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168524839960944640"], "id": "1168524839960944640"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 134, "tag": "OnePiece"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OnePieceTuits", "id": "2767904904"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 133, "probability": 0.9583, "type": "Other", "normalized_text": "OnePiece"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168518650388766724"}], "text": "RT @OnePieceTuits: \"Cuando decid\u00ed convertirme en el mejor espadach\u00edn del mundo renunci\u00e9 a la vida, pero no soy un suicida.\"\n\n#OnePiece http\u2026", "author_id": "728354559874215937", "created_at": "2019-09-02T14:03:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168524798953238528"], "id": "1168524798953238528"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 117, "tag": "2Sep"}, {"start": 118, "end": 128, "tag": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maduradascom", "id": "1409068826"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4694, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.9533, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168504347010969600"}], "text": "RT @maduradascom: \u00a1TERRIBLE! Se suicida otra ni\u00f1a de 12 a\u00f1os en Zulia: Era abusada sexualmente por su padrastro #2Sep #Venezuela  https://t\u2026", "author_id": "368019523", "created_at": "2019-09-02T14:03:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168524743378644992"], "id": "1168524743378644992"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "author_id": "558869519", "created_at": "2019-09-02T14:02:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168524723074011136"], "id": "1168524723074011136"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 4, "username": "TVN", "id": "106502630"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/qX8K0IFAwn", "expanded_url": "https://twitter.com/ANTINWO333/status/1168524651087257600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qX8K0IFAwn", "media_key": "3_1168524637422178304"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/qX8K0IFAwn", "expanded_url": "https://twitter.com/ANTINWO333/status/1168524651087257600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qX8K0IFAwn", "media_key": "3_1168524648604213249"}]}, "in_reply_to_user_id": "106502630", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168518965297065984"}], "text": "@TVN Por que se han ROBADO/VENDIDO hasta los glaciares, est\u00e1 claro,  no? \nLa \u00c9LITE \"suicida \" a los que han buscado soluciones, como desalinizar agua de mar, por ejemplo. Est\u00e1 claro que no buscan soluciones,por que les da dinero y poder mantener este show del cambio clim\u00e1tico. https://t.co/qX8K0IFAwn", "author_id": "2166115861", "created_at": "2019-09-02T14:02:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168524651087257600"], "id": "1168524651087257600"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9851, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "Obama"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9711, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168520724811829250"}], "text": "RT @petrogustavo: La din\u00e1mica es suicida.Trump suspende la politica de cambio clim\u00e1tico de Obama, se lanza contra China, desatan las guerra\u2026", "author_id": "331408083", "created_at": "2019-09-02T14:02:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168524619881549824"], "id": "1168524619881549824"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "author_id": "1112080545025007624", "created_at": "2019-09-02T14:01:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168524443766984708"], "id": "1168524443766984708"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/yF1ZLrq6Ec", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1168524423701368833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yF1ZLrq6Ec", "media_key": "16_1168524399953289222"}]}, "text": "Filmagens do novo Esquadr\u00e3o Suicida devem iniciar ainda em setembro! https://t.co/yF1ZLrq6Ec", "author_id": "894401356689231877", "created_at": "2019-09-02T14:01:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1168524423701368833"], "id": "1168524423701368833"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "author_id": "1082965130848190466", "created_at": "2019-09-02T14:01:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168524409402994688"], "id": "1168524409402994688"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sandracantii", "id": "16675066"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "delucca", "id": "13124602"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "NovoLauropro", "id": "2326184845"}]}, "in_reply_to_user_id": "16675066", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168332692158631938"}], "text": "@sandracantii @delucca @NovoLauropro A idosa que teve dificuldades na vida e n\u00e3o se matou, n\u00e3o se matou porque n\u00e3o era depressiva. Somente isso.\n\nQuem se mata n\u00e3o se mata porque \u00e9 fraco para lidar com as dificuldades da vida. Se mata porque tem uma doen\u00e7a.\n\nEsse cara \u00e9 um ignorante irrespons\u00e1vel.", "author_id": "41929828", "created_at": "2019-09-02T14:01:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168524404223107072"], "id": "1168524404223107072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.339, "type": "Other", "normalized_text": "Badboy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165760574636138497"}], "text": "RT @kamilawattpad: Ninguem: \nAbsolutamente ningu\u00e9m: \n\nA nerd e o Badboy/ O psicopata e a suicida/ O dono do morro/ Melhor amigo do meu irm\u00e3\u2026", "author_id": "1126088826257125376", "created_at": "2019-09-02T14:01:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168524320093757440"], "id": "1168524320093757440"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "119219109", "created_at": "2019-09-02T14:00:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168524146084651009"], "id": "1168524146084651009"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "1017487671848001536", "created_at": "2019-09-02T14:00:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168524001116921858"], "id": "1168524001116921858"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "99361876", "created_at": "2019-09-02T13:59:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168523958947393536"], "id": "1168523958947393536"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "350564478", "created_at": "2019-09-02T13:59:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168523858439266309"], "id": "1168523858439266309"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "1129785790635139078", "created_at": "2019-09-02T13:58:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168523683670962184"], "id": "1168523683670962184"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "49999100", "created_at": "2019-09-02T13:58:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168523631166668800"], "id": "1168523631166668800"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 7, "end": 15, "username": "EnE_N13", "id": "3710568975"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.84, "type": "Other", "normalized_text": "R6S"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/ZT7yNAXSyi", "expanded_url": "https://twitter.com/enekos107/status/1168523515617845249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZT7yNAXSyi", "media_key": "3_1168523504611991552"}]}, "text": "Cuando @EnE_N13  o @SephirahSmash  se encuentran con un suicida en el R6S https://t.co/ZT7yNAXSyi", "author_id": "819848618165338112", "created_at": "2019-09-02T13:58:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168523515617845249"], "id": "1168523515617845249"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "763179747870437377", "created_at": "2019-09-02T13:58:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168523509930352647"], "id": "1168523509930352647"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.7569, "type": "Organization", "normalized_text": "Farc"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.5428, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/7bvDLkuVKa", "expanded_url": "http://bit.ly/2Lieklc", "display_url": "bit.ly/2Lieklc", "status": 200, "unwound_url": "https://efectococuyo.com/politica/seria-suicida-si-maduro-apoya-reactivacion-de-las-farc-dice-americo-martin/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168297483744661504"}], "text": "RT @EfectoCocuyo: \u201cSer\u00eda suicida si Maduro apoya reactivaci\u00f3n de las Farc\u201d, dice Am\u00e9rico Mart\u00edn https://t.co/7bvDLkuVKa", "author_id": "876850919601618944", "created_at": "2019-09-02T13:58:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168523478410117121"], "id": "1168523478410117121"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "814206517545205761", "created_at": "2019-09-02T13:57:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168523382574333952"], "id": "1168523382574333952"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.9867, "type": "Organization", "normalized_text": "Athletico"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.955, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1151846764275732481"}], "text": "RT @teofb: Passaremos a semana ouvindo que o gol do Athletico aconteceu por causa da linha alta de marca\u00e7\u00e3o, que a estrat\u00e9gia do Flamengo \u00e9\u2026", "author_id": "57744082", "created_at": "2019-09-02T13:57:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168523347141021704"], "id": "1168523347141021704"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "27690712", "created_at": "2019-09-02T13:56:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168523194220851202"], "id": "1168523194220851202"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "48820841", "created_at": "2019-09-02T13:56:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168523161090088960"], "id": "1168523161090088960"}, {"text": "eu to medicada PRA PORRA e fico de idea\u00e7\u00e3o suicida o tempo todo", "author_id": "952911921480683520", "created_at": "2019-09-02T13:56:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168523118194900992"], "id": "1168523118194900992"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9851, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "Obama"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9711, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168520724811829250"}], "text": "RT @petrogustavo: La din\u00e1mica es suicida.Trump suspende la politica de cambio clim\u00e1tico de Obama, se lanza contra China, desatan las guerra\u2026", "author_id": "913912128", "created_at": "2019-09-02T13:56:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168523060531597313"], "id": "1168523060531597313"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9851, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "Obama"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9711, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168520724811829250"}], "text": "RT @petrogustavo: La din\u00e1mica es suicida.Trump suspende la politica de cambio clim\u00e1tico de Obama, se lanza contra China, desatan las guerra\u2026", "author_id": "1478750929", "created_at": "2019-09-02T13:56:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168522988897153024"], "id": "1168522988897153024"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "author_id": "744605576605343747", "created_at": "2019-09-02T13:56:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168522968634408963"], "id": "1168522968634408963"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "2535707008", "created_at": "2019-09-02T13:55:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168522913387073536"], "id": "1168522913387073536"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "491666696", "created_at": "2019-09-02T13:55:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168522885817950208"], "id": "1168522885817950208"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.9867, "type": "Organization", "normalized_text": "Athletico"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.955, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1151846764275732481"}], "text": "RT @teofb: Passaremos a semana ouvindo que o gol do Athletico aconteceu por causa da linha alta de marca\u00e7\u00e3o, que a estrat\u00e9gia do Flamengo \u00e9\u2026", "author_id": "4171249420", "created_at": "2019-09-02T13:55:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168522779727138829"], "id": "1168522779727138829"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "836110934", "created_at": "2019-09-02T13:55:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168522755979038720"], "id": "1168522755979038720"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "author_id": "833014743984128000", "created_at": "2019-09-02T13:54:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168522695320965120"], "id": "1168522695320965120"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "3344852073", "created_at": "2019-09-02T13:54:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168522649577885696"], "id": "1168522649577885696"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "259986830", "created_at": "2019-09-02T13:54:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168522541058658304"], "id": "1168522541058658304"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "author_id": "829057214", "created_at": "2019-09-02T13:54:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168522528446394369"], "id": "1168522528446394369"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "libertadoaxnews", "id": "100426644"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.3771, "type": "Other", "normalized_text": "G\u00e9ne"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168333794434306049"}], "text": "RT @libertadoaxnews: Menor de edad se suicida por la falta de atenci\u00f3n por parte de la  Fiscal\u00eda Especializada en Delitos por Raz\u00f3n de G\u00e9ne\u2026", "author_id": "239220785", "created_at": "2019-09-02T13:53:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168522460175581184"], "id": "1168522460175581184"}, {"text": "Hoje outra pessoa se matou no metr\u00f4, semana passada foi uma mulher, \u00e9 muito triste pensar q essa foi a \u00fanica sa\u00edda q eles viram", "author_id": "776497294766116866", "created_at": "2019-09-02T13:53:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1168522398209073152"], "id": "1168522398209073152"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "72555501", "created_at": "2019-09-02T13:53:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168522394165751810"], "id": "1168522394165751810"}, {"text": "https://t.co/ajpO8cqKzU", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ajpO8cqKzU", "expanded_url": "https://www.spiritfanfiction.com/historia/o-psicopata-e-o-suicida-17355752", "display_url": "spiritfanfiction.com/historia/o-psi\u2026"}]}, "author_id": "1168479460028571648", "created_at": "2019-09-02T13:53:38.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168522371936006144"], "id": "1168522371936006144"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "758357568720871428", "created_at": "2019-09-02T13:53:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168522312729223168"], "id": "1168522312729223168"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "author_id": "1087845926209753089", "created_at": "2019-09-02T13:52:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168522193686466562"], "id": "1168522193686466562"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 133, "tag": "su\u00efcidi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168516424496582656"}], "text": "RT @GVAsanitat: \ud83d\udde3\ufe0f Sabies que cada dia se su\u00efcida una persona a la Comunitat Valenciana?\n\nHi ha molts mites, per\u00f2 parlar del #su\u00efcidi de ma\u2026", "author_id": "301472021", "created_at": "2019-09-02T13:52:44.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168522146819268610"], "id": "1168522146819268610"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "author_id": "2180005877", "created_at": "2019-09-02T13:52:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168522131707183104"], "id": "1168522131707183104"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "libertadoaxnews", "id": "100426644"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.3771, "type": "Other", "normalized_text": "G\u00e9ne"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168333794434306049"}], "text": "RT @libertadoaxnews: Menor de edad se suicida por la falta de atenci\u00f3n por parte de la  Fiscal\u00eda Especializada en Delitos por Raz\u00f3n de G\u00e9ne\u2026", "author_id": "114571571", "created_at": "2019-09-02T13:52:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168522107468353536"], "id": "1168522107468353536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4666, "type": "Other", "normalized_text": "Chica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168211458267713538"}], "text": "RT @Dud31375816: @RicardoftheGIFs @yonkykong @Dandastur @estonoes1tuiter Chica acusa falsamente a un chico como ya hizo con otros previamen\u2026", "author_id": "915878896641495040", "created_at": "2019-09-02T13:51:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168521949468942336"], "id": "1168521949468942336"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "363142834", "created_at": "2019-09-02T13:51:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168521926496727040"], "id": "1168521926496727040"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "2722288061", "created_at": "2019-09-02T13:51:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168521824415768576"], "id": "1168521824415768576"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 102, "end": 114, "username": "outertweets", "id": "26075249"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 28, "probability": 0.9534, "type": "Other", "normalized_text": "Night In The Woods"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/Yambo8h4WS", "expanded_url": "https://www.outerspace.com.br/criador-de-night-in-the-woods-se-suicida-apos-ser-acusado-de-abuso-sexual/", "display_url": "outerspace.com.br/criador-de-nig\u2026"}]}, "text": "Criador de Night In The Woods se suicida ap\u00f3s ser acusado de abuso sexual https://t.co/Yambo8h4WS via @outertweets", "author_id": "26075249", "created_at": "2019-09-02T13:51:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168521802534064129"], "id": "1168521802534064129"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Encontro"}]}, "text": "#Encontro na minha cidade a menina de 14 anos tirou sua pr\u00f3pria vida", "author_id": "1126839531704135681", "created_at": "2019-09-02T13:51:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168521794002796546"], "id": "1168521794002796546"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "valenn10_cuevas", "id": "2784626585"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9676, "type": "Organization", "normalized_text": "Central"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.4241, "type": "Organization", "normalized_text": "Gimnasia"}, {"start": 151, "end": 155, "probability": 0.9887, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 179, "end": 185, "probability": 0.9189, "type": "Organization", "normalized_text": "Am\u00e9rica"}]}, "in_reply_to_user_id": "2784626585", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168519524624326658"}], "text": "@valenn10_cuevas Central gan\u00f3 una copa a penales jugando as\u00ed, que se \"merecia\" Gimnasia por jugarle de igual a igual y dejar afuera a los grandes. Hoy River es el mejor equipo de Am\u00e9rica con el mismo tecnico de hace 5 a\u00f1os, salir a plantear un partido de ida y vuelta seria suicida", "author_id": "198342782", "created_at": "2019-09-02T13:51:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168521743448911878"], "id": "1168521743448911878"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "author_id": "2873739909", "created_at": "2019-09-02T13:50:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168521701602316293"], "id": "1168521701602316293"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "1090782760514523136", "created_at": "2019-09-02T13:50:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168521677363470337"], "id": "1168521677363470337"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jo19N26", "id": "1173498349"}]}, "in_reply_to_user_id": "554528990", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168521245081636864"}], "geo": {"place_id": "eece7ad97af4f333"}, "text": "@jo19N26 &gt;&gt; insostenibile, se non addirittura suicida... sono molto preoccupato. Un esempio: per me il primo goal della Juve \u00e8 imprendibile, roba da 3 categoria, inaccettabile, ma mi sembra che non lo evidenzi nessuno... bah", "author_id": "554528990", "created_at": "2019-09-02T13:50:51.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168521672141545472"], "id": "1168521672141545472"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "author_id": "3051103189", "created_at": "2019-09-02T13:50:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168521634459901953"], "id": "1168521634459901953"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "author_id": "1023696859", "created_at": "2019-09-02T13:50:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168521534790602753"], "id": "1168521534790602753"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "2368659470", "created_at": "2019-09-02T13:49:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168521437839314945"], "id": "1168521437839314945"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "libertadoaxnews", "id": "100426644"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 138, "probability": 0.3771, "type": "Other", "normalized_text": "G\u00e9ne"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168333794434306049"}], "text": "RT @libertadoaxnews: Menor de edad se suicida por la falta de atenci\u00f3n por parte de la  Fiscal\u00eda Especializada en Delitos por Raz\u00f3n de G\u00e9ne\u2026", "author_id": "149663772", "created_at": "2019-09-02T13:49:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168521371074334727"], "id": "1168521371074334727"}, {"in_reply_to_user_id": "1388389273", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168521024637427712"}], "text": "al\u00e9m de ex louca surtada suicida tb serei a ex que sangrou no colch\u00e3o", "author_id": "1388389273", "created_at": "2019-09-02T13:49:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168521352682377217"], "id": "1168521352682377217"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 133, "tag": "su\u00efcidi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168516424496582656"}], "text": "RT @GVAsanitat: \ud83d\udde3\ufe0f Sabies que cada dia se su\u00efcida una persona a la Comunitat Valenciana?\n\nHi ha molts mites, per\u00f2 parlar del #su\u00efcidi de ma\u2026", "author_id": "234423835", "created_at": "2019-09-02T13:49:11.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168521253495463938"], "id": "1168521253495463938"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "author_id": "1150770236263751680", "created_at": "2019-09-02T13:48:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168521184591450112"], "id": "1168521184591450112"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "1711795069", "created_at": "2019-09-02T13:48:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168521168447574018"], "id": "1168521168447574018"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 237, "end": 253, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 238, "end": 252, "probability": 0.749, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/XB8wcf2pXN", "expanded_url": "https://twitter.com/Larysgo/status/1168521128681320449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XB8wcf2pXN", "media_key": "3_1168521125023965185"}]}, "text": "Dar aten\u00e7\u00e3o, retribuir carinho, ser emp\u00e1tico, ser atento, ser aberto, ser cuidadoso, ser PACIENTE... Todas essas ferramentas podem ajudar algu\u00e9m em depress\u00e3o e podem demover uma ideia suicida. O amor \u00e9 gratuito! Distribua sem modera\u00e7\u00e3o! #SetembroAmarelo https://t.co/XB8wcf2pXN", "author_id": "61783566", "created_at": "2019-09-02T13:48:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168521128681320449"], "id": "1168521128681320449"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9851, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "Obama"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9711, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168520724811829250"}], "text": "RT @petrogustavo: La din\u00e1mica es suicida.Trump suspende la politica de cambio clim\u00e1tico de Obama, se lanza contra China, desatan las guerra\u2026", "author_id": "979120674974380032", "created_at": "2019-09-02T13:47:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168520852910039041"], "id": "1168520852910039041"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "798708918348353536", "created_at": "2019-09-02T13:47:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168520812443459589"], "id": "1168520812443459589"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 43, "probability": 0.9454, "type": "Other", "normalized_text": "El hombre de acer\u00f3"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.8118, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 137, "end": 144, "probability": 0.6602, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 147, "end": 163, "probability": 0.7986, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 167, "end": 188, "probability": 0.6164, "type": "Other", "normalized_text": "La liga de la justicia"}]}, "text": "Acabo de terminar de ver \u201cEl hombre de acer\u00f3\u201d y me ha encantado. Le voy a dar un 8/10. Que pena que de esta saga solo me quede Batman vs Superman, Escuadron Suicida y La liga de la justicia.", "author_id": "404361904", "created_at": "2019-09-02T13:47:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168520803727675392"], "id": "1168520803727675392"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168231325981192192"}], "text": "RT @joanbaldovi: Donar una segona oportunitat a la dreta\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f \u00e9s su\u00efcida.\n\nPSOE\ud83e\udd40i Podemos\ud83c\udf46 haurien de seure a parlar d'una punyetera vegad\u2026", "author_id": "1300797038", "created_at": "2019-09-02T13:47:22.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168520794764451840"], "id": "1168520794764451840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "igormendonca42", "id": "144524186"}]}, "in_reply_to_user_id": "170513632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168520191967469576"}], "text": "@igormendonca42 + fale comigo, vem algu\u00e9m pedir socorro pq est\u00e1 com idea\u00e7\u00e3o suicida e tem mil e dois problemas que acarretam nisso tudo, o coach vai l\u00e1 e responde \u201ctu tem que ser mais grato com a vida, pare de ser um peso pros outros, melhore essa sua postura abra uma empresa, etc.\u201d\n\nN\u00c3O AJUDA", "author_id": "170513632", "created_at": "2019-09-02T13:47:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168520744428589056"], "id": "1168520744428589056"}, {"in_reply_to_user_id": "49849732", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9859, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "Obama"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 148, "end": 151, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Irak"}, {"start": 154, "end": 158, "probability": 0.9918, "type": "Place", "normalized_text": "Libia"}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.9902, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}, {"start": 247, "end": 252, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168520723784183810"}], "text": "La din\u00e1mica es suicida.Trump suspende la politica de cambio clim\u00e1tico de Obama, se lanza contra China, desatan las guerras por el petroleo, invaden Irak, Libia, Siria, el desierto avanza sobre el subsahara y el \u00e9xodo de millones de abalanza sobre Europa.", "author_id": "49849732", "created_at": "2019-09-02T13:47:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 3, "like_count": 95, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168520724811829250"], "id": "1168520724811829250"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "413071267", "created_at": "2019-09-02T13:47:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168520710349828097"], "id": "1168520710349828097"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "2966929743", "created_at": "2019-09-02T13:46:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168520604858953734"], "id": "1168520604858953734"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "82177445", "created_at": "2019-09-02T13:46:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168520509618819075"], "id": "1168520509618819075"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168209223605456898"}], "text": "RT @antis_realofc: Alguma vez voc\u00eas leram algo que matou voc\u00eas por dentro? \n\nTipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 qu\u2026", "author_id": "1162406405246267392", "created_at": "2019-09-02T13:46:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168520479994462208"], "id": "1168520479994462208"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "736229986076610560", "created_at": "2019-09-02T13:45:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168520339065843713"], "id": "1168520339065843713"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "966518083413331969", "created_at": "2019-09-02T13:45:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168520313681960965"], "id": "1168520313681960965"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 134, "tag": "OnePiece"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OnePieceTuits", "id": "2767904904"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 133, "probability": 0.9583, "type": "Other", "normalized_text": "OnePiece"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168518650388766724"}], "text": "RT @OnePieceTuits: \"Cuando decid\u00ed convertirme en el mejor espadach\u00edn del mundo renunci\u00e9 a la vida, pero no soy un suicida.\"\n\n#OnePiece http\u2026", "author_id": "2760410200", "created_at": "2019-09-02T13:45:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168520268794531841"], "id": "1168520268794531841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.8309, "type": "Person", "normalized_text": "petro"}]}, "text": "fui dar no grau com o petro e agt se matou kkkkkk", "author_id": "1033066625136840705", "created_at": "2019-09-02T13:45:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168520252545744897"], "id": "1168520252545744897"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MARIATOSCANO15", "id": "1912181942"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.6786, "type": "Person", "normalized_text": "CARLINHOS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168399230244917249"}], "text": "RT @MARIATOSCANO15: CARLINHOS NAO SABE O Q SIGNIFICA  A PALAVRA SOFRIMENTO QD FALA SOBRE SUIC\u00cdDIO DA FORMA MAIS ARROGANTE E GROSSEIRA!PERDE\u2026", "author_id": "247544477", "created_at": "2019-09-02T13:44:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168520141887430657"], "id": "1168520141887430657"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "panuelo_verde", "id": "1462773602470838272"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 78, "probability": 0.6784, "type": "Other", "normalized_text": "endometriosis"}]}, "in_reply_to_user_id": "2947106212", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168519786113974272"}], "text": "@panuelo_verde Y respecto a efectos adversos, lo que tomo para la endometriosis aclara que puede aumentar la ideaci\u00f3n suicida. Solo dos laboratorios: uno lo empec\u00e9 a tomar y quer\u00eda matarme todo el tiempo, cambiamos al otro y mucho mejor. Est\u00e1 salado porque t\u00e9cnicamente son lo mismo.", "author_id": "2947106212", "created_at": "2019-09-02T13:44:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168520043187118080"], "id": "1168520043187118080"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "1166093656127877121", "created_at": "2019-09-02T13:43:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168519943161352192"], "id": "1168519943161352192"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "301973094", "created_at": "2019-09-02T13:43:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168519929836056577"], "id": "1168519929836056577"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "901838901618368512", "created_at": "2019-09-02T13:43:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168519894343794688"], "id": "1168519894343794688"}, {"in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168519656094801920"}], "text": "@suicida_mne \u0416\u0451\u0441\u0442\u043a\u043e", "author_id": "1053678806773481472", "created_at": "2019-09-02T13:43:07.000Z", "lang": "ru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168519726273912833"], "id": "1168519726273912833"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 27, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168251420988121088"}], "text": "RT @nafiladomotel: @whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "author_id": "566164224", "created_at": "2019-09-02T13:42:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168519582153355267"], "id": "1168519582153355267"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sandracantii", "id": "16675066"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "delucca", "id": "13124602"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "NovoLauropro", "id": "2326184845"}]}, "in_reply_to_user_id": "16675066", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168332692158631938"}], "text": "@sandracantii @delucca @NovoLauropro Pessoas com tend\u00eancia suicida n\u00e3o v\u00e3o ver isso como li\u00e7\u00e3o de vida e incentivo pra correr atr\u00e1s de algo, v\u00e3o achar que s\u00e3o t\u00e3o fracas e impotentes que nem merecem viver mesmo, \"ele tem raz\u00e3o, eu sou um in\u00fatil, vou me matar mesmo\".", "author_id": "54357873", "created_at": "2019-09-02T13:42:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168519487898996741"], "id": "1168519487898996741"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "55981497", "created_at": "2019-09-02T13:42:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168519445045792768"], "id": "1168519445045792768"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 133, "tag": "su\u00efcidi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168516424496582656"}], "text": "RT @GVAsanitat: \ud83d\udde3\ufe0f Sabies que cada dia se su\u00efcida una persona a la Comunitat Valenciana?\n\nHi ha molts mites, per\u00f2 parlar del #su\u00efcidi de ma\u2026", "author_id": "2376055178", "created_at": "2019-09-02T13:41:28.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168519312304496641"], "id": "1168519312304496641"}, {"text": "Venha perguntar pra uma senhora de 75 anos que trabalha pra sustentar seus bisnetos se ela se matou", "author_id": "1008874221433507840", "created_at": "2019-09-02T13:41:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168519267161202691"], "id": "1168519267161202691"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "1000888717018624000", "created_at": "2019-09-02T13:40:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168519039255273473"], "id": "1168519039255273473"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 134, "tag": "OnePiece"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OnePieceTuits", "id": "2767904904"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 133, "probability": 0.9583, "type": "Other", "normalized_text": "OnePiece"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168518650388766724"}], "text": "RT @OnePieceTuits: \"Cuando decid\u00ed convertirme en el mejor espadach\u00edn del mundo renunci\u00e9 a la vida, pero no soy un suicida.\"\n\n#OnePiece http\u2026", "author_id": "3013040650", "created_at": "2019-09-02T13:40:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168519005633691650"], "id": "1168519005633691650"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "Haddad"}]}, "in_reply_to_user_id": "14594813", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168507626990317568"}], "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "text": "@folha O que matou Haddad foi o partido. Se for inteligente ele abandona aquele partido cujo nome s\u00f3 o diabo pronuncia.", "author_id": "704093933442371586", "created_at": "2019-09-02T13:39:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168518924897570816"], "id": "1168518924897570816"}, {"text": "Manejar con  migra\u00f1a es un poco suicida.", "author_id": "167576792", "created_at": "2019-09-02T13:39:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168518873689153536"], "id": "1168518873689153536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.8547, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "J\u00e1 assisti esquadr\u00e3o suicida tantas vezes e n\u00e3o enjoo", "author_id": "997863137104801794", "created_at": "2019-09-02T13:39:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168518836137713664"], "id": "1168518836137713664"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 134, "tag": "OnePiece"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OnePieceTuits", "id": "2767904904"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 133, "probability": 0.9583, "type": "Other", "normalized_text": "OnePiece"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168518650388766724"}], "text": "RT @OnePieceTuits: \"Cuando decid\u00ed convertirme en el mejor espadach\u00edn del mundo renunci\u00e9 a la vida, pero no soy un suicida.\"\n\n#OnePiece http\u2026", "author_id": "2322038878", "created_at": "2019-09-02T13:39:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168518791304744961"], "id": "1168518791304744961"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 92, "end": 97, "username": "PSOE", "id": "50982086"}, {"start": 242, "end": 252, "username": "cayo_lara", "id": "296912924"}]}, "in_reply_to_user_id": "2288138575", "geo": {"place_id": "453dc4ef63a242d2"}, "text": "@ahorapodemos enfrascada en una guerra medi\u00e1tica de relato luchando por su credibilidad con @PSOE  \nO preparan el futuro para unas nuevas elecciones o no se entiende esa estrategia suicida con respecto de tu socio preferente ahora.\nComo dijo @cayo_lara la derecha aplaude fuerte", "author_id": "119773036", "created_at": "2019-09-02T13:39:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168518742856339461"], "id": "1168518742856339461"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "3405574379", "created_at": "2019-09-02T13:39:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168518713592692736"], "id": "1168518713592692736"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 134, "tag": "OnePiece"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OnePieceTuits", "id": "2767904904"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 133, "probability": 0.9583, "type": "Other", "normalized_text": "OnePiece"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168518650388766724"}], "text": "RT @OnePieceTuits: \"Cuando decid\u00ed convertirme en el mejor espadach\u00edn del mundo renunci\u00e9 a la vida, pero no soy un suicida.\"\n\n#OnePiece http\u2026", "author_id": "3350871359", "created_at": "2019-09-02T13:39:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168518707984949248"], "id": "1168518707984949248"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "OnePiece"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9691, "type": "Other", "normalized_text": "OnePiece"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/9544Jhw0Rw", "expanded_url": "https://twitter.com/OnePieceTuits/status/1168518650388766724/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9544Jhw0Rw", "media_key": "3_1168518636887248896"}]}, "text": "\"Cuando decid\u00ed convertirme en el mejor espadach\u00edn del mundo renunci\u00e9 a la vida, pero no soy un suicida.\"\n\n#OnePiece https://t.co/9544Jhw0Rw", "author_id": "2767904904", "created_at": "2019-09-02T13:38:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 81, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168518650388766724"], "id": "1168518650388766724"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "69576680", "created_at": "2019-09-02T13:38:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168518574362808320"], "id": "1168518574362808320"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "author_id": "1038798622748487680", "created_at": "2019-09-02T13:38:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168518562610368518"], "id": "1168518562610368518"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 117, "tag": "2Sep"}, {"start": 118, "end": 128, "tag": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maduradascom", "id": "1409068826"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4694, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.9533, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168504347010969600"}], "text": "RT @maduradascom: \u00a1TERRIBLE! Se suicida otra ni\u00f1a de 12 a\u00f1os en Zulia: Era abusada sexualmente por su padrastro #2Sep #Venezuela  https://t\u2026", "author_id": "144822930", "created_at": "2019-09-02T13:38:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168518556474105856"], "id": "1168518556474105856"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "notantacabeza", "id": "905228220877950977"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 114, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "Chamaeleonidae"}, {"start": 210, "end": 214, "probability": 0.6041, "type": "Other", "normalized_text": "Neron"}, {"start": 259, "end": 262, "probability": 0.8792, "type": "Place", "normalized_text": "Roma"}], "urls": [{"start": 291, "end": 314, "url": "https://t.co/g2aFCe2HZB", "expanded_url": "https://twitter.com/VictorN55671669/status/1168518461309575169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g2aFCe2HZB", "media_key": "3_1168518448172978176"}]}, "in_reply_to_user_id": "905228220877950977", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168390279268880384"}], "geo": {"place_id": "0086c37e4416111e"}, "text": "@notantacabeza Ya lo dije antes este tipo  es un camale\u00f3n  ( digo x q los camaleones\u00a0son una flia de Chamaeleonidae, de peque\u00f1os saur\u00f3psidos -REPTILES ) NO POR LOS FORROS aunque ser\u00eda lo mismo. Y har\u00eda Igual q Neron recuerdan el q mat\u00f3 a su madre  e incendio Roma luego se suicida obligado. https://t.co/g2aFCe2HZB", "author_id": "1119068124576452608", "created_at": "2019-09-02T13:38:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168518461309575169"], "id": "1168518461309575169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7304, "type": "Person", "normalized_text": "falador"}, {"start": 19, "end": 23, "probability": 0.6755, "type": "Person", "normalized_text": "judas"}]}, "text": "falador passa mal, judas suicida...", "author_id": "2955332865", "created_at": "2019-09-02T13:37:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168518379117973504"], "id": "1168518379117973504"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "author_id": "1132227345916616705", "created_at": "2019-09-02T13:37:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168518326248714240"], "id": "1168518326248714240"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "258425435", "created_at": "2019-09-02T13:37:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168518310880788481"], "id": "1168518310880788481"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MARIATOSCANO15", "id": "1912181942"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.6786, "type": "Person", "normalized_text": "CARLINHOS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168399230244917249"}], "text": "RT @MARIATOSCANO15: CARLINHOS NAO SABE O Q SIGNIFICA  A PALAVRA SOFRIMENTO QD FALA SOBRE SUIC\u00cdDIO DA FORMA MAIS ARROGANTE E GROSSEIRA!PERDE\u2026", "author_id": "855103234016509954", "created_at": "2019-09-02T13:37:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168518282925809664"], "id": "1168518282925809664"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 133, "tag": "su\u00efcidi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168516424496582656"}], "text": "RT @GVAsanitat: \ud83d\udde3\ufe0f Sabies que cada dia se su\u00efcida una persona a la Comunitat Valenciana?\n\nHi ha molts mites, per\u00f2 parlar del #su\u00efcidi de ma\u2026", "author_id": "1262668158", "created_at": "2019-09-02T13:37:16.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168518253435654147"], "id": "1168518253435654147"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "219127944", "created_at": "2019-09-02T13:37:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168518237149155333"], "id": "1168518237149155333"}, {"geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "text": "Arrancar la semana viendo como se suicida un chab\u00f3n en el subte", "author_id": "3019079182", "created_at": "2019-09-02T13:36:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168518146229186562"], "id": "1168518146229186562"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "author_id": "3362779354", "created_at": "2019-09-02T13:36:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168518119985487872"], "id": "1168518119985487872"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "1158767281750646784", "created_at": "2019-09-02T13:36:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168518102285529089"], "id": "1168518102285529089"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "84700891", "created_at": "2019-09-02T13:36:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168518068924047360"], "id": "1168518068924047360"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "157860589", "created_at": "2019-09-02T13:36:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168517990545072129"], "id": "1168517990545072129"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 133, "tag": "su\u00efcidi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168516424496582656"}], "text": "RT @GVAsanitat: \ud83d\udde3\ufe0f Sabies que cada dia se su\u00efcida una persona a la Comunitat Valenciana?\n\nHi ha molts mites, per\u00f2 parlar del #su\u00efcidi de ma\u2026", "author_id": "362255433", "created_at": "2019-09-02T13:35:59.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168517929412857857"], "id": "1168517929412857857"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "guadamartinez46", "id": "2886372237"}]}, "in_reply_to_user_id": "2886372237", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168516883890524161"}], "text": "@guadamartinez46 Un suicida par\u00f3 toda la l\u00ednea D", "author_id": "293750730", "created_at": "2019-09-02T13:35:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168517892658405377"], "id": "1168517892658405377"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PhilipK_Dick", "id": "1132768420708179968"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167378698133286912"}], "text": "RT @PhilipK_Dick: BRAM STOKER'S DRACULA (1992)\n\nPer la falsa notizia della sconfitta e morte sul campo di Vlad III, la moglie Elisabetta si\u2026", "author_id": "37539436", "created_at": "2019-09-02T13:35:48.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168517885033140224"], "id": "1168517885033140224"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "author_id": "277530907", "created_at": "2019-09-02T13:35:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168517805240717312"], "id": "1168517805240717312"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "2405121268", "created_at": "2019-09-02T13:35:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168517790468325377"], "id": "1168517790468325377"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "35002785", "created_at": "2019-09-02T13:35:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168517688660045824"], "id": "1168517688660045824"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 133, "tag": "su\u00efcidi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168516424496582656"}], "text": "RT @GVAsanitat: \ud83d\udde3\ufe0f Sabies que cada dia se su\u00efcida una persona a la Comunitat Valenciana?\n\nHi ha molts mites, per\u00f2 parlar del #su\u00efcidi de ma\u2026", "author_id": "2182647092", "created_at": "2019-09-02T13:34:25.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168517537669292033"], "id": "1168517537669292033"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "67779268", "created_at": "2019-09-02T13:34:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168517478156263430"], "id": "1168517478156263430"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "1114206134938812416", "created_at": "2019-09-02T13:33:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168517425748500480"], "id": "1168517425748500480"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 24, "tag": "Doria"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.7594, "type": "Person", "normalized_text": "Doria"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.9348, "type": "Place", "normalized_text": "Bahamas"}]}, "text": "Peligroso hurac\u00e1n #Doria asota las Bahamas y amenaza la florida. Con categor\u00eda 5 es el mas intenso de los \u00faltimos a\u00f1os. Sigue pendiente el accionar para detener el cambio clim\u00e1tico.  La actitud de muchos gobiernos en este tema es suicida.", "author_id": "1135943967953043456", "created_at": "2019-09-02T13:33:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168517383125983232"], "id": "1168517383125983232"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "154882680", "created_at": "2019-09-02T13:33:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168517291207745541"], "id": "1168517291207745541"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "telediario_tve", "id": "66657467"}]}, "in_reply_to_user_id": "66657467", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168515538009513984"}], "text": "@telediario_tve Recordemos que todo esto viene de un refer\u00e9ndum suicida del 50+1 la democracia es \"sabia\"", "author_id": "2413524736", "created_at": "2019-09-02T13:33:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168517284241035264"], "id": "1168517284241035264"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "1149885502033735681", "created_at": "2019-09-02T13:33:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168517277454667780"], "id": "1168517277454667780"}, {"text": "Alguem suicida esse cara por favor https://t.co/55OP8z2wCa", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/55OP8z2wCa", "expanded_url": "https://twitter.com/delucca/status/1168327827474788352", "display_url": "twitter.com/delucca/status\u2026"}]}, "author_id": "164097414", "created_at": "2019-09-02T13:33:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168517269774831617"], "id": "1168517269774831617"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "72849180", "created_at": "2019-09-02T13:33:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168517221360029696"], "id": "1168517221360029696"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "in_reply_to_user_id": "225232891", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168508599276118016"}], "text": "@ExpresoPeru Este b\u00fafalo,\u00f1 va hacer un abogado. Simplemente es un revoltoso que defiende con u\u00f1as y dientes al cobarde suicida.", "author_id": "925470254398099456", "created_at": "2019-09-02T13:33:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168517188539572224"], "id": "1168517188539572224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.3172, "type": "Other", "normalized_text": "L\u00ednea D"}]}, "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "text": "Se comenta que el suicida que se arroj\u00f3 esta ma\u00f1ana a las v\u00edas de la L\u00ednea D (paralizando toda la l\u00ednea y afectando a miles de pasajeros), no muri\u00f3. No le deseo mal a nadie, pero ese turro debe morir!!! \ud83d\udc80", "author_id": "2956912119", "created_at": "2019-09-02T13:32:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168517116858949632"], "id": "1168517116858949632"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 133, "tag": "su\u00efcidi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168516424496582656"}], "text": "RT @GVAsanitat: \ud83d\udde3\ufe0f Sabies que cada dia se su\u00efcida una persona a la Comunitat Valenciana?\n\nHi ha molts mites, per\u00f2 parlar del #su\u00efcidi de ma\u2026", "author_id": "1499506675", "created_at": "2019-09-02T13:32:26.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168517037347483650"], "id": "1168517037347483650"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "36434748", "created_at": "2019-09-02T13:32:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168517035049046018"], "id": "1168517035049046018"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 133, "tag": "su\u00efcidi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168516424496582656"}], "text": "RT @GVAsanitat: \ud83d\udde3\ufe0f Sabies que cada dia se su\u00efcida una persona a la Comunitat Valenciana?\n\nHi ha molts mites, per\u00f2 parlar del #su\u00efcidi de ma\u2026", "author_id": "160831087", "created_at": "2019-09-02T13:31:50.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168516885828243457"], "id": "1168516885828243457"}, {"in_reply_to_user_id": "232577237", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.6245, "type": "Other", "normalized_text": "HGE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168516383166087168"}], "text": "Outro no HGE a mulher saiu do leito e se matou. Foram preciso duas tentativas. O fato mais importante \u00e9 que ela recebeu alta do CAPS por um profissional da EF dizendo q ela tava bem... 3 dias depois de matou. A responsabilidade de alta \u00e9 do m\u00e9dico e muito prov\u00e1vel foi omisso no +", "author_id": "232577237", "created_at": "2019-09-02T13:31:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168516851539894272"], "id": "1168516851539894272"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "169943791", "created_at": "2019-09-02T13:31:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168516838067757056"], "id": "1168516838067757056"}, {"text": "pergunte pra uma veia viva se ela se matou com 16 anos????\u00bf\u00bf\u00bf??\u00bf https://t.co/Pzso7KfwwQ", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/Pzso7KfwwQ", "expanded_url": "https://twitter.com/felipeneto/status/1168337302705311744", "display_url": "twitter.com/felipeneto/sta\u2026"}]}, "author_id": "2495502425", "created_at": "2019-09-02T13:31:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168516822989230080"], "id": "1168516822989230080"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "975784802627604481", "created_at": "2019-09-02T13:31:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168516756329193472"], "id": "1168516756329193472"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "177530359", "created_at": "2019-09-02T13:31:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168516677270745090"], "id": "1168516677270745090"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "in_reply_to_user_id": "14128609", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168337302705311744"}], "text": "@felipeneto \"venha perguntar se ela se matou com 16 anos!\"\nAff... Mania de achar que a dor dos outros pode ser mensurada. Cada um sabe o tamanho da sua dor e desistir nem sempre \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o. Pena de pessoas que n\u00e3o entendem que depress\u00e3o mata devagar e silenciosamente.", "author_id": "2259357018", "created_at": "2019-09-02T13:30:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168516424953999367"], "id": "1168516424953999367"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 117, "tag": "su\u00efcidi"}]}, "text": "\ud83d\udde3\ufe0f Sabies que cada dia se su\u00efcida una persona a la Comunitat Valenciana?\n\nHi ha molts mites, per\u00f2 parlar del #su\u00efcidi de manera responsable redueix el risc de cometre'l.\n\nParlar pot canviar-ho tot. Trenquem el silenci \u2b07\ufe0f", "author_id": "423423050", "created_at": "2019-09-02T13:30:00.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 3, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1168516424496582656"], "id": "1168516424496582656"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "firenosracistas", "id": "1042064201848643584"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "ailtong67", "id": "1478203430"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.5307, "type": "Person", "normalized_text": "Cidad\u00e3o"}]}, "in_reply_to_user_id": "1042064201848643584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168514772603678720"}], "text": "@firenosracistas @ailtong67 @JornalOGlobo Em g\u00eanero, n\u00famero e grau. Mas como Cidad\u00e3o, eu preciso saber quem estava por tr\u00e1s do atentado ao l\u00edder de pesquisas at\u00e9 ent\u00e3o. E um evento, que se n\u00e3o o matou, contribuiu decisivamente para a vit\u00f3ria dele.", "author_id": "2901336969", "created_at": "2019-09-02T13:29:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168516419283238912"], "id": "1168516419283238912"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "629811282", "created_at": "2019-09-02T13:29:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168516353688580096"], "id": "1168516353688580096"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "287888483", "created_at": "2019-09-02T13:29:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168516335321649154"], "id": "1168516335321649154"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "author_id": "362255433", "created_at": "2019-09-02T13:29:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168516219210739712"], "id": "1168516219210739712"}, {"text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "author_id": "958453028323053568", "created_at": "2019-09-02T13:29:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168516193482891268"], "id": "1168516193482891268"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "author_id": "284477548", "created_at": "2019-09-02T13:28:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168516026335735808"], "id": "1168516026335735808"}, {"text": "\"N sei dos seus motivos\"\nEnt cala a boca? N sabe o pq da pessoa estar se sentindo suicida ent n fala pra ela se matar? \u00c9 burro ou se esfor\u00e7a?", "author_id": "2575344263", "created_at": "2019-09-02T13:28:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168515939568148480"], "id": "1168515939568148480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00fal Jim\u00e9nez"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9869, "type": "Organization", "normalized_text": "Wolves"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/1fThAlWQO0", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZDxmvx", "display_url": "bit.ly/2ZDxmvx"}]}, "text": "\u00a1Con patada en la cara! Ra\u00fal Jim\u00e9nez marc\u00f3 gol 'suicida' en derrota de los Wolves https://t.co/1fThAlWQO0", "author_id": "114535037", "created_at": "2019-09-02T13:27:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168515775294038016"], "id": "1168515775294038016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.8413, "type": "Person", "normalized_text": "Machin"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.6805, "type": "Place", "normalized_text": "Xirona"}, {"start": 227, "end": 230, "probability": 0.5753, "type": "Other", "normalized_text": "Copa"}]}, "text": "Y a los que tanto quieren a Machin les recuerdo que cuando estaba en el Xirona muchos le llamaban el culerdo y suicida despu\u00e9s de ir al orinal y salir a buscar a los suizos y llevarse 7,el mismo que los suizos le remontaron en Copa meti\u00e9ndole una paliza,el mismo que hizo el", "author_id": "2964031048", "created_at": "2019-09-02T13:27:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168515732465946625"], "id": "1168515732465946625"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Alternativa_VOX", "id": "698888254943338497"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}, {"start": 32, "end": 39, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.9727, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.4032, "type": "Organization", "normalized_text": "Parlamento"}, {"start": 199, "end": 204, "probability": 0.6819, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}]}, "in_reply_to_user_id": "698888254943338497", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168459956087132160"}], "text": "@Alternativa_VOX @Santi_ABASCAL @vox_es Gracias a Vox nuestras ideas est\u00e1n representadas en el Parlamento.\nAhora se trata de sumar y ganar.\nPresentarse solos de nuevo en las provincias peque\u00f1as y el Senado es suicida.\nDe los 2,7M de votos del 28A 1M fue a la basura.\nLo mejor es desistir en las provincias peque\u00f1as.", "author_id": "902277562411483136", "created_at": "2019-09-02T13:26:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168515594112720898"], "id": "1168515594112720898"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "author_id": "1025828576921354243", "created_at": "2019-09-02T13:26:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168515529138720769"], "id": "1168515529138720769"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TaniaCrespo3", "id": "1004421298628460547"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "mirrocafort", "id": "124545762"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.7463, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168465028900642821"}], "text": "RT @TaniaCrespo3: @mirrocafort Lo entiende Mar\u00eda, pero necesita colocar su mensaje. El\nobjetivo, el desgaste socialistas. Extra\u00f1a situaci\u00f3n\u2026", "author_id": "792725201956003840", "created_at": "2019-09-02T13:26:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168515454509441026"], "id": "1168515454509441026"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ANANKA63", "id": "280527618"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.9775, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168127689175240705"}], "text": "RT @ANANKA63: Qu\u00e9 linda, ella sabe que la pena de muerte no es aplicable en el Per\u00fa,  lo sabe como lo supo el cobarde suicida, adem\u00e1s si ha\u2026", "author_id": "1017530019365687296", "created_at": "2019-09-02T13:26:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168515429964361728"], "id": "1168515429964361728"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "919060110", "created_at": "2019-09-02T13:25:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168515354101989376"], "id": "1168515354101989376"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "3191954199", "created_at": "2019-09-02T13:25:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168515302029701120"], "id": "1168515302029701120"}, {"text": "a mente de um suicida \u00e9 muito complexa pra voc\u00ea", "author_id": "1039664148177715202", "created_at": "2019-09-02T13:25:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168515182563332097"], "id": "1168515182563332097"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Sillonypipas", "id": "2558953361"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.6681, "type": "Organization", "normalized_text": "DCU"}, {"start": 92, "end": 93, "probability": 0.581, "type": "Other", "normalized_text": "JL"}, {"start": 96, "end": 116, "probability": 0.8801, "type": "Other", "normalized_text": "Superman Man of Steel"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.9096, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168253839713198081"}], "text": "RT @Sillonypipas: Cuarta ronda!! Que pel\u00edcula del DCU te gusta m\u00e1s?? Por ahora ya han ca\u00eddo JL, Superman Man of Steel y Escuadron Suicida,\u2026", "author_id": "1157794466738180096", "created_at": "2019-09-02T13:24:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168515145968095232"], "id": "1168515145968095232"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "236801589", "created_at": "2019-09-02T13:24:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168515025234989057"], "id": "1168515025234989057"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.5055, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.3806, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/RkmJf8NiiN", "expanded_url": "https://twitter.com/affonsosolano/status/1168508218772983811", "display_url": "twitter.com/affonsosolano/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168508218772983811"}], "text": "daora que nem tem o Coringa do Esquadr\u00e3o Suicida nas op\u00e7oes OAIAUAHUAIEIAUAUEIAIAHIAUAUAIA https://t.co/RkmJf8NiiN", "author_id": "1021678759412256769", "created_at": "2019-09-02T13:24:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168514985397374976"], "id": "1168514985397374976"}, {"geo": {"place_id": "33c4b9983fe31b5d"}, "text": "tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad", "author_id": "333013553", "created_at": "2019-09-02T13:24:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168514980074991616"], "id": "1168514980074991616"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "132031001", "created_at": "2019-09-02T13:24:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168514948936458247"], "id": "1168514948936458247"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "2839839351", "created_at": "2019-09-02T13:23:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168514896088240130"], "id": "1168514896088240130"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "589154056", "created_at": "2019-09-02T13:23:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168514870511357953"], "id": "1168514870511357953"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "727255341575057409", "created_at": "2019-09-02T13:23:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168514843915276288"], "id": "1168514843915276288"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "1147271836159369216", "created_at": "2019-09-02T13:23:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168514741142196224"], "id": "1168514741142196224"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "3241394416", "created_at": "2019-09-02T13:23:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168514727179378689"], "id": "1168514727179378689"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.684, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "t\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suicida com a tropinha", "author_id": "1166050578390310915", "created_at": "2019-09-02T13:22:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168514621411602433"], "id": "1168514621411602433"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "1015962567469142018", "created_at": "2019-09-02T13:22:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168514587957878791"], "id": "1168514587957878791"}, {"text": "algu\u00e9m me recomende um t\u00eanis bonito e barato pq o meu inesperadamente se suicidou", "author_id": "4708466795", "created_at": "2019-09-02T13:22:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168514581825802244"], "id": "1168514581825802244"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "1013978241693077504", "created_at": "2019-09-02T13:22:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168514559382106113"], "id": "1168514559382106113"}, {"text": "empezar la ma\u00f1ana escuchando con las ganas es muy suicida vdd q si", "author_id": "964310985770176512", "created_at": "2019-09-02T13:22:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168514494567460864"], "id": "1168514494567460864"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "3810571819", "created_at": "2019-09-02T13:22:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168514492872806400"], "id": "1168514492872806400"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JerrxG13", "id": "340283630"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 69, "probability": 0.6767, "type": "Organization", "normalized_text": "Deportivo los Galeana"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/EUHSQWsPZT", "expanded_url": "https://twitter.com/JerrxG13/status/1168192188200697856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EUHSQWsPZT", "media_key": "3_1168192183205277697"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168192188200697856"}], "text": "RT @JerrxG13: Se SUICIDA en gradas de f\u00fatbol del Deportivo los Galeana...\n\n*Hombre, 40 a\u00f1os aprox https://t.co/EUHSQWsPZT", "author_id": "917163281583767552", "created_at": "2019-09-02T13:22:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168514413009223681"], "id": "1168514413009223681"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RafaelNunezR", "id": "238585086"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "ProcuraduriaRD", "id": "139749254"}, {"start": 42, "end": 58, "username": "PoderJudicialRD", "id": "424485515"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168145469593268225"}], "text": "RT @RafaelNunezR: La @ProcuraduriaRD y el @PoderJudicialRD deben ordenar investigaci\u00f3n a fondo de fiscales y jueces q intervinieron por lib\u2026", "author_id": "1121556795598737408", "created_at": "2019-09-02T13:21:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168514316129263616"], "id": "1168514316129263616"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "author_id": "708690817888751616", "created_at": "2019-09-02T13:21:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168514308260732928"], "id": "1168514308260732928"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "236162120", "created_at": "2019-09-02T13:21:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168514286588768258"], "id": "1168514286588768258"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 205, "end": 221, "tag": "SetembroAmarelo"}], "annotations": [{"start": 206, "end": 220, "probability": 0.7965, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}]}, "text": "Hoje tomando caf\u00e9 com a minha nova roomie ela me contou que o marido se suicidou e a barra que \u00e9 cuidar do filho sozinha. Quando ir\u00e3o levar a sa\u00fade mental a s\u00e9rio? Parar com as gracinhas com esse assunto? #SetembroAmarelo", "author_id": "49153586", "created_at": "2019-09-02T13:20:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168514137690955776"], "id": "1168514137690955776"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ImMummRa", "id": "889152311704113152"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.7658, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.653, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168203552831037440"}], "text": "RT @ImMummRa: \"Desde Esquadr\u00e3o Suicida eu espero bombas vindo dos filmes da DC\"\n\nCARALHO, SUPERA ISSO\n\n\u00c9 um filme de 3 anos atr\u00e1s. Dps teve\u2026", "author_id": "903409343835627520", "created_at": "2019-09-02T13:20:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168514077422948352"], "id": "1168514077422948352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NareHop", "id": "125033823"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167894807793950721"}], "text": "RT @NareHop: Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojon\u2026", "author_id": "289475089", "created_at": "2019-09-02T13:20:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168513978315804673"], "id": "1168513978315804673"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "609536024", "created_at": "2019-09-02T13:20:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168513968756928512"], "id": "1168513968756928512"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Quer\u00e9taro"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 80, "probability": 0.4818, "type": "Place", "normalized_text": "Jardines de la Hacienda"}, {"start": 178, "end": 184, "probability": 0.7517, "type": "Place", "normalized_text": "Sagrada"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/UlRQ2dK2BU", "expanded_url": "https://bit.ly/2kn5rNL", "display_url": "bit.ly/2kn5rNL"}, {"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/0r0MT0IVBj", "expanded_url": "https://twitter.com/CNqueretaro/status/1168513631937544192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0r0MT0IVBj", "media_key": "3_1168513625415454720"}]}, "geo": {"place_id": "d3492c68c5661201"}, "text": "#Quer\u00e9taro \ud83d\udea8| Hombre se suicida al interior de iglesia en Jardines de la Hacienda \n\n\u2022 Entr\u00f3 a misa y despu\u00e9s opt\u00f3 por quitarse la vida en el \u00e1rea de las criptas del templo de la Sagrada Familia\ud83d\udc49\ud83c\udffd https://t.co/UlRQ2dK2BU https://t.co/0r0MT0IVBj", "author_id": "1149439183", "created_at": "2019-09-02T13:18:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168513631937544192"], "id": "1168513631937544192"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "author_id": "957667727749058563", "created_at": "2019-09-02T13:18:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168513625897820160"], "id": "1168513625897820160"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fiscaldoibama", "id": "3355746328"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168506806483791874"}], "text": "RT @fiscaldoibama: Galera, se acalmem. \nJ\u00e1 disse que n\u00e3o coloquei a culpa no desgoverno pelo aquecimento global, mas que eles t\u00eam potencial\u2026", "author_id": "1115381666716037120", "created_at": "2019-09-02T13:18:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168513558977679361"], "id": "1168513558977679361"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "2996106275", "created_at": "2019-09-02T13:18:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168513448055136256"], "id": "1168513448055136256"}, {"text": "Triste historia de esta actriz que a causa de la depresi\u00f3n por el aborto, adem\u00e1s de la violencia y abusos de parte de su novio tom\u00f3 la decisi\u00f3n de acabar con su vida https://t.co/8b9vbM5nDc", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/8b9vbM5nDc", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/actriz-de-bollywood-se-suicida-al-no-poder-superar-depresion-por-aborto-y-abusos-27782", "display_url": "aciprensa.com/noticias/actri\u2026"}]}, "author_id": "1129838561933570049", "created_at": "2019-09-02T13:17:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168513377267834881"], "id": "1168513377267834881"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "334269423", "created_at": "2019-09-02T13:17:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168513318203678720"], "id": "1168513318203678720"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "urisantoangelo", "id": "1085545584516317184"}], "annotations": [{"start": 139, "end": 167, "probability": 0.5853, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Moreno Ferro de Ara\u00fajo"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/BIkpdCyJHr", "expanded_url": "https://satnews.com.br/index.php?m=noticia&a=detail&id=1336", "display_url": "satnews.com.br/index.php?m=no\u2026"}, {"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/wRbITJaTfl", "expanded_url": "https://twitter.com/SNews540/status/1168513194857512960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wRbITJaTfl", "media_key": "3_1168513190323466240"}]}, "in_reply_to_user_id": "1085545584516317184", "text": "@urisantoangelo ficou lotada na tarde de sexta-feira, 30, para a palestra \u201cAtendimento \u00e0 crise suicida\u201d, ministrada pelo m\u00e9dico psiquiatra Rafael Moreno Ferro de Ara\u00fajo.\n\nConfira em: https://t.co/BIkpdCyJHr https://t.co/wRbITJaTfl", "author_id": "1164862714138779648", "created_at": "2019-09-02T13:17:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168513194857512960"], "id": "1168513194857512960"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "msantos_rj", "id": "448212724"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}]}, "in_reply_to_user_id": "448212724", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168508098450984962"}], "text": "@msantos_rj @DaDeivisnan @peterjordan100 Mas se a pessoa se matou ela \u00e9 um suicida, ent\u00e3o aumenta man j\u00e1 q foi uma pessoa a mais se matando", "author_id": "1160029342044495873", "created_at": "2019-09-02T13:16:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168513141594034176"], "id": "1168513141594034176"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 79, "end": 93, "tag": "ListaCompleta"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/Tw4NYY1f1D", "expanded_url": "https://twitter.com/dosinaga2/status/1168242007032127490", "display_url": "twitter.com/dosinaga2/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168242007032127490"}], "text": "En democracia, cada uno se suicida como quiere. Yo amo la vida. MM  con las \ud83d\ude4c. #ListaCompleta. https://t.co/Tw4NYY1f1D", "author_id": "4573832428", "created_at": "2019-09-02T13:16:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168513091061080067"], "id": "1168513091061080067"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "64783432", "created_at": "2019-09-02T13:16:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168513055820570625"], "id": "1168513055820570625"}, {"text": "Me corte con un espejo la mu\u00f1eca y me sangro un toque, ahora voy en el bondi mientras todos piensan que soy una suicida", "author_id": "1105152062", "created_at": "2019-09-02T13:16:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168513001797967874"], "id": "1168513001797967874"}, {"in_reply_to_user_id": "465861727", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168259940504559624"}], "text": "@MoriMurando \"Venha perguntar uma mulher de 75 anos se ela se matou com 16 anos\" \nKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK https://t.co/ZqzwADE5zV", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/ZqzwADE5zV", "expanded_url": "https://twitter.com/Gabriel90936011/status/1168512905987395585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZqzwADE5zV", "media_key": "16_1168512897494016001"}]}, "author_id": "1167591891996688385", "created_at": "2019-09-02T13:16:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168512905987395585"], "id": "1168512905987395585"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "2248880264", "created_at": "2019-09-02T13:15:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168512791340376065"], "id": "1168512791340376065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168512045718876160"}], "text": "Ayudad a mi novio o se suicida https://t.co/GCo9wIBImj", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/GCo9wIBImj", "expanded_url": "https://twitter.com/YungVentolin/status/1168512045718876160", "display_url": "twitter.com/YungVentolin/s\u2026"}]}, "author_id": "1094668518749102080", "created_at": "2019-09-02T13:15:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168512735052730369"], "id": "1168512735052730369"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MARIATOSCANO15", "id": "1912181942"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.6786, "type": "Person", "normalized_text": "CARLINHOS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168399230244917249"}], "text": "RT @MARIATOSCANO15: CARLINHOS NAO SABE O Q SIGNIFICA  A PALAVRA SOFRIMENTO QD FALA SOBRE SUIC\u00cdDIO DA FORMA MAIS ARROGANTE E GROSSEIRA!PERDE\u2026", "author_id": "2917036468", "created_at": "2019-09-02T13:15:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168512696658137091"], "id": "1168512696658137091"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "95982496", "created_at": "2019-09-02T13:15:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168512666454896641"], "id": "1168512666454896641"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "1098012127086944258", "created_at": "2019-09-02T13:14:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168512542358069250"], "id": "1168512542358069250"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "232263071", "created_at": "2019-09-02T13:14:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168512520862294017"], "id": "1168512520862294017"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "author_id": "1147275084471709696", "created_at": "2019-09-02T13:13:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168512219388305408"], "id": "1168512219388305408"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "126144630", "created_at": "2019-09-02T13:13:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168512214136950784"], "id": "1168512214136950784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "706297316945305600", "created_at": "2019-09-02T13:12:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168512090530820096"], "id": "1168512090530820096"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "author_id": "1344943968", "created_at": "2019-09-02T13:12:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168511983844515841"], "id": "1168511983844515841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168249709665902593"}], "text": "a ignor\u00e2ncia MEU PAI DO C\u00c9U\n\ncomportamento suic\u00edda n\u00e3o tem idade! quase perdi minha v\u00f3 com 70 anos por causa da depress\u00e3o... isso pode acontecer com qualquer pessoa. \u00c9 uma doen\u00e7a e n\u00e3o frescura de adolescente. https://t.co/pAIJAZ3KH2", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/pAIJAZ3KH2", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1168249709665902593", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}]}, "author_id": "1116096066716303366", "created_at": "2019-09-02T13:11:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168511875929313280"], "id": "1168511875929313280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/W7xSQ6FNLA", "expanded_url": "https://www.omelete.com.br/filmes/esquadrao-suicida-segunda-sessao-teste-gera-nova-leva-de-bons-comentarios-sobre-o-filme", "display_url": "omelete.com.br/filmes/esquadr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.omelete.com.br/filmes/esquadrao-suicida-segunda-sessao-teste-gera-nova-leva-de-bons-comentarios-sobre-o-filme"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | Segunda sess\u00e3o-teste gera nova leva de bons coment\u00e1rios sobre o filme https://t.co/W7xSQ6FNLA", "author_id": "35020832", "created_at": "2019-09-02T13:11:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168511870367666176"], "id": "1168511870367666176"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "162092271", "created_at": "2019-09-02T13:11:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168511809990680578"], "id": "1168511809990680578"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "362723629", "created_at": "2019-09-02T13:11:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168511772476805121"], "id": "1168511772476805121"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "201139075", "created_at": "2019-09-02T13:11:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168511735621398528"], "id": "1168511735621398528"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "980614996525756417", "created_at": "2019-09-02T13:11:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168511717569179651"], "id": "1168511717569179651"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "1436742752", "created_at": "2019-09-02T13:10:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168511591907807233"], "id": "1168511591907807233"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "thalysonmariano", "id": "70877966"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/SfljzRomi3", "expanded_url": "https://twitter.com/thalysonmariano/status/1168511295022411776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SfljzRomi3", "media_key": "3_1168511291683684355"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168511295022411776"}], "text": "RT @thalysonmariano: - SEU MADRUGA, \u00c9 VDD QUE SUA AV\u00d3 DE 75 ANOS NAO SE MATOU COM 16? https://t.co/SfljzRomi3", "author_id": "1147654162089500673", "created_at": "2019-09-02T13:10:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168511553706110977"], "id": "1168511553706110977"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "author_id": "903627164741980161", "created_at": "2019-09-02T13:10:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168511482277126145"], "id": "1168511482277126145"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "author_id": "1315289960", "created_at": "2019-09-02T13:10:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168511446248042501"], "id": "1168511446248042501"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "thalysonmariano", "id": "70877966"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/SfljzRomi3", "expanded_url": "https://twitter.com/thalysonmariano/status/1168511295022411776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SfljzRomi3", "media_key": "3_1168511291683684355"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168511295022411776"}], "text": "RT @thalysonmariano: - SEU MADRUGA, \u00c9 VDD QUE SUA AV\u00d3 DE 75 ANOS NAO SE MATOU COM 16? https://t.co/SfljzRomi3", "author_id": "1158087891828051968", "created_at": "2019-09-02T13:10:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168511407102595072"], "id": "1168511407102595072"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "leandrodm__", "id": "469785090"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "gravep", "id": "257122932"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.9951, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.9889, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}]}, "in_reply_to_user_id": "469785090", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168511010703073280"}], "text": "@leandrodm__ @gravep Mas suicida hubiese sido jugar mano a mano. Creo que a Boca le falt\u00f3 serenidad para ubicar a quienes podrian haber lastimado a River de contraataque. Siempre es arriesgado un planteo para asegurar el cero, pero a veces es necesario. No se puede analizar nada sin contexto.", "author_id": "206806759", "created_at": "2019-09-02T13:09:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1168511381085331456"], "id": "1168511381085331456"}, {"text": "- SEU MADRUGA, \u00c9 VDD QUE SUA AV\u00d3 DE 75 ANOS NAO SE MATOU COM 16? https://t.co/SfljzRomi3", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/SfljzRomi3", "expanded_url": "https://twitter.com/thalysonmariano/status/1168511295022411776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SfljzRomi3", "media_key": "3_1168511291683684355"}]}, "author_id": "70877966", "created_at": "2019-09-02T13:09:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1168511295022411776"], "id": "1168511295022411776"}, {"text": "\"Roba dell'altro mondo\": Santanch\u00e8, brutto sospetto. Il silenzio del Cav, la mossa suicida di Forza Italia https://t.co/f61PGpOSo8", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/f61PGpOSo8", "expanded_url": "http://bit.ly/2MR6vpR", "display_url": "bit.ly/2MR6vpR"}]}, "author_id": "404145376", "created_at": "2019-09-02T13:09:33.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168511279260196866"], "id": "1168511279260196866"}, {"text": "ontem eu ouvi o testemunho de um pai que perdeu o filho h\u00e1 4 meses para depress\u00e3o, o filho se suicidou :( Foi bem pesado, mas esse pai tinha uma for\u00e7a t\u00e3o grande, falou do acontecido e disse que n\u00e3o tinha nenhum peso na consci\u00eancia, que fez de tudo para que isso n\u00e3o acontecesse..", "author_id": "163245365", "created_at": "2019-09-02T13:09:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168511252747968513"], "id": "1168511252747968513"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "16729159", "created_at": "2019-09-02T13:09:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168511224319041538"], "id": "1168511224319041538"}, {"text": "se suicida un tipo y c quejaba d q la gente llega tarde ... https://t.co/XMSHqHRRdS", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/XMSHqHRRdS", "expanded_url": "https://twitter.com/tongobelga/status/1168477135209750529", "display_url": "twitter.com/tongobelga/sta\u2026"}]}, "author_id": "397648135", "created_at": "2019-09-02T13:09:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168511206539309057"], "id": "1168511206539309057"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AliceSpancer", "id": "507689652"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "Carlinhosmaiaof", "id": "805922985483862016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168439727005020160"}], "text": "RT @AliceSpancer: @Carlinhosmaiaof Falar para um poss\u00edvel suicida ou algu\u00e9m com depress\u00e3o \"se mata\" \u00e9 mais que irrespons\u00e1vel, \u00e9 criminoso.\u2026", "author_id": "1139517428428345344", "created_at": "2019-09-02T13:08:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168511120417710080"], "id": "1168511120417710080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168249709665902593"}], "text": "Vamo pergunt\u00e1 a senhora de 76 anos pq ela se matou com 16 https://t.co/qa35m3Djwh", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/qa35m3Djwh", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1168249709665902593", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}]}, "author_id": "1278400488", "created_at": "2019-09-02T13:08:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168511060263014400"], "id": "1168511060263014400"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ChavoFuchs", "id": "206806759"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "gravep", "id": "257122932"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.991, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.913, "type": "Organization", "normalized_text": "Am\u00e9rica"}, {"start": 168, "end": 171, "probability": 0.4414, "type": "Other", "normalized_text": "Copa"}, {"start": 205, "end": 208, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}]}, "in_reply_to_user_id": "206806759", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168510560142594049"}], "text": "@ChavoFuchs @gravep S\u00ed, es cierto. Igualmente, parece muy suicida especular con la fineza que pueda tener River, el mejor equipo de Am\u00e9rica. Imagino otro partido en la Copa porque, adem\u00e1s, los volantes de Boca jugaron inc\u00f3modos y superpuestos.", "author_id": "469785090", "created_at": "2019-09-02T13:08:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168511010703073280"], "id": "1168511010703073280"}, {"text": "Bom dia p vc que nunca viu um velho de 70 anos q se suicidou aos 16", "author_id": "131921564", "created_at": "2019-09-02T13:08:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168510998082392064"], "id": "1168510998082392064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 100, "probability": 0.6363, "type": "Person", "normalized_text": "carlinhos"}]}, "text": "Com sa\u00fade mental n\u00e3o se brinca e n\u00e3o se d\u00e1 bronca, quem n\u00e3o t\u00e1 preocupado com os dizeres dp carlinhos maia deve ser pq n\u00e3o teve amigo que se matou por depress\u00e3o", "author_id": "2383806773", "created_at": "2019-09-02T13:08:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168510978532593665"], "id": "1168510978532593665"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ticoayarza", "id": "277519792"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "in_reply_to_user_id": "277519792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168369230594674688"}], "text": "@ticoayarza @esquinabaja @blogcyh Es por las huevas, lleva sangre del cobarde suicida, ese que siempre buscaba r\u00e9ditos politicos de las desgracias.", "author_id": "983358239311106048", "created_at": "2019-09-02T13:08:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168510977211588608"], "id": "1168510977211588608"}, {"text": "usou o famoso discurso do \"tal pessoa j\u00e1 passou por tal coisa, e nem por isso se matou\"", "author_id": "1090897189", "created_at": "2019-09-02T13:08:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168510963764449280"], "id": "1168510963764449280"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elikatakimoto", "id": "3316550554"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168468262415425536"}], "text": "RT @elikatakimoto: Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que\u2026", "author_id": "157094079", "created_at": "2019-09-02T13:08:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168510897691811840"], "id": "1168510897691811840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "atiliopetrocell", "id": "1193061739"}]}, "in_reply_to_user_id": "1193061739", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168500462154391553"}], "text": "@atiliopetrocell Una pregunta, la gente que se suicida sufre de depresi\u00f3n o alguno de los estados que ud describe pueden llevar a una persona al suicidio?", "author_id": "146572269", "created_at": "2019-09-02T13:07:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168510884370702337"], "id": "1168510884370702337"}], "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 1449, "tweet_count": 60019, "listed_count": 3}, "username": "soueuadiana", "verified": false, "id": "1102001720165654528", "name": "roleta de terminal lula 13"}, {"public_metrics": {"followers_count": 249527, "following_count": 1225, "tweet_count": 19459, "listed_count": 385}, "username": "elikatakimoto", "verified": true, "id": "3316550554", "name": "Elika Takimoto", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 142, "tweet_count": 72659, "listed_count": 1}, "username": "HermiSolis", "verified": false, "id": "4864682211", "name": "j.Hermi Solis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 113158, "following_count": 1810, "tweet_count": 14477, "listed_count": 679}, "username": "joanbaldovi", "verified": true, "id": "378944786", "name": "Joan Baldov\u00ed ;)", "location": "Sueca, Pa\u00eds Valenci\u00e0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 73, "tweet_count": 684, "listed_count": 0}, "username": "douglas_sporto", "verified": false, "id": "82953674", "name": "Professor DG"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1587, "following_count": 1145, "tweet_count": 49380, "listed_count": 2}, "username": "GODKJG", "verified": false, "id": "906862698176151552", "name": "ray", "location": "L-1485"}, {"public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 522, "tweet_count": 15275, "listed_count": 9}, "username": "ImMummRa", "verified": false, "id": "889152311704113152", "name": "\u042f\u0430\u043c\u043e\u0438 Bat Spider Forever", "location": "Brasil/Gotham"}, {"public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 1246, "tweet_count": 37049, "listed_count": 1}, "username": "bliradaniel", "verified": false, "id": "832262568412594177", "name": "Daniel Lira\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udd34\u26ab Meeengo! \ud83d\udde3\ufe0f", "location": "Piau\u00ed/Bras\u00edlia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1346033, "following_count": 1031, "tweet_count": 232190, "listed_count": 2610}, "username": "roxmo", "verified": true, "id": "17752026", "name": "Roger Rocha Moreira", "location": "SP, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9655, "following_count": 2667, "tweet_count": 194593, "listed_count": 142}, "username": "RafaXambo", "verified": false, "id": "230474195", "name": "Rafa Xamb\u00f3", "location": "Val\u00e8ncia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 99851, "following_count": 4495, "tweet_count": 30354, "listed_count": 522}, "username": "GVAsanitat", "verified": true, "id": "423423050", "name": "GVA Sanitat", "location": "Val\u00e8ncia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 1021, "tweet_count": 25544, "listed_count": 2}, "username": "Lorraine_1955", "verified": false, "id": "1104917983758090241", "name": "Lorraine \"La Tota\" \ud83d\udc9e\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 1622, "tweet_count": 25329, "listed_count": 0}, "username": "Santiag80101948", "verified": false, "id": "1152338208988028929", "name": "Rogelito, Estrella \ud83c\udf1f del Alba."}, {"public_metrics": {"followers_count": 5494, "following_count": 2277, "tweet_count": 99230, "listed_count": 2}, "username": "EuLeandroMoraes", "verified": false, "id": "59818340", "name": "Leandro Moraes \ud83d\udc3c", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 566, "tweet_count": 25665, "listed_count": 1}, "username": "ednardu", "verified": false, "id": "210524638", "name": "Ednardo de Oliveira\ud83d\udea9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1152527, "following_count": 515, "tweet_count": 266770, "listed_count": 1040}, "username": "DiarioPE", "verified": true, "id": "24237705", "name": "Diario de Pernambuco", "location": "Recife-PE, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 4448, "tweet_count": 14316, "listed_count": 3}, "username": "JunioLula", "verified": false, "id": "1103807035030802437", "name": "Queiroz", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 889, "tweet_count": 10456, "listed_count": 0}, "username": "georgiasoueu", "verified": false, "id": "54207498", "name": "dona gigi", "location": "Lages, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11290, "following_count": 109, "tweet_count": 2761, "listed_count": 18}, "username": "toni_roberto", "verified": false, "id": "44927867", "name": "Toni Roberto \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "location": "Maring\u00e1 - PR"}, {"public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 1262, "tweet_count": 57707, "listed_count": 0}, "username": "gaboardi2000", "verified": false, "id": "4827781317", "name": "l\u00eddimo bilateral", "location": "------------------------------"}, {"public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 5000, "tweet_count": 41342, "listed_count": 5}, "username": "the_saiko", "verified": false, "id": "1403533609", "name": "The Saiko"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 268, "tweet_count": 12449, "listed_count": 0}, "username": "pimientads", "verified": false, "id": "970359789237755904", "name": "Pimienta", "location": "dtyjutdfghfgkdh"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13807, "following_count": 192, "tweet_count": 613, "listed_count": 6}, "username": "antissmais", "verified": false, "id": "1125391472726093825", "name": "Antissociais+", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15773, "following_count": 2986, "tweet_count": 283675, "listed_count": 66}, "username": "LuisRosarioM", "verified": false, "id": "261330492", "name": "Luis Rosario Moreno:.", "location": "Boston, MA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 0, "tweet_count": 2901, "listed_count": 0}, "username": "shekinahportal1", "verified": false, "id": "1004926690022363136", "name": "Shekinah Portal", "location": "Curitiba, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 342, "tweet_count": 14968, "listed_count": 0}, "username": "Aquela__s", "verified": false, "id": "943176776183894018", "name": "Me inclua fora dessa", "location": "Manaus, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 141, "tweet_count": 12428, "listed_count": 1}, "username": "Primicias_FM", "verified": false, "id": "1088884416745799686", "name": "Radio Primicias de la Cultura 104.1 fm", "location": "Ambato, Ecuador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 115989, "following_count": 23, "tweet_count": 101417, "listed_count": 1086}, "username": "XHespanol", "verified": true, "id": "722950850", "name": "China Xinhua Espa\u00f1ol", "location": "\u5317\u4eac, \u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5944, "following_count": 5909, "tweet_count": 45093, "listed_count": 2}, "username": "accastel00", "verified": false, "id": "105763172", "name": "Arlete Aparecida Martins Coelho Castelo", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1590, "following_count": 823, "tweet_count": 65184, "listed_count": 1}, "username": "julyvalene", "verified": false, "id": "1089468919", "name": "July Valene \ud83e\udda1\ud83c\udf0e\ud83c\udf08", "location": "no cora\u00e7\u00e3o do Heitor "}, {"public_metrics": {"followers_count": 4185, "following_count": 4393, "tweet_count": 272, "listed_count": 0}, "username": "o_profetadiario", "verified": false, "id": "1056310579038744576", "name": "O Profeta Di\u00e1rio HP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2120, "following_count": 3221, "tweet_count": 22099, "listed_count": 0}, "username": "logoeubrenda", "verified": false, "id": "707037016597405696", "name": "morena jambo", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 156541, "following_count": 824, "tweet_count": 236546, "listed_count": 300}, "username": "whomath", "verified": false, "id": "160394832", "name": "matheus", "location": "Recife, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 440, "tweet_count": 19825, "listed_count": 3}, "username": "canario72726443", "verified": false, "id": "1011296626567196672", "name": "Soy de canarias", "location": "Las Palmas de Gran Canaria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2241, "following_count": 997, "tweet_count": 66343, "listed_count": 33}, "username": "lasierrayelrio", "verified": false, "id": "2190214628", "name": "Jos\u00e9 de la Sierra \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "location": "Murcia, Jijona, Elche, Alcoy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 1342, "tweet_count": 19526, "listed_count": 0}, "username": "Luther0905", "verified": false, "id": "701799357436325888", "name": "Luther King", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1930, "following_count": 4046, "tweet_count": 34144, "listed_count": 1}, "username": "nicktuita", "verified": false, "id": "1047237016335896578", "name": "mundinho salles \ud83c\udfad\u2601\ufe0f", "location": "Hellcife"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6517, "following_count": 6816, "tweet_count": 435050, "listed_count": 1}, "username": "marioasouza72", "verified": false, "id": "3378088599", "name": "VOTO \u00daTIL DERROTA O IN\u00daTIL", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 1322, "tweet_count": 223405, "listed_count": 1}, "username": "JulioMotta1966", "verified": false, "id": "777562973820911617", "name": "Julio Motta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 643, "tweet_count": 17444, "listed_count": 0}, "username": "lucianonovaeees", "verified": false, "id": "969764896261988357", "name": "Agroboi", "location": "Par\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 1141, "tweet_count": 10324, "listed_count": 0}, "username": "oleolacerda", "verified": false, "id": "259245753", "name": "leo", "location": "Para\u00edba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1866, "following_count": 1533, "tweet_count": 14342, "listed_count": 0}, "username": "nmoronte", "verified": false, "id": "851873796", "name": "nat", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 488, "tweet_count": 43611, "listed_count": 0}, "username": "nairdfilipa", "verified": false, "id": "3296315436", "name": "nair", "location": "2870"}, {"public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 247, "tweet_count": 4600, "listed_count": 0}, "username": "MiguelJ1810", "verified": false, "id": "1102545632487788544", "name": "Jesus \u2694", "location": "margem sul "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 553, "tweet_count": 15891, "listed_count": 18}, "username": "_flavialisboa_", "verified": false, "id": "58782814", "name": "Fl\u00e1via Montenegro", "location": "Natal, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3018, "following_count": 4935, "tweet_count": 64256, "listed_count": 12}, "username": "biillieelixx", "verified": false, "id": "755489156797718530", "name": "Oce.\ud835\ude70.n Eyes - \ud83e\udd51 O Hobbit \u221e Petista gostosa", "location": "Geek/Bookstan/Nerd"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19236, "following_count": 292, "tweet_count": 25040, "listed_count": 62}, "username": "terraverso", "verified": false, "id": "894401356689231877", "name": "Terraverso", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 484, "tweet_count": 26339, "listed_count": 0}, "username": "crifftanoff", "verified": false, "id": "1912341024", "name": "\ud835\ude79\ud835\ude98\ud835\ude91\ud835\ude97 \ud83c\uddf3\ud83c\uddec", "location": "Serafina Corr\u00eaa, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1713, "following_count": 1060, "tweet_count": 18106, "listed_count": 1}, "username": "DudaMazziero", "verified": false, "id": "3394996067", "name": "Eduarda", "location": "Chapec\u00f3, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 3922, "tweet_count": 62215, "listed_count": 5}, "username": "matheusqrz99", "verified": false, "id": "1016355037864431621", "name": "Matheus Queiroz (31/45) \ud83d\udd30", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 443, "tweet_count": 12342, "listed_count": 2}, "username": "singularityhjn", "verified": false, "id": "1032786732373233664", "name": "\ud835\ude8b\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\udea3\ud835\udea3 \ud835\udea0\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude90 \u1d50\u1d48\u1dbb\u02e2 \u00b2\u00b9 \ud83d\udccc sope au\ud83d\udccc", "location": "  .\uff61.:*\u2727 epiphany"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3626, "following_count": 3475, "tweet_count": 96993, "listed_count": 0}, "username": "AngelesGiral", "verified": false, "id": "526612444", "name": "angeles giraldez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 874, "tweet_count": 3734, "listed_count": 2}, "username": "skzsummer", "verified": false, "id": "956516898149199872", "name": "\u2605\u2729\u2605\ud835\udc3e\ud835\udc52\ud835\udc62\ud835\udc59\ud835\udc59z", "location": "bela meu match\ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 60, "tweet_count": 30, "listed_count": 0}, "username": "CaletRamos1", "verified": false, "id": "1162518191958089729", "name": "Calet Ramos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 494573, "following_count": 922, "tweet_count": 10196, "listed_count": 1252}, "username": "juanma_rguez", "verified": true, "id": "265484185", "name": "Juanma Rodr\u00edguez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "location": "Cicely, Alaska"}, {"public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 446, "tweet_count": 3272, "listed_count": 0}, "username": "Txema85553254", "verified": false, "id": "1029337459925110785", "name": "Txema"}, {"public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 332, "tweet_count": 214544, "listed_count": 34}, "username": "Carine_Cobalt", "verified": false, "id": "143552392", "name": "Carine", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 4882, "tweet_count": 2473, "listed_count": 0}, "username": "chawillbur", "verified": false, "id": "1163606830452543488", "name": "el_chori", "location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2809, "following_count": 795, "tweet_count": 22073, "listed_count": 6}, "username": "MonicaLilianR", "verified": false, "id": "704110363973783552", "name": "\u2661 Moni \u2728 Nefroasthetic", "location": "en tu cora \ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 1130, "tweet_count": 1349, "listed_count": 0}, "username": "rosacis10", "verified": false, "id": "1049841100498894848", "name": "Rosa \u2b50\ufe0f", "location": "Minas Gerais, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2375, "following_count": 4876, "tweet_count": 114017, "listed_count": 0}, "username": "MaryGuevara1967", "verified": false, "id": "958696727908880384", "name": "MaryGuevara", "location": "Caracas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 788973, "following_count": 2919, "tweet_count": 688556, "listed_count": 2729}, "username": "EfectoCocuyo", "verified": true, "id": "2941644267", "name": "Efecto Cocuyo", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 105, "tweet_count": 31458, "listed_count": 15}, "username": "Intheddark", "verified": false, "id": "204094400", "name": "Nadia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38550, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "username": "Nemo_Gonzalez2", "verified": false, "id": "3000156695", "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires "}, {"public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 502, "tweet_count": 5225, "listed_count": 2}, "username": "patheticblack", "verified": false, "id": "3056625587", "name": "S E R P E N T E \ud83d\udc0d", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 2209, "tweet_count": 3271, "listed_count": 0}, "username": "Therealtopo", "verified": false, "id": "265556875", "name": "Topo", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3754, "following_count": 3454, "tweet_count": 160096, "listed_count": 60}, "username": "aleazul", "verified": false, "id": "52545752", "name": "Ale Miranda\u267b\ufe0f", "location": "Las Condes, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2892, "following_count": 1974, "tweet_count": 479835, "listed_count": 42}, "username": "carbonarios", "verified": false, "id": "110248323", "name": "FANTASMA COMUNISTA 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "location": "Salvador, BA, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2467, "following_count": 2056, "tweet_count": 133869, "listed_count": 19}, "username": "__Ricota", "verified": false, "id": "112892996", "name": "queijinho sem gra\u00e7a \u2022 \ud83e\udd88", "location": "PE/PB"}, {"public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 293, "tweet_count": 18891, "listed_count": 1}, "username": "VivinhaCosta", "verified": false, "id": "49182399", "name": "Vivi \u2077 \ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude80\ud83d\ude80", "location": "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8 "}, {"public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 304, "tweet_count": 20089, "listed_count": 0}, "username": "waawww69", "verified": false, "id": "3040150441", "name": "swm"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14926, "following_count": 111, "tweet_count": 11007, "listed_count": 24}, "username": "MadelnTunisia", "verified": false, "id": "1163804360075370498", "name": "\u0627\u0644\u062a\u0648\u0646\u0633\u064a\ud83c\uddf9\ud83c\uddf3", "location": "Ilha de Fran\u00e7a, Fran\u00e7a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 2653, "tweet_count": 96347, "listed_count": 10}, "username": "Aquilestp", "verified": false, "id": "615101105", "name": "Aquiles Ponsson D"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1492, "following_count": 1749, "tweet_count": 49026, "listed_count": 29}, "username": "FrenkCambiaghi", "verified": false, "id": "1014738026", "name": "Frenk\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "location": "MONZA- ITALIA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 646, "tweet_count": 92407, "listed_count": 1}, "username": "Ricardo08780243", "verified": false, "id": "1094791729813880835", "name": "David"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6163550, "following_count": 2681, "tweet_count": 139180, "listed_count": 5846}, "username": "petrogustavo", "verified": true, "id": "49849732", "name": "Gustavo Petro", "location": "\u00dcT: 4.650541,-74.074043"}, {"public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 292, "tweet_count": 4876, "listed_count": 1}, "username": "the_fannysf", "verified": false, "id": "1118909174669303809", "name": "Lula 22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udfe5", "location": "Distrito Federal, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2232, "following_count": 2257, "tweet_count": 48457, "listed_count": 5}, "username": "Tadmor2", "verified": false, "id": "579238596", "name": "Tadmor \ud83d\udc9c\ud83d\udd3b\u267b\ufe0f\ud83c\udf0d", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 1593, "tweet_count": 27209, "listed_count": 2}, "username": "bibiflamess", "verified": false, "id": "836694876", "name": "love", "location": "Los Angeles, CA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 554, "tweet_count": 45095, "listed_count": 3}, "username": "SrtaLiSuYan", "verified": false, "id": "3795289523", "name": "\ubbf8\uc2a4 \uc774\uc218\uc580", "location": "Simsala Kpop"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18979, "following_count": 990, "tweet_count": 99091, "listed_count": 104}, "username": "NareHop", "verified": false, "id": "125033823", "name": "\u0418\u03b1\u044fe\u043d\u00f8\u03c1 | H\u00e9ctor Toro", "location": "Ubicaci\u00f3n: Isla Mele\u00ea (Cadiz)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11763, "following_count": 8647, "tweet_count": 240200, "listed_count": 105}, "username": "pilarneo58", "verified": false, "id": "374588811", "name": "PILAR MONREAL\u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b\ud83c\udf97", "location": "Moncofa, Comunidad Valenciana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3207, "following_count": 3122, "tweet_count": 106681, "listed_count": 0}, "username": "eviesebs", "verified": false, "id": "1593898964", "name": "L. 13 \u2b50"}, {"public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 1119, "tweet_count": 30560, "listed_count": 1}, "username": "Haspa56", "verified": false, "id": "336745377", "name": "Haspa Miranda", "location": "Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 1353, "tweet_count": 47591, "listed_count": 3}, "username": "lsvegguk97", "verified": false, "id": "840551158850736128", "name": "\ud835\udc5a\ud835\udc56\u2077", "location": "\ud83d\udc3e\ud835\uddf4\ud835\uddf0\ud835\uddf3 \ud835\uddf6\ud835\uddfb \ud835\ude01\ud835\uddfc\ud835\uddf8\ud835\ude06\ud835\uddfc "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1545, "following_count": 465, "tweet_count": 210892, "listed_count": 29}, "username": "sherlockds", "verified": false, "id": "452363201", "name": "pond pela gl\u00f3ria eterna", "location": "condomin\u00edo no superhell "}, {"public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 1021, "tweet_count": 125171, "listed_count": 4}, "username": "josegco", "verified": false, "id": "159887027", "name": "el contestatario 1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 3043, "tweet_count": 50045, "listed_count": 4}, "username": "isahuizi", "verified": false, "id": "53950791", "name": "ISABEL HUIZI CASTILLO", "location": "Caracas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 1964, "tweet_count": 122293, "listed_count": 5}, "username": "kari_0303", "verified": false, "id": "806268114245746689", "name": "Kari 13\ud83d\udcd6 reinode\u26b1\ufe0f+\u00e9 assim que come\u00e7a", "location": "Salvador, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 488, "tweet_count": 519, "listed_count": 0}, "username": "DiabaIconica", "verified": false, "id": "1167197439734009863", "name": "Diaba Ic\u00f4nica", "location": "Inferno"}, {"public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 283, "tweet_count": 10230, "listed_count": 0}, "username": "linecruzc", "verified": false, "id": "320831710", "name": "line"}, {"public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 440, "tweet_count": 19385, "listed_count": 0}, "username": "cibellestefany", "verified": false, "id": "3133792787", "name": "CSt\u00e9fany ART \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "location": "Itabira, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 2405, "tweet_count": 17316, "listed_count": 3}, "username": "edsantos211", "verified": false, "id": "333000444", "name": "Eduardo Santos", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 755, "tweet_count": 1603, "listed_count": 0}, "username": "thimenesess", "verified": false, "id": "812672921936293889", "name": "Thiago #Lula13\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 56, "tweet_count": 519, "listed_count": 0}, "username": "SabrynaErica", "verified": false, "id": "1007661455603363840", "name": "ESabryna"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 35, "tweet_count": 1642, "listed_count": 0}, "username": "matiastmarquez", "verified": false, "id": "270554648", "name": "matimarque"}, {"public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 362, "tweet_count": 11728, "listed_count": 4}, "username": "ujerte", "verified": false, "id": "2332327350", "name": "Igualitarista", "location": "Un pais hembrista"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1837, "following_count": 908, "tweet_count": 39487, "listed_count": 0}, "username": "Severinoog", "verified": false, "id": "301200100", "name": "Gabriel Severino", "location": "Florian\u00f3polis, Santa Catarina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 427, "tweet_count": 25582, "listed_count": 3}, "username": "Kingmar97", "verified": false, "id": "717288667233038336", "name": "Kingmar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2505, "following_count": 1320, "tweet_count": 59526, "listed_count": 37}, "username": "RayoGarcia", "verified": false, "id": "101830584", "name": "Yeray Garc\u00eda", "location": "Orihuela (Alicante)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 303, "tweet_count": 185436, "listed_count": 0}, "username": "_FatimaMara_", "verified": false, "id": "59794997", "name": "\ud83d\udea9\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc8e\ud83d\udc51\ud83c\udf4113", "location": "Lagarto, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 781, "tweet_count": 24743, "listed_count": 1}, "username": "sethjeferson", "verified": false, "id": "1108986518", "name": "Juma Marru\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 1003, "tweet_count": 19390, "listed_count": 0}, "username": "ackerzoldy", "verified": false, "id": "953781143664578563", "name": "\ud835\udd8b\ud835\udd8a\ud835\udd97 \u22ac", "location": "."}, {"public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 421, "tweet_count": 5963, "listed_count": 0}, "username": "eva_luna_02", "verified": false, "id": "790609183196471297", "name": "EVA", "location": "8200"}, {"public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 963, "tweet_count": 75821, "listed_count": 4}, "username": "LeiteAzedo5", "verified": false, "id": "1105146514538668032", "name": "Leite Azedo Oficial", "location": "BH"}, {"public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 2369, "tweet_count": 32404, "listed_count": 8}, "username": "delaconcharex", "verified": false, "id": "1029272166", "name": "Antonio de la Concha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 1101, "tweet_count": 82842, "listed_count": 3}, "username": "edssonrodrigues", "verified": false, "id": "198218526", "name": "Edson Rodrigues", "location": "Gua\u00edba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 242, "tweet_count": 12324, "listed_count": 2}, "username": "brnarciso_", "verified": false, "id": "165911575", "name": "calvo do rio \ud83d\udc06", "location": "Campo Novo dos Parecis - MT"}, {"public_metrics": {"followers_count": 176957, "following_count": 816, "tweet_count": 76674, "listed_count": 396}, "username": "YgorFremo", "verified": true, "id": "129643876", "name": "Ygor Fr\u00ebmo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1329, "following_count": 1089, "tweet_count": 26389, "listed_count": 1}, "username": "Robsondeaguiar", "verified": false, "id": "47166929", "name": "Robson de Aguiar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "location": "Brasil - S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 4, "tweet_count": 160, "listed_count": 1}, "username": "amt_sp", "verified": false, "id": "1154173583159115782", "name": "AMT_SP", "location": "Estado de S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1307, "following_count": 1378, "tweet_count": 61732, "listed_count": 0}, "username": "mariasblue", "verified": false, "id": "1020966374", "name": "Loirinha Swiftie Comunista"}, {"public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 376, "tweet_count": 123629, "listed_count": 0}, "username": "kathraof", "verified": false, "id": "4868206888", "name": "Kathr\u00e3o \u2720", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1737, "following_count": 1483, "tweet_count": 210246, "listed_count": 6}, "username": "michelesw7", "verified": false, "id": "179481498", "name": "michelle", "location": "In a galaxy far far away"}, {"public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 1641, "tweet_count": 63958, "listed_count": 0}, "username": "flavia_jorn", "verified": false, "id": "1274106084", "name": "Flavia Lula \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 524, "tweet_count": 2719, "listed_count": 0}, "username": "CarttaMaria", "verified": false, "id": "1152004877960265730", "name": "Maria Cartta", "location": "Macei\u00f3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 839529, "following_count": 3297, "tweet_count": 72541, "listed_count": 2522}, "username": "veramagalhaes", "verified": true, "id": "19667016", "name": "Vera Magalh\u00e3es", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9934, "following_count": 2386, "tweet_count": 85877, "listed_count": 113}, "username": "VanMaddle1", "verified": false, "id": "873342976461852672", "name": "Uncanny \u00cd\u00f1igo Rodr\u00edguez \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "location": "Bilbao"}, {"public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 1803, "tweet_count": 31298, "listed_count": 44}, "username": "ratacol", "verified": false, "id": "106478307", "name": "Javi Iglesias- Ratacol", "location": "Oviedo y Sotrondio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 128, "tweet_count": 7411, "listed_count": 0}, "username": "_HeyJaquee", "verified": false, "id": "1648066470", "name": "HeyJ \u2650", "location": "Lost"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1743, "following_count": 34, "tweet_count": 12483, "listed_count": 9}, "username": "looking4wd", "verified": false, "id": "4373597218", "name": "Looking Forward"}, {"public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 502, "tweet_count": 18992, "listed_count": 0}, "username": "alexfelici", "verified": false, "id": "142213964", "name": "A F\ud83d\udc2c pangolino amoroso e dudu dadada", "location": "Vivo nella bellissima Gent (Oo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 425, "tweet_count": 10838, "listed_count": 0}, "username": "zunigaaliaga", "verified": false, "id": "991259857", "name": "Miguel Zu\u00f1iga Aliaga"}, {"public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 509, "tweet_count": 17031, "listed_count": 0}, "username": "Peru_peor", "verified": false, "id": "774563785054887937", "name": "La Morsa Anticaviar", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2793, "following_count": 4534, "tweet_count": 55522, "listed_count": 4}, "username": "Gh0stdance", "verified": false, "id": "1145493984141336577", "name": "Ghostdance", "location": "Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 120, "tweet_count": 17266, "listed_count": 0}, "username": "damidnaiboi", "verified": false, "id": "1634459642", "name": "ferch"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1861, "following_count": 1954, "tweet_count": 47620, "listed_count": 0}, "username": "Roger_Turc", "verified": false, "id": "832580837891833856", "name": "LULA PRESIDENTE 13 \u2764\ufe0f", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 309, "tweet_count": 18502, "listed_count": 0}, "username": "MGivisiez", "verified": false, "id": "3913630517", "name": "mayara"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1827, "following_count": 1414, "tweet_count": 47414, "listed_count": 36}, "username": "CompromisSCT", "verified": false, "id": "2467028256", "name": "Sectorials Comprom\u00eds", "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 692, "tweet_count": 32283, "listed_count": 0}, "username": "vtnovela", "verified": false, "id": "1442699701", "name": "v\u00ea TV"}, {"public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 2048, "tweet_count": 40802, "listed_count": 2}, "username": "Aninha_0909", "verified": false, "id": "3127336234", "name": "Ana \u2022 a book lover \ud83c\udf3c", "location": "lendo algum manhwa..."}, {"public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 1028, "tweet_count": 46058, "listed_count": 11}, "username": "Nomuchodeque", "verified": false, "id": "125076571", "name": "\u2666 N O M U \u2666", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1217, "following_count": 1891, "tweet_count": 51434, "listed_count": 18}, "username": "chochitoo", "verified": false, "id": "95815957", "name": "Sofi Fu\u03b7kst\u03b1r\u2665", "location": "Chochitolandia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 640, "tweet_count": 8686, "listed_count": 0}, "username": "mariana97097695", "verified": false, "id": "1061241144464543745", "name": "Mari \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1580, "following_count": 1616, "tweet_count": 89164, "listed_count": 1}, "username": "WalterRicardoR5", "verified": false, "id": "913513096144211968", "name": "Walter Ricardo Russo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 713, "tweet_count": 1668, "listed_count": 0}, "username": "BraidaAmado", "verified": false, "id": "1157432621015732225", "name": "LUIS AMADO BRAIDA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3044, "following_count": 261, "tweet_count": 70549, "listed_count": 0}, "username": "ShuteQueSoy", "verified": false, "id": "3436987505", "name": "Shute Q Soy\u00ae\u2122", "location": "Con los pies sobre la tierra!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2150, "following_count": 1970, "tweet_count": 74978, "listed_count": 2}, "username": "Carmencita_1908", "verified": false, "id": "269217224", "name": "\ud83c\udf83 Peque Mal\u00e9fica \ud83c\udf83", "location": "En un mundo alterno. "}, {"public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 892, "tweet_count": 8887, "listed_count": 5}, "username": "gcsilvax", "verified": false, "id": "775968446", "name": "Gee", "location": "anywhere"}, {"public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 565, "tweet_count": 106283, "listed_count": 2}, "username": "nathamii", "verified": false, "id": "23944674", "name": "nathami", "location": "saturn"}, {"public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 429, "tweet_count": 15245, "listed_count": 3}, "username": "goldenosense", "verified": false, "id": "2640675915", "name": "erica\ud83c\udf1b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1112, "following_count": 1643, "tweet_count": 98247, "listed_count": 5}, "username": "misscari2011", "verified": false, "id": "162939101", "name": "MISS CARI", "location": "Bella Vista, AR"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6784, "following_count": 1984, "tweet_count": 107140, "listed_count": 17}, "username": "PeQuiTaS_74", "verified": false, "id": "288873273", "name": "MaReA \u2b50", "location": " Ciudad de la Furia \u2606"}, {"public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 200, "tweet_count": 4811, "listed_count": 0}, "username": "maleingino1", "verified": false, "id": "1152822818918359040", "name": "male", "location": "Puerto Madryn, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 390, "tweet_count": 3036, "listed_count": 0}, "username": "PandxDemon", "verified": false, "id": "860166926542262272", "name": "Lindinha", "location": "Queria saber tamb\u00e9m "}, {"public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 162, "tweet_count": 5795, "listed_count": 0}, "username": "martindurand1", "verified": false, "id": "450097648", "name": "MADE", "location": "mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 60292, "following_count": 192, "tweet_count": 97696, "listed_count": 379}, "username": "JerrxG13", "verified": false, "id": "340283630", "name": "Jerrx Galicia", "location": "TODOaTITULOpersonal M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4644, "following_count": 4807, "tweet_count": 46328, "listed_count": 11}, "username": "fatshi55", "verified": false, "id": "1571701525", "name": "F\u00e1tima Gomes", "location": "Santos/ Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 308, "tweet_count": 24148, "listed_count": 9}, "username": "mannyacex", "verified": false, "id": "4846586533", "name": "\ud83c\udfa7Manny\ud83d\udcf2\ud83c\udfaeAceX\ud83d\udcbb", "location": "Puerto Rico, USA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 672, "tweet_count": 3397, "listed_count": 8}, "username": "grolodemar", "verified": false, "id": "574020850", "name": "Vane Vila", "location": "Porto do Son, Galiza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4166, "following_count": 2312, "tweet_count": 4092, "listed_count": 64}, "username": "copgalicia", "verified": false, "id": "1098979897", "name": "Colexio Oficial de Psicolox\u00eda de Galicia", "location": "Galicia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 2670, "tweet_count": 8035, "listed_count": 0}, "username": "SASSYDELPUEBLO", "verified": false, "id": "142754887", "name": "SASSY \ud83d\udc9a", "location": "ARGENTINA!!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3335, "following_count": 1549, "tweet_count": 119881, "listed_count": 27}, "username": "Bleuitup", "verified": false, "id": "77794046", "name": "Bleu", "location": ":^)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 133, "tweet_count": 11081, "listed_count": 0}, "username": "LeydiCarneiro", "verified": false, "id": "440570712", "name": "Laydi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 251, "tweet_count": 21557, "listed_count": 0}, "username": "MatheusLeske", "verified": false, "id": "769396098108628992", "name": "Leske", "location": "alannaxavierr"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1621, "following_count": 1962, "tweet_count": 84137, "listed_count": 11}, "username": "pelandusko", "verified": false, "id": "301156885", "name": "Manolo el Rasca", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 781, "tweet_count": 7487, "listed_count": 0}, "username": "Bafoai", "verified": false, "id": "4898290090", "name": "STL", "location": "Minas Gerais, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15245633, "following_count": 809, "tweet_count": 641, "listed_count": 17271}, "username": "felipeneto", "verified": true, "id": "14128609", "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1383, "following_count": 472, "tweet_count": 2149894, "listed_count": 44}, "username": "odio_nao", "verified": false, "id": "715364459099856896", "name": "DEMOCRACIA \u00c9 LULA 13\u2b50"}, {"public_metrics": {"followers_count": 151565, "following_count": 855, "tweet_count": 31509, "listed_count": 501}, "username": "fiscaldoibama", "verified": false, "id": "3355746328", "name": "O FISCAL do IBAMA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 259, "tweet_count": 20937, "listed_count": 0}, "username": "Laviislopess", "verified": false, "id": "834825087077462020", "name": "Maria Lav\u00ednia LULA13"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1776, "following_count": 4995, "tweet_count": 162086, "listed_count": 3}, "username": "YFERLEYHR", "verified": false, "id": "132709991", "name": "Yorfan Hoya", "location": "Bogot\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 173, "tweet_count": 5101, "listed_count": 27}, "username": "rogerioruffino", "verified": false, "id": "129646628", "name": "Rogerio Rufino", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 59, "tweet_count": 731, "listed_count": 0}, "username": "Paulaandreahot2", "verified": false, "id": "1140814635366588416", "name": "Paulaandrea@hotmail.com Porras Varela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 154, "tweet_count": 17328, "listed_count": 1}, "username": "ilzesoares", "verified": false, "id": "127062743", "name": "Ilze Soares", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 958, "tweet_count": 29610, "listed_count": 0}, "username": "luizz_arthur", "verified": false, "id": "2790773425", "name": "\ud835\udd17\ud835\udd25\ud835\udd22 \ud835\udd10\ud835\udd1e\ud835\udd2b", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 1295, "tweet_count": 110882, "listed_count": 1}, "username": "Ks_meira", "verified": false, "id": "4875578639", "name": "\ud83d\udea9 Kelly Meira \ud83d\udc90wedding Day - Feb. 20th \"\u2b50", "location": "Indaiatuba, S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 68, "tweet_count": 1262, "listed_count": 0}, "username": "slythrare", "verified": false, "id": "1145663776953372672", "name": "anna \ud83e\udd8b AFTER HOURS AOTY", "location": "grey sloan memorial hospital"}, {"public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 154, "tweet_count": 739, "listed_count": 0}, "username": "pabllobrustolon", "verified": false, "id": "1038097176231137280", "name": "Val Damorte \ud83d\udc0d", "location": "Ariquemes, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 4950, "tweet_count": 12572, "listed_count": 0}, "username": "jamesjones302", "verified": false, "id": "947668918491115520", "name": "James Jones"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15902, "following_count": 14603, "tweet_count": 1126, "listed_count": 149}, "username": "eutox", "verified": false, "id": "632913185", "name": "EUTOX Mental Health Services", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 8, "tweet_count": 42894, "listed_count": 2}, "username": "everyexplosions", "verified": false, "id": "1066604667549954048", "name": "EveryExplosions"}, {"public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 163, "tweet_count": 17478, "listed_count": 3}, "username": "millefrizzo", "verified": false, "id": "1071080282927833093", "name": "millena the relentless", "location": "ela/dela - she/her"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2328, "following_count": 1619, "tweet_count": 79600, "listed_count": 8}, "username": "aakjkkkj", "verified": false, "id": "1548451466", "name": "\u0618"}, {"public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 222, "tweet_count": 168781, "listed_count": 14}, "username": "Esfera20", "verified": false, "id": "3640766235", "name": "Esfera"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1431, "following_count": 2622, "tweet_count": 130316, "listed_count": 3}, "username": "pms_37", "verified": false, "id": "808321589246906368", "name": "."}, {"public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 523, "tweet_count": 14253, "listed_count": 0}, "username": "Phissea", "verified": false, "id": "1115417337530859520", "name": "Ally", "location": "Moon"}, {"public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 298, "tweet_count": 7295, "listed_count": 2}, "username": "souza_viictoria", "verified": false, "id": "370972935", "name": "vic", "location": "Macap\u00e1-AP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1790, "following_count": 1265, "tweet_count": 48894, "listed_count": 0}, "username": "ZAIDUIC", "verified": false, "id": "3069008417", "name": "HERNAN"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19192, "following_count": 6512, "tweet_count": 317010, "listed_count": 54}, "username": "gustavo_srcc", "verified": false, "id": "485820421", "name": "\ud83e\udd89 \ud835\udd72\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd8a \ud835\udd94\ud835\udd8b \ud835\udd7f\ud835\udd8d\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd9b\ud835\udd8a\ud835\udd98 \ud83e\udd9d", "location": "BA del Sur"}, {"public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 287, "tweet_count": 2061, "listed_count": 0}, "username": "lucas_brpi", "verified": false, "id": "724679193959784448", "name": "o treinador lucas", "location": "Macondo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 1135, "tweet_count": 130863, "listed_count": 1}, "username": "MiiaaC_", "verified": false, "id": "897664886741848066", "name": "Nara", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 1152, "tweet_count": 17172, "listed_count": 0}, "username": "floordayse", "verified": false, "id": "1132305306162216962", "name": "MARGARIDA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2095, "following_count": 820, "tweet_count": 64627, "listed_count": 0}, "username": "mae_donico04", "verified": false, "id": "3406095826", "name": ";", "location": "Nicollas Teodosio.\ud83d\udc99"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1523, "following_count": 1243, "tweet_count": 83086, "listed_count": 24}, "username": "tuhijade", "verified": false, "id": "102499448", "name": "\ud83d\udc9aAndrea\ud83d\udc9a", "location": "Mar del Plata "}, {"public_metrics": {"followers_count": 40928, "following_count": 1671, "tweet_count": 38425, "listed_count": 23}, "username": "fesicuro", "verified": false, "id": "67332081", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Fer Sicuro \u2b50\ufe0f", "location": "Rio de Janeiro, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 1622, "tweet_count": 29106, "listed_count": 0}, "username": "selmadb1", "verified": false, "id": "2795673765", "name": "Selma M \ud83c\udff4\ud83d\ude37 \u2665\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2566, "following_count": 4617, "tweet_count": 147158, "listed_count": 2}, "username": "reegfbp", "verified": false, "id": "924762971364093953", "name": "."}, {"public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 860, "tweet_count": 37484, "listed_count": 4}, "username": "DeboraMustafa", "verified": false, "id": "2931344637", "name": "D\u00e9bora Mustaf\u00e1 #Lula13", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 2723, "tweet_count": 13031, "listed_count": 1}, "username": "LimaReprter", "verified": false, "id": "1702661934", "name": "Adriano Lima", "location": "Recife - PE"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 274, "tweet_count": 165897, "listed_count": 10}, "username": "raffaellamucci1", "verified": false, "id": "745339531566661632", "name": "raffaella"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14282, "following_count": 15597, "tweet_count": 305421, "listed_count": 118}, "username": "dukana2", "verified": false, "id": "2832335447", "name": "dukana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 523, "tweet_count": 75019, "listed_count": 2}, "username": "momogregory", "verified": false, "id": "602208770", "name": "mo", "location": "Distrito Federal, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 93073, "listed_count": 0}, "username": "TUDO_FDP", "verified": false, "id": "3230918206", "name": "."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1955, "following_count": 1028, "tweet_count": 52959, "listed_count": 7}, "username": "Maiaxstyles", "verified": false, "id": "890940540", "name": "J\u00e1 fez o TCC \ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf93\u2728\ud83e\udd42", "location": "Bel\u00e9m, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 238, "tweet_count": 10140, "listed_count": 1}, "username": "PValenzi", "verified": false, "id": "502745930", "name": "sauloditarso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 411, "tweet_count": 594, "listed_count": 0}, "username": "thegulyas", "verified": false, "id": "752538503624421376", "name": "Guly\u00e1s", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 190013, "following_count": 188, "tweet_count": 64506, "listed_count": 1617}, "username": "dw_brasil", "verified": true, "id": "6135602", "name": "DW Brasil", "location": "Bonn, Alemanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 552, "tweet_count": 16183, "listed_count": 8}, "username": "politicMemory", "verified": false, "id": "2526968245", "name": "Memoria Politica", "location": "Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 2435, "tweet_count": 13187, "listed_count": 2}, "username": "EdnaldoKelling2", "verified": false, "id": "901407982013042691", "name": "Eddie Wan Kenobi", "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 533, "tweet_count": 9416, "listed_count": 0}, "username": "moonlighttjp", "verified": false, "id": "4285355896", "name": "leticia."}, {"public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 936, "tweet_count": 47640, "listed_count": 2}, "username": "G_Chinellato", "verified": false, "id": "2514624711", "name": "GianfrancoChinellato"}, {"public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 410, "tweet_count": 66360, "listed_count": 0}, "username": "x777_dragneel", "verified": false, "id": "768869613211975680", "name": "Gunnm99", "location": "Espa\u00f1a, Girona"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4474, "following_count": 13, "tweet_count": 1452, "listed_count": 10}, "username": "OnePieceTuits", "verified": false, "id": "2767904904", "name": "One Piece \u2122"}, {"public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 3420, "tweet_count": 45522, "listed_count": 84}, "username": "ma_montanari", "verified": false, "id": "44016179", "name": "Marcella Montanari", "location": "Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 336, "tweet_count": 47383, "listed_count": 23}, "username": "amadamolequinha", "verified": false, "id": "104786694", "name": "u\u00e9?", "location": "Ribeir\u00e3o Pires, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 1987, "tweet_count": 18553, "listed_count": 0}, "username": "spmagy", "verified": false, "id": "254770316", "name": "magy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 595, "tweet_count": 11130, "listed_count": 0}, "username": "labianqueria", "verified": false, "id": "3080856545", "name": "gabitaB"}, {"public_metrics": {"followers_count": 36314, "following_count": 115, "tweet_count": 117039, "listed_count": 510}, "username": "dosinaga2", "verified": false, "id": "746344646998110212", "name": "Daniel Osinaga", "location": "Salta, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 780, "tweet_count": 38189, "listed_count": 1}, "username": "janyjany95", "verified": false, "id": "3505873276", "name": "J A N Y", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 116, "tweet_count": 5318, "listed_count": 1}, "username": "php_dro", "verified": false, "id": "1069243110075572224", "name": "p#", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 137, "tweet_count": 10536, "listed_count": 0}, "username": "Rogelio61582472", "verified": false, "id": "1084273050", "name": "Rogelio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 197, "tweet_count": 41235, "listed_count": 0}, "username": "xerequeenha", "verified": false, "id": "1049142564694179840", "name": "xeni CEO de MEI", "location": "NORDESTE LIVRE "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 157, "tweet_count": 281211, "listed_count": 8}, "username": "DoroteaE58", "verified": false, "id": "915878896641495040", "name": "Loli Escudero", "location": "Puerto del Rosario, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 85, "tweet_count": 4317, "listed_count": 3}, "username": "AndresMLT", "verified": false, "id": "385101922", "name": "Andr\u00e9s", "location": "Gondolin, Beleriand"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1438, "following_count": 1279, "tweet_count": 3044, "listed_count": 19}, "username": "renataneder", "verified": true, "id": "860192126", "name": "Renata Neder"}, {"public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 469, "tweet_count": 7665, "listed_count": 0}, "username": "starshadownn", "verified": false, "id": "1092539013423075331", "name": "\u2728\u2728moon\u2728\u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 845, "tweet_count": 86063, "listed_count": 9}, "username": "_AnaPaulaa", "verified": false, "id": "39346589", "name": "Ana Paula", "location": "Bras\u00edlia, Distrito Federal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 652, "tweet_count": 6397, "listed_count": 0}, "username": "Niicoomerlo", "verified": false, "id": "2213065522", "name": "Sokaris\ud83e\udd85", "location": "Bell Ville"}, {"public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 472, "tweet_count": 55115, "listed_count": 0}, "username": "Apaza_Candiotti", "verified": false, "id": "732088592", "name": "Jorge Apaza Candiott", "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 60622, "following_count": 812, "tweet_count": 11294, "listed_count": 0}, "username": "gvillasis", "verified": false, "id": "362120863", "name": "Graciela Villas\u00eds", "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 462, "tweet_count": 41685, "listed_count": 7}, "username": "AlbaRegalado", "verified": false, "id": "2930964661", "name": "Alba Regalado en Parler: @albaregalado\ud83c\udde9\ud83c\uddf4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 190, "tweet_count": 42379, "listed_count": 0}, "username": "seidmella", "verified": false, "id": "774747621550280705", "name": "Marber Mella"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2318, "following_count": 1761, "tweet_count": 220166, "listed_count": 7}, "username": "feelslike50", "verified": false, "id": "1053323880", "name": "J"}, {"public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 965, "tweet_count": 92497, "listed_count": 41}, "username": "vicentelopezt", "verified": false, "id": "559396930", "name": "vicente lopez", "location": "sevilla-madrid-bcn-bruselas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2604, "following_count": 3231, "tweet_count": 263683, "listed_count": 5}, "username": "KayoJovovich15", "verified": false, "id": "976293014", "name": "Kayo Marru\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 304, "tweet_count": 4106, "listed_count": 0}, "username": "VaniaMariia_", "verified": false, "id": "1003347325484503041", "name": "Vania Maria", "location": "Niter\u00f3i, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4729, "following_count": 2162, "tweet_count": 8379, "listed_count": 55}, "username": "GVAsalualicante", "verified": false, "id": "397818791", "name": "GVADptoSaludAlicante", "location": "Alicante"}, {"public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 161, "tweet_count": 11814, "listed_count": 3}, "username": "vemoluvtae", "verified": false, "id": "1118260584565420032", "name": "\u0432\u044d\u043c\u043e\u0447\u044f\u043d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6817, "following_count": 3757, "tweet_count": 62789, "listed_count": 6}, "username": "sgargbe", "verified": false, "id": "1007833892", "name": "soralem"}, {"public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 408, "tweet_count": 33600, "listed_count": 8}, "username": "xpiticli", "verified": false, "id": "217423227", "name": "pistachito \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 295, "tweet_count": 10573, "listed_count": 2}, "username": "Laura_THG", "verified": false, "id": "3096657370", "name": "Lau \ud83d\udc33"}, {"public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 1625, "tweet_count": 1137, "listed_count": 5}, "username": "Dickflames", "verified": false, "id": "383731430", "name": "Ricardo llamas", "location": "Donde mi empresa lo necesite"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1534, "following_count": 328, "tweet_count": 6909, "listed_count": 11}, "username": "SAeNcSA", "verified": false, "id": "130568415", "name": "SAeNcSA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 2360, "tweet_count": 17292, "listed_count": 6}, "username": "votoperu", "verified": false, "id": "283234633", "name": "Voto Peru", "location": "Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12226, "following_count": 9484, "tweet_count": 252352, "listed_count": 875}, "username": "ArgosMozart", "verified": false, "id": "122541642", "name": "C\u00e9sar Lievand"}, {"public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 1415, "tweet_count": 62761, "listed_count": 5}, "username": "thaliabarros", "verified": false, "id": "76679251", "name": "Nath\u00e1lia Barros \ud83c\udf05", "location": "Brasil - Pernambuco/Recife "}, {"public_metrics": {"followers_count": 2676, "following_count": 1516, "tweet_count": 37373, "listed_count": 78}, "username": "jalfocea", "verified": false, "id": "242846792", "name": "\u24bf\u24c4\u24c8\u24ba \ud83c\udd50\ud83c\udd5b\ud83c\udd55\ud83c\udd5e\ud83c\udd52\ud83c\udd54\ud83c\udd50 \ud83d\udd3b\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "location": "Murcia, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 496, "tweet_count": 55445, "listed_count": 29}, "username": "Steno5Stelle", "verified": false, "id": "1201012040", "name": "Steno5 \u2605\u2605\u2605\u2605\u2605", "location": "milan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 123741, "following_count": 1440, "tweet_count": 73530, "listed_count": 508}, "username": "AnarcoFino", "verified": true, "id": "747620138631962624", "name": "Orlando Calheiros (Escutem o C\u00e1lice!)", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 2149, "tweet_count": 15447, "listed_count": 0}, "username": "igusenna", "verified": false, "id": "713842696775925761", "name": "\u00e9 s\u00f3 aperta 13\ud83c\udf1f", "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1889, "following_count": 767, "tweet_count": 32374, "listed_count": 5}, "username": "KeleenHortegal", "verified": false, "id": "702254251024769024", "name": "keleen", "location": "Palmas, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2865, "following_count": 3960, "tweet_count": 127242, "listed_count": 36}, "username": "Possidonio_GG", "verified": false, "id": "65335565", "name": "PossidonioGG", "location": "Emilia Lunense, ex #Lombardia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 127, "tweet_count": 2082, "listed_count": 0}, "username": "HeroeIndian", "verified": false, "id": "1160260227066990592", "name": "Tam\u00edlap\u00e9\u0161ni"}, {"public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 270, "tweet_count": 12115, "listed_count": 0}, "username": "isnlola", "verified": false, "id": "2541775976", "name": "Paola"}, {"public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 501, "tweet_count": 12841, "listed_count": 2}, "username": "bastianelsordo", "verified": false, "id": "704644215", "name": "Sebastian"}, {"public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 2249, "tweet_count": 29468, "listed_count": 0}, "username": "LeoBarcelos7", "verified": false, "id": "1144800094073630721", "name": "Leo Barcelos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 65219, "following_count": 645, "tweet_count": 26402, "listed_count": 325}, "username": "teofb", "verified": false, "id": "177517866", "name": "T\u00e9o Benjamin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 97, "tweet_count": 96734, "listed_count": 0}, "username": "atila322066", "verified": false, "id": "858908722764165120", "name": "atila"}, {"public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 1218, "tweet_count": 28580, "listed_count": 0}, "username": "Kiramateu1", "verified": false, "id": "2301858618", "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddff+Sanidad P\u00fablica\ud83c\udf39\ud83d\udc9c", "location": "Sevilla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2206, "following_count": 1597, "tweet_count": 43771, "listed_count": 1}, "username": "tatoamericano", "verified": false, "id": "2264662075", "name": "tatooinelegrand", "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\uddf1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 95584, "following_count": 2391, "tweet_count": 41253, "listed_count": 260}, "username": "GustavoRugeles", "verified": true, "id": "208308070", "name": "Gustavo Rugeles"}, {"public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 496, "tweet_count": 14548, "listed_count": 0}, "username": "heatherlud", "verified": false, "id": "1024053656965062656", "name": "lud\ud83c\udf80\ud83d\udc5c", "location": "Santa Luzia, mg"}, {"public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 136, "tweet_count": 3146, "listed_count": 0}, "username": "lavigne212", "verified": false, "id": "1148735696909361152", "name": "niny mala", "location": "\ud83d\udc0a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 514, "tweet_count": 29717, "listed_count": 1}, "username": "japregs", "verified": false, "id": "521718655", "name": "mieko"}, {"public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 573, "tweet_count": 5034, "listed_count": 1}, "username": "ZachewiPls", "verified": false, "id": "817971964811902976", "name": "Axel", "location": "Montevideo, Uruguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 49, "tweet_count": 5894, "listed_count": 0}, "username": "Erneian", "verified": false, "id": "1079214193658732544", "name": "Adri\u00e1n", "location": "Montevideo,Uruguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1332, "following_count": 3765, "tweet_count": 68133, "listed_count": 12}, "username": "bruttomonello", "verified": false, "id": "856915610", "name": "MotoCavaliereNero"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11900, "following_count": 3787, "tweet_count": 604615, "listed_count": 45}, "username": "adrianobusolin", "verified": false, "id": "432637066", "name": "Adriano", "location": "Portogruaro, Veneto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 596, "tweet_count": 110515, "listed_count": 0}, "username": "ElettraSantana", "verified": false, "id": "844385583090864128", "name": "Elettra Lula da Silva Santana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 102, "tweet_count": 8749, "listed_count": 1}, "username": "litzrella", "verified": false, "id": "1092443362693652480", "name": "briela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 92, "tweet_count": 81775, "listed_count": 1}, "username": "brunoignatio", "verified": false, "id": "945906897919635456", "name": "\ube0c\ub8e8\ub178\ud83c\udf99\ufe0f", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 654, "tweet_count": 6516, "listed_count": 1}, "username": "pelopqneso", "verified": false, "id": "805926921494261760", "name": "guy montag\ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 90, "tweet_count": 50456, "listed_count": 0}, "username": "_SongulCelen", "verified": false, "id": "924880940052238337", "name": "\u2743 Songul \u2743", "location": "Golpeando a G\u00fcney "}, {"public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 952, "tweet_count": 33826, "listed_count": 2}, "username": "amondabrunella", "verified": false, "id": "1545866528", "name": "jogo de zyra independente do machup", "location": "Par\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 269, "tweet_count": 72102, "listed_count": 31}, "username": "EugniadelaBarra", "verified": false, "id": "293559648", "name": "Yo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4096, "following_count": 4103, "tweet_count": 76788, "listed_count": 0}, "username": "gugakindur", "verified": false, "id": "1108779995743379456", "name": "Guga\ud83d\udea9", "location": "Borda da Terra Plana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 748, "tweet_count": 5583, "listed_count": 5}, "username": "Wolfiverse", "verified": false, "id": "1136696887942242305", "name": "Lobi \ud83d\udc3a", "location": "wonderland\u2698"}, {"public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 581, "tweet_count": 4458, "listed_count": 7}, "username": "thalinaus", "verified": false, "id": "1161489021316546561", "name": "thalina (hiatus)", "location": "internato jesu\u00edtas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 812, "tweet_count": 34929, "listed_count": 1}, "username": "sparklinggukkie", "verified": false, "id": "1049181723420971009", "name": "bella", "location": "atiny/army/nctzen/stay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3154, "following_count": 1723, "tweet_count": 66337, "listed_count": 15}, "username": "AntoBernetti", "verified": false, "id": "156425682", "name": "Antonella \ud83c\udf3b", "location": "Buenos Aires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1758, "following_count": 519, "tweet_count": 97022, "listed_count": 5}, "username": "bundatriste", "verified": false, "id": "145786552", "name": "panquita mete o 13 com for\u00e7", "location": "Campinas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 395, "tweet_count": 3732, "listed_count": 0}, "username": "LadyDiabla", "verified": false, "id": "916400707003047936", "name": "Lady Diablo", "location": "Les Cases"}, {"public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 974, "tweet_count": 18382, "listed_count": 3}, "username": "0phi_punkGRL911", "verified": false, "id": "1586651958", "name": "Microsoft 0phice \u26f2", "location": "Lord Kirby Church (lr.bcn)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 396, "tweet_count": 18127, "listed_count": 1}, "username": "tristheni", "verified": false, "id": "861338668346355715", "name": "nae :)", "location": "\u2501  \ud835\ude00\ud835\ude04e\ud835\uddf2t   \u0e05   a\ud835\ude67t   \u2736   "}, {"public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 86, "tweet_count": 23830, "listed_count": 0}, "username": "raveenwoood", "verified": false, "id": "855049742291697664", "name": "TEAM BLACK PORRA", "location": "Maring\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 336, "tweet_count": 146109, "listed_count": 12}, "username": "stillfree69", "verified": false, "id": "728354559874215937", "name": "Walking the streets", "location": "Castilla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 170, "tweet_count": 24606, "listed_count": 0}, "username": "MAUREL76", "verified": false, "id": "368019523", "name": "M@UF@", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 283060, "following_count": 1201, "tweet_count": 987569, "listed_count": 650}, "username": "maduradascom", "verified": true, "id": "1409068826", "name": "Maduradas.com", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 857, "tweet_count": 1569, "listed_count": 5}, "username": "JuradomMyriam", "verified": false, "id": "558869519", "name": "Myriam Jurado", "location": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4805, "following_count": 4260, "tweet_count": 28177, "listed_count": 17}, "username": "ANTINWO333", "verified": false, "id": "2166115861", "name": "Amaita WAKE UP!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3403501, "following_count": 156894, "tweet_count": 243718, "listed_count": 4383}, "username": "TVN", "verified": false, "id": "106502630", "name": "TVN", "location": "Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 565, "tweet_count": 85115, "listed_count": 1}, "username": "ozwaldo_lopez", "verified": false, "id": "331408083", "name": "Oswaldo L\u00f3pez Cha\u00f1ag", "location": "Pasto, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 380, "tweet_count": 26088, "listed_count": 0}, "username": "maximoff_le_fay", "verified": false, "id": "1112080545025007624", "name": "\ud83c\udf19 \ud835\udc0f \ud835\udc1e \ud835\udc1d \ud835\udc2b \ud835\udc28 \ud83e\ude90|"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 1248, "tweet_count": 30023, "listed_count": 0}, "username": "MMayers11", "verified": false, "id": "1082965130848190466", "name": "Mr. Mayers", "location": "LPA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 168, "tweet_count": 18525, "listed_count": 0}, "username": "laismota", "verified": false, "id": "41929828", "name": "Lais.", "location": "Dramaland \ud83c\uddf0\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 1636, "tweet_count": 27611, "listed_count": 4}, "username": "Juh_Holland", "verified": false, "id": "1126088826257125376", "name": "\ud835\udc71\ud835\udc96\ud835\udc89\ud83d\udc38", "location": "in got7 building"}, {"public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 763, "tweet_count": 6080, "listed_count": 2}, "username": "Helena_Kami", "verified": false, "id": "1122708311336529920", "name": "Kami\u1d9c\u02b3\u1da0 \u270d\ufe0f TODOS OS SONS DO NOSSO ANDAR"}, {"public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 152, "tweet_count": 12759, "listed_count": 3}, "username": "_borgg", "verified": false, "id": "119219109", "name": "Renata vai votar 13 secretamente \ud83e\udd29", "location": "Aracaju, Sergipe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 195, "tweet_count": 14482, "listed_count": 0}, "username": "cIaraIacerda", "verified": false, "id": "1017487671848001536", "name": "A", "location": "Nova Igua\u00e7u, RJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 649, "tweet_count": 127000, "listed_count": 4}, "username": "captainlari", "verified": false, "id": "99361876", "name": "L.A \ud83d\udc51", "location": "Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 25, "tweet_count": 38, "listed_count": 0}, "username": "beerguinho_", "verified": false, "id": "350564478", "name": "gutembergue", "location": "Recife, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 805, "tweet_count": 5517, "listed_count": 0}, "username": "danazica", "verified": false, "id": "1129785790635139078", "name": "\u2698", "location": "Rep\u00fablica da Cabanagem do Gr\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 1091, "tweet_count": 78943, "listed_count": 0}, "username": "Crescenti2010", "verified": false, "id": "49999100", "name": "Ricardo Crescenti", "location": "Distrito Federal, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 603, "tweet_count": 24958, "listed_count": 6}, "username": "EnekosBlack", "verified": false, "id": "819848618165338112", "name": "Enekos \u2728", "location": "Madrid, Spain \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2009, "following_count": 390, "tweet_count": 41543, "listed_count": 2}, "username": "Biggcaos", "verified": false, "id": "763179747870437377", "name": "Caipiranha de beverly hills"}, {"public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 278, "tweet_count": 157106, "listed_count": 0}, "username": "pajaropipio", "verified": false, "id": "876850919601618944", "name": "p\u00e1jaropip\u00edo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 248, "tweet_count": 1023, "listed_count": 0}, "username": "GustavoAckerman", "verified": false, "id": "814206517545205761", "name": "pSycchx #goLOUD", "location": "Recife - PE"}, {"public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 1876, "tweet_count": 38642, "listed_count": 1}, "username": "falaercio", "verified": false, "id": "57744082", "name": "FBF \ud83d\ude37\ud83c\udfc1\ud83c\udf39", "location": "Serra - ES"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10140, "following_count": 11153, "tweet_count": 303100, "listed_count": 33}, "username": "wielewski_13", "verified": false, "id": "27690712", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9Roberto LULA13 Wielewski.", "location": "Brasil, PR, Curitiba."}, {"public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 392, "tweet_count": 56271, "listed_count": 16}, "username": "val_strange", "verified": false, "id": "48820841", "name": "Na Literatura Selvagem", "location": "Pernambuco, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 48, "tweet_count": 13828, "listed_count": 0}, "username": "thegardenheadk", "verified": false, "id": "952911921480683520", "name": "It gets hard to explain", "location": "The Church of Taylor Swift"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5098, "following_count": 4877, "tweet_count": 155513, "listed_count": 18}, "username": "wilis_rd", "verified": false, "id": "913912128", "name": "\ud835\udce6\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcfc \ud835\udce1\ud835\udcfe\ud835\udcf2\ud835\udd03 \ud835\udcd3\u00ed\ud835\udcea\ud835\udd03", "location": "Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1754, "following_count": 2530, "tweet_count": 78036, "listed_count": 0}, "username": "sonyjpca", "verified": false, "id": "1478750929", "name": "Sonia J P\u00e1ramo\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 142, "tweet_count": 31349, "listed_count": 1}, "username": "beakecia", "verified": false, "id": "744605576605343747", "name": "escritora frustrada \ud83e\udd72", "location": "puta com o reitor da UFPB"}, {"public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 98, "tweet_count": 6524, "listed_count": 0}, "username": "_laresantos", "verified": false, "id": "2535707008", "name": "Larissa", "location": "SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 346, "tweet_count": 24898, "listed_count": 0}, "username": "crismeliane", "verified": false, "id": "491666696", "name": "Cris \ud83e\udddc\ud83c\udfff\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\uddec", "location": "Guarulhos, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 2636, "tweet_count": 17566, "listed_count": 0}, "username": "SGRJBRRafael", "verified": false, "id": "4171249420", "name": "Pra cima deles Meng\u00e3o! \ud83d\udd34\u26ab\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udc80", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo RJ, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 564, "tweet_count": 34080, "listed_count": 1}, "username": "AlegreGiuliana", "verified": false, "id": "836110934", "name": "Giuliana.", "location": "Posadas-Misiones"}, {"public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 14, "tweet_count": 2294, "listed_count": 0}, "username": "itimaliadu", "verified": false, "id": "833014743984128000", "name": "ab\u00f3bora \ud83c\udf83", "location": "S\u00e3o paulo,mas queria Orlando"}, {"public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 270, "tweet_count": 25692, "listed_count": 0}, "username": "lauras_ribeiro", "verified": false, "id": "3344852073", "name": "laurinha", "location": "divinopolis/ouro preto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 229, "tweet_count": 18620, "listed_count": 1}, "username": "re_albuquerque2", "verified": false, "id": "259986830", "name": "desiludida do crb", "location": "Macei\u00f3, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 1024, "tweet_count": 19251, "listed_count": 12}, "username": "sebastiaginer", "verified": false, "id": "829057214", "name": "Sebasti\u00e0 Giner", "location": "Murla- Marina Alta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 416, "tweet_count": 6861, "listed_count": 0}, "username": "djR4G4", "verified": false, "id": "239220785", "name": "Jonatan Raga"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29407, "following_count": 2224, "tweet_count": 128888, "listed_count": 181}, "username": "libertadoaxnews", "verified": false, "id": "100426644", "name": "Libertad-Oaxaca", "location": "Oaxaca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2357, "following_count": 968, "tweet_count": 11311, "listed_count": 0}, "username": "lorrainecoury", "verified": false, "id": "776497294766116866", "name": "Lo", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 2332, "tweet_count": 11746, "listed_count": 6}, "username": "isa_u_u", "verified": false, "id": "72555501", "name": "Isabel", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 40, "tweet_count": 14, "listed_count": 0}, "username": "CapadeCapeta", "verified": false, "id": "1168479460028571648", "name": "cheguei caralho\ud83d\ude08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 470, "tweet_count": 50169, "listed_count": 10}, "username": "hen_thay", "verified": false, "id": "758357568720871428", "name": "~\ud835\udcfd\ud835\udcf1\ud835\udcea\ud835\udd02", "location": "se Deus quiser, morta."}, {"public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 237, "tweet_count": 2414, "listed_count": 4}, "username": "popeyoLIB", "verified": false, "id": "1087845926209753089", "name": "PopeyoLib", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 686, "tweet_count": 19605, "listed_count": 0}, "username": "LoriMalijna", "verified": false, "id": "301472021", "name": "Lori Vaca Malijna \ud83c\udf08\ud83d\udc2e\ud83d\udc31 #Vacunada"}, {"public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 105, "tweet_count": 8502, "listed_count": 9}, "username": "juliacabrera24", "verified": false, "id": "2180005877", "name": "Julia Cabrera"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1945, "following_count": 1283, "tweet_count": 10439, "listed_count": 31}, "username": "DianeGarciaMen", "verified": false, "id": "114571571", "name": "Diana Garc\u00eda M\u00e9ndez", "location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oax. "}, {"public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 343, "tweet_count": 1821, "listed_count": 0}, "username": "Dudbdt", "verified": false, "id": "1126049383945056256", "name": "Dud", "location": "BCN, MAD, TF, CT"}, {"public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 79, "tweet_count": 2055, "listed_count": 0}, "username": "poxsizzy", "verified": false, "id": "363142834", "name": "Isa \ud83e\udd8b", "location": "Hogwarts"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 1940, "tweet_count": 13404, "listed_count": 0}, "username": "BugBoo1D", "verified": false, "id": "2722288061", "name": "Bug\u2077 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2601\ud83d\udc1e\u2601||\ud83d\udcd6\u1d57\u1d4d\u1d9c\u1da0", "location": "\ud835\udce8\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcf0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1895, "following_count": 0, "tweet_count": 8244, "listed_count": 58}, "username": "outertweets", "verified": false, "id": "26075249", "name": "Outer Space", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 34, "tweet_count": 25, "listed_count": 0}, "username": "Adaleia6", "verified": false, "id": "1126839531704135681", "name": "Adaleia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 555, "tweet_count": 41007, "listed_count": 3}, "username": "_lautarodriguez", "verified": false, "id": "198342782", "name": "lala low\ud83e\ude90", "location": "segurola y habana 4310"}, {"public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 584, "tweet_count": 17295, "listed_count": 0}, "username": "valenn10_cuevas", "verified": false, "id": "2784626585", "name": "Valent\u00edn"}, {"public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 549, "tweet_count": 4952, "listed_count": 0}, "username": "sylviapacheco80", "verified": false, "id": "2873739909", "name": "silvia pacheco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 97, "tweet_count": 7993, "listed_count": 2}, "username": "mazakenji", "verified": false, "id": "1090782760514523136", "name": "500K", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 1384, "tweet_count": 86789, "listed_count": 65}, "username": "DanGambard", "verified": false, "id": "554528990", "name": "PapoDelPescio\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "location": "Roma"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5525, "following_count": 3360, "tweet_count": 74823, "listed_count": 1}, "username": "agnesszinha", "verified": false, "id": "3051103189", "name": "a", "location": "Manaus, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1759, "following_count": 1581, "tweet_count": 201362, "listed_count": 49}, "username": "jjmaraque", "verified": false, "id": "1023696859", "name": "Jos\u00e9 Juan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 155, "tweet_count": 7016, "listed_count": 0}, "username": "vvcarvalhos", "verified": false, "id": "2368659470", "name": "vix"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8395, "following_count": 1992, "tweet_count": 47172, "listed_count": 59}, "username": "janeth_a", "verified": false, "id": "149663772", "name": "Alejandra M@rt\u00ednez \u00ae", "location": "Oaxaca Oax."}, {"public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 159, "tweet_count": 72425, "listed_count": 0}, "username": "caixinhadepao", "verified": false, "id": "1388389273", "name": "pato fumante", "location": "qualquer pronome"}, {"public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 1463, "tweet_count": 2255, "listed_count": 0}, "username": "baltatorralba", "verified": false, "id": "234423835", "name": "Baltasar Torralba Rull \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "location": "Valencia, Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 122, "tweet_count": 13057, "listed_count": 0}, "username": "nathaliafelixa", "verified": false, "id": "1150770236263751680", "name": "\ud83d\udd49", "location": "Sumar\u00e9, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2984, "following_count": 4266, "tweet_count": 379747, "listed_count": 21}, "username": "mariacristtina4", "verified": false, "id": "1711795069", "name": "out of maria\u2019s system.\u2b50\ufe0f", "location": "Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 405, "tweet_count": 9074, "listed_count": 1}, "username": "Surtanyy", "verified": false, "id": "61783566", "name": "Surtany \ud83d\udc20\ud83c\udfc4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 429, "tweet_count": 8823, "listed_count": 0}, "username": "QuitianMagnolia", "verified": false, "id": "979120674974380032", "name": "Magnolia Quitian", "location": "Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 930, "tweet_count": 24447, "listed_count": 1}, "username": "nires_aline", "verified": false, "id": "798708918348353536", "name": "CANSADA", "location": "Olinda, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 469, "tweet_count": 30593, "listed_count": 0}, "username": "Chueco_18", "verified": false, "id": "404361904", "name": "Chueco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 500, "tweet_count": 20886, "listed_count": 6}, "username": "otherBolena", "verified": false, "id": "1300797038", "name": "La otra Bolena"}, {"public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 660, "tweet_count": 64537, "listed_count": 2}, "username": "GuaxinimPueril", "verified": false, "id": "170513632", "name": "Ptitsa \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2431, "following_count": 2633, "tweet_count": 109268, "listed_count": 0}, "username": "1marmota", "verified": false, "id": "413071267", "name": "barbs", "location": "Minas Gerais, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 5002, "tweet_count": 36457, "listed_count": 1}, "username": "manfreedobeatn1", "verified": false, "id": "2966929743", "name": "manfreedo beatnick \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 244, "tweet_count": 25660, "listed_count": 7}, "username": "Belaaandrade", "verified": false, "id": "82177445", "name": "Bela \ud83e\udd91\u2b50\ufe0f", "location": "Recife, PE"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 34, "tweet_count": 8, "listed_count": 0}, "username": "UmaGarotaAleat8", "verified": false, "id": "1162406405246267392", "name": "Uma Garota Aleat\u00f3ria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 290, "tweet_count": 1659, "listed_count": 0}, "username": "iannyas", "verified": false, "id": "736229986076610560", "name": "Ianny", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6719, "following_count": 7377, "tweet_count": 17555, "listed_count": 1}, "username": "CrfTausouza", "verified": false, "id": "966518083413331969", "name": "CRF \u2764\ufe0f\ud83d\udda4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 435, "tweet_count": 45851, "listed_count": 2}, "username": "Juvierjj26", "verified": false, "id": "2760410200", "name": "Juvier"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 598, "tweet_count": 8056, "listed_count": 0}, "username": "o_maxwell14", "verified": false, "id": "1033066625136840705", "name": "Maxwell", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 501, "tweet_count": 56181, "listed_count": 1}, "username": "demimuu", "verified": false, "id": "247544477", "name": "De Denise \ud83e\uddd0\ud83e\uddd8\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc7e \ud83d\udc8e", "location": "Rio de Janeiro, Brasil."}, {"public_metrics": {"followers_count": 10040, "following_count": 10530, "tweet_count": 72554, "listed_count": 4}, "username": "MARIATOSCANO15", "verified": false, "id": "1912181942", "name": "MARIATOSCANO", "location": "vitoria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2154, "following_count": 705, "tweet_count": 8090, "listed_count": 2}, "username": "luciajvs", "verified": false, "id": "2947106212", "name": "Luc\u00eda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 2102, "tweet_count": 9162, "listed_count": 0}, "username": "RafaelA18809906", "verified": false, "id": "1166093656127877121", "name": "\ud83d\udea9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 291, "tweet_count": 13244, "listed_count": 0}, "username": "TchescoBatista", "verified": false, "id": "301973094", "name": "Chico's Lula 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83e\udd91\ud83d\udc37\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 180, "tweet_count": 6618, "listed_count": 1}, "username": "lethcsa", "verified": false, "id": "901838901618368512", "name": "Let\ud83c\udf08", "location": "Par\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21824, "following_count": 19766, "tweet_count": 22793, "listed_count": 93}, "username": "Sonja_2004", "verified": false, "id": "1053678806773481472", "name": "C\u043e\u043d\u044ck\u0430", "location": "\u0414\u0435\u043c\u0430"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2358, "following_count": 1757, "tweet_count": 127696, "listed_count": 8}, "username": "unpetitcerisier", "verified": false, "id": "566164224", "name": "\ud835\udc87\ud835\udc82\ud835\udc83\ud835\udc94\u26e7", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 593, "tweet_count": 4414, "listed_count": 1}, "username": "lucas_semicalvo", "verified": false, "id": "54357873", "name": "Lucas", "location": "Brasil, S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 408, "tweet_count": 4849, "listed_count": 6}, "username": "queniacrisrocha", "verified": false, "id": "55981497", "name": "Keka indignada", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1434, "following_count": 978, "tweet_count": 5207, "listed_count": 27}, "username": "RafaelSotoca", "verified": false, "id": "2376055178", "name": "Rafa Sotoca", "location": "Cant\u00e1bria, Espanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 369, "tweet_count": 28597, "listed_count": 0}, "username": "tainammmmt", "verified": false, "id": "1008874221433507840", "name": "tain\u00e1 lula 13", "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 466, "tweet_count": 33847, "listed_count": 1}, "username": "mmioliveirap", "verified": false, "id": "1000888717018624000", "name": "mi", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 215, "tweet_count": 20130, "listed_count": 1}, "username": "Anuel_2aaa", "verified": false, "id": "3013040650", "name": "\ud835\udd09\ud835\udd2c\ud835\udd30\ud835\udd28\ud835\udd26", "location": "Algeciras, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 35, "tweet_count": 119, "listed_count": 0}, "username": "BrandinoBr", "verified": false, "id": "704093933442371586", "name": "Carlos R Brandino", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8554043, "following_count": 171769, "tweet_count": 612073, "listed_count": 13861}, "username": "folha", "verified": true, "id": "14594813", "name": "Folha de S.Paulo", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 173, "tweet_count": 17402, "listed_count": 2}, "username": "ChioAlonso", "verified": false, "id": "167576792", "name": "Chio Alonso", "location": "Puebla, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 270, "tweet_count": 12495, "listed_count": 0}, "username": "Anavalerio25", "verified": false, "id": "997863137104801794", "name": "aninha adormecida", "location": "Ecoporanga"}, {"public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 588, "tweet_count": 33989, "listed_count": 4}, "username": "valdeolmillos7", "verified": false, "id": "2322038878", "name": "Valdeolmillos", "location": "Madrile\u00f1o pero vivido aqu\u00ed. "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 2241, "tweet_count": 48068, "listed_count": 56}, "username": "SOCIALogia", "verified": false, "id": "119773036", "name": "Amparo S. Gilarte", "location": "Extremadura, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1539003, "following_count": 22449, "tweet_count": 132324, "listed_count": 6031}, "username": "PODEMOS", "verified": true, "id": "2288138575", "name": "PODEMOS", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1543, "following_count": 1029, "tweet_count": 7383, "listed_count": 0}, "username": "vale_magliano", "verified": false, "id": "3405574379", "name": "\ud835\udce5\ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udcee \ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcf0\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcf8\ud83c\udf19", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 1532, "tweet_count": 21497, "listed_count": 1}, "username": "D_S0pe", "verified": false, "id": "3350871359", "name": "\ud808\ude6d S0pe \ud808\ude6d", "location": "East Blue"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4143, "following_count": 4964, "tweet_count": 60975, "listed_count": 7}, "username": "monicallemos", "verified": false, "id": "69576680", "name": "M\u00f4nica Lemos", "location": "Passos, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 766, "tweet_count": 13858, "listed_count": 0}, "username": "Jaraviva1", "verified": false, "id": "1038798622748487680", "name": "Jaraviva", "location": "Comunidad de Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 315, "tweet_count": 91375, "listed_count": 6}, "username": "puroclinton", "verified": false, "id": "144822930", "name": "ADONIS BELLO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4559, "following_count": 4956, "tweet_count": 47319, "listed_count": 2}, "username": "VictorN55671669", "verified": false, "id": "1119068124576452608", "name": "Victor Niettog5r", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 2520, "tweet_count": 1222, "listed_count": 0}, "username": "notantacabeza", "verified": false, "id": "905228220877950977", "name": "Eusebio White"}, {"public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 46, "tweet_count": 32128, "listed_count": 0}, "username": "mbarretto_s", "verified": false, "id": "2955332865", "name": "Barretto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 355, "tweet_count": 2096, "listed_count": 0}, "username": "Ssifo14", "verified": false, "id": "1132227345916616705", "name": "S\u00edsifo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23731, "following_count": 24168, "tweet_count": 274847, "listed_count": 57}, "username": "vando_correia", "verified": false, "id": "258425435", "name": "O mundo muda, s\u00f3 n\u00e3o mudam meus princ\u00edpios!", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 529, "tweet_count": 8622, "listed_count": 0}, "username": "Sizbelo", "verified": false, "id": "855103234016509954", "name": "Siz", "location": "Olho d'\u00c1gua, S\u00e3o Lu\u00eds"}, {"public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 1375, "tweet_count": 57749, "listed_count": 12}, "username": "kike22trk", "verified": false, "id": "1262668158", "name": "Kike \u00b7 \u30ad\u30b1 \u2744\ud83c\udf83 #Finan\u00e7amentJust#oficialid\u00e1", "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 884, "tweet_count": 50146, "listed_count": 1}, "username": "adrianakodo", "verified": false, "id": "219127944", "name": "Adriana Carvalho", "location": "Bras\u00edlia, Distrito Federal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 173, "tweet_count": 2465, "listed_count": 0}, "username": "MatiAlonso_8", "verified": false, "id": "3019079182", "name": "Mat\u00edas Alonso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 641, "tweet_count": 5260, "listed_count": 1}, "username": "Angelotenew", "verified": false, "id": "3362779354", "name": "Angel garcia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 210, "tweet_count": 6895, "listed_count": 0}, "username": "filha004", "verified": false, "id": "1158767281750646784", "name": "Cadelinha del rey \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 1016, "tweet_count": 10604, "listed_count": 0}, "username": "regiperri", "verified": false, "id": "84700891", "name": "regina perri", "location": "Goiania"}, {"public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 376, "tweet_count": 66270, "listed_count": 4}, "username": "LannaSong", "verified": false, "id": "157860589", "name": "\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc8f\ud835\udc82", "location": "Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 0, "tweet_count": 23286, "listed_count": 4}, "username": "pilarct10", "verified": false, "id": "362255433", "name": "pilarcampostarazona", "location": "jerica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 178, "tweet_count": 332, "listed_count": 0}, "username": "guidorais", "verified": false, "id": "293750730", "name": "guido rais#2"}, {"public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 95, "tweet_count": 526, "listed_count": 0}, "username": "guadamartinez46", "verified": false, "id": "2886372237", "name": "Guada Martinez", "location": "Cipolletti "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1670, "following_count": 462, "tweet_count": 102108, "listed_count": 49}, "username": "Audrey985", "verified": false, "id": "37539436", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcfe\ud835\udced\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udd02 \u2661 #Stron9er #38 \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "location": "Milan, Italy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 368, "tweet_count": 19492, "listed_count": 3}, "username": "PhilipK_Dick", "verified": false, "id": "1132768420708179968", "name": "\ud83d\udef0\ufe0f Philip K. Dick \ud83d\ude80", "location": "2MASS J23062928-0502285 e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 0, "tweet_count": 1037, "listed_count": 0}, "username": "AntonioBastida", "verified": false, "id": "277530907", "name": "Bastida", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9308, "following_count": 9526, "tweet_count": 84952, "listed_count": 4}, "username": "Paulolimapro", "verified": false, "id": "2405121268", "name": "Paulo Lima\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "location": "Promiss\u00e3o, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 551, "tweet_count": 75408, "listed_count": 16}, "username": "paulasantosBR", "verified": false, "id": "35002785", "name": "Filha do Boto", "location": "GYN / Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2150, "following_count": 2157, "tweet_count": 207330, "listed_count": 26}, "username": "Luciano91961", "verified": false, "id": "2182647092", "name": "Lu Guill\u00e9n \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c \ud83d\udd3b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 1610, "tweet_count": 28862, "listed_count": 0}, "username": "Marvircos", "verified": false, "id": "67779268", "name": "Marcio Costa\u270a\ud83c\udfff\ud83d\udda4", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 259, "tweet_count": 12619, "listed_count": 0}, "username": "Ismerino4", "verified": false, "id": "1114206134938812416", "name": "isme"}, {"public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 406, "tweet_count": 6974, "listed_count": 1}, "username": "Rodrigo06072118", "verified": false, "id": "1135943967953043456", "name": "Rodrigo S\u00e1nchez", "location": "La Habana "}, {"public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 635, "tweet_count": 126126, "listed_count": 0}, "username": "passeram", "verified": false, "id": "154882680", "name": "Paulo Sergio A. Mont \u25fc \u25fc \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 321, "tweet_count": 12501, "listed_count": 0}, "username": "ruleter8", "verified": false, "id": "2413524736", "name": "Ra\u00fal Su\u00e1rez", "location": "Pen\u00ednsula ib\u00e9rica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 267417, "following_count": 198, "tweet_count": 174886, "listed_count": 2267}, "username": "telediario_tve", "verified": true, "id": "66657467", "name": "Telediarios de TVE"}, {"public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 640, "tweet_count": 8381, "listed_count": 1}, "username": "phrb6", "verified": false, "id": "1149885502033735681", "name": "ERUNDINA DESBOCADA\ud83d\udea9", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 151, "tweet_count": 35506, "listed_count": 1}, "username": "BittencourtGab", "verified": false, "id": "164097414", "name": "BittencourTOP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 562, "tweet_count": 277525, "listed_count": 11}, "username": "amilcarodrigues", "verified": false, "id": "72849180", "name": "Am\u00edlcar Rodrigues"}, {"public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 224, "tweet_count": 12130, "listed_count": 0}, "username": "Cristian_a2510", "verified": false, "id": "925470254398099456", "name": "\u2665\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaCristian alvarez\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764", "location": "Tacna, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 418923, "following_count": 623, "tweet_count": 166780, "listed_count": 783}, "username": "ExpresoPeru", "verified": false, "id": "225232891", "name": "Diario Expreso", "location": "Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1961, "following_count": 730, "tweet_count": 68490, "listed_count": 11}, "username": "soy_Chuchu", "verified": false, "id": "2956912119", "name": "Doctor K. Tarsis", "location": "Buenos Aires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4336, "following_count": 370, "tweet_count": 371479, "listed_count": 95}, "username": "Ygritte_Snow", "verified": false, "id": "1499506675", "name": "Ygritte \u2640\ufe0f #oficialid\u00e1 \ud83d\udeb2", "location": "Val\u00e8ncia - Pa\u00eds Valenci\u00e0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 164, "tweet_count": 18130, "listed_count": 1}, "username": "nycamora", "verified": false, "id": "36434748", "name": "Cynthia\ud83d\udca7", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 236262, "following_count": 470, "tweet_count": 97007, "listed_count": 1029}, "username": "generalitat", "verified": true, "id": "160831087", "name": "Generalitat", "location": "Comunitat Valenciana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 107, "tweet_count": 3781, "listed_count": 0}, "username": "Barroozo", "verified": false, "id": "232577237", "name": "Putasso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 1260, "tweet_count": 4071, "listed_count": 1}, "username": "GlaucioVieira", "verified": false, "id": "169943791", "name": "Glaucio Vieira @ #FormandoDevOps", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 276, "tweet_count": 13978, "listed_count": 0}, "username": "cimartinsx", "verified": false, "id": "2495502425", "name": "\ud835\uddf0\ud835\ude06\ud835\ude00 \ud83d\udc06 LULA 13 \u2b50\ufe0f", "location": "035 \ud835\ude7c\ud835\ude76"}, {"public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 507, "tweet_count": 35354, "listed_count": 0}, "username": "Selmalimaborge3", "verified": false, "id": "975784802627604481", "name": "Selminha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12095, "following_count": 11352, "tweet_count": 78434, "listed_count": 3}, "username": "GilCarlosTex", "verified": false, "id": "177530359", "name": "Gil Carlos Teixeira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfad\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83d\udea9Lula13", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 124, "tweet_count": 344, "listed_count": 0}, "username": "Ketlentf", "verified": false, "id": "2259357018", "name": "Ketlen Falc\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5234, "following_count": 2046, "tweet_count": 56380, "listed_count": 19}, "username": "HGPFILHO", "verified": false, "id": "2901336969", "name": "Horacio. Por enquanto.", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 0, "tweet_count": 241, "listed_count": 0}, "username": "firenosracistas", "verified": false, "id": "1042064201848643584", "name": "LADR\u00c3O"}, {"public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 460, "tweet_count": 13099, "listed_count": 1}, "username": "Dulceecolmaan", "verified": false, "id": "629811282", "name": "dulce \ud83d\udda4", "location": "Rosario"}, {"public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 1373, "tweet_count": 11514, "listed_count": 0}, "username": "cpparaisop", "verified": false, "id": "287888483", "name": "Cyba \u2b50\ufe0f Lula 13 \u2b50\ufe0f", "location": "Bel\u00e9m-PA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19182, "following_count": 20643, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "username": "antoniocendanf1", "verified": false, "id": "958453028323053568", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "location": "Galicia "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 3083, "tweet_count": 73521, "listed_count": 25}, "username": "edupiqueras", "verified": false, "id": "284477548", "name": "edu1976", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 128, "tweet_count": 24669, "listed_count": 2}, "username": "Meuprimo3", "verified": false, "id": "2575344263", "name": "Panda\ud83d\udc3c", "location": "Terrasen"}, {"public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 832, "tweet_count": 70458, "listed_count": 4}, "username": "simyoc", "verified": false, "id": "114535037", "name": "Wilfrido Mart\u00ednez", "location": "Ensenada, Baja California"}, {"public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 2152, "tweet_count": 31410, "listed_count": 10}, "username": "rickyrcde34", "verified": false, "id": "2964031048", "name": "Enric Pardo Puente", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 111, "tweet_count": 2303, "listed_count": 0}, "username": "antimodernista", "verified": false, "id": "902277562411483136", "name": "Antimodernista"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20484, "following_count": 1537, "tweet_count": 44906, "listed_count": 76}, "username": "Alternativa_VOX", "verified": false, "id": "698888254943338497", "name": "Alternativa VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 786, "tweet_count": 6268, "listed_count": 12}, "username": "softxboomers", "verified": false, "id": "1025828576921354243", "name": ":(", "location": " \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5530, "following_count": 2758, "tweet_count": 345416, "listed_count": 24}, "username": "Perona10690463", "verified": false, "id": "792725201956003840", "name": "Perona M\u00b0Jose/\u2764\ufe0f", "location": "M\u00farcia, Espanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10908, "following_count": 6956, "tweet_count": 349203, "listed_count": 27}, "username": "TaniaCrespo3", "verified": false, "id": "1004421298628460547", "name": "Tania C/\u2764", "location": " Valencia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 279, "tweet_count": 77968, "listed_count": 0}, "username": "Rulo49948446", "verified": false, "id": "1017530019365687296", "name": "Rulo", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2373, "following_count": 1008, "tweet_count": 38855, "listed_count": 3}, "username": "ANANKA63", "verified": false, "id": "280527618", "name": "FREDDA MERCEDES", "location": "PERU/LIMA/Callao "}, {"public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 248, "tweet_count": 15462, "listed_count": 1}, "username": "Mlicordeiro", "verified": false, "id": "919060110", "name": "Bonekinha", "location": "Pvhell \ud83d\udd25"}, {"public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 163, "tweet_count": 10178, "listed_count": 0}, "username": "Iameelf", "verified": false, "id": "3191954199", "name": "Iam\u00e9e \u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 0, "tweet_count": 4184, "listed_count": 0}, "username": "victovillela", "verified": false, "id": "1039664148177715202", "name": "o Cruzeiro n\u00e3o vai cair"}, {"public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 444, "tweet_count": 44555, "listed_count": 0}, "username": "CesarGo37235155", "verified": false, "id": "1157794466738180096", "name": "Cesar Gonzalez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1887, "following_count": 1054, "tweet_count": 6267, "listed_count": 22}, "username": "Sillonypipas", "verified": false, "id": "2558953361", "name": "Sr. Pipas", "location": "Valencia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3966, "following_count": 4191, "tweet_count": 267512, "listed_count": 9}, "username": "guru_sc", "verified": false, "id": "236801589", "name": "Nivaldo Avelino Da Rosa J\u00fanior", "location": "Florian\u00f3polis/SC"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2801, "following_count": 381, "tweet_count": 33334, "listed_count": 2}, "username": "Yoozen", "verified": false, "id": "1021678759412256769", "name": "Don Yoozen \ud83c\udf51 #DumbCast", "location": "Jap\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 332264, "following_count": 760, "tweet_count": 61045, "listed_count": 525}, "username": "affonsosolano", "verified": true, "id": "77225484", "name": "Affonso Solano", "location": "Kurgala"}, {"public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 470, "tweet_count": 36027, "listed_count": 1}, "username": "matiascabralar", "verified": false, "id": "333013553", "name": "Matias", "location": "Misiones, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3863, "following_count": 4994, "tweet_count": 159610, "listed_count": 26}, "username": "BorninBR", "verified": false, "id": "132031001", "name": "BorninBR PT \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 442, "tweet_count": 3166, "listed_count": 0}, "username": "samsizidoro", "verified": false, "id": "2839839351", "name": "Izidoro", "location": "Atibaia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23386, "following_count": 10226, "tweet_count": 1397357, "listed_count": 146}, "username": "diraholanda", "verified": false, "id": "589154056", "name": "Valdira de Holanda", "location": "  BRASIL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1394, "following_count": 4994, "tweet_count": 168586, "listed_count": 18}, "username": "primasilenciosa", "verified": false, "id": "727255341575057409", "name": "Primavera Silenciosa \ud83c\udd98\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 1231, "tweet_count": 39616, "listed_count": 0}, "username": "CostaNeuli", "verified": false, "id": "1147271836159369216", "name": "NEULI Da COSTA PASSOS \ud83d\udea9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 47, "tweet_count": 21703, "listed_count": 2}, "username": "kolzi1990", "verified": false, "id": "3241394416", "name": "koolzinha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3288, "following_count": 196, "tweet_count": 13404, "listed_count": 0}, "username": "_mjulia15", "verified": false, "id": "1166050578390310915", "name": "Maju"}, {"public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 123, "tweet_count": 3785, "listed_count": 0}, "username": "01mariasantos", "verified": false, "id": "1015962567469142018", "name": "Maria Santos", "location": "Jardim de Piranhas, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 361, "tweet_count": 24419, "listed_count": 0}, "username": "Felippepss", "verified": false, "id": "4708466795", "name": "felpps", "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 1055, "tweet_count": 12587, "listed_count": 0}, "username": "agdagonzalez1", "verified": false, "id": "1013978241693077504", "name": "Gui Del Mare \ud83d\udc2c", "location": "Bahia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 381, "tweet_count": 10534, "listed_count": 0}, "username": "BelnReyesok", "verified": false, "id": "964310985770176512", "name": "B e l \ud83c\udf3c", "location": "La Rioja, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 1081, "tweet_count": 44166, "listed_count": 2}, "username": "decodepolin", "verified": false, "id": "3810571819", "name": "Lesly \ud83c\udf08 \ud83e\ude9e\ud83e\udd16", "location": "tde's girlfriend era"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 480, "tweet_count": 1775, "listed_count": 0}, "username": "JuanMan17018560", "verified": false, "id": "917163281583767552", "name": "chilis 10", "location": "Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 180, "tweet_count": 202, "listed_count": 0}, "username": "DaranaFrancisc1", "verified": false, "id": "1121556795598737408", "name": "Dar\u00edana Francisco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 57008, "following_count": 1472, "tweet_count": 16718, "listed_count": 95}, "username": "RafaelNunezR", "verified": false, "id": "238585086", "name": "Rafael N\u00fa\u00f1ez", "location": "Rep\u00fablica Dominicana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 1783, "tweet_count": 3328, "listed_count": 5}, "username": "BalaguerMentxu", "verified": false, "id": "708690817888751616", "name": "Mentxu Balaguer Pastor", "location": "Corbera, Espanya"}, {"public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 246, "tweet_count": 55102, "listed_count": 0}, "username": "nathferreira__", "verified": false, "id": "236162120", "name": "nath\u2728", "location": "Macei\u00f3, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 477, "tweet_count": 4883, "listed_count": 0}, "username": "Ann3_C4rneiro", "verified": false, "id": "49153586", "name": "13 reasons why"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1755, "following_count": 158, "tweet_count": 37715, "listed_count": 12}, "username": "Nil_loveGal", "verified": false, "id": "903409343835627520", "name": "Gal Gadot Meu Amor \u2764", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 659, "tweet_count": 165867, "listed_count": 10}, "username": "NorienMajere", "verified": false, "id": "289475089", "name": "Norien von Lipwig"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2976, "following_count": 2166, "tweet_count": 24607, "listed_count": 8}, "username": "ellawarnerx", "verified": false, "id": "609536024", "name": "gabi\u2297 || \ud83d\udcd6:", "location": "Sector 45/ INFJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12741, "following_count": 4724, "tweet_count": 68303, "listed_count": 89}, "username": "CNqueretaro", "verified": false, "id": "1149439183", "name": "C\u00edrculo Noticias Quer\u00e9taro", "location": "Quer\u00e9taro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 356, "tweet_count": 608, "listed_count": 0}, "username": "Angelo_Lacr0ix", "verified": false, "id": "957667727749058563", "name": "Angelo Lacroix"}, {"public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 985, "tweet_count": 11820, "listed_count": 0}, "username": "geotrktor", "verified": false, "id": "1115381666716037120", "name": "geo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 673, "tweet_count": 7284, "listed_count": 0}, "username": "silviacoraltc", "verified": false, "id": "2996106275", "name": "Silvia Silva"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5549, "following_count": 479, "tweet_count": 9563, "listed_count": 9}, "username": "Rios_Nacif", "verified": false, "id": "1129838561933570049", "name": "\ud835\uddd7\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddfb\ud835\uddf6\ud835\uddee \ud835\udde5\ud835\uddf6\ud835\uddfc\ud835\ude00 \ud835\udde1\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf6\ud835\uddf3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 587, "tweet_count": 8861, "listed_count": 0}, "username": "anamariacaldas1", "verified": false, "id": "334269423", "name": "Ana Maria Caldas", "location": "Botucatu/SP, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 59, "tweet_count": 603, "listed_count": 0}, "username": "gruposepe", "verified": false, "id": "1164862714138779648", "name": "Grupo Sep\u00e9", "location": "Santo \u00c2ngelo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 0, "tweet_count": 0, "listed_count": 0}, "username": "urisantoangelo", "verified": false, "id": "1085545584516317184", "name": "URI Santo \u00c2ngelo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 629, "tweet_count": 7573, "listed_count": 0}, "username": "Arcanjo_GSM", "verified": false, "id": "1160029342044495873", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 373, "tweet_count": 4667, "listed_count": 0}, "username": "msantos_rj", "verified": false, "id": "448212724", "name": "Mateus Santos", "location": "Rio de Janeiro "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 869, "tweet_count": 50052, "listed_count": 1}, "username": "NoraNorabp", "verified": false, "id": "4573832428", "name": "Nora.", "location": "Olivos, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 423, "tweet_count": 37530, "listed_count": 4}, "username": "tplusd_", "verified": false, "id": "64783432", "name": "t\u00ea \uea00 \ud83e\udee7", "location": "Bras\u00edlia, DF"}, {"public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 442, "tweet_count": 31290, "listed_count": 0}, "username": "ttamaramagali", "verified": false, "id": "1105152062", "name": "tami"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 166, "tweet_count": 106, "listed_count": 0}, "username": "Gabriel90936011", "verified": false, "id": "1167591891996688385", "name": "+g\ud83c\udf97", "location": "Fortaleza, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 555393, "following_count": 500, "tweet_count": 11295, "listed_count": 102}, "username": "morimura", "verified": true, "id": "465861727", "name": "MoriMura \ud83c\udf42", "location": "Sao Paulo, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 302, "tweet_count": 60550, "listed_count": 4}, "username": "anabanana1902", "verified": false, "id": "2248880264", "name": "Ana Banana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 777, "tweet_count": 122444, "listed_count": 50}, "username": "bosniafanacc", "verified": false, "id": "1094668518749102080", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\udde6 bosnia fan acc \ud83c\udde7\ud83c\udde6", "location": "Arstotzka"}, {"public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 144, "tweet_count": 13519, "listed_count": 1}, "username": "YungVentolin", "verified": false, "id": "1132427163670654977", "name": "jodeme m\u00e1s", "location": "Palam\u00f3s/Zevilla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 991, "tweet_count": 67902, "listed_count": 1}, "username": "Kassinha27", "verified": false, "id": "2917036468", "name": "\ud83d\udc3e\ud83d\udc26K\u00e1ssia13\ud83d\udc26\ud83d\udc3e", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 24, "tweet_count": 6345, "listed_count": 1}, "username": "joycemedrs", "verified": false, "id": "95982496", "name": "crazy cat lady", "location": "Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 4998, "tweet_count": 4067, "listed_count": 0}, "username": "MrMattHoneyo", "verified": false, "id": "1098012127086944258", "name": "Mateus Melo", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 1013, "tweet_count": 17998, "listed_count": 0}, "username": "d4lv4di4s", "verified": false, "id": "232263071", "name": "Dalva Dias", "location": "Macap\u00e1- Ap-Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 225, "tweet_count": 7049, "listed_count": 0}, "username": "tam8ra", "verified": false, "id": "1147275084471709696", "name": "\ud80c\udda9\u2661\ud80c\uddaa", "location": "  \u14da\u160f\u15e2   \u207a . "}, {"public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 257, "tweet_count": 73785, "listed_count": 8}, "username": "tensoativa", "verified": false, "id": "126144630", "name": "Lauril Sulfato de \u00d3dio", "location": "Far Far Away"}, {"public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 265, "tweet_count": 1469, "listed_count": 0}, "username": "joaria11", "verified": false, "id": "706297316945305600", "name": "Joaria Costa Souza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2143, "following_count": 2217, "tweet_count": 101618, "listed_count": 6}, "username": "maruve866", "verified": false, "id": "1344943968", "name": "Mar\u00eda Rubio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 134, "tweet_count": 4614, "listed_count": 0}, "username": "crcamilon", "verified": false, "id": "1116096066716303366", "name": "camilon", "location": "Bahia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 562, "tweet_count": 4912, "listed_count": 1}, "username": "LPES_JR", "verified": false, "id": "35020832", "name": "Lopes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 951, "tweet_count": 50931, "listed_count": 27}, "username": "elmascfs", "verified": false, "id": "162092271", "name": "Ellen", "location": "Nordeste meu pa\u00eds"}, {"public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 586, "tweet_count": 22933, "listed_count": 1}, "username": "julyaaara", "verified": false, "id": "362723629", "name": "july aras", "location": "Macei\u00f3, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 122, "tweet_count": 16938, "listed_count": 2}, "username": "niinhacosta", "verified": false, "id": "201139075", "name": "Aninha \ud83c\udf4c", "location": "Belo Horizonte."}, {"public_metrics": {"followers_count": 4077, "following_count": 3511, "tweet_count": 44874, "listed_count": 33}, "username": "shellsmary", "verified": false, "id": "980614996525756417", "name": "karol", "location": "remo falcone "}, {"public_metrics": {"followers_count": 4359, "following_count": 4716, "tweet_count": 354450, "listed_count": 32}, "username": "LulaParaSempre", "verified": false, "id": "1436742752", "name": "Luwiel", "location": "Curitiba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 542, "tweet_count": 17564, "listed_count": 0}, "username": "poxaalisu", "verified": false, "id": "1147654162089500673", "name": "Amor de m\u00e3e e quenga\ud83d\udc3b\ud83c\udfad", "location": "Jacara\u00edpe, Serra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 40584, "following_count": 5731, "tweet_count": 222528, "listed_count": 32}, "username": "thalysonmariano", "verified": false, "id": "70877966", "name": "Thalyssu sea & year", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 224, "tweet_count": 13590, "listed_count": 0}, "username": "runas75", "verified": false, "id": "903627164741980161", "name": "runas", "location": "El Mundo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 1274, "tweet_count": 4489, "listed_count": 4}, "username": "SbSalvi", "verified": false, "id": "1315289960", "name": "SALVI", "location": "madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 427, "tweet_count": 12575, "listed_count": 5}, "username": "JoanaGa04153040", "verified": false, "id": "1158087891828051968", "name": "A tal da Naves\ud83e\udd21", "location": "An\u00e1polis, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 369123, "following_count": 5048, "tweet_count": 71286, "listed_count": 1215}, "username": "ChavoFuchs", "verified": false, "id": "206806759", "name": "Diego \u201cChavo\u201d Fucks", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2119, "following_count": 852, "tweet_count": 43949, "listed_count": 23}, "username": "leandrodm__", "verified": false, "id": "469785090", "name": "Leandro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 1541, "tweet_count": 19988, "listed_count": 0}, "username": "giustoperf", "verified": false, "id": "404145376", "name": "Giustoperf"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 625, "tweet_count": 20577, "listed_count": 5}, "username": "dsluanna", "verified": false, "id": "163245365", "name": "Luanna com L de Lula 2022"}, {"public_metrics": {"followers_count": 62253, "following_count": 1718, "tweet_count": 55546, "listed_count": 155}, "username": "falamuka", "verified": true, "id": "16729159", "name": "Muka do Space \ud83d\udcfa\ud83c\udf99\ufe0f\u26a0\ufe0f", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 165, "tweet_count": 20671, "listed_count": 1}, "username": "MicaRippel", "verified": false, "id": "397648135", "name": "micaela", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 558, "tweet_count": 622, "listed_count": 0}, "username": "DeyvidSantosda2", "verified": false, "id": "1139517428428345344", "name": "Deyvid da Silva"}, {"public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 133, "tweet_count": 12626, "listed_count": 0}, "username": "AliceSpancer", "verified": false, "id": "507689652", "name": "Alice Spancer", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 736, "tweet_count": 9399, "listed_count": 0}, "username": "mahcouffaine", "verified": false, "id": "1278400488", "name": "\ud83e\udde1", "location": "\ud83d\udd78"}, {"public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 466, "tweet_count": 18903, "listed_count": 2}, "username": "hickmoll", "verified": false, "id": "131921564", "name": "Moll Lek", "location": "Bras\u00edlia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 121, "tweet_count": 4030, "listed_count": 0}, "username": "natha_go_crazy", "verified": false, "id": "2383806773", "name": "natha", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 427, "tweet_count": 4559, "listed_count": 0}, "username": "Reydem4", "verified": false, "id": "983358239311106048", "name": "Reydem"}, {"public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 758, "tweet_count": 20875, "listed_count": 0}, "username": "ticoayarza", "verified": false, "id": "277519792", "name": "Luis Ayarza", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 182, "tweet_count": 63370, "listed_count": 1}, "username": "marcelazuos", "verified": false, "id": "1090897189", "name": "ma \u2b50", "location": "Macap\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 343, "tweet_count": 118921, "listed_count": 27}, "username": "patihornick", "verified": false, "id": "157094079", "name": "patricia", "location": "Rio de janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3190, "following_count": 2975, "tweet_count": 129548, "listed_count": 12}, "username": "Imel1203", "verified": false, "id": "146572269", "name": "Imel1203"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2362, "following_count": 2050, "tweet_count": 44443, "listed_count": 11}, "username": "atiliopetrocell", "verified": false, "id": "1193061739", "name": "Atilio Petrocelli", "location": "Matur\u00edn, Venezuela"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 107, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "text": "Conhe\u00e7o m\u00e3es e pais que perderam filhos para depress\u00e3o. Fico imaginando eles vendo o v\u00eddeo do Carlinhos Maia dizendo que seu filho se matou por ser imbecil.\n\nIsso \u00e9 cruel em um n\u00edvel t\u00e3o elevado que me surpreende ele ainda ter milhares de seguidores. Merece o ostracismo.", "author_id": "3316550554", "created_at": "2019-09-02T10:18:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1086, "reply_count": 127, "like_count": 8033, "quote_count": 34}, "edit_history_tweet_ids": ["1168468262415425536"], "id": "1168468262415425536"}, {"text": "Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera vez, con perd\u00f3n de la expresi\u00f3n.\n\nhttps://t.co/llyzyuevh4", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/llyzyuevh4", "expanded_url": "https://www.europapress.es/nacional/noticia-compromis-dice-psoe-up-deberian-hablar-punetera-vez-rebajar-exigencias-formar-gobierno-20190830100856.html", "display_url": "europapress.es/nacional/notic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/nacional/noticia-compromis-dice-psoe-up-deberian-hablar-punetera-vez-rebajar-exigencias-formar-gobierno-20190830100856.html"}]}, "author_id": "378944786", "created_at": "2019-09-01T18:22:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 379, "like_count": 1404, "quote_count": 49}, "edit_history_tweet_ids": ["1168227706460413952"], "id": "1168227706460413952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 23, "probability": 0.774, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 62, "end": 63, "probability": 0.7226, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 126, "end": 141, "probability": 0.5226, "type": "Other", "normalized_text": "Mulher Maravilha"}, {"start": 144, "end": 150, "probability": 0.5937, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 154, "end": 159, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}]}, "text": "\"Desde Esquadr\u00e3o Suicida eu espero bombas vindo dos filmes da DC\"\n\nCARALHO, SUPERA ISSO\n\n\u00c9 um filme de 3 anos atr\u00e1s. Dps teve Mulher Maravilha, Aquaman e Shazam.\n\n\u00c9 s\u00f3 esquecer e seguir com as coisas novas q est\u00e3o vindo", "author_id": "889152311704113152", "created_at": "2019-09-01T16:46:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 7, "like_count": 260, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1168203552831037440"], "id": "1168203552831037440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9219, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.9801, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 56, "end": 68, "probability": 0.8851, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Francisco"}, {"start": 185, "end": 187, "probability": 0.9368, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/5mnLVcJzuH", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/inaugurada-as-pressas-por-temer-e-lula-transposicao-do-sao-francisco-ja-definha.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581791555060310016/ukWAwwCI?format=jpg&name=orig", "width": 2400, "height": 1600}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581791555060310016/ukWAwwCI?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Inaugurada \u00e0s pressas por Temer e Lula, transposi\u00e7\u00e3o do S\u00e3o Francisco j\u00e1 definha - 02/09/2019 - Poder - Folha", "description": "Canal do eixo leste est\u00e1 vazio h\u00e1 cinco meses; obra apresenta sinais de abandono e deteriora\u00e7\u00e3o", "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/inaugurada-as-pressas-por-temer-e-lula-transposicao-do-sao-francisco-ja-definha.shtml"}]}, "text": "Inaugurada \u00e0s pressas por Temer e Lula, transposi\u00e7\u00e3o do S\u00e3o Francisco j\u00e1 definha  https://t.co/5mnLVcJzuH // E o safado encantador de burros mentiroso ainda ontem dizia que ia nadar no Rio...", "author_id": "17752026", "created_at": "2019-09-02T14:40:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 663, "reply_count": 74, "like_count": 3185, "quote_count": 35}, "edit_history_tweet_ids": ["1168534199671971840"], "id": "1168534199671971840"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 117, "tag": "su\u00efcidi"}]}, "text": "\ud83d\udde3\ufe0f Sabies que cada dia se su\u00efcida una persona a la Comunitat Valenciana?\n\nHi ha molts mites, per\u00f2 parlar del #su\u00efcidi de manera responsable redueix el risc de cometre'l.\n\nParlar pot canviar-ho tot. Trenquem el silenci \u2b07\ufe0f", "author_id": "423423050", "created_at": "2019-09-02T13:30:00.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 3, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1168516424496582656"], "id": "1168516424496582656"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "HippiesConOsde", "id": "3153041086"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.98, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "in_reply_to_user_id": "1104917983758090241", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168525666129760257"}], "text": "@Lorraine__Mcfly @HippiesConOsde Es posible ... Ahora ... Para votar a Macri hay que ser suicida.", "author_id": "1152338208988028929", "created_at": "2019-09-02T14:08:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168526236186021893"], "id": "1168526236186021893"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/NoSmqpNJyN", "expanded_url": "https://bit.ly/2jVyIPk", "display_url": "bit.ly/2jVyIPk"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/zbIpr2qTFe", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioPE/status/1168528795168624640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zbIpr2qTFe", "media_key": "3_1168528787698589696"}]}, "text": "Carlinhos Maia diz que adolescente que tenta suic\u00eddio \u00e9 'imbecil' https://t.co/NoSmqpNJyN https://t.co/zbIpr2qTFe", "author_id": "24237705", "created_at": "2019-09-02T14:19:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 29, "like_count": 75, "quote_count": 29}, "edit_history_tweet_ids": ["1168528795168624640"], "id": "1168528795168624640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 135, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "text": "Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do Carlinhos Maia, enfrentou suas dores por mais um dia. Isso faz de voc\u00ea um vencedor, n\u00e3o um imbecil. Eu j\u00e1 estive no seu lugar e garanto: vai ficar tudo bem.", "author_id": "44927867", "created_at": "2019-09-01T20:46:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 16, "like_count": 6930, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1168263774421311490"], "id": "1168263774421311490"}, {"text": "falar coisas pra VOC\u00ca mesmo se colocando na posi\u00e7\u00e3o de  orador, poder\u00edamos chamar isso de  nega\u00e7\u00e3o ?", "author_id": "4827781317", "created_at": "2019-09-02T14:34:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168532590355238912"], "id": "1168532590355238912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.82, "type": "Person", "normalized_text": "Alec Holowka"}]}, "text": "*Alec Holowka se suicida*\n\nNadie:\n\nFeministas: ha llegado mi momento de brillar diciendo la mayor estupidez imaginable", "author_id": "970359789237755904", "created_at": "2019-09-02T14:33:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168532528896102400"], "id": "1168532528896102400"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "URGENTE"}, {"start": 132, "end": 143, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9249, "type": "Place", "normalized_text": "Kunduz"}, {"start": 133, "end": 142, "probability": 0.9691, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/9XQV4ZanZi", "expanded_url": "https://twitter.com/XHespanol/status/1168532703995748362/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9XQV4ZanZi", "media_key": "16_1168532307516579840"}]}, "text": "#URGENTE Al menos cuatro polic\u00edas mueren y 17 personas m\u00e1s resultan heridas en un atentado suicida en la ciudad de Kunduz, norte de #Afganist\u00e1n https://t.co/9XQV4ZanZi", "author_id": "722950850", "created_at": "2019-09-02T14:34:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1168532703995748362"], "id": "1168532703995748362"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.4554, "type": "Person", "normalized_text": "Bar\u00e3o sangrento"}, {"start": 32, "end": 47, "probability": 0.7509, "type": "Other", "normalized_text": "Helena Ravenclaw"}, {"start": 92, "end": 107, "probability": 0.5776, "type": "Other", "normalized_text": "Rowena Ravenclaw"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.5963, "type": "Other", "normalized_text": "Helena"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8509, "type": "Place", "normalized_text": "Alb\u00e2nia"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/SVUenGdbBb", "expanded_url": "https://twitter.com/o_profetadiario/status/1168533728412540931/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SVUenGdbBb", "media_key": "3_1168533709181599746"}]}, "text": "Bar\u00e3o sangrento se apaixonou p/ Helena Ravenclaw, mas ela \u00f1 o retribuiu. Ele foi mandado p/ Rowena Ravenclaw p/ encontrar Helena na Alb\u00e2nia, mas ela recusou-se a voltar c/ ele e ent\u00e3o ele a matou e depois esfaqueou a si msm. Coberto d sangue, ele ganhou apelido de Bar\u00e3o sangrento https://t.co/SVUenGdbBb", "author_id": "1056310579038744576", "created_at": "2019-09-02T14:38:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 45, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1168533728412540931"], "id": "1168533728412540931"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 52, "probability": 0.8317, "type": "Person", "normalized_text": "carlinhos maia"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/yYVKmmaVQp", "expanded_url": "https://twitter.com/ice_viserion_/status/1167536765864951808/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yYVKmmaVQp", "media_key": "7_1167536522322731009"}]}, "text": "e vamos de setembro amarelo estrelando carlinhos maia https://t.co/yYVKmmaVQp", "author_id": "160394832", "created_at": "2019-09-01T19:50:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14238, "reply_count": 2415, "like_count": 52850, "quote_count": 11478}, "edit_history_tweet_ids": ["1168249709665902593"], "id": "1168249709665902593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168004341824774145"}], "text": "Das asco. https://t.co/TVPtx16VSw", "entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/TVPtx16VSw", "expanded_url": "https://twitter.com/canario72726443/status/1168004341824774145", "display_url": "twitter.com/canario7272644\u2026"}]}, "author_id": "2190214628", "created_at": "2019-09-02T08:54:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168447074653876224"], "id": "1168447074653876224"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 122, "end": 132, "tag": "chernobyl"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}]}, "text": "A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o! \n#chernobyl", "author_id": "259245753", "created_at": "2019-09-02T12:06:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 19, "like_count": 1446, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1168495480965402624"], "id": "1168495480965402624"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Na_2810", "id": "1226513530184093696"}]}, "in_reply_to_user_id": "3296315436", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168526734658084864"}], "text": "@na_2810 Agr \u00e9 q se matou a chavala \ud83d\ude02\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "author_id": "1102545632487788544", "created_at": "2019-09-02T14:37:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168533312161423360"], "id": "1168533312161423360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/yF1ZLrq6Ec", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1168524423701368833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yF1ZLrq6Ec", "media_key": "16_1168524399953289222"}]}, "text": "Filmagens do novo Esquadr\u00e3o Suicida devem iniciar ainda em setembro! https://t.co/yF1ZLrq6Ec", "author_id": "894401356689231877", "created_at": "2019-09-02T14:01:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1168524423701368833"], "id": "1168524423701368833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168349247751766021"}], "text": "Eu juro que n\u00e3o entendo como ele n\u00e3o se matou ontem depois de tudo oq fez https://t.co/CSc4q3wUM1", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/CSc4q3wUM1", "expanded_url": "https://twitter.com/crifftanoff/status/1168349247751766021", "display_url": "twitter.com/crifftanoff/st\u2026"}]}, "author_id": "3394996067", "created_at": "2019-09-02T14:38:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168533682673655809"], "id": "1168533682673655809"}, {"in_reply_to_user_id": "1032786732373233664", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168533790089797632"}], "text": "achavam que era um estorvo para sociedade. \nEnt\u00e3o por isso estou aqui, para falar pra voc\u00ea, se est\u00e1 mal, comunique se, fala, conversa, procura ajuda..\nSeja:\n- amigos \n- familiares\n- Disque 188\n- psic\u00f3logos\n-at\u00e9 eu estou aqui para tentar lhe ajudar caso queira algu\u00e9m longe do seu+", "author_id": "1032786732373233664", "created_at": "2019-09-02T14:39:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168533802123169792"], "id": "1168533802123169792"}, {"text": "-\"Meu filho nunca foi vacinado e \u00e9 normal\"\nO filho: https://t.co/oUib78Rls9", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/oUib78Rls9", "expanded_url": "https://twitter.com/crifftanoff/status/1168349247751766021/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/oUib78Rls9", "media_key": "7_1168349208514060291"}]}, "author_id": "1912341024", "created_at": "2019-09-02T02:25:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 8, "like_count": 163, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1168349247751766021"], "id": "1168349247751766021"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.5538, "type": "Other", "normalized_text": "tuirer"}]}, "text": "Ustedes tambi\u00e9n sienten miedo cada que les dicen: \n-Te encontr\u00e9 en tuirer", "author_id": "704110363973783552", "created_at": "2019-09-01T14:43:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 7, "like_count": 145, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1168172494810943489"], "id": "1168172494810943489"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "LoDice"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.4368, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9828, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 155, "end": 158, "probability": 0.9903, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 203, "end": 208, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/oxsj5t4fdW", "expanded_url": "http://bit.ly/2LdCSwK", "display_url": "bit.ly/2LdCSwK"}]}, "text": "#LoDice Am\u00e9rico Mart\u00edn: \u201cEntrar en un nuevo frente de conflicto con una Colombia que tiene un ej\u00e9rcito fuerte, una econom\u00eda estable y apoyo irrestricto de EEUU puede significar un suicidio y no creo que Maduro tenga vocaci\u00f3n de suicida.\" https://t.co/oxsj5t4fdW", "author_id": "2941644267", "created_at": "2019-09-02T14:30:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 8, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1168531524003782656"], "id": "1168531524003782656"}, {"text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "author_id": "3000156695", "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44874, "quote_count": 330}, "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "id": "1167173466694586368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 126, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "text": "Me llama la atenci\u00f3n la gran cantidad de dirigentes sociales, sobre todo preocupados del medioambiente, que se suicida en Chile.", "author_id": "52545752", "created_at": "2019-09-02T14:17:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168528491060649985"], "id": "1168528491060649985"}, {"text": "vou fazer tran\u00e7as", "author_id": "3296315436", "created_at": "2019-09-02T14:10:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168526734658084864"], "id": "1168526734658084864"}, {"text": "Un proverbe arabe dit : \n\nQuand la jalousie des hommes mourut, alors, se suicida la pudeur des femmes.\n\n\u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u062c\u0627\u0644, \u0641\u0627\u0646\u062a\u062d\u0631 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0627\u0621 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0646\u0633\u0627\u0621", "author_id": "1163804360075370498", "created_at": "2019-08-31T16:19:49.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 2, "like_count": 261, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1167834386429108224"], "id": "1167834386429108224"}, {"in_reply_to_user_id": "49849732", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9859, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "Obama"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 148, "end": 151, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Irak"}, {"start": 154, "end": 158, "probability": 0.9918, "type": "Place", "normalized_text": "Libia"}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.9902, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}, {"start": 247, "end": 252, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168520723784183810"}], "text": "La din\u00e1mica es suicida.Trump suspende la politica de cambio clim\u00e1tico de Obama, se lanza contra China, desatan las guerras por el petroleo, invaden Irak, Libia, Siria, el desierto avanza sobre el subsahara y el \u00e9xodo de millones de abalanza sobre Europa.", "author_id": "49849732", "created_at": "2019-09-02T13:47:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 3, "like_count": 95, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168520724811829250"], "id": "1168520724811829250"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 231, "end": 237, "probability": 0.9184, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "text": "Desarrollador indie abusa sexualmente, viola y maltrata a otra desarrolladora. Esta se calla hasta que se le hinchan los cojones y lo explica todo. El t\u00edo se suicida y el p\u00f3pulo hace un linchamiento contra ella.\n\nNo es una peli de Netflix. Acaba de suceder hoy.", "author_id": "125033823", "created_at": "2019-08-31T20:19:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 30, "like_count": 1750, "quote_count": 43}, "edit_history_tweet_ids": ["1167894807793950721"], "id": "1167894807793950721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4974, "type": "Other", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 8, "end": 12, "probability": 0.5357, "type": "Other", "normalized_text": "Chica"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.9116, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/gWHYFV4dbP", "expanded_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726342/el-estudio-de-night-in-the-woods-corta-con-alec-holowka-tras-las-acusaciones-de-abusos/", "display_url": "vandal.elespanol.com/noticia/135072\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726342/el-estudio-de-night-in-the-woods-corta-con-alec-holowka-tras-las-acusaciones-de-abusos/"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/U3IyF9HZMm", "expanded_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726433/alec-holowka-uno-de-los-creadores-de-night-in-the-woods-y-acusado-de-abusos-ha-fallecido/", "display_url": "vandal.elespanol.com/noticia/135072\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726433/alec-holowka-uno-de-los-creadores-de-night-in-the-woods-y-acusado-de-abusos-ha-fallecido/"}]}, "text": "Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en twitter, sin denuncia ni nada.\nLas empresas cortan relacion con \u00e9l.\nY \u00e9l se suicida. \nhttps://t.co/gWHYFV4dbP\n\nhttps://t.co/U3IyF9HZMm", "author_id": "2332327350", "created_at": "2019-09-01T13:29:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 17, "like_count": 336, "quote_count": 21}, "edit_history_tweet_ids": ["1168153905919909888"], "id": "1168153905919909888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4809, "type": "Other", "normalized_text": "JOKER"}, {"start": 217, "end": 228, "probability": 0.9636, "type": "Other", "normalized_text": "Breaking Bad"}]}, "text": "A tenor de toda esa gente que se est\u00e1 dedicando a llamar \"h\u00e9roe\" AL PUTO JOKER: se pueden hacer (y disfrutar) obras de ficci\u00f3n sobre villanos y personas que son escoria sin enaltecerlos ni humanizarlos, como demostr\u00f3 Breaking Bad. O se les ha ido a los de la peli o a vosotros.", "author_id": "101830584", "created_at": "2019-09-02T13:34:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 9, "like_count": 82, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1168517632095657984"], "id": "1168517632095657984"}, {"text": "Semana da p\u00e1tria na escola e eu ainda n\u00e3o tive UMA ideia de atividade com os alunos que bote todo trabalho que os colegas est\u00e3o fazendo de exalta\u00e7\u00e3o abaixo", "author_id": "1108986518", "created_at": "2019-09-02T14:24:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168530253540712453"], "id": "1168530253540712453"}, {"text": "Responda nesse tweet qual \u00e9 a sua cidade usando apenas uma imagem da pessoa mais famosa da sua cidade", "author_id": "129643876", "created_at": "2019-09-01T14:58:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 900, "like_count": 431, "quote_count": 369}, "edit_history_tweet_ids": ["1168176199111258113"], "id": "1168176199111258113"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 222, "end": 226, "tag": "AMT"}, {"start": 227, "end": 231, "tag": "PDT"}, {"start": 232, "end": 248, "tag": "SetembroAmarelo"}, {"start": 249, "end": 265, "tag": "YellowSeptember"}, {"start": 266, "end": 270, "tag": "CVV"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/IrOLH9fEgl", "expanded_url": "https://twitter.com/amt_sp/status/1168478934264160256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IrOLH9fEgl", "media_key": "3_1168478931063885824"}]}, "text": "A cada 40 segundos uma pessoa se suicida no mundo. A conscientiza\u00e7\u00e3o sobre o tema \u00e9 fundamental para retirarmos os estigma sobre tratamentos da Sa\u00fade Mental.  \n.\nN\u00e3o tenha vergonha, procure ajuda, voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 s\u00f3! \n.\n.\n.\n#AMT #PDT #SetembroAmarelo #YellowSeptember #CVV https://t.co/IrOLH9fEgl", "author_id": "1154173583159115782", "created_at": "2019-09-02T11:01:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168478934264160256"], "id": "1168478934264160256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.8307, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/MyA7mrLjcx", "expanded_url": "https://twitter.com/DanielaLima_/status/1168256205715906561", "display_url": "twitter.com/DanielaLima_/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168256205715906561"}], "text": "N\u00e3o v\u00e3o matar o debate com mentiras, como diz a Daniela no fim desse importante fio. Quem acha que vai intimidar a imprensa com esses expedientes pode tirar o cavalo da chuva. https://t.co/MyA7mrLjcx", "author_id": "19667016", "created_at": "2019-09-01T23:59:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 150, "like_count": 809, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1168312364690759681"], "id": "1168312364690759681"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "VanMaddle1", "id": "873342976461852672"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "Pantomima_Full", "id": "874385255939133440"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 144, "probability": 0.8987, "type": "Person", "normalized_text": "joaquin"}, {"start": 196, "end": 199, "probability": 0.4214, "type": "Other", "normalized_text": "snob"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.8581, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}]}, "in_reply_to_user_id": "873342976461852672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168528555409645571"}], "text": "@VanMaddle1 @Pantomima_Full Yo hablaba de las hiperreacciones antes de ver una pel\u00edcula tsnto para lo bueno (va ser la obra de la d\u00e9cada, joaquin hazme tuyo), como para lo malo (el director es un snob asi q la obra es caca, no sale batman no vale).", "author_id": "106478307", "created_at": "2019-09-02T14:23:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168529765114023937"], "id": "1168529765114023937"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "looking4wd", "id": "4373597218"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "Voroklimef", "id": "1002639111205871621"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}, {"start": 40, "end": 47, "username": "Zot_64", "id": "4259706735"}, {"start": 48, "end": 64, "username": "CesareSacchetti", "id": "1365423529"}]}, "in_reply_to_user_id": "4373597218", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168525289175040000"}], "text": "@looking4wd @Voroklimef @borghi_claudio @Zot_64 @CesareSacchetti Non ce la fanno a fare una legge elettorale. Anzi Sarebbe per loro controproducente, come successe alla DC nel 1994.", "author_id": "142213964", "created_at": "2019-09-02T14:14:26.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168527607786291202"], "id": "1168527607786291202"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VasquezBazan", "id": "1121158201"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "in_reply_to_user_id": "1121158201", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168337231267823616"}], "text": "@VasquezBazan @AlanGarciaPeru Hay que ser bien HDP para hablar de un muerto que no puede defenderse. Tu fuiste SU ministro. Gracias por lo que fue una co responsabilidad tuya.", "author_id": "774563785054887937", "created_at": "2019-09-02T07:11:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1168421141372788738"], "id": "1168421141372788738"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 170, "end": 174, "probability": 0.7726, "type": "Place", "normalized_text": "Salta"}]}, "text": "Soy una suicida que busca trabajo en este pa\u00eds que se cae a pedazos. \nSi alguien Sabe de algo me avisa?\nTengo experiencia en atenci\u00f3n al cliente, ventas y cajas. \nSoy de Salta.\nPorfa RT.", "author_id": "95815957", "created_at": "2019-09-02T14:13:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168527302885552129"], "id": "1168527302885552129"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "LoVamosADarVuelta"}], "urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/DH47FPaes8", "expanded_url": "https://twitter.com/Gustavo46027887/status/1168523334495199233", "display_url": "twitter.com/Gustavo4602788\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168523334495199233"}], "text": "#LoVamosADarVuelta \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 https://t.co/DH47FPaes8", "author_id": "1157432621015732225", "created_at": "2019-09-02T14:11:58.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1168526985284530176"], "id": "1168526985284530176"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ShuteQueSoy", "id": "3436987505"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "SandraTorresGUA", "id": "605571056"}]}, "in_reply_to_user_id": "3436987505", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168528270863818753"}], "text": "@shutequesoy @SandraTorresGUA A Chiocsito no le gusta esto. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "author_id": "269217224", "created_at": "2019-09-02T14:22:20.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168529595576061955"], "id": "1168529595576061955"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "misscari2011", "id": "162939101"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.443, "type": "Other", "normalized_text": "Cari"}]}, "in_reply_to_user_id": "162939101", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168476162227617794"}], "text": "@misscari2011 Lindo d\u00eda Miss Cari", "author_id": "288873273", "created_at": "2019-09-02T12:41:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168504114134880256"], "id": "1168504114134880256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 55, "probability": 0.6582, "type": "Organization", "normalized_text": "Deportivo los Galeana"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/EUHSQWsPZT", "expanded_url": "https://twitter.com/JerrxG13/status/1168192188200697856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EUHSQWsPZT", "media_key": "3_1168192183205277697"}]}, "text": "Se SUICIDA en gradas de f\u00fatbol del Deportivo los Galeana...\n\n*Hombre, 40 a\u00f1os aprox https://t.co/EUHSQWsPZT", "author_id": "340283630", "created_at": "2019-09-01T16:01:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168192188200697856"], "id": "1168192188200697856"}, {"in_reply_to_user_id": "1098979897", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168470415800524800"}], "text": "\ud83d\udc49Comunicaci\u00f3n de malas novas en emerxencias e cat\u00e1strofes e proceso do d\u00f3.\n\ud83d\udc49Avaliaci\u00f3n e intervenci\u00f3n en conduta suicida.\n\ud83d\udc49Igualdade en x\u00e9nero no emprego.\n\ud83d\udcd1 Programas en https://t.co/rx997ugmQN", "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/rx997ugmQN", "expanded_url": "https://copgalicia.gal/actividades/formacion", "display_url": "copgalicia.gal/actividades/fo\u2026"}]}, "author_id": "1098979897", "created_at": "2019-09-02T10:27:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168470417180413952"], "id": "1168470417180413952"}, {"in_reply_to_user_id": "3355746328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168497267483009025"}], "text": "Galera, se acalmem. \nJ\u00e1 disse que n\u00e3o coloquei a culpa no desgoverno pelo aquecimento global, mas que eles t\u00eam potencial (E j\u00e1 est\u00e3o agindo) pra aumentar ao da mais esse problema. \n\u00c9 um governo q N\u00c3O ACREDITA NO AQUECIMENTO QUE MATOU OS CORAIS.\nTaoquei?", "author_id": "3355746328", "created_at": "2019-09-02T12:51:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 103, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1168506806483791874"], "id": "1168506806483791874"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "LoDice"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.3827, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.9835, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 154, "end": 157, "probability": 0.9911, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 202, "end": 207, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/7bvDLkdkSC", "expanded_url": "http://bit.ly/2Lieklc", "display_url": "bit.ly/2Lieklc", "status": 200, "unwound_url": "https://efectococuyo.com/politica/seria-suicida-si-maduro-apoya-reactivacion-de-las-farc-dice-americo-martin/"}]}, "text": "#LoDice Am\u00e9rico Mart\u00edn: Entrar en un nuevo frente de conflicto con una Colombia que tiene un ej\u00e9rcito fuerte, una econom\u00eda estable y apoyo irrestricto de EEUU puede significar un suicidio y no creo que Maduro tenga vocaci\u00f3n de suicida https://t.co/7bvDLkdkSC", "author_id": "2941644267", "created_at": "2019-08-31T16:57:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 6, "like_count": 25, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1167843811399217157"], "id": "1167843811399217157"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.5201, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}, {"start": 57, "end": 69, "probability": 0.4561, "type": "Person", "normalized_text": "margot robbie"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.3055, "type": "Person", "normalized_text": "arlequina"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.5638, "type": "Person", "normalized_text": "viola"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.4795, "type": "Person", "normalized_text": "davis"}, {"start": 99, "end": 122, "probability": 0.7986, "type": "Person", "normalized_text": "amanda waller will smith"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "floyd lawton"}, {"start": 144, "end": 169, "probability": 0.6924, "type": "Person", "normalized_text": "joel kinnaman de rick flag"}]}, "text": "unicas coisas boas que sairam de esquadrao suicida foram margot robbie de arlequina viola davis de amanda waller will smith de floyd lawton e o joel kinnaman de rick flag", "author_id": "1071080282927833093", "created_at": "2019-09-02T14:18:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168528539462852608"], "id": "1168528539462852608"}, {"text": "deixa eu te contar uma coisa adolescente de 16 anos vc n\u00e3o t\u00e1 preparado pra lidar com algu\u00e9m em crise depressiva/suicida com sua dm aberta falando de positividade ok obrigada pela aten\u00e7\u00e3o", "author_id": "452363201", "created_at": "2019-09-02T14:16:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168528030215626753"], "id": "1168528030215626753"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "margherita_ar", "id": "76041701"}]}, "in_reply_to_user_id": "3069008417", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168527151878037504"}], "text": "@DiazHernan443 @margherita_ar Sigue sin comprender.", "author_id": "485820421", "created_at": "2019-09-02T14:13:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168527362063052800"], "id": "1168527362063052800"}, {"in_reply_to_user_id": "67332081", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.744, "type": "Person", "normalized_text": "Chernobyl Maia"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/LcQZAto4Hl", "expanded_url": "https://twitter.com/whomath/status/1168249709665902593?s=21", "display_url": "twitter.com/whomath/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168249709665902593"}, {"type": "replied_to", "id": "1149314817850773504"}], "text": "14. Setembro-2019 e Chernobyl Maia resolveu voltar com tudo fazendo o que faz de melhor: falar merda\n\nhttps://t.co/LcQZAto4Hl", "author_id": "67332081", "created_at": "2019-09-02T13:26:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 67, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168515483261444096"], "id": "1168515483261444096"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Salvini"}, {"start": 82, "end": 89, "tag": "spread"}, {"start": 169, "end": 182, "tag": "SalviniAcasa"}, {"start": 183, "end": 200, "tag": "SalviniTraditore"}, {"start": 211, "end": 215, "tag": "Eni"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/Oz8YCwBcYc", "expanded_url": "https://infosannio.wordpress.com/2019/08/30/pericolo-pubblico-internazionale/", "display_url": "infosannio.wordpress.com/2019/08/30/per\u2026"}]}, "text": "#Salvini si suicida e d\u00e0 la colpa agli altri\ud83d\udc49Nel frattempo il mondo festeggia. Lo #spread cala a picco a conferma di come per i mercati il vero problema fosse lui...\ud83d\udc47...#SalviniAcasa #SalviniTraditore Leccaculo #Eni .... https://t.co/Oz8YCwBcYc", "author_id": "2832335447", "created_at": "2019-08-30T18:59:36.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 4, "like_count": 62, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1167512206931648512"], "id": "1167512206931648512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168517885465157633"}], "text": "Beleza minha m\u00e3e \u00e9 uma guerreira forte e vou usar a situa\u00e7\u00e3o dela pra diminuir a dor de pessoas com depress\u00e3o,suicida etc bla bla bla https://t.co/UEbAP13v7I", "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/UEbAP13v7I", "expanded_url": "https://twitter.com/thallesvl_/status/1168517885465157633", "display_url": "twitter.com/thallesvl_/sta\u2026"}]}, "author_id": "3230918206", "created_at": "2019-09-02T14:14:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168527672491827200"], "id": "1168527672491827200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 23, "probability": 0.8614, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}, {"start": 157, "end": 164, "probability": 0.9469, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/BZB4Jh72ei", "expanded_url": "https://p.dw.com/p/3OgTK", "display_url": "p.dw.com/p/3OgTK", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1553048164634091526/YDd3SRBl?format=jpg&name=orig", "width": 940, "height": 529}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1553048164634091526/YDd3SRBl?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "A Segunda Guerra Mundial em n\u00fameros", "description": "Conflito que fez dezenas de milh\u00f5es de v\u00edtimas \u00e9 considerado o mais caro e com mais perdas em toda a hist\u00f3ria. At\u00e9 hoje, a Alemanha \u00e9 confrontada com pedidos de repara\u00e7\u00e3o. Entenda.", "unwound_url": "https://www.dw.com/pt-br/a-segunda-guerra-mundial-em-n%C3%BAmeros/a-50212146"}]}, "text": "A Segunda Guerra Mundial em n\u00fameros. Conflito que fez dezenas de milh\u00f5es de v\u00edtimas \u00e9 considerado o mais caro e com mais perdas em toda a hist\u00f3ria. At\u00e9 hoje Alemanha \u00e9 confrontada com pedidos de repara\u00e7\u00e3o.\nhttps://t.co/BZB4Jh72ei", "author_id": "6135602", "created_at": "2019-09-01T15:05:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 6, "like_count": 334, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1168178107276255232"], "id": "1168178107276255232"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "OnePiece"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9691, "type": "Other", "normalized_text": "OnePiece"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/9544Jhw0Rw", "expanded_url": "https://twitter.com/OnePieceTuits/status/1168518650388766724/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9544Jhw0Rw", "media_key": "3_1168518636887248896"}]}, "text": "\"Cuando decid\u00ed convertirme en el mejor espadach\u00edn del mundo renunci\u00e9 a la vida, pero no soy un suicida.\"\n\n#OnePiece https://t.co/9544Jhw0Rw", "author_id": "2767904904", "created_at": "2019-09-02T13:38:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 81, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168518650388766724"], "id": "1168518650388766724"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.7372, "type": "Person", "normalized_text": "Lavagna"}]}, "text": "Resignas tu voto a Macri y se lo das a Lavagna para que no vuelvan los orcos? Yo si, 100%", "author_id": "746344646998110212", "created_at": "2019-09-01T19:19:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 499, "reply_count": 1021, "like_count": 233, "quote_count": 115}, "edit_history_tweet_ids": ["1168242007032127490"], "id": "1168242007032127490"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "whomath", "id": "160394832"}]}, "in_reply_to_user_id": "160394832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168249709665902593"}], "text": "@whomath Venha perguntar pra senhora VIVA se ela SE MATOU kkkk", "author_id": "1069243110075572224", "created_at": "2019-09-01T19:56:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 22, "like_count": 3824, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1168251420988121088"], "id": "1168251420988121088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.9283, "type": "Person", "normalized_text": "Ryan Rusell"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.821, "type": "Organization", "normalized_text": "NFL"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/YWbhhK96HM", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1168521827586625538", "display_url": "twitter.com/bchartsnet/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168521827586625538"}], "text": "Beloved????? UM bi na minha divisao E MELHOR Ryan Rusell \u00e9 BISSESXUUAL e ta na NFL caralho \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/YWbhhK96HM", "author_id": "1049142564694179840", "created_at": "2019-09-02T14:10:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168526593515565058"], "id": "1168526593515565058"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "blissy", "id": "133889805"}]}, "in_reply_to_user_id": "133889805", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168107324210339842"}], "text": "@blissy El titular correcto, para alguno deber\u00eda ser del orden de \"Desarrollador de videojuegos y violador se suicida para eludir la justicia social, dejando clara su culpabilidad\"", "author_id": "385101922", "created_at": "2019-09-01T14:42:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168172271086788609"], "id": "1168172271086788609"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "EXCLUSIVO"}], "mentions": [{"start": 224, "end": 240, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 252, "end": 261, "username": "cafeneci", "id": "80473093"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 62, "probability": 0.5007, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Oyola"}, {"start": 107, "end": 108, "probability": 0.5941, "type": "Place", "normalized_text": "US"}, {"start": 151, "end": 164, "probability": 0.5356, "type": "Other", "normalized_text": "Daniel Peirano"}, {"start": 168, "end": 169, "probability": 0.6318, "type": "Place", "normalized_text": "US"}, {"start": 178, "end": 193, "probability": 0.536, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00e9sar Hinostroza"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/lOcLqeOY9I", "expanded_url": "http://bit.ly/2keOFAv", "display_url": "bit.ly/2keOFAv", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/empresario-dice-pago-us-13-mil-sobornos-daniel-peirano-cesar-hinostroza-noticia-ecpm-671415-noticia/"}]}, "text": "#EXCLUSIVO Empresario sentenciado por contrabando, Miguel Oyola, confes\u00f3 que -a cambio de sentencias- pag\u00f3 US$10 mil y una camioneta a suspendido juez Daniel Peirano y US$3mil a C\u00e9sar Hinostroza. https://t.co/lOcLqeOY9I v\u00eda @elcomercio_peru Informe de @cafeneci", "author_id": "362120863", "created_at": "2019-09-02T13:35:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 19, "like_count": 602, "quote_count": 28}, "edit_history_tweet_ids": ["1168517727566389249"], "id": "1168517727566389249"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "VBotar", "id": "4827604105"}]}, "in_reply_to_user_id": "4827604105", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168345592961142784"}], "text": "@VBotar Entre ladrones te ver\u00e1s, la clase de ladrones a ese nivel no se suicida", "author_id": "774747621550280705", "created_at": "2019-09-02T02:56:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168356955397742593"], "id": "1168356955397742593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167893144530083840"}], "text": "Sois unos bienquedas de pelotas. Primero lo ech\u00e1is a los leones, sumandoos a la inquisici\u00f3n twittera , gan\u00e1is visitas y luego cuando se suicida dais condolencias y \u00e1nimos a personas que se encuentren en su misma situaci\u00f3n y gan\u00e1is m\u00e1s visitas.\n\nCon la hipocres\u00eda por bandera. https://t.co/3AJJX1VJRZ https://t.co/ErncLohzyK", "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/3AJJX1VJRZ", "expanded_url": "https://twitter.com/SAeNcSA/status/1168006218092122113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3AJJX1VJRZ", "media_key": "3_1168006196818665472"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/3AJJX1VJRZ", "expanded_url": "https://twitter.com/SAeNcSA/status/1168006218092122113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3AJJX1VJRZ", "media_key": "3_1168006208592084992"}, {"start": 300, "end": 323, "url": "https://t.co/ErncLohzyK", "expanded_url": "https://twitter.com/PostGame_ES/status/1167893144530083840", "display_url": "twitter.com/PostGame_ES/st\u2026"}]}, "author_id": "130568415", "created_at": "2019-09-01T03:42:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168006218092122113"], "id": "1168006218092122113"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 174, "end": 186, "tag": "CuartoPoder"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9086, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Pel\u00e1ez"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.4907, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}, {"start": 78, "end": 97, "probability": 0.7822, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Pel\u00e1ez Bardales"}, {"start": 141, "end": 151, "probability": 0.9684, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "text": "Mario Pel\u00e1ez detenido por narcotr\u00e1fico es sobrino del ex fiscal de la Naci\u00f3n, Jos\u00e9 Pel\u00e1ez Bardales, salv\u00f3 a su jefe, aprista mafioso suicida Alan Garc\u00eda, de ser investigado. #CuartoPoder", "author_id": "122541642", "created_at": "2019-09-02T03:32:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1168366019397804033"], "id": "1168366019397804033"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Santiag80101948", "id": "1152338208988028929"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "HippiesConOsde", "id": "3153041086"}]}, "in_reply_to_user_id": "1152338208988028929", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168492731607539718"}], "text": "@Santiag80101948 @HippiesConOsde Y s\u00ed,  para ser peronista hay que estar mal de la cabeza.", "author_id": "1104917983758090241", "created_at": "2019-09-02T14:06:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168525666129760257"], "id": "1168525666129760257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9855, "type": "Organization", "normalized_text": "Athletico"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.9663, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "text": "Passaremos a semana ouvindo que o gol do Athletico aconteceu por causa da linha alta de marca\u00e7\u00e3o, que a estrat\u00e9gia do Flamengo \u00e9 suicida etc.\n\nPor favor, n\u00e3o caiam nessa. O erro foi de comportamento da \u00faltima linha de defesa. Orienta\u00e7\u00e3o corporal e esses detalhes.\n\nSegue o fio.", "author_id": "177517866", "created_at": "2019-07-18T13:30:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 155, "like_count": 2773, "quote_count": 145}, "edit_history_tweet_ids": ["1151846764275732481"], "id": "1151846764275732481"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 29, "end": 41, "username": "NoticiasUno", "id": "79585327"}, {"start": 108, "end": 118, "username": "DCoronell", "id": "174492304"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.5346, "type": "Person", "normalized_text": "Pepe Douer"}, {"start": 60, "end": 72, "probability": 0.5444, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Gaviria"}, {"start": 77, "end": 86, "probability": 0.5338, "type": "Person", "normalized_text": "Yamid Amat"}, {"start": 121, "end": 147, "probability": 0.5548, "type": "Other", "normalized_text": "Felix Juan Carlos de Bedout"}, {"start": 150, "end": 169, "probability": 0.5362, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Cristina Uribe"}, {"start": 172, "end": 191, "probability": 0.5135, "type": "Other", "normalized_text": "Jorge Alfonso Acosta"}, {"start": 195, "end": 217, "probability": 0.5986, "type": "Other", "normalized_text": "Patricia Arango Londo\u00f1o"}, {"start": 220, "end": 222, "probability": 0.4507, "type": "Organization", "normalized_text": "NTC"}]}, "text": "Dato: Con salida del aire de @NoticiasUno ganan Pepe Douer, C\u00e9sar Gaviria, y Yamid Amat (CM&amp;) y pierden @DCoronell , Felix Juan Carlos de Bedout, Mar\u00eda Cristina Uribe, Jorge Alfonso Acosta y Patricia Arango Londo\u00f1o (NTC)\n\nDecisi\u00f3n administrativa basada en el raiting y los numeros", "author_id": "208308070", "created_at": "2019-09-02T03:46:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 605, "reply_count": 47, "like_count": 731, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1168369627048677378"], "id": "1168369627048677378"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 217, "end": 231, "tag": "carlinhosmaia"}, {"start": 232, "end": 250, "tag": "PatriciaAbravanel"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.384, "type": "Other", "normalized_text": "Chernobyl"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.7619, "type": "Person", "normalized_text": "Abravanel"}, {"start": 114, "end": 127, "probability": 0.9173, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}, {"start": 218, "end": 230, "probability": 0.4621, "type": "Person", "normalized_text": "carlinhosmaia"}, {"start": 233, "end": 249, "probability": 0.7927, "type": "Person", "normalized_text": "PatriciaAbravanel"}]}, "text": "Gente, quem \u00e9 mais Chernobyl??\n\nPatr\u00edcia Abravanel:\"Mulher \u00e9 obrigada a transar com o marido sempre que quiser\" \n\nCarlinhos Maia:\"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos, eu n\u00e3o sei o seu motivo mas sei os dela\"\n\n#carlinhosmaia\n#PatriciaAbravanel", "author_id": "1148735696909361152", "created_at": "2019-09-02T11:21:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 68, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1168484065332387840"], "id": "1168484065332387840"}, {"text": "Acabare cometiendo la suicidacion", "author_id": "1079214193658732544", "created_at": "2019-09-02T05:24:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168394196958552064"], "id": "1168394196958552064"}, {"text": "\"Roba dell'altro mondo\": Santanch\u00e8, brutto sospetto. Il silenzio del Cav, la mossa suicida di Forza Italia https://t.co/RCSKbuookr", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/RCSKbuookr", "expanded_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/politica/13497925/daniela-santanche-silvio-berlusconi-brutto-sospetto-giorno-fiducia-conte.html", "display_url": "liberoquotidiano.it/news/politica/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/politica/13497925/daniela-santanche-silvio-berlusconi-brutto-sospetto-giorno-fiducia-conte.html"}]}, "author_id": "432637066", "created_at": "2019-09-01T16:44:47.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 8, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1168203054761631744"], "id": "1168203054761631744"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 122, "end": 132, "tag": "Huerfanas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "telefe", "id": "169637010"}, {"start": 8, "end": 21, "username": "_MeralKendir", "id": "964370308420399105"}, {"start": 114, "end": 121, "username": "telefe", "id": "169637010"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.9077, "type": "Other", "normalized_text": "Kader"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.5466, "type": "Other", "normalized_text": "Huerfanas"}]}, "in_reply_to_user_id": "169637010", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167210319837618177"}], "text": "@telefe @_MeralKendir En cualquier dia se suicida al ver que ya fueron 50 bolum y no aprenden a escribir \"Kader\". @telefe\n#Huerfanas", "author_id": "924880940052238337", "created_at": "2019-08-30T01:29:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167248031525298177"], "id": "1167248031525298177"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9859, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.9719, "type": "Organization", "normalized_text": "Arsenal"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.9882, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 203, "end": 207, "probability": 0.9819, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}]}, "text": "Muchos repiten que Boca jug\u00f3 \u201ccomo equipo chico\u201d o \u201ccomo Arsenal\u201d. \u00bfQu\u00e9 pretend\u00edan los jugadores de River? \u00bfQue salgan a atacar, con bajas importantes y les dejen los espacios para poder convertir? Si a River lo complican con ese tipo de planteos, hay que saber leer partidos.", "author_id": "156425682", "created_at": "2019-09-02T14:03:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168524767558864897"], "id": "1168524767558864897"}, {"text": "Soy un santo sin su dia, \nUn angel si aureola,\nSoy suicida sin pistola,\nSoy satan y soy mes\u00edas,\nDec\u00eda ser el rey del cielo,\nPero no, que ya me di contra el suelo,\nQue me ca\u00ed y no soy m\u00e1s,\nQue el agua de mi cenicero,\nLlamado pulm\u00f3n,\nNegra prision,\nY verdes sue\u00f1os...\n\n0phi- Nadie", "author_id": "1586651958", "created_at": "2019-09-02T01:14:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168331452355887105"], "id": "1168331452355887105"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 94, "end": 99, "tag": "2Sep"}, {"start": 100, "end": 110, "tag": "Venezuela"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.5577, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9534, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/cqXDPlmAEr", "expanded_url": "http://bit.ly/2MLF9RW", "display_url": "bit.ly/2MLF9RW", "status": 200, "unwound_url": "https://maduradas.com/terrible-se-suicida-otra-nina-12-anos-zulia-abusada-sexualmente-padrastro/"}]}, "text": "\u00a1TERRIBLE! Se suicida otra ni\u00f1a de 12 a\u00f1os en Zulia: Era abusada sexualmente por su padrastro #2Sep #Venezuela  https://t.co/cqXDPlmAEr", "author_id": "1409068826", "created_at": "2019-09-02T12:42:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1168504347010969600"], "id": "1168504347010969600"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 35, "tag": "SinCorbataTVN"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 34, "probability": 0.4746, "type": "Other", "normalized_text": "SinCorbataTVN"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.4388, "type": "Organization", "normalized_text": "global"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 118, "end": 131, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/cLSzR84mpW", "expanded_url": "https://www.tvn.cl/programas/sincorbata/capitulos/emergencia-climatica-chile-soportara-el-calentamiento-global-3564282", "display_url": "tvn.cl/programas/sinc\u2026", "status": 503, "unwound_url": "https://www.tvn.cl/programas/sincorbata/capitulos/emergencia-climatica-chile-soportara-el-calentamiento-global-3564282"}]}, "text": "Panel de expertos de #SinCorbataTVN abord\u00f3 las consecuencias del calentamiento global para Chile, el pa\u00eds m\u00e1s seco de Am\u00e9rica Latina y uno de los que presenta mayor estr\u00e9s h\u00eddrico en el mundo \u2b07 https://t.co/cLSzR84mpW", "author_id": "106502630", "created_at": "2019-09-02T13:40:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168518965297065984"], "id": "1168518965297065984"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 163, "end": 174, "tag": "Tiposdefic"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4608, "type": "Person", "normalized_text": "Ninguem"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.3321, "type": "Other", "normalized_text": "Badboy"}, {"start": 164, "end": 173, "probability": 0.6385, "type": "Other", "normalized_text": "Tiposdefic"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/N3B2VrkrBu", "expanded_url": "https://twitter.com/kamilawattpad/status/1165760574636138497/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/N3B2VrkrBu", "media_key": "7_1165760452791549953"}]}, "text": "Ninguem: \nAbsolutamente ningu\u00e9m: \n\nA nerd e o Badboy/ O psicopata e a suicida/ O dono do morro/ Melhor amigo do meu irm\u00e3o/ col\u00e9gio interno e alguma coisa aposta   #Tiposdefic https://t.co/N3B2VrkrBu", "author_id": "1122708311336529920", "created_at": "2019-08-25T22:59:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165760574636138497"], "id": "1165760574636138497"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.8023, "type": "Organization", "normalized_text": "Farc"}, {"start": 63, "end": 76, "probability": 0.5312, "type": "Person", "normalized_text": "Am\u00e9rico Mart\u00edn"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/7bvDLkuVKa", "expanded_url": "http://bit.ly/2Lieklc", "display_url": "bit.ly/2Lieklc", "status": 200, "unwound_url": "https://efectococuyo.com/politica/seria-suicida-si-maduro-apoya-reactivacion-de-las-farc-dice-americo-martin/"}]}, "text": "\u201cSer\u00eda suicida si Maduro apoya reactivaci\u00f3n de las Farc\u201d, dice Am\u00e9rico Mart\u00edn https://t.co/7bvDLkuVKa", "author_id": "2941644267", "created_at": "2019-09-01T23:00:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168297483744661504"], "id": "1168297483744661504"}, {"text": "Menor de edad se suicida por la falta de atenci\u00f3n por parte de la  Fiscal\u00eda Especializada en Delitos por Raz\u00f3n de G\u00e9nero https://t.co/SFJ30mnKZy https://t.co/tVzGVFoAKu", "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/SFJ30mnKZy", "expanded_url": "http://ow.ly/76wY50vSVNV", "display_url": "ow.ly/76wY50vSVNV"}, {"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/tVzGVFoAKu", "expanded_url": "https://twitter.com/libertadoaxnews/status/1168333794434306049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tVzGVFoAKu", "media_key": "3_1168333792844636160"}]}, "author_id": "100426644", "created_at": "2019-09-02T01:24:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168333794434306049"], "id": "1168333794434306049"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 27, "username": "yonkykong", "id": "1256556347728039937"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "Dandastur", "id": "259734564"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "estonoes1tuiter", "id": "87316066"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.4884, "type": "Other", "normalized_text": "Chica"}]}, "in_reply_to_user_id": "2541569815", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168178259659501570"}], "text": "@RicardoftheGIFs @yonkykong @Dandastur @estonoes1tuiter Chica acusa falsamente a un chico como ya hizo con otros previamente.\nA pesar de la conocida reputaci\u00f3n de la chica, la empresa despide al chico.\nChico se suicida d\u00edas despu\u00e9s.\n\nNo s\u00e9 qu\u00e9 bandos hay... pero t\u00fa estar\u00edas en el de los tontos seguro!", "author_id": "1126049383945056256", "created_at": "2019-09-01T17:18:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168211458267713538"], "id": "1168211458267713538"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168359952232198144"}], "text": "En la Bombonera vas a salir a jugar as\u00ed?? https://t.co/8oLyrpRX01", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/8oLyrpRX01", "expanded_url": "https://twitter.com/Nicoambrogi/status/1168359952232198144", "display_url": "twitter.com/Nicoambrogi/st\u2026"}]}, "author_id": "2784626585", "created_at": "2019-09-02T13:42:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168519524624326658"], "id": "1168519524624326658"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jo19N26", "id": "1173498349"}]}, "in_reply_to_user_id": "1173498349", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168508156147896320"}], "geo": {"place_id": "eece7ad97af4f333"}, "text": "@jo19N26 Jo il mercato per fortuna si sta chiudendo. Adesso \u00e8 fondamentale che Ancelotti tiri fuori l\u2019assetto attorno a cui plasmare il gioco della squadra. Gli uomini ci sono. Quello che mi preoccupa di Torino \u00e8 l\u2019aver replicato l\u2019idea di gioco vista a Firenze, che, AD OGGI, sembra &gt;&gt;", "author_id": "554528990", "created_at": "2019-09-02T13:49:09.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168521245081636864"], "id": "1168521245081636864"}, {"in_reply_to_user_id": "1388389273", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168520957482418176"}], "text": "ex sogrinha eu te imploro p n contat essa hist\u00f3ria", "author_id": "1388389273", "created_at": "2019-09-02T13:48:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168521024637427712"], "id": "1168521024637427712"}, {"text": "Donar una segona oportunitat a la dreta\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f \u00e9s su\u00efcida.\n\nPSOE\ud83e\udd40i Podemos\ud83c\udf46 haurien de seure a parlar d'una punyetera vegada, amb perd\u00f3 de l'expressi\u00f3 https://t.co/k2kTk5AIgt", "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/k2kTk5AIgt", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/politica/Compromis-PSOE-UP-deberian-exigencias_0_936856396.html", "display_url": "eldiario.es/politica/Compr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/politica/compromis-psoe-up-deberian-exigencias_1_1381515.html"}]}, "author_id": "378944786", "created_at": "2019-09-01T18:37:07.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 18, "like_count": 132, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1168231325981192192"], "id": "1168231325981192192"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "igormendonca42", "id": "144524186"}], "annotations": [{"start": 271, "end": 275, "probability": 0.7921, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}]}, "in_reply_to_user_id": "144524186", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168519457611890689"}], "text": "@igormendonca42 cara, desculpe mas a imagem t\u00e1 totalmente certa, ela aponta as diferen\u00e7as entre escuta terap\u00eautica e desabafo.\n\no que t\u00e1 te incomodando \u00e9 a fala no tweet. Sendo assim vou te passar qual a ideia por detr\u00e1s (vide minha vis\u00e3o) um Coach posta no Histories do insta setembro amarelo +", "author_id": "170513632", "created_at": "2019-09-02T13:44:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168520191967469576"], "id": "1168520191967469576"}, {"in_reply_to_user_id": "49849732", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168520722471444480"}], "text": "La poblaci\u00f3n de clase media esta en una actitud conservadora, buscan conservar patrimonio, bienes y consumos, los lideres que eligen saben que eso solo es posible con economias f\u00f3siles, altas consumidoras de energ\u00eda, gas, petr\u00f3leo, carb\u00f3n", "author_id": "49849732", "created_at": "2019-09-02T13:47:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 4, "like_count": 92, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1168520723784183810"], "id": "1168520723784183810"}, {"text": "Alguma vez voc\u00eas leram algo que matou voc\u00eas por dentro? \n\nTipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que voc\u00ea acidentalmente ouviu sobre algo que n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber. A\u00ed voc\u00ea n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura.", "author_id": "1125391472726093825", "created_at": "2019-09-01T17:09:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168209223605456898"], "id": "1168209223605456898"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 242, "end": 258, "username": "Carlinhosmaiaof", "id": "805922985483862016"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6154, "type": "Person", "normalized_text": "CARLINHOS"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/EZ7UpJnxTo", "expanded_url": "https://twitter.com/MARIATOSCANO15/status/1168399230244917249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EZ7UpJnxTo", "media_key": "3_1168399228533714944"}]}, "text": "CARLINHOS NAO SABE O Q SIGNIFICA  A PALAVRA SOFRIMENTO QD FALA SOBRE SUIC\u00cdDIO DA FORMA MAIS ARROGANTE E GROSSEIRA!PERDER UM FILHO Q VC AMA E NAO ENTERRA-LO,DOI NA ALMA A VIDA TODA!EU SOU M\u00c3E D UM SUIC\u00cdDA,RESPEITE A NOSSA DOR E NOSSOS FILHOS! @Carlinhosmaiaof https://t.co/EZ7UpJnxTo", "author_id": "1912181942", "created_at": "2019-09-02T05:44:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 22, "like_count": 341, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1168399230244917249"], "id": "1168399230244917249"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "panuelo_verde", "id": "1462773602470838272"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.6464, "type": "Other", "normalized_text": "Sertralina"}, {"start": 79, "end": 91, "probability": 0.7449, "type": "Other", "normalized_text": "endometriosis"}, {"start": 148, "end": 157, "probability": 0.7954, "type": "Other", "normalized_text": "Alprazolam"}]}, "in_reply_to_user_id": "2305426800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168162772217159683"}], "text": "@panuelo_verde Sertralina por depresi\u00f3n (en parte generada por tratamiento por endometriosis porque me limitan los estr\u00f3genos a niveles baj\u00edsimos). Alprazolam cuando tengo mucha ansiedad y no funciona ninguna herramienta aprendida en terapia. Buena combinaci\u00f3n ginec\u00f3logo/psiquiatra ;)", "author_id": "2947106212", "created_at": "2019-09-02T13:43:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168519786113974272"], "id": "1168519786113974272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9513, "type": "Person", "normalized_text": "Haddad"}, {"start": 39, "end": 47, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.4424, "type": "Person", "normalized_text": "Datafolha"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/W2XFAUEO1s", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/se-eleicao-fosse-hoje-haddad-venceria-bolsonaro-por-42-a-36-indica-datafolha.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1572058184390418433/xGCS654O?format=jpg&name=orig", "width": 2400, "height": 1600}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1572058184390418433/xGCS654O?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Se elei\u00e7\u00e3o fosse hoje, Haddad venceria Bolsonaro por 42% a 36%, indica Datafolha - 02/09/2019 - Poder - Folha", "description": "Presidente quer concorrer a reelei\u00e7\u00e3o em 2022, mas perdeu a vantagem ap\u00f3s oito meses", "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/09/se-eleicao-fosse-hoje-haddad-venceria-bolsonaro-por-42-a-36-indica-datafolha.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "text": "Se elei\u00e7\u00e3o fosse hoje, Haddad venceria Bolsonaro por 42% a 36%, indica Datafolha https://t.co/W2XFAUEO1s", "author_id": "14594813", "created_at": "2019-09-02T12:55:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2533, "reply_count": 6626, "like_count": 18471, "quote_count": 2672}, "edit_history_tweet_ids": ["1168507626990317568"], "id": "1168507626990317568"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 194, "end": 210, "tag": "AlbertoGolpista"}, {"start": 211, "end": 220, "tag": "19OYoVoy"}, {"start": 221, "end": 235, "tag": "ElCEPOdeMacri"}, {"start": 237, "end": 256, "tag": "MacrisisSinControl"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9835, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.9508, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}, {"start": 174, "end": 182, "probability": 0.9671, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 195, "end": 209, "probability": 0.8315, "type": "Person", "normalized_text": "AlbertoGolpista"}]}, "text": "Alberto Fern\u00e1ndez dijo que si Bolsonaro no se disculpa con los argentinos, no colaborar\u00eda en los incendios del Amazonas.\n\n\"Ante esta actitud, s\u00f3lo me limitar\u00e9 a incendiar la Argentina\" afirm\u00f3.\n\n#AlbertoGolpista\n#19OYoVoy\n#ElCEPOdeMacri \n#MacrisisSinControl", "author_id": "905228220877950977", "created_at": "2019-09-02T05:08:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 605, "reply_count": 142, "like_count": 1378, "quote_count": 21}, "edit_history_tweet_ids": ["1168390279268880384"], "id": "1168390279268880384"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "guidorais", "id": "293750730"}]}, "in_reply_to_user_id": "293750730", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168472134932422658"}], "text": "@guidorais ???", "author_id": "2886372237", "created_at": "2019-09-02T13:31:49.000Z", "lang": "qam", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168516883890524161"], "id": "1168516883890524161"}, {"text": "BRAM STOKER'S DRACULA (1992)\n\nPer la falsa notizia della sconfitta e morte sul campo di Vlad III, la moglie Elisabetta si suicida lanciandosi dall'alto di una roccia. Il condottiero, folle d'ira e di dolore, giura vendetta contro l'Onnipotente, resta.. (CONTINUA) https://t.co/9pJTNVqUrA", "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/9pJTNVqUrA", "expanded_url": "https://twitter.com/PhilipK_Dick/status/1167378698133286912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9pJTNVqUrA", "media_key": "3_1167378689824370688"}]}, "author_id": "1132768420708179968", "created_at": "2019-08-30T10:09:05.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167378698133286912"], "id": "1167378698133286912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9866, "type": "Person", "normalized_text": "Boris Johnson"}, {"start": 92, "end": 102, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.8585, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 229, "end": 244, "probability": 0.7596, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Arizpeleta"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/E76ATDwJfE", "expanded_url": "https://twitter.com/telediario_tve/status/1168515538009513984/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/E76ATDwJfE", "media_key": "13_1168515470816768000"}]}, "text": "En poco m\u00e1s de hora y media, Boris Johnson re\u00fane a su Gobierno, en una semana clave para el Reino Unido. La oposici\u00f3n se debate entre una moci\u00f3n de confianza o pedir un retraso del 'Brexit' m\u00e1s all\u00e1 del 31 de octubre | Lo cuenta Diego Arizpeleta https://t.co/E76ATDwJfE", "author_id": "66657467", "created_at": "2019-09-02T13:26:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168515538009513984"], "id": "1168515538009513984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 52, "probability": 0.5389, "type": "Organization", "normalized_text": "de la Naci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/2RVqTycsKm", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/politica/wilber-medina-chinchero-pone-nervioso-al-presidente/", "display_url": "expreso.com.pe/politica/wilbe\u2026"}]}, "text": "El abogado penalista emplaz\u00f3 a la fiscal de la Naci\u00f3n a realizar una investigaci\u00f3n preliminar contra el Ejecutivo por este tema.\nhttps://t.co/2RVqTycsKm", "author_id": "225232891", "created_at": "2019-09-02T12:58:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 8, "like_count": 133, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1168508599276118016"], "id": "1168508599276118016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 197, "end": 203, "probability": 0.408, "type": "Place", "normalized_text": "guaxuma"}]}, "text": "Fiquei sabendo hoje de dois epis\u00f3dios que teve de suic\u00eddio na vis\u00e3o de uma psiquiatra do sistema e ela nos deu uma mini explica\u00e7\u00e3o da falta de vergonha que a classe m\u00e9dica se prop\u00f5e. Um ocorreu em guaxuma, na faixa et\u00e1ria mais prevalente seus 20 e poucos +", "author_id": "232577237", "created_at": "2019-09-02T13:29:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168516383166087168"], "id": "1168516383166087168"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "HGPFILHO", "id": "2901336969"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "ailtong67", "id": "1478203430"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "in_reply_to_user_id": "2901336969", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168514625945645057"}], "text": "@HGPFILHO @ailtong67 @JornalOGlobo Concorda comigo que a verdade n\u00e3o parece ser muito do interesse do envolvido?", "author_id": "1042064201848643584", "created_at": "2019-09-02T13:23:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168514772603678720"], "id": "1168514772603678720"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 50, "tag": "Espa\u00f1aSuma"}], "mentions": [{"start": 199, "end": 206, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 49, "probability": 0.8516, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1aSuma"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/hSMaIrLbCi", "expanded_url": "https://twitter.com/elespanolcom/status/1168415339086065664", "display_url": "twitter.com/elespanolcom/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168415339086065664"}], "text": "\ud83d\udcc9Parece que la principal mentira sobre #Espa\u00f1aSuma se desmorona, los tres partidos tendr\u00edan por separado m\u00e1s esca\u00f1os que en coalici\u00f3n\n\nQueda claro que el \u00fanico objetivo de esa coalici\u00f3n es fagocitar @vox_es para que desaparezca del mapa pol\u00edtico tal y como desea el establishment https://t.co/hSMaIrLbCi", "author_id": "698888254943338497", "created_at": "2019-09-02T09:45:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 58, "like_count": 431, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1168459956087132160"], "id": "1168459956087132160"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mirrocafort", "id": "124545762"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.8817, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda"}, {"start": 128, "end": 129, "probability": 0.8508, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}, {"start": 221, "end": 224, "probability": 0.9746, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "in_reply_to_user_id": "124545762", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168458987873980417"}], "text": "@mirrocafort Lo entiende Mar\u00eda, pero necesita colocar su mensaje. El\nobjetivo, el desgaste socialistas. Extra\u00f1a situaci\u00f3n, pues UP hasta en la mejor de sus situaciones (d\u00edgase improbable sorpasso), siempre necesitar\u00eda al PSOE. Estrategia suicida la de ellos, o de torpedo. Creo lo segundo.", "author_id": "1004421298628460547", "created_at": "2019-09-02T10:05:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168465028900642821"], "id": "1168465028900642821"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 68, "probability": 0.9674, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 209, "end": 218, "probability": 0.6613, "type": "Person", "normalized_text": "Montesinos"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/ukQodUU9Rh", "expanded_url": "https://twitter.com/Pusycat2017/status/1168018212891574272", "display_url": "twitter.com/Pusycat2017/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168018212891574272"}], "text": "Qu\u00e9 linda, ella sabe que la pena de muerte no es aplicable en el Per\u00fa,  lo sabe como lo supo el cobarde suicida, adem\u00e1s si hablamos de corruptos empezamos  con ella, tan listilla que es y nunca supo qui\u00e9n era Montesinos? No mientas https://t.co/ukQodUU9Rh", "author_id": "280527618", "created_at": "2019-09-01T11:45:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 13, "like_count": 107, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168127689175240705"], "id": "1168127689175240705"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 136, "end": 156, "tag": "mejorpeliculadeldcu"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8651, "type": "Organization", "normalized_text": "DCU"}, {"start": 74, "end": 75, "probability": 0.4815, "type": "Person", "normalized_text": "JL"}, {"start": 78, "end": 98, "probability": 0.8967, "type": "Other", "normalized_text": "Superman Man of Steel"}, {"start": 102, "end": 118, "probability": 0.9221, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 137, "end": 155, "probability": 0.5361, "type": "Other", "normalized_text": "mejorpeliculadeldcu"}]}, "text": "Cuarta ronda!! Que pel\u00edcula del DCU te gusta m\u00e1s?? Por ahora ya han ca\u00eddo JL, Superman Man of Steel y Escuadron Suicida, quien ganara?? #mejorpeliculadeldcu", "author_id": "2558953361", "created_at": "2019-09-01T20:06:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168253839713198081"], "id": "1168253839713198081"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.953, "type": "Person", "normalized_text": "Mark Hamill"}], "urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/QAf9ZFKDSQ", "expanded_url": "https://twitter.com/IGN/status/1168184990754103296", "display_url": "twitter.com/IGN/status/116\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168184990754103296"}], "text": "Mark Hamill. E vcs? \ud83e\udd21 https://t.co/QAf9ZFKDSQ", "author_id": "77225484", "created_at": "2019-09-02T12:57:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 119, "like_count": 1155, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1168508218772983811"], "id": "1168508218772983811"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ProcuraduriaRD", "id": "139749254"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "PoderJudicialRD", "id": "424485515"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/m6yKjmLUN2", "expanded_url": "https://twitter.com/RafaelNunezR/status/1168145469593268225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m6yKjmLUN2", "media_key": "3_1168145465571008512"}]}, "text": "La @ProcuraduriaRD y el @PoderJudicialRD deben ordenar investigaci\u00f3n a fondo de fiscales y jueces q intervinieron por libertad de homicida suicida. La pregunta es, por qu\u00e9 depu\u00e9s de un primer intento homicidio este hombre estaba suelto? Esto no debe quedar en bulto medi\u00e1tico. https://t.co/m6yKjmLUN2", "author_id": "238585086", "created_at": "2019-09-01T12:55:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 8, "like_count": 51, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1168145469593268225"], "id": "1168145469593268225"}, {"text": "Algu\u00e9m por favor TIRA a internet dessa pessoa \n\nIsso \u00e9 um puta gatilho pra algu\u00e9m que t\u00e1 passando por uma fase dif\u00edcil.\n\nCome\u00e7ou sendo um desservi\u00e7o pra comunidade lgbt e agora ainda manda uma dessa, que vergonha desse cara namoral\n https://t.co/f4N27LGzse", "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/f4N27LGzse", "expanded_url": "https://twitter.com/ice_viserion_/status/1167536765864951808/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/f4N27LGzse", "media_key": "7_1167536522322731009"}]}, "author_id": "465861727", "created_at": "2019-09-01T20:30:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2287, "reply_count": 339, "like_count": 9010, "quote_count": 852}, "edit_history_tweet_ids": ["1168259940504559624"], "id": "1168259940504559624"}, {"text": "AYUDA, QUIEN ES ES ESTE/A CANTANTE (puede ser de habla hispana tambi\u00e9n) https://t.co/4jRpyCmN8e", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/4jRpyCmN8e", "expanded_url": "https://twitter.com/YungVentolin/status/1168512045718876160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4jRpyCmN8e", "media_key": "3_1168512038701862914"}]}, "author_id": "1132427163670654977", "created_at": "2019-09-02T13:12:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1168512045718876160"], "id": "1168512045718876160"}, {"text": "- SEU MADRUGA, \u00c9 VDD QUE SUA AV\u00d3 DE 75 ANOS NAO SE MATOU COM 16? https://t.co/SfljzRomi3", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/SfljzRomi3", "expanded_url": "https://twitter.com/thalysonmariano/status/1168511295022411776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SfljzRomi3", "media_key": "3_1168511291683684355"}]}, "author_id": "70877966", "created_at": "2019-09-02T13:09:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1168511295022411776"], "id": "1168511295022411776"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ChavoFuchs", "id": "206806759"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "gravep", "id": "257122932"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 110, "probability": 0.991, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.913, "type": "Organization", "normalized_text": "Am\u00e9rica"}, {"start": 168, "end": 171, "probability": 0.4414, "type": "Other", "normalized_text": "Copa"}, {"start": 205, "end": 208, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}]}, "in_reply_to_user_id": "206806759", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168510560142594049"}], "text": "@ChavoFuchs @gravep S\u00ed, es cierto. Igualmente, parece muy suicida especular con la fineza que pueda tener River, el mejor equipo de Am\u00e9rica. Imagino otro partido en la Copa porque, adem\u00e1s, los volantes de Boca jugaron inc\u00f3modos y superpuestos.", "author_id": "469785090", "created_at": "2019-09-02T13:08:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168511010703073280"], "id": "1168511010703073280"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Carlinhosmaiaof", "id": "805922985483862016"}]}, "in_reply_to_user_id": "805922985483862016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167478609772187649"}], "text": "@Carlinhosmaiaof Falar para um poss\u00edvel suicida ou algu\u00e9m com depress\u00e3o \"se mata\" \u00e9 mais que irrespons\u00e1vel, \u00e9 criminoso. Voc\u00ea n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o da dimens\u00e3o do que voc\u00ea faz e fala, \u00e9 mais moleque que os adolescentes que foi criticar.", "author_id": "507689652", "created_at": "2019-09-02T08:25:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168439727005020160"], "id": "1168439727005020160"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "leandrodm__", "id": "469785090"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "gravep", "id": "257122932"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9908, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.9892, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}, {"start": 73, "end": 85, "probability": 0.5108, "type": "Organization", "normalized_text": "Cerro Porte\u00f1o"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Alfaro"}, {"start": 242, "end": 249, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "Gallardo"}, {"start": 257, "end": 262, "probability": 0.9435, "type": "Organization", "normalized_text": "Racing"}, {"start": 266, "end": 270, "probability": 0.8425, "type": "Organization", "normalized_text": "Lan\u00fas"}]}, "in_reply_to_user_id": "469785090", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168506683062136833"}], "text": "@leandrodm__ @gravep River no estuvo fino en los partidos con Cruzeiro y Cerro Porte\u00f1o y esto Alfaro lo sab\u00eda. Est\u00e1 teniendo alg\u00fan problema con esto. Genera poquisimas situaciones de gol cuando no le juegan palo y palo. Es cierto lo que dijo Gallardo sobre Racing y Lan\u00fas.", "author_id": "206806759", "created_at": "2019-09-02T13:06:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168510560142594049"], "id": "1168510560142594049"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "in_reply_to_user_id": "19729967", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168367951898120192"}], "text": "@esquinabaja @blogcyh Me acabas de hacer caso al responderme, pero debes ser conocedora de como funciona el estado, has estado muy cerca a \u00e9l, no creo que hagas tus preguntas por ignorancia del tema, sino de mal informar.", "author_id": "277519792", "created_at": "2019-09-02T03:45:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168369230594674688"], "id": "1168369230594674688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6857, "type": "Other", "normalized_text": "Tristeza"}]}, "text": "Han estado confundiendo Tristeza, Nostalgia, Impotencia, Desilusi\u00f3n, Desencanto, Aburrimiento con Depresi\u00f3n.\nDepresi\u00f3n es el principal S\u00edntoma del C\u00e1ncer, y significa que la enfermedad ya es incurable, el tiempo lo sorprendi\u00f3, no el C\u00e1ncer.", "author_id": "1193061739", "created_at": "2019-09-02T12:26:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1168500462154391553"], "id": "1168500462154391553"}], "places": [{"full_name": "Recife, Brasil", "id": "f207b85be9f1513e"}, {"full_name": "Penha, Brasil", "id": "62cbcbb710badc1b"}, {"full_name": "Niter\u00f3i, Brasil", "id": "59373f0a295160e4"}, {"full_name": "Palmas, Brasil", "id": "559fe09585259001"}, {"full_name": "Colleferro, Lazio", "id": "eece7ad97af4f333"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Don Benito, Espa\u00f1a", "id": "453dc4ef63a242d2"}, {"full_name": "San Isidro, Argentina", "id": "0086c37e4416111e"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "Misiones, Argentina", "id": "33c4b9983fe31b5d"}, {"full_name": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "id": "d3492c68c5661201"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "457243275", "value": "457243275", "detail": "User has been suspended: [457243275].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167893659968102400", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167893659968102400", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167893659968102400].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "874618987", "value": "874618987", "detail": "User has been suspended: [874618987].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167891491030630400", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167891491030630400", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167891491030630400].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1072856646198665221", "value": "1072856646198665221", "detail": "User has been suspended: [1072856646198665221].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168530455781695488", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168530455781695488", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168530455781695488].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1168479717911146501", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168479717911146501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168479717911146501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "128535275", "value": "128535275", "detail": "User has been suspended: [128535275].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168133764473655296", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168133764473655296", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168133764473655296].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "176277924", "value": "176277924", "detail": "User has been suspended: [176277924].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168480204886396935", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168480204886396935", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168480204886396935].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1168523793389801473", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168523793389801473", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168523793389801473].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1168378589538074624", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168378589538074624].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168378589538074624", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2732480127", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2732480127].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2732480127", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168502012801101825", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168502012801101825].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168502012801101825", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1322551362", "value": "1322551362", "detail": "User has been suspended: [1322551362].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168520076871589888", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168520076871589888", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168520076871589888].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168511933500272642", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168511933500272642", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168511933500272642].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1072629841017610240", "value": "1072629841017610240", "detail": "User has been suspended: [1072629841017610240].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168525397090340866", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168525397090340866", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168525397090340866].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1162521821893337089", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1162521821893337089].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1162521821893337089", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168491235591499777", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168491235591499777].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168491235591499777", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168259265770983424", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168259265770983424", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168259265770983424].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "939082408523128833", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [939082408523128833].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "939082408523128833", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168523475994185728", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168523475994185728].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168523475994185728", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "16675066", "value": "16675066", "detail": "User has been suspended: [16675066].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168332692158631938", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168332692158631938", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168332692158631938].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168519656094801920", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168519656094801920", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168519656094801920].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "16675066", "value": "16675066", "detail": "User has been suspended: [16675066].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168332692158631938", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168332692158631938", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168332692158631938].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1168337302705311744", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168337302705311744].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168337302705311744", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168508098450984962", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168508098450984962", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168508098450984962].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1168535172461006850", "oldest_id": "1168510884370702337", "result_count": 453, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm31ybyd8yak8ylhlhdqpbmnmom0t"}}