{"data": [{"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188287958857781248"], "id": "1188287958857781248", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.521, "type": "Other", "normalized_text": "setembro amarelo"}]}, "created_at": "2019-10-27T02:55:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "pq as pessoas s\u00f3 pensam em ajudar quando \u00e9 \"setembro amarelo\" ou quando algu\u00e9m se suicida ??????? eu odeio esse mundo de verdade", "author_id": "1110687834757910528"}, {"entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/kvq8fpyG3c", "expanded_url": "https://twitter.com/indieafraid/status/1188281980733014021", "display_url": "twitter.com/indieafraid/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188287858441969664"], "id": "1188287858441969664", "created_at": "2019-10-27T02:54:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "mano????? ela se matou https://t.co/kvq8fpyG3c", "author_id": "4903037067"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188287441008021506"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188287441008021506", "created_at": "2019-10-27T02:52:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "147723621"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188287345524662278"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188287345524662278", "created_at": "2019-10-27T02:52:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "979967279894089728"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188287322284015617"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188287322284015617", "created_at": "2019-10-27T02:52:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "747459445966409728"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188287101428785152"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188285011939745792"}], "id": "1188287101428785152", "created_at": "2019-10-27T02:51:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@J0HNyRISu No estoy totalmente de acuerdo. De hecho aqu\u00ed entre las \"mafias\" que se mueve durante escuadr\u00f3n suicida son gangstas y pandilleros... Con lo que el aspecto que lleva es precisamente el ideal para moverse entre ellos y tenerlos en sus manos.", "in_reply_to_user_id": "1395685166", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "J0HNyRISu", "id": "1395685166"}]}, "author_id": "321387802"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188286993144385537"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188286993144385537", "created_at": "2019-10-27T02:51:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "273173243"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188286988618813440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188286988618813440", "created_at": "2019-10-27T02:51:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "136870735"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188286983388516352"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188263950749704193"}], "id": "1188286983388516352", "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.6466, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00fal"}]}, "created_at": "2019-10-27T02:51:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BrianMayBadger: Ok, vai ser dif\u00edcil para os historiadores descreverem nossa \u00e9poca, mas j\u00e1 imaginaram na d\u00e9cada de 50/60?\n\n\"Certo, Get\u00fal\u2026", "author_id": "1100111781610041344"}, {"entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/VMyK9UX3j5", "expanded_url": "http://buff.ly/342fjxF", "display_url": "buff.ly/342fjxF"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 32, "probability": 0.848, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Jos\u00e9 Campanella"}, {"start": 130, "end": 141, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188286769969729536"], "id": "1188286769969729536", "created_at": "2019-10-27T02:50:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "[DUR\u00cdSIMO] A Juan Jos\u00e9 Campanella no le import\u00f3 la veda electoral e hizo un extremo an\u00e1lisis de las elecciones en la provincia de Buenos Aires. https://t.co/VMyK9UX3j5", "author_id": "123279544"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188286705872322560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187168205661442050"}], "id": "1188286705872322560", "created_at": "2019-10-27T02:50:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rohanygms: Voc\u00eas que est\u00e3o se sentindo mal hoje por uma mo\u00e7a que se suicidou, procurem os seus amigos que falam que n\u00e3o est\u00e3o bem, os q\u2026", "author_id": "755591791"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188286696166690818"], "id": "1188286696166690818", "created_at": "2019-10-27T02:50:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quando toda aquela parte da imprensa comercial sigam na rota suicida\u2026.", "author_id": "854410193987391489"}, {"lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1188286571079966720"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188281980733014021"}], "id": "1188286571079966720", "created_at": "2019-10-27T02:49:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@indieafraid se matou", "in_reply_to_user_id": "837828498429456384", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "indieafraid", "id": "837828498429456384"}]}, "author_id": "918911414512898049"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188286509583081472"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188286509583081472", "created_at": "2019-10-27T02:49:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "3053896090"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188286436707049472"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188162365159813121"}], "id": "1188286436707049472", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.365, "type": "Other", "normalized_text": "AlfaCon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pontejornalismo", "id": "2528987124"}]}, "created_at": "2019-10-27T02:48:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pontejornalismo: \"Ningu\u00e9m trabalhou mais na pol\u00edcia nessa AlfaCon do que eu. Quem mais tempo tem sou eu, quem mais matou fui eu, quem m\u2026", "author_id": "43505700"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/fZl13Trx9B", "expanded_url": "https://itg-salud.com/articulos/186726-una-exesclava-sexual-se-suicida-por-ser-alejada-de-su-explotador-tenia-solo-15-anos#.XbUFbwqCbGE.twitter", "display_url": "itg-salud.com/articulos/1867\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188286268809068549"], "id": "1188286268809068549", "created_at": "2019-10-27T02:48:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Una exesclava sexual se suicida por ser alejada de su explotador; ten\u00eda solo 15 a\u00f1os https://t.co/fZl13Trx9B", "author_id": "1472766776"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188286201528307712"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1114636467958161408"}], "id": "1188286201528307712", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.916, "type": "Person", "normalized_text": "yoongi"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "yoongi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "yeontazn", "id": "1374582244501766144"}]}, "created_at": "2019-10-27T02:48:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yeontazn: yoongi: \n\na m\u00e3e dele se suicidou queimando a casa e tudo o que sobrou foi uma tecla do piano dela. quando o yoongi conseguiu\u2026", "author_id": "953277761640116225"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188286048482316288"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188286048482316288", "created_at": "2019-10-27T02:47:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "308792755"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/G3KPGY5zV2", "expanded_url": "https://apunterd.com/noticias/186726-una-exesclava-sexual-se-suicida-por-ser-alejada-de-su-explotador-tenia-solo-15-anos#.XbUFNI3ZK1I.twitter", "display_url": "apunterd.com/noticias/18672\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188286022502768640"], "id": "1188286022502768640", "created_at": "2019-10-27T02:47:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Una exesclava sexual se suicida por ser alejada de su explotador; ten\u00eda solo 15 a\u00f1os https://t.co/G3KPGY5zV2", "author_id": "1472766776"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188285998922379267"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188162365159813121"}], "id": "1188285998922379267", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.365, "type": "Other", "normalized_text": "AlfaCon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pontejornalismo", "id": "2528987124"}]}, "created_at": "2019-10-27T02:47:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pontejornalismo: \"Ningu\u00e9m trabalhou mais na pol\u00edcia nessa AlfaCon do que eu. Quem mais tempo tem sou eu, quem mais matou fui eu, quem m\u2026", "author_id": "214633527"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188285910259032064"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188285640791777283"}], "id": "1188285910259032064", "created_at": "2019-10-27T02:46:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@camilocabelo @anittxcrazy @AnittaDailyC Tadinha, a bichinha se matou hoje kkkkkk", "in_reply_to_user_id": "941326024381526016", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Camilocabelo", "id": "941326024381526016"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "anittxcrazy", "id": "1214634185874460672"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "AnittaDailyC", "id": "2466793748"}]}, "author_id": "1182051289192120320"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188285821612376065"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188285821612376065", "created_at": "2019-10-27T02:46:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "952946081666621440"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188285817426468864"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188229942804439046"}], "id": "1188285817426468864", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.8181, "type": "Person", "normalized_text": "Bannon"}, {"start": 175, "end": 176, "probability": 0.9273, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Elbriton", "id": "43097897"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "reinaldoazevedo", "id": "18286139"}]}, "created_at": "2019-10-27T02:46:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Elbriton @reinaldoazevedo Amig\u00e3o, n\u00e3o tenta jogar na minha conta o que voc\u00ea fez. Sou \u00e0 prova de Bannon. Corrupto e miliciano \u00e9 O BOSTA QUE VOC\u00ca ELEGEU. Cada crian\u00e7a morta no RJ, cada desempregado q se suicida nesse pa\u00eds foram voc\u00eas que ajudaram a matar. Voc\u00eas s\u00e3o inimigos e de inimigo a gente n\u00e3o trm pena", "in_reply_to_user_id": "43097897", "author_id": "36292793"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188285494720958464"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188255309246144517"}], "id": "1188285494720958464", "created_at": "2019-10-27T02:45:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ary_AntiPT: hahahahhaha ANISTIAR 70% DAS DIVIDAS DOS BANCOS APOS enfiar no rabo do povao a Reforma da Previdencia nao resolveu, agora o\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Ary_AntiPT", "id": "2437579938"}]}, "author_id": "2821371155"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/CbiU2ftZy4", "expanded_url": "https://twitter.com/DanIsAYeti/status/1188285488085557248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CbiU2ftZy4", "media_key": "16_1188285453469966336"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.5906, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}, {"start": 16, "end": 19, "probability": 0.498, "type": "Other", "normalized_text": "Hi69"}, {"start": 39, "end": 39, "probability": 0.5483, "type": "Other", "normalized_text": "_"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 33, "username": "69HIROKI69", "id": "1524153456"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 43, "tag": "noah_ghc"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1188285488085557248"], "id": "1188285488085557248", "created_at": "2019-10-27T02:45:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Tope Suicida by Hi69! @69HIROKI69 #noah_ghc https://t.co/CbiU2ftZy4", "author_id": "4711093413"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188285417008832512"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "id": "1188285417008832512", "created_at": "2019-10-27T02:44:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "author_id": "1066786126399225857"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188285400760102912"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188285400760102912", "created_at": "2019-10-27T02:44:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "1141932221168832513"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188285326751612928"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188285326751612928", "created_at": "2019-10-27T02:44:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "606094061"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188284944797315073"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "id": "1188284944797315073", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "created_at": "2019-10-27T02:43:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026", "author_id": "286667311"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188284808599916545"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187689726859448320"}], "id": "1188284808599916545", "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 131, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Silviru2", "id": "1167080359126806529"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "bracesco22", "id": "1149047330315878400"}]}, "created_at": "2019-10-27T02:42:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Silviru2: @bracesco22 Igual las encuestas no vieron la enorme diferencia en las paso. Podrian no ver algo ahora. Igual Argentina esta e\u2026", "author_id": "2810665427"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188284808268537856"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188284740912209920"}], "id": "1188284808268537856", "created_at": "2019-10-27T02:42:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "y suicida, de paso.", "in_reply_to_user_id": "1012772080062955521", "author_id": "1012772080062955521"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188284647572160517"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188284647572160517", "created_at": "2019-10-27T02:41:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "57443173"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188284574566146049"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188162365159813121"}], "id": "1188284574566146049", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.365, "type": "Other", "normalized_text": "AlfaCon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pontejornalismo", "id": "2528987124"}]}, "created_at": "2019-10-27T02:41:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pontejornalismo: \"Ningu\u00e9m trabalhou mais na pol\u00edcia nessa AlfaCon do que eu. Quem mais tempo tem sou eu, quem mais matou fui eu, quem m\u2026", "author_id": "940766397914910720"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188284533558431744"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188283630243733505"}], "id": "1188284533558431744", "created_at": "2019-10-27T02:41:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@angelcaido666x @carlosdmesag Su negocio del zorro es otro, d\u00e9jalo que se joda solo.\n\nTe imaginas que le den micr\u00f3fono al zorro, no pues no sea suicida, hasta yo me desmadro \ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\n\nMe le\u00edste ah\u00ed voy inventando palabras como @evoespueblo", "in_reply_to_user_id": "1653961", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "angelcaido666x", "id": "1653961"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "carlosdmesag", "id": "260852828"}, {"start": 223, "end": 235, "username": "evoespueblo", "id": "720786569792253952"}]}, "author_id": "1052696191845175296"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/Hr0dGpEPoR", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1188284250149326848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Hr0dGpEPoR", "media_key": "16_1188284051209240581"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 69, "probability": 0.5485, "type": "Other", "normalized_text": "ConquistaTotalAAA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "narukiroy", "id": "159693568"}, {"start": 40, "end": 49, "username": "DragoAAA", "id": "1561163940"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 70, "tag": "ConquistaTotalAAA"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1188284282223169536"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188284250149326848"}], "id": "1188284282223169536", "created_at": "2019-10-27T02:40:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @narukiroy: what a tope suicida from @DragoAAA!! #ConquistaTotalAAA https://t.co/Hr0dGpEPoR", "author_id": "19932217"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/Hr0dGpEPoR", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1188284250149326848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Hr0dGpEPoR", "media_key": "16_1188284051209240581"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.7204, "type": "Other", "normalized_text": "ConquistaTotalAAA"}], "mentions": [{"start": 25, "end": 34, "username": "DragoAAA", "id": "1561163940"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 55, "tag": "ConquistaTotalAAA"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1188284250149326848"], "id": "1188284250149326848", "created_at": "2019-10-27T02:40:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "what a tope suicida from @DragoAAA!! #ConquistaTotalAAA https://t.co/Hr0dGpEPoR", "author_id": "159693568"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188284138329124865"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188284138329124865", "created_at": "2019-10-27T02:39:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "1114326929384062976"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188283994485514241"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "id": "1188283994485514241", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}]}, "created_at": "2019-10-27T02:39:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "author_id": "1178051396450562048"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188283928244838402"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188283928244838402", "created_at": "2019-10-27T02:39:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "2729326737"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188283832560173056"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188283487394189314"}], "id": "1188283832560173056", "created_at": "2019-10-27T02:38:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@mygartistic Meninaaa! Tu tem um gato? Pq se tem ele matou seu gato, \u00fanica explica\u00e7\u00e3o", "in_reply_to_user_id": "860179788396363776", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mygartistic", "id": "1237485764964909056"}]}, "author_id": "1160266447521767425"}, {"entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/QV1ar7Kv0J", "expanded_url": "https://twitter.com/indieafraid/status/1188281980733014021", "display_url": "twitter.com/indieafraid/st\u2026"}]}, "lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1188283825882910720"], "id": "1188283825882910720", "created_at": "2019-10-27T02:38:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "se matou... https://t.co/QV1ar7Kv0J", "author_id": "812523835027312640"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188283820170207234"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "id": "1188283820170207234", "created_at": "2019-10-27T02:38:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "author_id": "2184876370"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188283758463635456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187602038428852224"}], "id": "1188283758463635456", "created_at": "2019-10-27T02:38:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JennerMycall: @RenattoBautista Oe de qu\u00e9 sirve todo eso si tu universidad ni se licencia y solo sirve para lavar el nombre del suicida?", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 34, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}]}, "author_id": "575418401"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188283756697784320"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188283756697784320", "created_at": "2019-10-27T02:38:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "2411689814"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188283500534882304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188283500534882304", "created_at": "2019-10-27T02:37:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "3026462554"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188283472458256385"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188283472458256385", "created_at": "2019-10-27T02:37:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "101601313"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188283347862278144"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188283347862278144", "created_at": "2019-10-27T02:36:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "357820711"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188283239896629248"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188283239896629248", "created_at": "2019-10-27T02:36:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "37009374"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188282994538270720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "id": "1188282994538270720", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}]}, "created_at": "2019-10-27T02:35:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "author_id": "170498695"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188282919976099840"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188282798366441472"}], "id": "1188282919976099840", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.4441, "type": "Person", "normalized_text": "GAivota"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenatoR60413015", "id": "1116110419075182592"}]}, "created_at": "2019-10-27T02:35:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@RenatoR60413015 GAivota suicida kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "in_reply_to_user_id": "1116110419075182592", "author_id": "716653682155237376"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188282835217637376"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188282835217637376", "created_at": "2019-10-27T02:34:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "775831327618850816"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188282798366441472"], "id": "1188282798366441472", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.4114, "type": "Other", "normalized_text": "MotoNoSporTV"}, {"start": 125, "end": 131, "probability": 0.4912, "type": "Other", "normalized_text": "Moto GP"}, {"start": 142, "end": 148, "probability": 0.7149, "type": "Place", "normalized_text": "Jundia\u00ed"}, {"start": 150, "end": 151, "probability": 0.8892, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "MotoNoSporTV"}]}, "created_at": "2019-10-27T02:34:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "#MotoNoSporTV  Dorme n\u00e3o galera... Recomendo cacha\u00e7a com groselha, esquenta a orelha e mata o sono... E vamos at\u00e9 o final da Moto GP. Aqui em Jundia\u00ed SP mais ligado que a gaivota suicida. Boa madruga pra n\u00f3is...", "author_id": "1116110419075182592"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188282741881786368"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188247407139721216"}], "id": "1188282741881786368", "created_at": "2019-10-27T02:34:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@elbosnio @GerarFernandez @pablodeleon1 Este pueblo no puede ser tan masoquista y suicida.", "in_reply_to_user_id": "263865213", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "elbosnio", "id": "263865213"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "GerarFernandez", "id": "76946476"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "pablodeleon1", "id": "145240604"}]}, "author_id": "921474067"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188282715658960896"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188282715658960896", "created_at": "2019-10-27T02:34:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "953430428525977600"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188282614869823488"], "id": "1188282614869823488", "created_at": "2019-10-27T02:33:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "acho q to de tpm minha m\u00e3e falou de um cara q se suicidou e eu qro chorar e ela s\u00f3 disse q ele se matou  s\u00f3", "author_id": "2827913350"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/LoKwC6Zt7l", "expanded_url": "https://twitter.com/indieafraid/status/1188281980733014021", "display_url": "twitter.com/indieafraid/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188282580115709952"], "id": "1188282580115709952", "created_at": "2019-10-27T02:33:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "se matou sim e nada importa alem a minha opini\u00e3o https://t.co/LoKwC6Zt7l", "author_id": "767473552153014273"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188282571253153792"], "id": "1188282571253153792", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.8007, "type": "Person", "normalized_text": "Shelby"}]}, "created_at": "2019-10-27T02:33:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Cara aposto comigo q o Shelby se matou no \u00faltimo epis\u00f3dio kkkkk dim f\u00e1cil", "author_id": "2717012608"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188282419478237184"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188282419478237184", "created_at": "2019-10-27T02:33:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "2923551365"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188282418219900928"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188282418219900928", "created_at": "2019-10-27T02:33:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "795065372105965568"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188282307934916613"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188282307934916613", "created_at": "2019-10-27T02:32:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "2273692032"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188282182164537344"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188241336991932416"}], "id": "1188282182164537344", "created_at": "2019-10-27T02:32:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@MijaelGLP T\u00fa voto equivale como a tu cerebro elevado al inti mill\u00f3n del hiperinflacionario cobarde suicida colosal: es decir, tu voto no vale ni m...", "in_reply_to_user_id": "705775352", "author_id": "225269639"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/Pe5D3vkRfc", "expanded_url": "https://twitter.com/CeciliaVercesi/status/1188282114615193600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pe5D3vkRfc", "media_key": "3_1188282104142057473"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "maralegoz", "id": "222240734"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "NormiMdq", "id": "908306788562472961"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "Fatinoriega", "id": "1323520896"}, {"start": 34, "end": 48, "username": "marianoheller", "id": "78025122"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188282114615193600"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188280421584457728"}], "id": "1188282114615193600", "created_at": "2019-10-27T02:31:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@maralegoz @NormiMdq @Fatinoriega @marianoheller Miren ahora..Santa la suicida! https://t.co/Pe5D3vkRfc", "in_reply_to_user_id": "877263452460511232", "author_id": "877263452460511232"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188282097376677888"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "id": "1188282097376677888", "created_at": "2019-10-27T02:31:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "author_id": "2640627826"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188281883660079105"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188281883660079105", "created_at": "2019-10-27T02:30:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "54982928"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188281740600729601"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188255689862451201"}], "id": "1188281740600729601", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.6664, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rob_canani", "id": "56487165"}]}, "created_at": "2019-10-27T02:30:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rob_canani: @MijaelGLP En Chile les incautaron los bienes mal habidos a los herederos de Pinochet, tambi\u00e9n ac\u00e1 debemos hacer lo mismo c\u2026", "author_id": "232579139"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/amu95we7yn", "expanded_url": "http://bit.ly/364wMXX", "display_url": "bit.ly/364wMXX"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/pStTbC0VQ9", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1188281662599241728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pStTbC0VQ9", "media_key": "3_1188192969788141568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.5199, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9253, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 132, "end": 148, "username": "DavidAyerMovies", "id": "894552380"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188281662599241728"], "id": "1188281662599241728", "created_at": "2019-10-27T02:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 14, "like_count": 147, "quote_count": 11}, "text": "Diretor do primeiro Esquadr\u00e3o Suicida revela teste de figurino de Jared Leto como Coringa; veja foto https://t.co/amu95we7yn (\ud83d\udcf8 via @DavidAyerMovies) https://t.co/pStTbC0VQ9", "author_id": "9612112"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188281531577573376"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188281531577573376", "created_at": "2019-10-27T02:29:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "902855514668888064"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/9KQRbrG1vE", "expanded_url": "https://twitter.com/thisantos0007/status/1188280625305964544", "display_url": "twitter.com/thisantos0007/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e1ssio"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9322, "type": "Organization", "normalized_text": "Santos"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188281475717910528"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188280625305964544"}], "id": "1188281475717910528", "created_at": "2019-10-27T02:29:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "C\u00e1ssio salvou .. .\nLove se matou em campo \nO placar foi injusto.Vencedor seria o Santos..\nPor mais que muitos estejam negando est\u00e1 evidente que o clime entre t\u00e9cnico e jogadores n\u00e3o \u00e9 mais o mesmo...hora de mudar conceitos https://t.co/9KQRbrG1vE", "author_id": "828633549280571392"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188281383313125377"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188083816063275009"}], "id": "1188281383313125377", "created_at": "2019-10-27T02:28:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MenteTranstorna: Ontem recebi uma noticia HORRIVEL, fiquei sabendo que um amigo meu se SUICIDOU e se matou. Me deixou t\u00e3o abalado, gale\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MenteTranstorna", "id": "273611008"}]}, "author_id": "1039629938071142402"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188281356389900288"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188281356389900288", "created_at": "2019-10-27T02:28:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "3047639865"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1188281125057323013"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "id": "1188281125057323013", "created_at": "2019-10-27T02:27:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "author_id": "467361179"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188280949232013313"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188280949232013313", "created_at": "2019-10-27T02:27:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "1069732638649393152"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188280934317121536"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188224414485274625"}], "id": "1188280934317121536", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.8802, "type": "Person", "normalized_text": "Urresti"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "olopezm67", "id": "1869900985"}]}, "created_at": "2019-10-27T02:27:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "@olopezm67 @MijaelGLP No vale un sol... Tienes raz\u00f3n... Urresti vale m\u00e1s... y vale m\u00e1s que un miserable ladr\u00f3n cobarde suicida colosal. Para qu\u00e9 tantas casas, cuentas, yate, autos, si no supo c\u00f3mo sustentar esos gastos", "in_reply_to_user_id": "1869900985", "author_id": "225269639"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188280811499458560"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188280509903847425"}], "id": "1188280811499458560", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.3323, "type": "Other", "normalized_text": "MARE"}]}, "created_at": "2019-10-27T02:26:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@hiddlesxlr AQUI \u00c9 A M\u00c3E DA MARE E ELA SE MATOU NA COZINHA, VCS MATARAM MINHA FILHA", "in_reply_to_user_id": "1141863319248232448", "author_id": "3093260841"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1188280676686192640"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "id": "1188280676686192640", "created_at": "2019-10-27T02:26:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "author_id": "770672957614161921"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188280645388328962"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188280645388328962", "created_at": "2019-10-27T02:25:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "436065889"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188280580930183170"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "id": "1188280580930183170", "created_at": "2019-10-27T02:25:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "author_id": "59151964"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/WiIo9LblVw", "expanded_url": "https://twitter.com/noticias_tvperu/status/1187914183746211841", "display_url": "twitter.com/noticias_tvper\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188280544808837121"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187914183746211841"}], "id": "1188280544808837121", "created_at": "2019-10-27T02:25:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La ultima de las rabonas de una democracia como quer\u00eda el suicida. https://t.co/WiIo9LblVw", "author_id": "197226430"}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/WjVrEab9FN", "expanded_url": "https://twitter.com/Cryptoxigen/status/1188109577310670854", "display_url": "twitter.com/Cryptoxigen/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.8529, "type": "Person", "normalized_text": "tartaruga"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188280489536344064"], "id": "1188280489536344064", "created_at": "2019-10-27T02:25:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "O incr\u00edvel caso da tartaruga suicida https://t.co/WjVrEab9FN", "author_id": "2346007210"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188280259843674114"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188280259843674114", "created_at": "2019-10-27T02:24:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "40764720"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188280140234723329"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188280140234723329", "created_at": "2019-10-27T02:23:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "813056824060612609"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188279959934193665"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "id": "1188279959934193665", "created_at": "2019-10-27T02:23:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "author_id": "314349260"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188279932872462336"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188279932872462336", "created_at": "2019-10-27T02:23:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "104932047"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188279748125962240"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "id": "1188279748125962240", "created_at": "2019-10-27T02:22:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "author_id": "139402443"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188279654160969728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "id": "1188279654160969728", "created_at": "2019-10-27T02:22:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "author_id": "930569985822543872"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188279485176655872"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188204904386576391"}], "id": "1188279485176655872", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.7802, "type": "Person", "normalized_text": "Leyva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}]}, "created_at": "2019-10-27T02:21:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Salomes32455: Dice est\u00e1 babosa q es 1 supuesta lucha contra la corrupci\u00f3n, q asco das Leyva q seas periodista y mal informes, la lucha\u2026", "author_id": "1184750876839370753"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188279349537116160"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "id": "1188279349537116160", "created_at": "2019-10-27T02:20:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "author_id": "265734395"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188279124529483776"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188279124529483776", "created_at": "2019-10-27T02:19:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "2293471897"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188278937052499968"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187403855287455745"}], "id": "1188278937052499968", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 92, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}, {"start": 154, "end": 157, "probability": 0.4482, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}]}, "created_at": "2019-10-27T02:19:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "@MijaelGLP Una sola persona los liquid\u00f3. El mayor corrupto pol\u00edtico suicida Alan Garc\u00eda Perez y allegados.\nLos anteriores eran pol\u00edticos ahora el partido Apra es la CORRUPCI\u00d3N EN LA POL\u00cdTICA", "in_reply_to_user_id": "705775352", "author_id": "3068725821"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188278904966078465"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "id": "1188278904966078465", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}]}, "created_at": "2019-10-27T02:19:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "author_id": "1181270654684946432"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188278692826492929"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188278692826492929", "created_at": "2019-10-27T02:18:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "232659552"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188278691664670720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188266780403425280"}], "id": "1188278691664670720", "created_at": "2019-10-27T02:18:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @annaxts: Chega \nBem devagar \nCalma \nS\u00f3 me beija \nCala \nMinha boca \nMe leva \nDesse lugar \nMinha sina \nGana suicida \nMorte divina \nDoce t\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "annaxts", "id": "1562196926707433472"}]}, "author_id": "1259794783"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188278557837004803"], "id": "1188278557837004803", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Virginia Woolf"}, {"start": 29, "end": 42, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Virg\u00ednia Woolf"}]}, "created_at": "2019-10-27T02:17:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Virginia Woolf tinha medo de Virg\u00ednia Woolf. Se matou.", "author_id": "276627220"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188278466040475653"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188278466040475653", "created_at": "2019-10-27T02:17:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "375834765"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188278345043206144"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188278345043206144", "created_at": "2019-10-27T02:16:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "370861800"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188278319298547712"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188273738166484992"}], "id": "1188278319298547712", "created_at": "2019-10-27T02:16:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@lubirenc Pa ke que me invitan si no es una fiesta suicida?", "in_reply_to_user_id": "346736587", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lubirenc", "id": "346736587"}]}, "author_id": "2964721589"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188278298125705221"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188277553049620480"}], "id": "1188278298125705221", "created_at": "2019-10-27T02:16:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "minha febre: \ngarganta inflamada\ndor no ouvido\ndor em todos os membros do corpo\nmuito frio\nmas pingando suor \na comida n tem gosto de nada \npensamentos suicida", "in_reply_to_user_id": "1162291222473564160", "author_id": "1162291222473564160"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188278256375685125"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188255689862451201"}], "id": "1188278256375685125", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.6664, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rob_canani", "id": "56487165"}]}, "created_at": "2019-10-27T02:16:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rob_canani: @MijaelGLP En Chile les incautaron los bienes mal habidos a los herederos de Pinochet, tambi\u00e9n ac\u00e1 debemos hacer lo mismo c\u2026", "author_id": "404167379"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188278221919399936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188278221919399936", "created_at": "2019-10-27T02:16:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "109319813"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188278131586666497"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188278131586666497", "created_at": "2019-10-27T02:15:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "706949166367436801"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188278043149848576"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "id": "1188278043149848576", "created_at": "2019-10-27T02:15:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "author_id": "825799225"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188277988363853825"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188255309246144517"}], "id": "1188277988363853825", "created_at": "2019-10-27T02:15:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ary_AntiPT: hahahahhaha ANISTIAR 70% DAS DIVIDAS DOS BANCOS APOS enfiar no rabo do povao a Reforma da Previdencia nao resolveu, agora o\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Ary_AntiPT", "id": "2437579938"}]}, "author_id": "71387698"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188277884038909952"], "id": "1188277884038909952", "created_at": "2019-10-27T02:14:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "to vendo esquadr\u00e3o suicida pela mil\u00e9sima vez", "author_id": "827907336144564225"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188277661715619840"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188277661715619840", "created_at": "2019-10-27T02:14:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "348697766"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188277652899139584"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187909661170831360"}], "id": "1188277652899139584", "created_at": "2019-10-27T02:14:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OsmelMY: @DailynZona8 Una l\u00e1grima suicida\nse ha parado en el dintel\nde una ventana de miel\npor donde sangra una herida.\nYo, previendo e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "OsmelMY", "id": "1139210418851852294"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "DailynZona8", "id": "1100404546042392576"}]}, "author_id": "1182407703437742099"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188277647119474688"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188277647119474688", "created_at": "2019-10-27T02:14:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "1098278429554851847"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188277439060942848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188273242710122496"}], "id": "1188277439060942848", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Tuka_r", "id": "271147870"}]}, "created_at": "2019-10-27T02:13:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Tuka_r: Diego matou se ela n\u00e3o tem do que reclamar n\u00e3o vai ter o q falar SOMOS TODOS DIEGO", "author_id": "202501767"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188277398602747904"], "id": "1188277398602747904", "created_at": "2019-10-27T02:13:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "comecei estudando terminei vendo esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "2876625466"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188277278788247553"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188277278788247553", "created_at": "2019-10-27T02:12:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "2834429655"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188277212836962306"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "id": "1188277212836962306", "created_at": "2019-10-27T02:12:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "author_id": "947850778894655489"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188277098617720832"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188162365159813121"}], "id": "1188277098617720832", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.365, "type": "Other", "normalized_text": "AlfaCon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pontejornalismo", "id": "2528987124"}]}, "created_at": "2019-10-27T02:11:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pontejornalismo: \"Ningu\u00e9m trabalhou mais na pol\u00edcia nessa AlfaCon do que eu. Quem mais tempo tem sou eu, quem mais matou fui eu, quem m\u2026", "author_id": "100532861"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188276746233233408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188276746233233408", "created_at": "2019-10-27T02:10:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "466966241"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188276655606915073"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "id": "1188276655606915073", "created_at": "2019-10-27T02:10:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "author_id": "333841489"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188276645507076096"], "id": "1188276645507076096", "created_at": "2019-10-27T02:10:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "c\u00f3mo se suicida un argentino?\ncon su propio ego por supuesto", "author_id": "1183314753021718530"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188276564863131648"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188204354580426752"}], "id": "1188276564863131648", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 77, "tag": "mermelada"}]}, "created_at": "2019-10-27T02:09:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcfaMemorex] El canino favorito del suicida habla de #mermelada y supeditaci\u00f3n al gobierno. Olvida que en el 2007, Enrique Ca\u2026", "author_id": "2352822481"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188276560018726912"], "id": "1188276560018726912", "created_at": "2019-10-27T02:09:43.000Z", "geo": {"place_id": "63968ec77ab62d12"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "s\u00f3 queria esquecer que enquanto eu tava almo\u00e7ando hoje no shopping uma mulher se suicidou pulando l\u00e1 de cima \ud83d\ude14\ud83d\ude29", "author_id": "1134722875"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188276403688611840"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188276403688611840", "created_at": "2019-10-27T02:09:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "1560980574"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188276370847272960"], "id": "1188276370847272960", "created_at": "2019-10-27T02:08:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \ud83c\udfac", "author_id": "3308186857"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188276287116320768"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188276287116320768", "created_at": "2019-10-27T02:08:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "2148795149"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188276189951152128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "id": "1188276189951152128", "created_at": "2019-10-27T02:08:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "author_id": "109885364"}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/qJrDrI6FrM", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12629", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12629"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4496, "type": "Person", "normalized_text": "BUSHI"}, {"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1188276119486599168"], "id": "1188276119486599168", "created_at": "2019-10-27T02:07:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "BUSHI\u306eIWGP\u30b8\u30e5\u30cb\u30a2\u6311\u6226\u8868\u660e\u306f\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u5fa9\u6d3b\u306e\u5e03\u77f3\u304b https://t.co/qJrDrI6FrM", "author_id": "707136262155608064"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1188275876191965184"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "id": "1188275876191965184", "created_at": "2019-10-27T02:07:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "author_id": "856380782847422464"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188275593936277504"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188272481481695232"}], "id": "1188275593936277504", "created_at": "2019-10-27T02:05:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@NicolasContti1 Hacemos un pacto suicida?", "in_reply_to_user_id": "388619480", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "NicolasContti1", "id": "388619480"}]}, "author_id": "220518968"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188275447517331456"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188176168517865475"}], "id": "1188275447517331456", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.8985, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.9588, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "rodbv", "id": "14292082"}]}, "created_at": "2019-10-27T02:05:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@rodbv Olha, se Esquadr\u00e3o Suicida ganhou um Oscar, o m\u00ednimo que eu espero \u00e9 que esse tamb\u00e9m ganhe. E acho que existe algo de legal em ver a trajet\u00f3ria de um personagem que j\u00e1 sabemos como termina.", "in_reply_to_user_id": "14292082", "author_id": "18609547"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188275431910367232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "id": "1188275431910367232", "created_at": "2019-10-27T02:05:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "author_id": "969959283860361217"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188275391544229888"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188275391544229888", "created_at": "2019-10-27T02:05:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "157801374"}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/9HqxcvAjBm", "expanded_url": "https://twitter.com/isentoes2/status/1188233363884269569", "display_url": "twitter.com/isentoes2/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188275379762597889"], "id": "1188275379762597889", "created_at": "2019-10-27T02:05:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Na verdade o interesse \u00e9 o tal fundo partid\u00e1rio e a fatia que caber\u00e1 para campanha suicida com colaboradores de  bolso cheio. https://t.co/9HqxcvAjBm", "author_id": "3524737636"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188275267854372864"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "id": "1188275267854372864", "created_at": "2019-10-27T02:04:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "author_id": "879803223225323520"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188275137294077952"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188275137294077952", "created_at": "2019-10-27T02:04:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "1957347174"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188275071065964544"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188151849335054336"}], "id": "1188275071065964544", "created_at": "2019-10-27T02:03:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Carracci: Un nuevo estudio encuentra que la medicaci\u00f3n para dormir puede ayudar a reducir la ideaci\u00f3n suicida, especialmente en pacient\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Carracci", "id": "69699937"}]}, "author_id": "3330441976"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188275056880836608"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "id": "1188275056880836608", "created_at": "2019-10-27T02:03:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "author_id": "363979073"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188275053684822016"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "id": "1188275053684822016", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "created_at": "2019-10-27T02:03:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026", "author_id": "266791141"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188275004041060352"], "id": "1188275004041060352", "created_at": "2019-10-27T02:03:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que esta cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo Y no le escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "author_id": "1187953756534726656"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188274984654901248"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188274984654901248", "created_at": "2019-10-27T02:03:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "529506830"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188274984420085760"], "id": "1188274984420085760", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.9425, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}, {"start": 245, "end": 253, "probability": 0.9583, "type": "Organization", "normalized_text": "Fortaleza"}]}, "created_at": "2019-10-27T02:03:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "4-2-4 esquema para atacar ?\n\nNa partida contra o Cruzeiro vimos que o esquema ditos por muito\" suicida\" serve para marca\u00e7\u00e3o, o time estava bem agrupado\n\nO ponto conquistado \u00e9 de suma import\u00e2ncia, segura o advers\u00e1rio direto na zona e tranquila o Fortaleza para o pr\u00f3ximo jogo.", "author_id": "2774893669"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/xkTImGcXgk", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1188273934304714754/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xkTImGcXgk", "media_key": "16_1188273807976480769"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 54, "probability": 0.5529, "type": "Other", "normalized_text": "Ni\u00f1o Hamburguesa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "narukiroy", "id": "159693568"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 76, "tag": "ConquistaTotalAAA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188274982440321024"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188273934304714754"}], "id": "1188274982440321024", "created_at": "2019-10-27T02:03:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @narukiroy: crazy tope suicida from Ni\u00f1o Hamburguesa!! #ConquistaTotalAAA https://t.co/xkTImGcXgk", "author_id": "850637306"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188274949229891585"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188274949229891585", "created_at": "2019-10-27T02:03:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "2201923417"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188274870456594432"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188126159273418753"}], "id": "1188274870456594432", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 89, "probability": 0.5558, "type": "Other", "normalized_text": "Gangsta Rap"}, {"start": 130, "end": 136, "probability": 0.5807, "type": "Other", "normalized_text": "Hip-Hop"}, {"start": 186, "end": 190, "probability": 0.684, "type": "Person", "normalized_text": "Kayne"}], "mentions": [{"start": 29, "end": 45, "username": "MarquinhosMou11", "id": "1300146337535664130"}, {"start": 46, "end": 57, "username": "bchartsnet", "id": "788794760764985344"}]}, "created_at": "2019-10-27T02:03:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@TAYLOR_BADGUY @monsterboy04 @MarquinhosMou11 @bchartsnet Literalmente matou o Gangsta Rap, reformulando a forma de como se faz o Hip-Hop e o Rap. Muito dos rappers de hoje em dia citam Kayne como sua maior influ\u00eancia. O cara al\u00e9m de cantor, \u00e9 compositor, produtor, estilista, diretor.", "in_reply_to_user_id": "1117955502850355200", "author_id": "1111282894255915008"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/xkTImGcXgk", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1188273934304714754/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xkTImGcXgk", "media_key": "16_1188273807976480769"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 54, "probability": 0.5529, "type": "Other", "normalized_text": "Ni\u00f1o Hamburguesa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "narukiroy", "id": "159693568"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 76, "tag": "ConquistaTotalAAA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188274716911390720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188273934304714754"}], "id": "1188274716911390720", "created_at": "2019-10-27T02:02:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @narukiroy: crazy tope suicida from Ni\u00f1o Hamburguesa!! #ConquistaTotalAAA https://t.co/xkTImGcXgk", "author_id": "353499035"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188274541568712705"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188274541568712705", "created_at": "2019-10-27T02:01:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "704479180931645441"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/xkTImGcXgk", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1188273934304714754/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xkTImGcXgk", "media_key": "16_1188273807976480769"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 54, "probability": 0.5529, "type": "Other", "normalized_text": "Ni\u00f1o Hamburguesa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "narukiroy", "id": "159693568"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 76, "tag": "ConquistaTotalAAA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188274520777461760"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188273934304714754"}], "id": "1188274520777461760", "created_at": "2019-10-27T02:01:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @narukiroy: crazy tope suicida from Ni\u00f1o Hamburguesa!! #ConquistaTotalAAA https://t.co/xkTImGcXgk", "author_id": "2278017661"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188274456088760320"], "id": "1188274456088760320", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9892, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9873, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 84, "end": 96, "probability": 0.7954, "type": "Person", "normalized_text": "Celson Daniel"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.9821, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 135, "end": 147, "probability": 0.8201, "type": "Person", "normalized_text": "Celson Daniel"}]}, "created_at": "2019-10-27T02:01:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Dizem por a\u00ed que Lula matou a fome de muita gente. Eu li hoje que Lula mandou matar Celson Daniel, ent\u00e3o se Lula matou a fome foi a de Celson Daniel, morto n\u00e3o sente fome n\u00e9?", "author_id": "92441200"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188274402879836160"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188274402879836160", "created_at": "2019-10-27T02:01:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "967801726785990658"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188274364795502592"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188274364795502592", "created_at": "2019-10-27T02:01:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "715134020"}, {"entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/9ULUdivdob", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1188230827533950979", "display_url": "twitter.com/ActualidadRT/s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188274167906525184"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188230827533950979"}], "id": "1188274167906525184", "created_at": "2019-10-27T02:00:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Suicida el de este carro https://t.co/9ULUdivdob", "author_id": "30024918"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/xkTImGcXgk", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1188273934304714754/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xkTImGcXgk", "media_key": "16_1188273807976480769"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 54, "probability": 0.5529, "type": "Other", "normalized_text": "Ni\u00f1o Hamburguesa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "narukiroy", "id": "159693568"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 76, "tag": "ConquistaTotalAAA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188274086860021760"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188273934304714754"}], "id": "1188274086860021760", "created_at": "2019-10-27T01:59:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @narukiroy: crazy tope suicida from Ni\u00f1o Hamburguesa!! #ConquistaTotalAAA https://t.co/xkTImGcXgk", "author_id": "1162064958512930817"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/JCbtgI2XE7", "expanded_url": "https://twitter.com/Andreea_Aguero/status/1188274058133229569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JCbtgI2XE7", "media_key": "16_1188274046288445443"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188274058133229569"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188215616693518343"}], "id": "1188274058133229569", "created_at": "2019-10-27T01:59:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@AnduHalley Llegando con mi escuadr\u00f3n suicida. Conscientes de que puede terminar en coma alcoh\u00f3lico https://t.co/JCbtgI2XE7", "in_reply_to_user_id": "345510206", "author_id": "71122117"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188274053225811968"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188274053225811968", "created_at": "2019-10-27T01:59:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "402791797"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188274050843529216"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188274050843529216", "created_at": "2019-10-27T01:59:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "2320186939"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188274000083984390"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188274000083984390", "created_at": "2019-10-27T01:59:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "1337740801"}, {"lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1188273985827594241"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188268898262622208"}], "id": "1188273985827594241", "created_at": "2019-10-27T01:59:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@iskyflows ele se matou?", "in_reply_to_user_id": "1011092340998537216", "author_id": "872654455870803968"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188273974456795136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188273242710122496"}], "id": "1188273974456795136", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Tuka_r", "id": "271147870"}]}, "created_at": "2019-10-27T01:59:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Tuka_r: Diego matou se ela n\u00e3o tem do que reclamar n\u00e3o vai ter o q falar SOMOS TODOS DIEGO", "author_id": "850547490671689729"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188273949387481088"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188273949387481088", "created_at": "2019-10-27T01:59:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "1133975083490467842"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188273937165225991"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188204354580426752"}], "id": "1188273937165225991", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 77, "tag": "mermelada"}]}, "created_at": "2019-10-27T01:59:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcfaMemorex] El canino favorito del suicida habla de #mermelada y supeditaci\u00f3n al gobierno. Olvida que en el 2007, Enrique Ca\u2026", "author_id": "1019259398672220160"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/xkTImGcXgk", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1188273934304714754/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xkTImGcXgk", "media_key": "16_1188273807976480769"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 39, "probability": 0.4984, "type": "Other", "normalized_text": "Ni\u00f1o Hamburguesa"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 61, "tag": "ConquistaTotalAAA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188273934304714754"], "id": "1188273934304714754", "created_at": "2019-10-27T01:59:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "text": "crazy tope suicida from Ni\u00f1o Hamburguesa!! #ConquistaTotalAAA https://t.co/xkTImGcXgk", "author_id": "159693568"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188273811252301824"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188273811252301824", "created_at": "2019-10-27T01:58:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "321103000"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188273773885169665"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188273773885169665", "created_at": "2019-10-27T01:58:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "2965350538"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188273680750657542"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188203394802081798"}], "id": "1188273680750657542", "created_at": "2019-10-27T01:58:17.000Z", "geo": {"place_id": "00b9b6e734ad1849"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@MijaelGLP No entiendo la indignaci\u00f3n por un narcoterrorista cobarde y suicida.", "in_reply_to_user_id": "705775352", "author_id": "131913223"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188273673603616769"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188273673603616769", "created_at": "2019-10-27T01:58:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "3393986392"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188273633896079360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171336245911400456"}], "id": "1188273633896079360", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-10-27T01:58:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PerdigueroSIPEp: QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de\u2026", "author_id": "3554480598"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188273614627450880"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188271914952904704"}], "id": "1188273614627450880", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.7919, "type": "Person", "normalized_text": "DIEGO"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.7734, "type": "Person", "normalized_text": "Andrea"}, {"start": 113, "end": 122, "probability": 0.9631, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Diegohenriqueci", "id": "4142358088"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 123, "tag": "AFazenda11"}]}, "created_at": "2019-10-27T01:58:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Diegohenriqueci: SOMOS DIEGO matou o jogo da Andrea!\n\nSe ela n\u00e3o reclamar, ela n\u00e3o faz nada\n\nAmoo, reizinho #AFazenda11", "author_id": "1176873735539822593"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188273582083891200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188273242710122496"}], "id": "1188273582083891200", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Tuka_r", "id": "271147870"}]}, "created_at": "2019-10-27T01:57:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Tuka_r: Diego matou se ela n\u00e3o tem do que reclamar n\u00e3o vai ter o q falar SOMOS TODOS DIEGO", "author_id": "2996989149"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188273570616614917"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188273570616614917", "created_at": "2019-10-27T01:57:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "1194006500"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188273548621762561"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188273548621762561", "created_at": "2019-10-27T01:57:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "611209479"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188273513938980865"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188273513938980865", "created_at": "2019-10-27T01:57:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "3222499113"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188273505059643392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188273505059643392", "created_at": "2019-10-27T01:57:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "138790804"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188273503654600704"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "id": "1188273503654600704", "created_at": "2019-10-27T01:57:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "author_id": "764265590"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188273444984623104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188271914952904704"}], "id": "1188273444984623104", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.7919, "type": "Person", "normalized_text": "DIEGO"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.7734, "type": "Person", "normalized_text": "Andrea"}, {"start": 113, "end": 122, "probability": 0.9631, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Diegohenriqueci", "id": "4142358088"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 123, "tag": "AFazenda11"}]}, "created_at": "2019-10-27T01:57:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Diegohenriqueci: SOMOS DIEGO matou o jogo da Andrea!\n\nSe ela n\u00e3o reclamar, ela n\u00e3o faz nada\n\nAmoo, reizinho #AFazenda11", "author_id": "1328024131"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188273440677081089"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188255230535913472"}], "id": "1188273440677081089", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.818, "type": "Organization", "normalized_text": "Chapecoense"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9304, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mneves_", "id": "4840748663"}]}, "created_at": "2019-10-27T01:57:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mneves_: Diante da Chapecoense, a sa\u00edda de Daniel novamente matou o meio-campo e diminuiu a intensidade da equipe. N\u00e3o \u00e9 coincid\u00eancia.\u2026", "author_id": "3310763963"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188273422222135296"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188269807038132224"}], "id": "1188273422222135296", "created_at": "2019-10-27T01:57:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@salazar_alem Suicida ellaaa", "in_reply_to_user_id": "3317404536", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "salazar_alem", "id": "3317404536"}]}, "author_id": "918737026693730304"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1188273378500730882"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188253074722299904"}], "id": "1188273378500730882", "created_at": "2019-10-27T01:57:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Agenzia_Ansa: Silvia Plath, Google dedica un doodle alla poetessa. Morta suicida a soli 31 anni, ha lasciato un patrimonio letterario\n#\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}]}, "author_id": "1440784603"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188273251979542536"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188272975809830912"}], "id": "1188273251979542536", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.4473, "type": "Person", "normalized_text": "Eg\u00eddio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Cruzeiro", "id": "1562061097"}]}, "created_at": "2019-10-27T01:56:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Cruzeiro \u00d4 Eg\u00eddio, se suicida seu filho da puta .", "in_reply_to_user_id": "1562061097", "author_id": "246774082"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188273230135676933"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "id": "1188273230135676933", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "created_at": "2019-10-27T01:56:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026", "author_id": "476696109"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188273225509289985"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188273225509289985", "created_at": "2019-10-27T01:56:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "801187962641903620"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188273044223090689"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188204354580426752"}], "id": "1188273044223090689", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 77, "tag": "mermelada"}]}, "created_at": "2019-10-27T01:55:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcfaMemorex] El canino favorito del suicida habla de #mermelada y supeditaci\u00f3n al gobierno. Olvida que en el 2007, Enrique Ca\u2026", "author_id": "1039977296982102016"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188272999809593345"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188272999809593345", "created_at": "2019-10-27T01:55:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "914463675687284736"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188272919752916992"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188272919752916992", "created_at": "2019-10-27T01:55:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "899134134571982848"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188272908562587648"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188272908562587648", "created_at": "2019-10-27T01:55:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "257942533"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188272809723731968"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188272809723731968", "created_at": "2019-10-27T01:54:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "701556126"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188272737468534784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188272737468534784", "created_at": "2019-10-27T01:54:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "63303233"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188272730971475968"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188272730971475968", "created_at": "2019-10-27T01:54:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "2939644833"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188272728354316288"], "id": "1188272728354316288", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Jonghyun"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.9776, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}, {"start": 185, "end": 187, "probability": 0.966, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 120, "tag": "BTS"}]}, "created_at": "2019-10-27T01:54:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Qdo eu quis morrer, Jonghyun me disse que n\u00e3o. Ele se suicidou mas eu permane\u00e7o pq entendi a dor dele. Ent\u00e3o veio o #BTS e disse que estava tudo bem se eu n\u00e3o me sentisse bem. Obrigada BTS. Eu sou flop no fandom, mas eu sou uma sobrevivente porque voc\u00eas me deram esperan\u00e7a.", "author_id": "118139952"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188272617679130624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188272195186892801"}], "id": "1188272617679130624", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.8815, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.4677, "type": "Other", "normalized_text": "Katana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cafedofeliz", "id": "782414718"}]}, "created_at": "2019-10-27T01:54:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cafedofeliz: -Ent\u00e3o, criamos essa personagem japonesa pro Esquadr\u00e3o Suicida.\n-Qual o nome dela?\n-Katana.\n-Por causa da katana?\n-Isso. C\u2026", "author_id": "3142109375"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188272558002638848"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188180716510765057"}], "id": "1188272558002638848", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9843, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "oswaldomaciel1", "id": "299905704"}]}, "created_at": "2019-10-27T01:53:49.000Z", "geo": {"place_id": "0090a6f53f20ebd0"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@oswaldomaciel1 Lula se especializou primeiro em mandar matar prefeitos do pr\u00f3prio partido; depois mandar matar as testemunhas e por; \u00faltimo; matou milhares em filas de hospitais com o dinheiro roubado na corrup\u00e7\u00e3o que ele patrocinou e comandou.", "in_reply_to_user_id": "299905704", "author_id": "177800115"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188272452167708672"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188271914952904704"}], "id": "1188272452167708672", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.7919, "type": "Person", "normalized_text": "DIEGO"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.7734, "type": "Person", "normalized_text": "Andrea"}, {"start": 113, "end": 122, "probability": 0.9631, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Diegohenriqueci", "id": "4142358088"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 123, "tag": "AFazenda11"}]}, "created_at": "2019-10-27T01:53:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Diegohenriqueci: SOMOS DIEGO matou o jogo da Andrea!\n\nSe ela n\u00e3o reclamar, ela n\u00e3o faz nada\n\nAmoo, reizinho #AFazenda11", "author_id": "1183526371424980994"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188272361033912320"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188204254558855169"}], "id": "1188272361033912320", "created_at": "2019-10-27T01:53:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Eddy0074: @MijaelGLP Primero Ex presidente, segundo el suicida lo hizo por cobard\u00eda y tercero la pena de sus deudos ser\u00e1 cuando les inc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Eddy0074", "id": "608426886"}]}, "author_id": "2180525880"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188272294373642242"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188271914952904704"}], "id": "1188272294373642242", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.7919, "type": "Person", "normalized_text": "DIEGO"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.7734, "type": "Person", "normalized_text": "Andrea"}, {"start": 113, "end": 122, "probability": 0.9631, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Diegohenriqueci", "id": "4142358088"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 123, "tag": "AFazenda11"}]}, "created_at": "2019-10-27T01:52:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Diegohenriqueci: SOMOS DIEGO matou o jogo da Andrea!\n\nSe ela n\u00e3o reclamar, ela n\u00e3o faz nada\n\nAmoo, reizinho #AFazenda11", "author_id": "1191271142"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188272216594616320"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188272216594616320", "created_at": "2019-10-27T01:52:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "233287204"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/PIL81aCmj0", "expanded_url": "https://twitter.com/SmileArtsWorld/status/1188236904938033152", "display_url": "twitter.com/SmileArtsWorld\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.7589, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.3424, "type": "Person", "normalized_text": "Katana"}, {"start": 248, "end": 252, "probability": 0.8451, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188272195186892801"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188236904938033152"}], "id": "1188272195186892801", "created_at": "2019-10-27T01:52:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "-Ent\u00e3o, criamos essa personagem japonesa pro Esquadr\u00e3o Suicida.\n-Qual o nome dela?\n-Katana.\n-Por causa da katana?\n-Isso. Com poderes m\u00edsticos.\n-Sei... Porque ela \u00e9 do Oriente, n\u00e9?\n-E pra n\u00e3o ficar d\u00favida que ela \u00e9 japonesa, colocamos a bandeira do Jap\u00e3o na m\u00e1scara.\n-Brilhante! https://t.co/PIL81aCmj0", "author_id": "782414718"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188272132280725504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188272132280725504", "created_at": "2019-10-27T01:52:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "840288215844163585"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188272111208542208"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188220565649272832"}], "id": "1188272111208542208", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.7898, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "created_at": "2019-10-27T01:52:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @paulocajadadas: Ningu\u00e9m ser\u00e1 julgado pela forma em que morreu, mas sim como viveu. O sangue de Jesus perdoa qualquer indiv\u00edduo e a gra\u00e7\u2026", "author_id": "1118179899976683522"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188272074713915393"], "id": "1188272074713915393", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.9659, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-10-27T01:51:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Saiu esquadr\u00e3o suicida na Netflix, eu vou morreeeee\nAmo tanto um filme", "author_id": "901859007358480384"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1188272073237512192"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188272070414753792"}], "id": "1188272073237512192", "created_at": "2019-10-27T01:51:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Poi per\u00f2 se un povero ragazzo si suicida per cose del genere tutta la scuola scioccata, mi raccomando", "in_reply_to_user_id": "176788361", "author_id": "176788361"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1188272066929278979"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187793219943325697"}], "id": "1188272066929278979", "created_at": "2019-10-27T01:51:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DaliaDaliaanfo: Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DaliaDaliaanfo", "id": "3317380810"}]}, "author_id": "1925699017"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188272041381781506"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188272041381781506", "created_at": "2019-10-27T01:51:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "977358102"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188272036264759296"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187745411278266370"}], "id": "1188272036264759296", "created_at": "2019-10-27T01:51:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@SF_Moro \u00c9 s\u00f3 cortar essas regalias. Gente quem matou, estuprou uma vez n\u00e3o para n\u00e3o. Vai sair e vai fazer de novo. Pior que vcs se lixam pra isso. N\u00e3o basta por na cadeia ministro  tem que mante-los l\u00e1.", "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "author_id": "982065282071003137"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188272012260720640"], "id": "1188272012260720640", "created_at": "2019-10-27T01:51:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Carnitas + hamburguesas ^menos de 3 horas = el reto suicida. \ud83c\udf74", "author_id": "1105567108329623558"}, {"entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/BvXdYwsLmt", "expanded_url": "https://twitter.com/utilidadeslxlx/status/1188271924587192320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BvXdYwsLmt", "media_key": "3_1188271917918314498"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188271924587192320"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188271087827738631"}], "id": "1188271924587192320", "created_at": "2019-10-27T01:51:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "- 13 reasons why\n\numa adolescente se suicida e deixa 13 fitas dos motivos que a fizeram cometer o suic\u00eddio (pode ser um gatilho!) https://t.co/BvXdYwsLmt", "in_reply_to_user_id": "1187869179371835400", "author_id": "1187869179371835400"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188271914952904704"], "id": "1188271914952904704", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.8015, "type": "Person", "normalized_text": "DIEGO"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.8041, "type": "Person", "normalized_text": "Andrea"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.9692, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 102, "tag": "AFazenda11"}]}, "created_at": "2019-10-27T01:51:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "text": "SOMOS DIEGO matou o jogo da Andrea!\n\nSe ela n\u00e3o reclamar, ela n\u00e3o faz nada\n\nAmoo, reizinho #AFazenda11", "author_id": "4142358088"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188271895139049474"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "id": "1188271895139049474", "created_at": "2019-10-27T01:51:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "author_id": "1442532355"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188271782769385472"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188271782769385472", "created_at": "2019-10-27T01:50:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "879181164262633472"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188271750221574144"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188271750221574144", "created_at": "2019-10-27T01:50:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "833185683158269952"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188271734732005376"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "id": "1188271734732005376", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "created_at": "2019-10-27T01:50:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026", "author_id": "353974155"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188271688137543681"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188271688137543681", "created_at": "2019-10-27T01:50:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "106184122"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188271670731116544"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188271670731116544", "created_at": "2019-10-27T01:50:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "2852857911"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188271654977331202"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188173465532223488"}], "id": "1188271654977331202", "created_at": "2019-10-27T01:50:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @me_mariju: mulher n goza pq tem tabu c o pr\u00f3prio corpo, \u00f3bvio q n eh culpa s\u00f3 dela, mas pergunta uma mulher se ela j\u00e1 de masturbou, par\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "me_mariju", "id": "878277324"}]}, "author_id": "4128069454"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188271578037002240"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188268793337974784"}], "id": "1188271578037002240", "created_at": "2019-10-27T01:49:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @drewhabit: \"ela mesma disse que n\u00e3o se sente mais daquela maneira descrita na m\u00fasica, ent\u00e3o por que lan\u00e7ar logo ap\u00f3s a cerim\u00f4nia de cas\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "drewhabit", "id": "1174550884023447552"}]}, "author_id": "877211101104144385"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188271563264659456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188232803852439560"}], "id": "1188271563264659456", "created_at": "2019-10-27T01:49:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jorgejhonatanJJ: @MijaelGLP En ese dolor debi\u00f3 pensar la persona antes de quitarse la vida, en sus familiares. Aqu\u00ed hay solo 1 culpable\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jorgejhonatanJJ", "id": "4861746125"}]}, "author_id": "2180525880"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188271376005783554"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "id": "1188271376005783554", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}]}, "created_at": "2019-10-27T01:49:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "author_id": "365138455"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188271219168161793"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188271219168161793", "created_at": "2019-10-27T01:48:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "4396471336"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188271212348297216"], "id": "1188271212348297216", "created_at": "2019-10-27T01:48:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Depress\u00e3o s\u00f3 recebe apoio na internet e a maioria das vezes depois que a pessoa se suic\u00edda a mas a\u00ed aparece v\u00e1rios amigos, irm\u00e3os, que quando a pessoa estava mal estava curtindo a\u00ed e depois usou \" a gente n\u00e3o sabe de tudo, fulano n\u00e3o falava\" gente quem e de verdade sente! \ud83d\udc4d\ud83c\udffc", "author_id": "4635592229"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188271183004868608"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188271183004868608", "created_at": "2019-10-27T01:48:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "625047738"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188271141816848390"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186457737959485440"}], "id": "1188271141816848390", "created_at": "2019-10-27T01:48:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @thairkassam: Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegra\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "author_id": "103946378"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188270906822541313"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188270906822541313", "created_at": "2019-10-27T01:47:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "1051980102957981696"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188270904473722881"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188270904473722881", "created_at": "2019-10-27T01:47:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "434594608"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188270807073656832"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188270807073656832", "created_at": "2019-10-27T01:46:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "83915988"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188270762177761280"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188270762177761280", "created_at": "2019-10-27T01:46:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "1113414256433795072"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188270662197997568"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188270513426255872"}], "id": "1188270662197997568", "created_at": "2019-10-27T01:46:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Mimi_Shirokuma_ Una bb siega y otra suicida xdxd\nPero la suicida tambi\u00e9n es pilar sjsjjs", "in_reply_to_user_id": "1035017027126276096", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Mimi_Shirokuma_", "id": "1035017027126276096"}]}, "author_id": "1127957728465285121"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188270576701509633"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188270576701509633", "created_at": "2019-10-27T01:45:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "1277866249"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188270538906636288"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188270538906636288", "created_at": "2019-10-27T01:45:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "389053474"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188270532204154880"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188270532204154880", "created_at": "2019-10-27T01:45:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "178773513"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188270504739856384"], "id": "1188270504739856384", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.5709, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "created_at": "2019-10-27T01:45:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "T\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida e nego pode falar o que for mas eu me amarrei no Joker do Jared Leto", "author_id": "628781524"}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/8t1My0EWPB", "expanded_url": "https://larepublica.pe/sociedad/2019/10/26/joven-campeon-de-marinera-se-suicida-en-ferreteria-de-j-l-o-lrnd/", "display_url": "larepublica.pe/sociedad/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.5555, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica"}], "mentions": [{"start": 59, "end": 74, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188270479871807488"], "id": "1188270479871807488", "created_at": "2019-10-27T01:45:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "[object Object] | La Rep\u00fablica https://t.co/8t1My0EWPB v\u00eda @larepublica_pe", "author_id": "93841852"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188270279727996928"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188203394802081798"}], "id": "1188270279727996928", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Urresti"}]}, "created_at": "2019-10-27T01:44:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@MijaelGLP Como si Urresti hubiera apretado el gatillo paraque se mate un cobarde suicida!!!!!!", "in_reply_to_user_id": "705775352", "author_id": "892831277476347904"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188270216427593730"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188270216427593730", "created_at": "2019-10-27T01:44:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "1473121826"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188270128305262592"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188270128305262592", "created_at": "2019-10-27T01:44:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "1052410934595969024"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188270097565208579"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "id": "1188270097565208579", "created_at": "2019-10-27T01:44:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "author_id": "628665608"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188270052530966528"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188270052530966528", "created_at": "2019-10-27T01:43:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "789564041777872896"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188270030426906624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188268793337974784"}], "id": "1188270030426906624", "created_at": "2019-10-27T01:43:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @drewhabit: \"ela mesma disse que n\u00e3o se sente mais daquela maneira descrita na m\u00fasica, ent\u00e3o por que lan\u00e7ar logo ap\u00f3s a cerim\u00f4nia de cas\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "drewhabit", "id": "1174550884023447552"}]}, "author_id": "494366716"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188269927695867905"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188255689862451201"}], "id": "1188269927695867905", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.6664, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rob_canani", "id": "56487165"}]}, "created_at": "2019-10-27T01:43:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rob_canani: @MijaelGLP En Chile les incautaron los bienes mal habidos a los herederos de Pinochet, tambi\u00e9n ac\u00e1 debemos hacer lo mismo c\u2026", "author_id": "42121633"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188269905390555136"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188269283157123072"}], "id": "1188269905390555136", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 96, "probability": 0.963, "type": "Other", "normalized_text": "El Velorio de Ann"}]}, "created_at": "2019-10-27T01:43:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@WikiCloe Buaaaaaaah qu\u00e9 genial. Yo voy a hacer una obra original que se llama \"El Velorio de Ann\" y va sobre una chica que se suicida ahorcandose y, en su velorio, vuelve a la vida para decirle a su amigo que no se culpe por su muerte. La obra dura 15 minutos.", "in_reply_to_user_id": "1134836371150057474", "author_id": "1123968030592122882"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188269863594319872"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188204254558855169"}], "id": "1188269863594319872", "created_at": "2019-10-27T01:43:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Eddy0074: @MijaelGLP Primero Ex presidente, segundo el suicida lo hizo por cobard\u00eda y tercero la pena de sus deudos ser\u00e1 cuando les inc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Eddy0074", "id": "608426886"}]}, "author_id": "483424460"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188269855688085505"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188269855688085505", "created_at": "2019-10-27T01:43:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "3350429771"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188269821428981760"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188269821428981760", "created_at": "2019-10-27T01:42:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "30321219"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/rrl1ZAdiAo", "expanded_url": "https://larepublica.pe/sociedad/2019/10/26/joven-campeon-de-marinera-se-suicida-en-ferreteria-de-j-l-o-lrnd/", "display_url": "larepublica.pe/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/sociedad/2019/10/26/joven-campeon-de-marinera-se-suicida-en-ferreteria-de-j-l-o-lrnd/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5326, "type": "Person", "normalized_text": "Chiclayo"}, {"start": 27, "end": 34, "probability": 0.5994, "type": "Person", "normalized_text": "Marinera"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.5589, "type": "Person", "normalized_text": "J. L. O."}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188269795982086144"], "id": "1188269795982086144", "created_at": "2019-10-27T01:42:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Chiclayo: joven campe\u00f3n de Marinera se suicida en ferreter\u00eda de J. L. O. https://t.co/rrl1ZAdiAo", "author_id": "2937669987"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188269759374249984"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188269759374249984", "created_at": "2019-10-27T01:42:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "3077612857"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188269683608358922"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188262422429229057"}], "id": "1188269683608358922", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 56, "probability": 0.4548, "type": "Person", "normalized_text": "BJ"}, {"start": 107, "end": 108, "probability": 0.5927, "type": "Organization", "normalized_text": "RP"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.9729, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 25, "username": "BrunoRR1903", "id": "188780045"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "adalbertopreis", "id": "192353090"}]}, "created_at": "2019-10-27T01:42:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Platino1983 @BrunoRR1903 @adalbertopreis \u00c9 s\u00f3 olhar o BJ na quarta. Se matou at\u00e9 o \u00faltimo minuto contra o RP. Gr\u00eamio tomou o 2\u00ba e desmanchou.", "in_reply_to_user_id": "634334983", "author_id": "822898928811208704"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188269612191944704"], "id": "1188269612191944704", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 66, "probability": 0.9675, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-27T01:42:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hoje dei orgulho pros meus amigos nerds e assisti Esquadr\u00e3o Suicida pela primeira vez, e sem ningu\u00e9m  mandar e sem press\u00e3o. \nE o mais louco, eu gostei.\ud83d\ude48", "author_id": "2639298377"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188269527378743296"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188254108232216577"}], "id": "1188269527378743296", "created_at": "2019-10-27T01:41:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No inventes!!\nEl escuadr\u00f3n suicida \ud83d\ude31\ud83d\udc95\nAmo!!! \ud83e\udd18\ud83c\udffc", "in_reply_to_user_id": "2581110259", "author_id": "2581110259"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188269526800109570"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188159421790244864"}], "id": "1188269526800109570", "created_at": "2019-10-27T01:41:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@lidyblackdamon @1993desgosto Maconheira suicida", "in_reply_to_user_id": "49401969", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "lidyblackdamon", "id": "49401969"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "1993desgosto", "id": "1507515070955327489"}]}, "author_id": "56201385"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188269372789444609"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "id": "1188269372789444609", "created_at": "2019-10-27T01:41:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "author_id": "1066406643397795841"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188269307995807745"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188269307995807745", "created_at": "2019-10-27T01:40:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "119109916"}, {"entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/9r22z03Df0", "expanded_url": "https://twitter.com/ReginadoPrates/status/1188264814507909120", "display_url": "twitter.com/ReginadoPrates\u2026"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.5947, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.4299, "type": "Other", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.7347, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Printes"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188269217465982976"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188264814507909120"}], "id": "1188269217465982976", "created_at": "2019-10-27T01:40:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Celso Daniel n\u00e3o \u00e9 o unico fantasma do caso \"Celso Daniel\". Vc acha que Carlos Printes, o entrevistado, medico e professor, tem perfil de suicida? Pois \u00e9. Foi suicidado. https://t.co/9r22z03Df0", "author_id": "39760328"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188269202370682880"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188269202370682880", "created_at": "2019-10-27T01:40:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "1144432790517276672"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188269181839515648"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188269181839515648", "created_at": "2019-10-27T01:40:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "1002807078"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188269044916465665"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188269044916465665", "created_at": "2019-10-27T01:39:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "369305236"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188268928579059713"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188268928579059713", "created_at": "2019-10-27T01:39:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "389116854"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188268793337974784"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188266198825349120"}], "id": "1188268793337974784", "created_at": "2019-10-27T01:38:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "\"ela mesma disse que n\u00e3o se sente mais daquela maneira descrita na m\u00fasica, ent\u00e3o por que lan\u00e7ar logo ap\u00f3s a cerim\u00f4nia de casamento do ex?\" \"n\u00e3o compro o discursos dela de que n\u00e3o tinha m\u00e1s inten\u00e7\u00f5es ao lan\u00e7ar uma m\u00fasica descrevendo o cara como um monstro\" MATOU", "in_reply_to_user_id": "550281549", "author_id": "550281549"}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/DCIKvtpgkN", "expanded_url": "https://twitter.com/Cryptoxigen/status/1188109577310670854", "display_url": "twitter.com/Cryptoxigen/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7114, "type": "Person", "normalized_text": "tartaruga"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188268667781423104"], "id": "1188268667781423104", "created_at": "2019-10-27T01:38:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "tartaruga su\u00edcida https://t.co/DCIKvtpgkN", "author_id": "999955797646954496"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188268488915410944"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188268488915410944", "created_at": "2019-10-27T01:37:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "2920887581"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188268476995121152"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188204904386576391"}], "id": "1188268476995121152", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.7802, "type": "Person", "normalized_text": "Leyva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}]}, "created_at": "2019-10-27T01:37:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Salomes32455: Dice est\u00e1 babosa q es 1 supuesta lucha contra la corrupci\u00f3n, q asco das Leyva q seas periodista y mal informes, la lucha\u2026", "author_id": "1052339868444053504"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1188268306807083009"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "id": "1188268306807083009", "created_at": "2019-10-27T01:36:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "author_id": "1395756943"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/UmRyatzPJA", "expanded_url": "https://twitter.com/AtlantidaDCita/status/1188268283327332359/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UmRyatzPJA", "media_key": "3_1188268280399699973"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.8959, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 206, "end": 210, "probability": 0.8127, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}, {"start": 225, "end": 231, "probability": 0.6093, "type": "Person", "normalized_text": "Phoenix"}, {"start": 274, "end": 278, "probability": 0.56, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}], "hashtags": [{"start": 273, "end": 279, "tag": "Joker"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188268283327332359"], "id": "1188268283327332359", "created_at": "2019-10-27T01:36:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 9, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "text": "Noticias: Se revela una foto de Leto como Joker en las pruebas de vestuario de Escuadron Suicida (2016). Fue una pel\u00edcula que incluso fue premiada por la Academia con un \u00f3scar. \u00bfOs gustar\u00eda ver de vuelta a Jared? \u00bfQue vuelva Phoenix? \u00bfO que pongan a otro interprete nuevo?\n#Joker https://t.co/UmRyatzPJA", "author_id": "1079488472136716293"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188268258585128961"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188204354580426752"}], "id": "1188268258585128961", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 77, "tag": "mermelada"}]}, "created_at": "2019-10-27T01:36:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcfaMemorex] El canino favorito del suicida habla de #mermelada y supeditaci\u00f3n al gobierno. Olvida que en el 2007, Enrique Ca\u2026", "author_id": "2391540129"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188268254550282241"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188267318863896583"}], "id": "1188268254550282241", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 84, "probability": 0.5723, "type": "Other", "normalized_text": "Beira Mar Shopping"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Casssie0", "id": "754830954468929540"}]}, "created_at": "2019-10-27T01:36:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Casssie0 sim mano, disseram que MUITA gente se suicida de cima do Beira Mar Shopping aqui (eu errei o nome do shopping no tweet kkkk) \nas galera s\u00f3 sobem l\u00e1 e se jogam,,,", "in_reply_to_user_id": "754830954468929540", "author_id": "1009789138541907971"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188268221255880706"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188268221255880706", "created_at": "2019-10-27T01:36:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "129953558"}, {"entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/iOO7uU1yuj", "expanded_url": "https://twitter.com/contqirritante/status/1188185126108356610", "display_url": "twitter.com/contqirritante\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188268186644426753"], "id": "1188268186644426753", "created_at": "2019-10-27T01:36:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "o urso s\u00f3 ta errado se nao matou https://t.co/iOO7uU1yuj", "author_id": "1551296767"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188268090699796480"], "id": "1188268090699796480", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.8507, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7308, "type": "Person", "normalized_text": "Kakashi"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.6202, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.3939, "type": "Other", "normalized_text": "Pain"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6625, "type": "Person", "normalized_text": "Sakura"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.3611, "type": "Other", "normalized_text": "Hinata"}]}, "created_at": "2019-10-27T01:36:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Uma das coisas que eu fico puto em Naruto \u00e9 quando o Kakashi ta levando o Naruto de volta pra Vila depois da luta contra o Pain e a Sakura BATE nele, irm\u00e3o, vtnc. Enquanto isso a Hinata q literalmente se matou pra salvar ele n\u00e3o teve nem um tempo de tela pra dar um abra\u00e7o no cara", "author_id": "716123710390976513"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188268074572681216"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188203394802081798"}], "id": "1188268074572681216", "created_at": "2019-10-27T01:36:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@MijaelGLP \"Ellos no son culpables de nada\"? Pero bien que vivieron, viven y vivir\u00e1n bien por la corrupci\u00f3n del eg\u00f3latra suicida.", "in_reply_to_user_id": "705775352", "author_id": "1968282481"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188267865406877697"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188267865406877697", "created_at": "2019-10-27T01:35:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "1074375070167064576"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188267672762490880"], "id": "1188267672762490880", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 69, "probability": 0.9012, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 70, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "created_at": "2019-10-27T01:34:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O que vc faria se descobrisse que seu moz\u00e3o matou dois? #ADonaDoPeda\u00e7o", "author_id": "75198982"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188267616911187968"], "id": "1188267616911187968", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 26, "probability": 0.7312, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f4"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.812, "type": "Person", "normalized_text": "Jardel"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 86, "tag": "adonadopeda\u00e7o"}]}, "created_at": "2019-10-27T01:34:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "L\u00e1 vai o T\u00e9o falar com a J\u00f4 que ela matou o Jardel... e vai se dar mal. #adonadopeda\u00e7o", "author_id": "152275957"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188267586032668677"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188267586032668677", "created_at": "2019-10-27T01:34:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "2229065168"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188267569410654208"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "id": "1188267569410654208", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}]}, "created_at": "2019-10-27T01:34:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "author_id": "728526132"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188267533104766976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188267533104766976", "created_at": "2019-10-27T01:33:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "1121077739560292352"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188267460237103104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188267460237103104", "created_at": "2019-10-27T01:33:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "908945981193912320"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188267310336892929"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188204354580426752"}], "id": "1188267310336892929", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 77, "tag": "mermelada"}]}, "created_at": "2019-10-27T01:32:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcfaMemorex] El canino favorito del suicida habla de #mermelada y supeditaci\u00f3n al gobierno. Olvida que en el 2007, Enrique Ca\u2026", "author_id": "4080323818"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188267249532100608"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188255309246144517"}], "id": "1188267249532100608", "created_at": "2019-10-27T01:32:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ary_AntiPT: hahahahhaha ANISTIAR 70% DAS DIVIDAS DOS BANCOS APOS enfiar no rabo do povao a Reforma da Previdencia nao resolveu, agora o\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Ary_AntiPT", "id": "2437579938"}]}, "author_id": "1177237453255708672"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1188267248735178753"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188266808714973184"}], "id": "1188267248735178753", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 24, "probability": 0.8115, "type": "Other", "normalized_text": "Aussie Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "luchablog", "id": "19932217"}]}, "created_at": "2019-10-27T01:32:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@luchablog Aussie Suicida on commentary is pretty good. This match is great.", "in_reply_to_user_id": "19932217", "author_id": "225121435"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/gGNoLsozdt", "expanded_url": "https://twitter.com/elbernabeucom/status/1188103755750768640", "display_url": "twitter.com/elbernabeucom/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CSaizar", "id": "173301796"}, {"start": 89, "end": 99, "username": "apchavira", "id": "37794653"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188267235246268418"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188105151166464001"}], "id": "1188267235246268418", "created_at": "2019-10-27T01:32:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CSaizar: Cuidado con la redacci\u00f3n:\nEl que muere asesinado, \u00bfdespu\u00e9s se suicida?\n\nCcp @apchavira https://t.co/gGNoLsozdt", "author_id": "130368969"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188267039397416960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188267039397416960", "created_at": "2019-10-27T01:31:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "465113212"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188266999941619712"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188266999941619712", "created_at": "2019-10-27T01:31:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "2223479222"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188266972947144706"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188266972947144706", "created_at": "2019-10-27T01:31:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "326529822"}, {"entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/DoUcPtCgh0", "expanded_url": "https://www.omelete.com.br/dc-comics/esquadrao-suicida-jared-leto-coringa-teste", "display_url": "omelete.com.br/dc-comics/esqu\u2026"}]}, "lang": "da", "edit_history_tweet_ids": ["1188266938969088000"], "id": "1188266938969088000", "created_at": "2019-10-27T01:31:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "David Ayer virou o novo Snyder?\n\nhttps://t.co/DoUcPtCgh0", "author_id": "11461522"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188266780403425280"], "id": "1188266780403425280", "created_at": "2019-10-27T01:30:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Chega \nBem devagar \nCalma \nS\u00f3 me beija \nCala \nMinha boca \nMe leva \nDesse lugar \nMinha sina \nGana suicida \nMorte divina \nDoce tangerina", "author_id": "339390728"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/Z9hzd90T9v", "expanded_url": "https://twitter.com/combatzone/status/1188255225011953666/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z9hzd90T9v", "media_key": "7_1188255137506168832"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.6936, "type": "Other", "normalized_text": "Tope suicida"}, {"start": 48, "end": 60, "probability": 0.5123, "type": "Other", "normalized_text": "ToHellAndBack"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "combatzone", "id": "30985813"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "AvaEverett_", "id": "1059150289276669953"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 61, "tag": "ToHellAndBack"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1188266759515709440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188255225011953666"}], "id": "1188266759515709440", "created_at": "2019-10-27T01:30:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @combatzone: Tope suicida by @AvaEverett_ \n\n#ToHellAndBack https://t.co/Z9hzd90T9v", "author_id": "65236760"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188266745116745728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188266745116745728", "created_at": "2019-10-27T01:30:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "1127538179261784064"}, {"entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/WbPEpkmIVf", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1188256834248945664", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188266728096260097"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188256834248945664"}], "id": "1188266728096260097", "created_at": "2019-10-27T01:30:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Esto no le gusta al suicida https://t.co/WbPEpkmIVf", "author_id": "3157305131"}, {"entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/8sAtnevgmf", "expanded_url": "https://twitter.com/Cryptoxigen/status/1188109577310670854", "display_url": "twitter.com/Cryptoxigen/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6067, "type": "Person", "normalized_text": "Tartaruga"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188266681770094592"], "id": "1188266681770094592", "created_at": "2019-10-27T01:30:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tartaruga suicida rsrsrs https://t.co/8sAtnevgmf", "author_id": "820043596770451458"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188266606444666882"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188266606444666882", "created_at": "2019-10-27T01:30:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "3072496457"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188266604326318080"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188097929703235590"}], "id": "1188266604326318080", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.4242, "type": "Other", "normalized_text": "Sweet Hebe"}, {"start": 56, "end": 57, "probability": 0.486, "type": "Other", "normalized_text": "MM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "kibudi", "id": "72425570"}]}, "created_at": "2019-10-27T01:30:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "@kibudi Y la Hdp Sweet Hebe dijo que se suicida si gana MM . \u00c9xxxxxtasssissss", "in_reply_to_user_id": "72425570", "author_id": "2178069276"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188266168991338496"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188266168991338496", "created_at": "2019-10-27T01:28:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "14748881"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1188266056625864704"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "id": "1188266056625864704", "created_at": "2019-10-27T01:27:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "author_id": "2896995688"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188266021641216000"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187947622922948608"}], "id": "1188266021641216000", "created_at": "2019-10-27T01:27:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@LeirasMarce Ser fiscal y denunciar a un presidente peronista es una boludez m\u00e1s grande a\u00fan. Y bastante suicida.", "in_reply_to_user_id": "1297409228", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LeirasMarce", "id": "1297409228"}]}, "author_id": "151426839"}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/hPgiJd2Fe1", "expanded_url": "https://twitter.com/Cryptoxigen/status/1188109577310670854", "display_url": "twitter.com/Cryptoxigen/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7332, "type": "Person", "normalized_text": "tartaruga"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188265956503674880"], "id": "1188265956503674880", "created_at": "2019-10-27T01:27:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "tartaruga suicida https://t.co/hPgiJd2Fe1", "author_id": "1134144309081661440"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188265897565315072"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188256884299587584"}], "id": "1188265897565315072", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.5946, "type": "Other", "normalized_text": "lixoresponde"}, {"start": 31, "end": 37, "probability": 0.6235, "type": "Other", "normalized_text": "maicawn"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "maiconkusterkkk", "id": "1281711589759082496"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 30, "tag": "lixoresponde"}]}, "created_at": "2019-10-27T01:27:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@maiconkusterkkk #lixoresponde maicawn se um suicida se matar, ser\u00e1 um suicida a mais, ou um suicida a menos?", "in_reply_to_user_id": "3120745861", "author_id": "1151963717871001614"}, {"entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/ps9b7RUe3t", "expanded_url": "https://twitter.com/succubitous/status/1187719707220172801", "display_url": "twitter.com/succubitous/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188265781349552129"], "id": "1188265781349552129", "created_at": "2019-10-27T01:26:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "lembrando q minha m\u00e3e e meu pai v\u00e3o se culpar, provavelmente repetir o erro c meu irm\u00e3ozinho q vai sofrer tbm qnd descobrir q a irm\u00e3 dele se matou e ter uma vida p\u00e9ssima, fora q meu av\u00f4 q t\u00e1 no hospital j\u00e1, pode ficar mais deprimido ainda e piorar* https://t.co/ps9b7RUe3t", "author_id": "969908018"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188265746822029313"], "id": "1188265746822029313", "created_at": "2019-10-27T01:26:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Que horrible que es la vida adulta lpm , tener que trabajar , estudiar , comprar las cosas para la casa , y repetir todo  de nuevo  \n\nLo peor que son solo 2 d\u00edas me veo haciendo esto los a\u00f1os siguientes y altas ganas de pegarme un tiro ah la suicida", "author_id": "1145390119232389122"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188265464495038465"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188265464495038465", "created_at": "2019-10-27T01:25:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "999781537938894853"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188265377312268288"], "id": "1188265377312268288", "created_at": "2019-10-27T01:25:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Publique un meme sad y un chabon me propuso suicidarnos juntos. Quieren ocupar tu lugar de pacto suicida @Jennifervaldess", "entities": {"mentions": [{"start": 105, "end": 121, "username": "jennifervaldess", "id": "1269803760055975941"}]}, "author_id": "489727168"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188265262904156160"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188265262904156160", "created_at": "2019-10-27T01:24:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "92980396"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188265136458469376"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188265136458469376", "created_at": "2019-10-27T01:24:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "263995232"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188264988420509696"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "id": "1188264988420509696", "created_at": "2019-10-27T01:23:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "author_id": "889595544515076096"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/oSbA5CS6j9", "expanded_url": "https://www.sostenitori.info/carabiniere-del-radiomobile-si-suicida-in-caserma/333824", "display_url": "sostenitori.info/carabiniere-de\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sostenitori.info/carabiniere-del-radiomobile-si-suicida-in-caserma/"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1188264987560730636"], "id": "1188264987560730636", "created_at": "2019-10-27T01:23:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma. E' il secondo caso in poche ore, il 56esimo del 2019 https://t.co/oSbA5CS6j9", "author_id": "69013367"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188264642046504960"], "id": "1188264642046504960", "created_at": "2019-10-27T01:22:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Odeio-te porque entraste na minha vida\nOdeio-te porque continuas a por sal na ferida\nOdeio-te porque \u00e9s como sida\nOdeio-te porque p\u00f5es a minha sa\u00fade mental fodida\nOdeio-te porque n\u00e3o sais da minha vida\nPortanto obrigado, obrigado por me tornares suicida.", "author_id": "1009468397124489219"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1188264497812791297"], "id": "1188264497812791297", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9251, "type": "Person", "normalized_text": "Squeeze"}, {"start": 25, "end": 30, "probability": 0.7956, "type": "Person", "normalized_text": "Altuve"}]}, "created_at": "2019-10-27T01:21:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Squeeze play suicida con Altuve lol", "author_id": "253864992"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188264488887373825"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188264488887373825", "created_at": "2019-10-27T01:21:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "1579148736"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188264466493902854"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187168205661442050"}], "id": "1188264466493902854", "created_at": "2019-10-27T01:21:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rohanygms: Voc\u00eas que est\u00e3o se sentindo mal hoje por uma mo\u00e7a que se suicidou, procurem os seus amigos que falam que n\u00e3o est\u00e3o bem, os q\u2026", "author_id": "766956870091276288"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188264291222327296"], "id": "1188264291222327296", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.5473, "type": "Person", "normalized_text": "ninna"}, {"start": 78, "end": 94, "probability": 0.7614, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-10-27T01:20:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "esse coringa \u00e9 o filme q a ninna de 2016 estava esperando quando foi assistir esquadr\u00e3o suicida.......", "author_id": "1668867205"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188264282175217664"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188264282175217664", "created_at": "2019-10-27T01:20:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "86404669"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188264188831064068"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188264188831064068", "created_at": "2019-10-27T01:20:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "948052669"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188264104760430592"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188220987868962821"}], "id": "1188264104760430592", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.9299, "type": "Other", "normalized_text": "Stranger things"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.7155, "type": "Other", "normalized_text": "HOPER"}, {"start": 58, "end": 67, "probability": 0.5325, "type": "Other", "normalized_text": "13 reasons"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.6852, "type": "Person", "normalized_text": "Hanna"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "dlovatoarts", "id": "1132976451781836800"}]}, "created_at": "2019-10-27T01:20:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@dlovatoarts Stranger things  na cena da carta do HOPER\nE 13 reasons why no epis\u00f3dio que a Hanna se suicida", "in_reply_to_user_id": "1132976451781836800", "author_id": "775069475641122816"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188264088012349440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188264088012349440", "created_at": "2019-10-27T01:20:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "128440552"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188264016214409216"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188264016214409216", "created_at": "2019-10-27T01:19:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "401778291"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/QrwNuzBgOO", "expanded_url": "https://twitter.com/Cryptoxigen/status/1188109577310670854", "display_url": "twitter.com/Cryptoxigen/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.7326, "type": "Person", "normalized_text": "tartaruga"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188264010660999168"], "id": "1188264010660999168", "created_at": "2019-10-27T01:19:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "foda q ela \u00e9 linda e eu sou s\u00f3 a tartaruga suicida https://t.co/QrwNuzBgOO", "author_id": "4720928123"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188263950749704193"], "id": "1188263950749704193", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 120, "probability": 0.844, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}, {"start": 170, "end": 174, "probability": 0.9297, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00e2nio"}, {"start": 211, "end": 222, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o Goulart"}]}, "created_at": "2019-10-27T01:19:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Ok, vai ser dif\u00edcil para os historiadores descreverem nossa \u00e9poca, mas j\u00e1 imaginaram na d\u00e9cada de 50/60?\n\n\"Certo, Get\u00falio voltou ao poder... Ah, espera, ele se suicidou. J\u00e2nio assumiu... esperem, ele renunciou. Jo\u00e3o Goulart assumiu... Oh, os militares tomaram o poder.\"", "author_id": "1083305848640888833"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188263864351084544"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "id": "1188263864351084544", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "created_at": "2019-10-27T01:19:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026", "author_id": "535410429"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188263844629663745"], "id": "1188263844629663745", "created_at": "2019-10-27T01:19:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "Estoy suicida. Voy a aprovechar los cuchillos RECI\u00c9N AMOLADOS (no se lo pierdan) para acabar con este peo.", "author_id": "390903694"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188263702593769472"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188263702593769472", "created_at": "2019-10-27T01:18:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "957825333876707328"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188263649909059584"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188261919372787713"}], "id": "1188263649909059584", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.5086, "type": "Person", "normalized_text": "larreta"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.3234, "type": "Person", "normalized_text": "pami"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.5666, "type": "Person", "normalized_text": "vidal"}, {"start": 164, "end": 167, "probability": 0.3841, "type": "Person", "normalized_text": "pami"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "aaronssio", "id": "1051922692671229954"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "vientosbohemios", "id": "765229853624954880"}]}, "created_at": "2019-10-27T01:18:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@aaronssio @vientosbohemios Amigo larreta en ese tiempo era el jefe del pami y vidal era la secrataria o no se que pija,y favaloro se suicida por la corrupcion del pami y todo en general", "in_reply_to_user_id": "1051922692671229954", "author_id": "1081604147831545857"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188263571815325696"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187097933751169026"}], "id": "1188263571815325696", "created_at": "2019-10-27T01:18:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "author_id": "124394735"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188263450943938561"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188251746046562304"}], "id": "1188263450943938561", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 84, "probability": 0.8576, "type": "Place", "normalized_text": "Concordia"}, {"start": 227, "end": 230, "probability": 0.7492, "type": "Person", "normalized_text": "Dady"}, {"start": 235, "end": 239, "probability": 0.8942, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "TNFamosos", "id": "415613156"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "created_at": "2019-10-27T01:17:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@TNFamosos @todonoticias Pobreeeeee ya no sabe c\u00f3mo llenar un teatro,ac\u00e1 en Concordia suspendieron su\"obra\"xq no hab\u00edan vendido nada y eso que ac\u00e1 hace massss de 30a\u00f1os que agarraron el sill\u00f3n y no lo largaron m\u00e1s,te digo algo Dady si Per\u00f3n viviera y ve a estos pseudos peronistas,SE SUICIDA", "in_reply_to_user_id": "415613156", "author_id": "1360648172"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188263250594533376"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "id": "1188263250594533376", "created_at": "2019-10-27T01:16:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "author_id": "69061416"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188263174908399618"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188263174908399618", "created_at": "2019-10-27T01:16:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "560735411"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188263053210599425"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "id": "1188263053210599425", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}]}, "created_at": "2019-10-27T01:16:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "author_id": "979527535800279044"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188262793209962501"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "id": "1188262793209962501", "created_at": "2019-10-27T01:15:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "author_id": "65554351"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188262767469432832"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188262767469432832", "created_at": "2019-10-27T01:14:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "1153863272636067840"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188262638788272128"], "id": "1188262638788272128", "created_at": "2019-10-27T01:14:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "est\u00e1bamos viendo el escuadr\u00f3n suicida, EL ESCUADRON SUICIDA y delca se larga a llorar porque la bruja muere jajajajajajaja", "author_id": "2598821546"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188262506105622529"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188262506105622529", "created_at": "2019-10-27T01:13:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "1624148083"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188262498115473409"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188124801069703168"}], "id": "1188262498115473409", "created_at": "2019-10-27T01:13:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@republica_ctba Hajajahahaj ela se matou sozinha est\u00e1 jumenta, n\u00e3o ganha nem para sindico", "in_reply_to_user_id": "945809862390370304", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "republica_ctba", "id": "945809862390370304"}]}, "author_id": "1040657712680509440"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/SX7UuS4trm", "expanded_url": "https://twitter.com/divodosmemes/status/1188113337046974466", "display_url": "twitter.com/divodosmemes/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188262429530247170"], "id": "1188262429530247170", "created_at": "2019-10-27T01:13:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "esta pessoa certamente matou alguem e esta se evadindo https://t.co/SX7UuS4trm", "author_id": "55831159"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188262423763005441"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188262423763005441", "created_at": "2019-10-27T01:13:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "55223558"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188262221102628865"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188262221102628865", "created_at": "2019-10-27T01:12:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "99573159"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188262167847559168"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188248826508955648"}], "id": "1188262167847559168", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 76, "probability": 0.4112, "type": "Other", "normalized_text": "PR\u00d3FUGO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LUISVERASTEGU19", "id": "805582219670646784"}]}, "created_at": "2019-10-27T01:12:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LUISVERASTEGU19: @MijaelGLP Lo que CARGAN, los deudos del SUICIDA PR\u00d3FUGO es el billet\u00f3n y los bienes materiales que dej\u00f3 el LADR\u00d3N PRE\u2026", "author_id": "909155301961629696"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188262059953348608"], "id": "1188262059953348608", "created_at": "2019-10-27T01:12:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Eu t\u00f4 super triste pq um menino se suicidou hoje aqui no bairro. N\u00e3o conhecia ele, na verdade j\u00e1 o vi algumas vezes, mas nunca falei.\nMe sinto mal por ser jovem e ter tirado a pr\u00f3pria vida.", "author_id": "791232684207079424"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188262011827884032"], "id": "1188262011827884032", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 23, "probability": 0.9195, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-27T01:11:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "viendo Escuadr\u00f3n Suicida", "author_id": "288943071"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188261968295219200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188159570637664256"}], "id": "1188261968295219200", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.9168, "type": "Person", "normalized_text": "Yagiz Egemen"}]}, "created_at": "2019-10-27T01:11:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PollyTwitta: O Yagiz Egemen \u00e9 adotado (pai adotivo matou seu pai biol\u00f3gico)s\u00f3 descobre no \u00faltimo cap\u00edtulo\n\nE ainda assim \u00e9 o filho pref\u2026", "author_id": "975148490933309440"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188261931183943685"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188117821810708481"}], "id": "1188261931183943685", "created_at": "2019-10-27T01:11:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ibyzz_: @LineDias_19 @HistoriaNoPaint Imagina se ele ficasse SUPER FAMOSO e um belo dia uma vers\u00e3o sua de outra realidade aparecesse e\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_ibyzz_", "id": "1181700140924620800"}]}, "author_id": "1031895504987148288"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188261863403982849"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188261863403982849", "created_at": "2019-10-27T01:11:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "528036645"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/OTbpILRj3u", "expanded_url": "https://twitter.com/afonsoo18/status/1152736200060559360", "display_url": "twitter.com/afonsoo18/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188261855279669249"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1152736200060559360"}], "id": "1188261855279669249", "created_at": "2019-10-27T01:11:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "mas gente kkkk \n\npra quem explorou um pa\u00eds inteiro e matou um universo de pessoas t\u00e1 se gabando do que? https://t.co/OTbpILRj3u", "author_id": "181591987"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188261841379774464"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188261841379774464", "created_at": "2019-10-27T01:11:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "1631686722"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188261822316662784"], "id": "1188261822316662784", "created_at": "2019-10-27T01:11:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "el q entre a notas en mi celular se suicida m\u00e1s o menos", "author_id": "2208457670"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188261768587554816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188261768587554816", "created_at": "2019-10-27T01:10:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "966386639491817472"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188261713205977088"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188261713205977088", "created_at": "2019-10-27T01:10:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "806979901"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188261678967861248"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188261678967861248", "created_at": "2019-10-27T01:10:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "55242533"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188261648345247744"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "id": "1188261648345247744", "created_at": "2019-10-27T01:10:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "author_id": "1129390508495839239"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188261645669322753"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188261645669322753", "created_at": "2019-10-27T01:10:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "1413507402"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188261600068689921"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "id": "1188261600068689921", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "created_at": "2019-10-27T01:10:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026", "author_id": "898928329"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188261342609924096"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188251946530017280"}], "id": "1188261342609924096", "created_at": "2019-10-27T01:09:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_amelight: no se imaginan el esfuerzo que es para mi quedarme 3 d\u00edas sola en casa. para alguien con ideaci\u00f3n suicida es un peligro cons\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_amelight", "id": "118271441"}]}, "author_id": "132396789"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188261225223741440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188261225223741440", "created_at": "2019-10-27T01:08:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "155764885"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188261031472181248"], "id": "1188261031472181248", "created_at": "2019-10-27T01:08:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Meu gato quer se suicidar, pulou de cima do telhado essa porra e quase me matou do cora\u00e7\u00e3o", "author_id": "157172980"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188261003265490945"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188261003265490945", "created_at": "2019-10-27T01:07:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "211601862"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188260998358151169"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188260998358151169", "created_at": "2019-10-27T01:07:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "78124310"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188260959326031872"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188254815136239616"}], "id": "1188260959326031872", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.3152, "type": "Person", "normalized_text": "Veja"}, {"start": 71, "end": 83, "probability": 0.7847, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas Arcanjo"}, {"start": 88, "end": 99, "probability": 0.917, "type": "Place", "normalized_text": "Minas Gerais"}]}, "created_at": "2019-10-27T01:07:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Tonilinhares_ Porque a Veja n\u00e3o procura saber porque o policial civil Lucas Arcanjo de Minas Gerais foi executado por pol\u00edticos e n\u00e3o se suicidou como afirmou a pol\u00edcia Aecista ?", "in_reply_to_user_id": "2931924951", "author_id": "2835757684"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/12HLf4C9UX", "expanded_url": "https://twitter.com/Vidogande/status/1188260753134047234/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/12HLf4C9UX", "media_key": "3_1188260746767015937"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188260753134047234"], "id": "1188260753134047234", "created_at": "2019-10-27T01:06:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Algu\u00e9m segura esse mlk que ele t\u00e1 suicida \ud83d\ude02 https://t.co/12HLf4C9UX", "author_id": "1139857709526847489"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/keKqTfIehc", "expanded_url": "https://www.cinemascomics.com/escuadron-suicida-2021-sera-una-comedia/", "display_url": "cinemascomics.com/escuadron-suic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cinemascomics.com/escuadron-suicida-2021-sera-una-comedia/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9263, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.5598, "type": "Other", "normalized_text": "2021"}], "mentions": [{"start": 71, "end": 85, "username": "Cinemascomics", "id": "36660545"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188260231211560961"], "id": "1188260231211560961", "created_at": "2019-10-27T01:04:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Escuadr\u00f3n Suicida (2021) ser\u00e1 una comedia https://t.co/keKqTfIehc v\u00eda @@cinemascomics", "author_id": "792267985415274496"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188260066375417856"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188260066375417856", "created_at": "2019-10-27T01:04:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "3308447582"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188260011757182976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188159570637664256"}], "id": "1188260011757182976", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.9168, "type": "Person", "normalized_text": "Yagiz Egemen"}]}, "created_at": "2019-10-27T01:03:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PollyTwitta: O Yagiz Egemen \u00e9 adotado (pai adotivo matou seu pai biol\u00f3gico)s\u00f3 descobre no \u00faltimo cap\u00edtulo\n\nE ainda assim \u00e9 o filho pref\u2026", "author_id": "223613852"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188259981931483137"], "id": "1188259981931483137", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Sol"}]}, "created_at": "2019-10-27T01:03:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Yo: Nunca use jeans rotos\nSol: agarra una gillet y cortalo, al pantal\u00f3n no a vos\nJsjsjsjs tener una amiga suicida be like", "author_id": "794557916183412736"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188259921168654336"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188259921168654336", "created_at": "2019-10-27T01:03:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "797547128"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188259786472787968"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188259786472787968", "created_at": "2019-10-27T01:03:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "999680714273705984"}, {"entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/0fbUGgMZzY", "expanded_url": "https://twitter.com/yung_keren/status/1184917090790236161/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/0fbUGgMZzY", "media_key": "7_1184916898821083136"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.8456, "type": "Person", "normalized_text": "Jimin"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.8093, "type": "Person", "normalized_text": "Hector"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.7958, "type": "Person", "normalized_text": "Hector"}, {"start": 90, "end": 91, "probability": 0.7752, "type": "Person", "normalized_text": "JK"}], "hashtags": [{"start": 172, "end": 186, "tag": "tinhosotbmama"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188259583472611329"], "id": "1188259583472611329", "created_at": "2019-10-27T01:02:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Achei que o Jimin  //  Hector se \nia matar o Hector      matou primeiro \ne ir encontrar o JK     e foi para o inferno                          inferno.                   \n\n#tinhosotbmama\n\n https://t.co/0fbUGgMZzY", "author_id": "704389785037774848"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188259541345026048"], "id": "1188259541345026048", "created_at": "2019-10-27T01:02:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad\nprefer\u00ed callar\na esta hora de la vida es lo mejor", "author_id": "1125529951288070146"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188259446029475841"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188259446029475841", "created_at": "2019-10-27T01:01:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "2575610945"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1188259284414541824"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "id": "1188259284414541824", "created_at": "2019-10-27T01:01:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "author_id": "1634399438"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188259258623778817"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "id": "1188259258623778817", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}]}, "created_at": "2019-10-27T01:00:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "author_id": "3161497403"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188259243297779716"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188259000003039235"}], "id": "1188259243297779716", "created_at": "2019-10-27T01:00:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@xmarkofcains @theboycecam @youcancallmegxd @mischiefgxd deixar que a pessoa se afogue em seu pr\u00f3prio desejo suicida \u2013 enquanto mata aqueles que almejam a vida.", "in_reply_to_user_id": "4137395613", "entities": {"mentions": [{"start": 27, "end": 43, "username": "youcancallmegxd", "id": "965625754510938112"}, {"start": 44, "end": 56, "username": "mischiefgxd", "id": "1014001486626541573"}]}, "author_id": "1182754666314121216"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188259218249408512"], "id": "1188259218249408512", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.2915, "type": "Organization", "normalized_text": "Mateus"}, {"start": 254, "end": 259, "probability": 0.6054, "type": "Person", "normalized_text": "Suelen"}]}, "created_at": "2019-10-27T01:00:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "text": "Eu fui no Mateus e na hora de pagar perguntei o nome da caixa,  e se surpreendeu. \u201cNossa, ningu\u00e9m nunca perguntou meu nome, \u00e0s vezes eu falo boa noite e as pessoas nem respondem... \n \nIsso n\u00e3o me matou, e deixei uma pessoa feliz por dar uma identidade a Suelen.", "author_id": "2673895066"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188259201979691009"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188259201979691009", "created_at": "2019-10-27T01:00:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "624162885"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188258976477126656"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187940410720706560"}], "id": "1188258976477126656", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 77, "probability": 0.9782, "type": "Person", "normalized_text": "John McCollum"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Rocktuber", "id": "744714990234570752"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 37, "tag": "CuriosidadesRocktuber"}]}, "created_at": "2019-10-27T00:59:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Rocktuber: #CuriosidadesRocktuber:\nUn 26 de Octubre de 1984, John McCollum (19 a\u00f1os) se suicida despu\u00e9s de pasar un d\u00eda escuchando sus\u2026", "author_id": "412289412"}, {"entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/j4d2relc1Y", "expanded_url": "https://twitter.com/Laraloureiro__/status/1188258668162310144", "display_url": "twitter.com/Laraloureiro__\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 20, "probability": 0.3801, "type": "Other", "normalized_text": "CONEJOOOOO"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188258836035129345"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188258668162310144"}], "id": "1188258836035129345", "created_at": "2019-10-27T00:59:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "SUICIDA AL CONEJOOOOO https://t.co/j4d2relc1Y", "author_id": "1025193482"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188258816963551232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188204354580426752"}], "id": "1188258816963551232", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Ca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 77, "tag": "mermelada"}]}, "created_at": "2019-10-27T00:59:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @chrisbustc: [\ud83d\udcfaMemorex] El canino favorito del suicida habla de #mermelada y supeditaci\u00f3n al gobierno. Olvida que en el 2007, Enrique Ca\u2026", "author_id": "2180335493"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188258810533699585"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "id": "1188258810533699585", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}]}, "created_at": "2019-10-27T00:59:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "author_id": "4185569559"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188258736793669640"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188258736793669640", "created_at": "2019-10-27T00:58:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "282740055"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188258661266624512"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "id": "1188258661266624512", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "created_at": "2019-10-27T00:58:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026", "author_id": "734881500949295104"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188258636025319424"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188257286877306880"}], "id": "1188258636025319424", "entities": {"annotations": [{"start": 195, "end": 201, "probability": 0.4402, "type": "Person", "normalized_text": "Camisea"}, {"start": 215, "end": 220, "probability": 0.4256, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 223, "end": 225, "probability": 0.4992, "type": "Organization", "normalized_text": "Ppk"}, {"start": 239, "end": 246, "probability": 0.7267, "type": "Person", "normalized_text": "Lonchera"}, {"start": 248, "end": 249, "probability": 0.3377, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 22, "username": "Mrhuacatay", "id": "3435603599"}, {"start": 23, "end": 37, "username": "situchidacono", "id": "126137149"}, {"start": 38, "end": 51, "username": "LavaJatoPeru", "id": "819333450851176450"}]}, "created_at": "2019-10-27T00:58:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@edgardust @Mrhuacatay @situchidacono @LavaJatoPeru @LavaJatoNews Quien tiene que mostrar pruebas que se recibi\u00f3 dinero para campa\u00f1a electoral es el fiscal...El negociado antipatriota del Gas de Camisea lo hicieron Toledo, Ppk yel suicida Lonchera AG... Y por la Constitucion que tenemos No se pudo hacer nada. Pero SI OLLANTA RECUPERO EL LOTE 88", "in_reply_to_user_id": "71393176", "author_id": "939134848483999745"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188258451169988609"], "id": "1188258451169988609", "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 112, "probability": 0.4457, "type": "Person", "normalized_text": "RC"}]}, "created_at": "2019-10-27T00:57:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "se a imprensa brasileira (principalmente a cearense) analisasse minimamente o desempenho dos times, duvido q o RC jogasse com esse esquema suicida (sem meia e sem volante q preste) durante o campeonato inteiro. algu\u00e9m certamente abriria o olho dele.", "author_id": "51245740"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188258439694209025"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188258439694209025", "created_at": "2019-10-27T00:57:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "748354181006790657"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188258408325156864"], "id": "1188258408325156864", "created_at": "2019-10-27T00:57:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "nunca deixe de fazer uma parada por medo de n\u00e3o dar certo, vai e faz. \nse for bom, der certo, \u00f3timo! se n\u00e3o for bom, n\u00e3o der certo, paci\u00eancia! pelo menos matou a vontade \nruinz\u00e3o ficar na vontade \ud83d\ude1b", "author_id": "2153939972"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188258389316505601"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "id": "1188258389316505601", "created_at": "2019-10-27T00:57:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "author_id": "369134602"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188258373411708928"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188258373411708928", "created_at": "2019-10-27T00:57:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "629511268"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188258226359472128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "id": "1188258226359472128", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}]}, "created_at": "2019-10-27T00:56:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "author_id": "2918727675"}, {"entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/DeJKWCdCdu", "expanded_url": "http://visao.sapo.pt/actualidade/sociedade/2017-07-19-Quando-ha-um-aluno-que-vem-a-escola-de-manha-e-de-tarde-se-suicida-o-mundo-fica-do-avesso", "display_url": "visao.sapo.pt/actualidade/so\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://visao.sapo.pt/atualidade/sociedade/2017-07-19-Quando-ha-um-aluno-que-vem-a-escola-de-manha-e-de-tarde-se-suicida-o-mundo-fica-do-avesso/"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188258215458430976"], "id": "1188258215458430976", "created_at": "2019-10-27T00:56:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "MENUVis\u00e3o\n\nSOCIEDADE\n\nCARMO MACHADO\n\nENSINO\n\n\"Quando h\u00e1 um aluno que vem \u00e0 escola de manh\u00e3 e de tarde se suicida, o mundo fica do... https://t.co/DeJKWCdCdu", "author_id": "52074147"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/2FfTy1GIbN", "expanded_url": "https://twitter.com/TatianaAstengoB/status/1188123009069899777", "display_url": "twitter.com/TatianaAstengo\u2026"}], "annotations": [{"start": 229, "end": 239, "probability": 0.6431, "type": "Place", "normalized_text": "chile lucha"}, {"start": 276, "end": 279, "probability": 0.7983, "type": "Place", "normalized_text": "peru"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188258211943444481"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188123009069899777"}], "id": "1188258211943444481", "created_at": "2019-10-27T00:56:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@MartinVizcarraC tomate tu tiempo presidente mira el video y reflexiona pasa a la historia cambiando las reglas de juego o como un maniqu\u00ed (pi\u00f1era) mas que de esos hay varios incluyendo un suicida por que por lo que el pueblo de chile lucha es por la misma cagada que pasa en peru https://t.co/2FfTy1GIbN", "in_reply_to_user_id": "4825296327", "author_id": "887365527257133056"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188257893029687296"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188257893029687296", "created_at": "2019-10-27T00:55:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "334256609"}, {"entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/pOnSWmnXAt", "expanded_url": "https://twitter.com/Hernando_MR/status/1188257871689142273/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pOnSWmnXAt", "media_key": "3_1188257864898482182"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 126, "probability": 0.709, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188257871689142273"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188203394802081798"}], "id": "1188257871689142273", "created_at": "2019-10-27T00:55:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MijaelGLP Miren el \"dolor\" de los hijos del presunto suicida.\nHas pensado en el origen de su inmensa fortuna? De d\u00f3nde si Alan ni fue titulado legal ni se le sepa gran trabajo profesional? https://t.co/pOnSWmnXAt", "in_reply_to_user_id": "705775352", "author_id": "245645102"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188257693762494464"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188104032117805057"}], "id": "1188257693762494464", "created_at": "2019-10-27T00:54:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ChrisjamesD Esa nota parece m\u00e1s de un suicida que de alguien que quiere que le aprueben el matrimonio homosexual \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "in_reply_to_user_id": "183738109", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ChrisjamesD", "id": "183738109"}]}, "author_id": "782212574687465472"}, {"entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/Gg7d1AonIY", "expanded_url": "https://larepublica.pe/sociedad/2019/10/26/joven-campeon-de-marinera-se-suicida-en-ferreteria-de-j-l-o-lrnd/", "display_url": "larepublica.pe/sociedad/2019/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Chiclayo"}]}, "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1188257462727708672"], "id": "1188257462727708672", "created_at": "2019-10-27T00:53:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Chiclayo https://t.co/Gg7d1AonIY", "author_id": "307707735"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188257416070213632"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188241398576877574"}], "id": "1188257416070213632", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 44, "probability": 0.8993, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Jos\u00e9 Campanella"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "exitoina", "id": "123279544"}]}, "created_at": "2019-10-27T00:53:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @exitoina: [BRUTAL] A Juan Jos\u00e9 Campanella no le import\u00f3 la veda electoral e hizo un extremo an\u00e1lisis de las elecciones en la provincia\u2026", "author_id": "1052701625993768960"}, {"entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/lE7fNM2uWn", "expanded_url": "https://www.efe.com/efe/espana/mundo/al-menos-6-muertos-en-un-ataque-suicida-contra-fuerzas-de-inteligencia-afganas/10001-4095858", "display_url": "efe.com/efe/espana/mun\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Afganistan"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Afganistan"}, {"start": 97, "end": 119, "tag": "PeriodismoQueDaLaCara"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188257307186077696"], "id": "1188257307186077696", "created_at": "2019-10-27T00:53:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#Afganistan | Al menos 6 muertos en un ataque suicida contra fuerzas de inteligencia afganas.\n\n| #PeriodismoQueDaLaCara | \n\nhttps://t.co/lE7fNM2uWn", "author_id": "299809292"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188257275665960961"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "id": "1188257275665960961", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}]}, "created_at": "2019-10-27T00:53:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "author_id": "981470738"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/mxSuSpu1KM", "expanded_url": "http://www.enlabrecha.mx/pastor-se-suicida-tras-publicar-sobre-agotamiento.php", "display_url": "enlabrecha.mx/pastor-se-suic\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "enlabrechamx", "id": "1552485918"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 25, "tag": "pastor"}, {"start": 95, "end": 105, "tag": "liderazgo"}, {"start": 107, "end": 115, "tag": "Iglesia"}, {"start": 116, "end": 121, "tag": "Dios"}, {"start": 123, "end": 129, "tag": "salud"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188257210402521089"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188115989914882049"}], "id": "1188257210402521089", "created_at": "2019-10-27T00:52:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @enlabrechamx: #pastor se suicida tras publicar sobre agotamiento  https://t.co/mxSuSpu1KM\n\n#liderazgo \n#Iglesia #Dios \n#salud #Depresio\u2026", "author_id": "1552485918"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188257187346440193"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188203394802081798"}], "id": "1188257187346440193", "entities": {"annotations": [{"start": 242, "end": 255, "probability": 0.7174, "type": "Person", "normalized_text": "rodrigo franco"}]}, "created_at": "2019-10-27T00:52:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MijaelGLP lo mejor que pueden hacer los hijos de un suicida delinkuente korrupto es quedarse callados. porque ellos saben lo que era su padre. cada vez que quieren decir lo contrario es insultar a las personas a quienes robo y mato. comando rodrigo franco.", "in_reply_to_user_id": "705775352", "author_id": "585741531"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188257143931191296"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188257143931191296", "created_at": "2019-10-27T00:52:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "215816689"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188257136826032128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188257136826032128", "created_at": "2019-10-27T00:52:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "949058556652867584"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188257131407069184"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188257131407069184", "created_at": "2019-10-27T00:52:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "75894554"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188257000003657732"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188203394802081798"}], "id": "1188257000003657732", "created_at": "2019-10-27T00:52:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MijaelGLP Esa cobardia de un delincuente suicida q se nego a ser investigado ahora el pueblo chileno lo toma como ejemplo.", "in_reply_to_user_id": "705775352", "author_id": "1151211263856381954"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188256772554940416"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188256772554940416", "created_at": "2019-10-27T00:51:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "2886450436"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188256592908697601"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188256592908697601", "created_at": "2019-10-27T00:50:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "783713920771121152"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188256544548413440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188256544548413440", "created_at": "2019-10-27T00:50:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "79089278"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188256532909215746"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188256532909215746", "created_at": "2019-10-27T00:50:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "122183656"}, {"entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/keKqTfIehc", "expanded_url": "https://www.cinemascomics.com/escuadron-suicida-2021-sera-una-comedia/", "display_url": "cinemascomics.com/escuadron-suic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cinemascomics.com/escuadron-suicida-2021-sera-una-comedia/"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 13, "probability": 0.5935, "type": "Other", "normalized_text": "Discover"}, {"start": 18, "end": 23, "probability": 0.63, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188256515540574209"], "id": "1188256515540574209", "created_at": "2019-10-27T00:50:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Desde Discover de Google https://t.co/keKqTfIehc", "author_id": "792267985415274496"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188256423010017285"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188256423010017285", "created_at": "2019-10-27T00:49:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "2949917349"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188256367913721856"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188253409184497664"}], "id": "1188256367913721856", "created_at": "2019-10-27T00:49:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pablshx: alguien me suicida un rato", "author_id": "2230695416"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188256199684300800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188256199684300800", "created_at": "2019-10-27T00:48:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "3298512556"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188256185847296000"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188256185847296000", "created_at": "2019-10-27T00:48:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "2800326913"}, {"lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1188256073909710849"], "id": "1188256073909710849", "created_at": "2019-10-27T00:48:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O Paulo Graveheart se matou?", "author_id": "57353532"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188255993815326721"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188056722579054593"}], "id": "1188255993815326721", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.3829, "type": "Other", "normalized_text": "A.C"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.7427, "type": "Other", "normalized_text": "Mad squad"}]}, "created_at": "2019-10-27T00:48:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @honeyX1sten: Ta mas vcs j\u00e1 viram q o comeback do A.C.E vai ter o conceito \"Mad squad\" (tipo esquadr\u00e3o suicida)? \n\nEst\u00e3o sabendo agr, en\u2026", "author_id": "1076330916010704897"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188255975616241665"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187098134536753153"}], "id": "1188255975616241665", "created_at": "2019-10-27T00:47:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "author_id": "881361771197583360"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188255969391890433"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188255635852447744"}], "id": "1188255969391890433", "created_at": "2019-10-27T00:47:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@EguaTedoide @tolokamae @thiagochareti @AlexsandroFisc2 Mas ai v\u00eam todo mundo festejar a morte do homem, se fosse uma troca de tiros e tivessem morrido bandidos com ctz n\u00e3o seria julgado da mesma forma. (Sim, no caso o urso que matou e n\u00e3o o estado, sei disso, n\u00e3o tinha como evitar, mas tb n\u00e3o precisam comemorar a morte dele)", "in_reply_to_user_id": "1619074760", "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 38, "username": "thiagochareti", "id": "1305990696277598208"}]}, "author_id": "1619074760"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188255927574679559"], "id": "1188255927574679559", "created_at": "2019-10-27T00:47:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Queria tanto colocar um fim em tudo, mas n\u00e3o quero ser a amiga, prima e filha que se matou", "author_id": "216101001"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188255857798242304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "id": "1188255857798242304", "created_at": "2019-10-27T00:47:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "author_id": "1332679922"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188255689862451201"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188203394802081798"}], "id": "1188255689862451201", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.7598, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}]}, "created_at": "2019-10-27T00:46:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "text": "@MijaelGLP En Chile les incautaron los bienes mal habidos a los herederos de Pinochet, tambi\u00e9n ac\u00e1 debemos hacer lo mismo con los descendientes del suicida.", "in_reply_to_user_id": "705775352", "author_id": "56487165"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188255603111710721"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188162365159813121"}], "id": "1188255603111710721", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.365, "type": "Other", "normalized_text": "AlfaCon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pontejornalismo", "id": "2528987124"}]}, "created_at": "2019-10-27T00:46:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pontejornalismo: \"Ningu\u00e9m trabalhou mais na pol\u00edcia nessa AlfaCon do que eu. Quem mais tempo tem sou eu, quem mais matou fui eu, quem m\u2026", "author_id": "253643407"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188255542831017984"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187098134536753153"}], "id": "1188255542831017984", "created_at": "2019-10-27T00:46:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "author_id": "2305385232"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188255539576348673"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188255539576348673", "created_at": "2019-10-27T00:46:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "3384598497"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188255460517908481"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188255460517908481", "created_at": "2019-10-27T00:45:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "2840814849"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188255402170957825"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "id": "1188255402170957825", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}]}, "created_at": "2019-10-27T00:45:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "author_id": "2560748830"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188255335372546049"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188216203246030850"}], "id": "1188255335372546049", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.5661, "type": "Organization", "normalized_text": "FDP"}, {"start": 25, "end": 29, "probability": 0.6631, "type": "Person", "normalized_text": "Netto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Phavanello", "id": "69729352"}]}, "created_at": "2019-10-27T00:45:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Phavanello Matou o FDP. Netto sai rejeitado, se eu Amo ?", "in_reply_to_user_id": "69729352", "author_id": "776466429747101696"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188255322005295104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "id": "1188255322005295104", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}]}, "created_at": "2019-10-27T00:45:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "author_id": "3386059239"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/vTdOXvzOd7", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosBolsonaro/status/1187722890940207104", "display_url": "twitter.com/CarlosBolsonar\u2026"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 148, "probability": 0.7859, "type": "Person", "normalized_text": "PAULO ZELOTES"}], "mentions": [{"start": 169, "end": 183, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188255309246144517"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187722890940207104"}], "id": "1188255309246144517", "created_at": "2019-10-27T00:45:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "hahahahhaha ANISTIAR 70% DAS DIVIDAS DOS BANCOS APOS enfiar no rabo do povao a Reforma da Previdencia nao resolveu, agora o INVESTIGADO PAULO ZELOTES GUEDES quer USAR o @JairBolsonaro em outra empreita suicida E NAO GEROU NENHUM EMPREGO A MAIS. \n\nhttps://t.co/vTdOXvzOd7", "author_id": "2437579938"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188255230535913472"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188254809373204481"}], "id": "1188255230535913472", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.921, "type": "Organization", "normalized_text": "Chapecoense"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 148, "end": 157, "probability": 0.9352, "type": "Organization", "normalized_text": "Fluminense"}, {"start": 220, "end": 221, "probability": 0.5863, "type": "Organization", "normalized_text": "Z4"}]}, "created_at": "2019-10-27T00:44:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "text": "Diante da Chapecoense, a sa\u00edda de Daniel novamente matou o meio-campo e diminuiu a intensidade da equipe. N\u00e3o \u00e9 coincid\u00eancia. Faltam 10 rodadas e o Fluminense tanto se esfor\u00e7ou que conseguiu voltar para a briga contra o Z4.", "in_reply_to_user_id": "4840748663", "author_id": "4840748663"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/Z9hzd90T9v", "expanded_url": "https://twitter.com/combatzone/status/1188255225011953666/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z9hzd90T9v", "media_key": "7_1188255137506168832"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Tope suicida"}, {"start": 32, "end": 44, "probability": 0.5612, "type": "Other", "normalized_text": "ToHellAndBack"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 28, "username": "AvaEverett_", "id": "1059150289276669953"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 45, "tag": "ToHellAndBack"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1188255225011953666"], "id": "1188255225011953666", "created_at": "2019-10-27T00:44:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "Tope suicida by @AvaEverett_ \n\n#ToHellAndBack https://t.co/Z9hzd90T9v", "author_id": "30985813"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188255069256536064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188022760150372352"}], "id": "1188255069256536064", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "created_at": "2019-10-27T00:44:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PCaterianoB: Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fa\u2026", "author_id": "952323167552507904"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188255055042039808"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "id": "1188255055042039808", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}]}, "created_at": "2019-10-27T00:44:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "author_id": "853758542020567040"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1188254921625395201"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188253074722299904"}], "id": "1188254921625395201", "created_at": "2019-10-27T00:43:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Agenzia_Ansa: Silvia Plath, Google dedica un doodle alla poetessa. Morta suicida a soli 31 anni, ha lasciato un patrimonio letterario\n#\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}]}, "author_id": "375791660"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188254620117884929"], "id": "1188254620117884929", "created_at": "2019-10-27T00:42:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "minha sina\ngana suicida\nmorte divina\ndoce tangerina...", "author_id": "877710888526065664"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188254612442308610"], "id": "1188254612442308610", "created_at": "2019-10-27T00:42:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u201ccomo assim ele se matou, ele era t\u00e3o alegre\u201d claro, quando demonstrou t\u00e1 mal algumas ignoraram e outros disseram que era drama, guardou tanto p si que se foi", "author_id": "897639745190277120"}, {"entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/yFTrJScnXF", "expanded_url": "http://ow.ly/tENh30pMHxl", "display_url": "ow.ly/tENh30pMHxl", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ansa.it/sito/notizie/cultura/2019/10/27/silvia-plath-google-dedica-un-doodle-alla-poetessa_6823d96e-562d-4a4d-9dab-e4b5742f58e8.html"}, {"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/DMsqfpOECb", "expanded_url": "https://twitter.com/Agenzia_Ansa/status/1188253074722299904", "display_url": "twitter.com/Agenzia_Ansa/s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 134, "end": 139, "tag": "ANSA"}, {"start": 182, "end": 191, "tag": "Randieri"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1188254577327529985"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188253074722299904"}], "id": "1188254577327529985", "created_at": "2019-10-27T00:42:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Agenzia_Ansa \"Silvia Plath, Google dedica un doodle alla poetessa. Morta suicida a soli 31 anni, ha lasciato un patrimonio letterario\n#ANSA https://t.co/yFTrJScnXF\" - Via C_Randieri #Randieri https://t.co/DMsqfpOECb", "author_id": "1940230142"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188254569140277248"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188254569140277248", "created_at": "2019-10-27T00:42:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "169335605"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 101, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188254433509085184"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188056010897940480"}], "id": "1188254433509085184", "created_at": "2019-10-27T00:41:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@FBofia's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "author_id": "1047976494990065664"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188254420259266560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188239789654446080"}], "id": "1188254420259266560", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 93, "probability": 0.66, "type": "Place", "normalized_text": "Conchal\u00ed"}]}, "created_at": "2019-10-27T00:41:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mapacheescondio: Que no se les olvide que la historia de los abuelitos muertos en Conchal\u00ed fue un pacto entre ellos mismos porque los i\u2026", "author_id": "721689210772721664"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1188254359798403073"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188253074722299904"}], "id": "1188254359798403073", "created_at": "2019-10-27T00:41:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Agenzia_Ansa: Silvia Plath, Google dedica un doodle alla poetessa. Morta suicida a soli 31 anni, ha lasciato un patrimonio letterario\n#\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}]}, "author_id": "1634399438"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188254241779007488"], "id": "1188254241779007488", "created_at": "2019-10-27T00:41:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 bom?", "author_id": "57470783"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188254233147170817"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188248531888410624"}], "id": "1188254233147170817", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 97, "probability": 0.9357, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}, {"start": 141, "end": 146, "probability": 0.9302, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 30, "end": 45, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}]}, "created_at": "2019-10-27T00:41:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MijaelGLP @Paulo99PE Ah ya,a @DanielUrresti1 le pueden decir mequetrefe,payaso humalista y Mijael no se inmuta.Pero se meten con el suicida Garc\u00eda y escribe de \"estar a la altura\".Responde con un \"no te defraudare\"a alguien que tiene por \"argumentos\"despotricar contra terceros. Desborda coherencia.", "in_reply_to_user_id": "705775352", "author_id": "943311633157427201"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188254220295630848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188124195634458624"}], "id": "1188254220295630848", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.3169, "type": "Organization", "normalized_text": "Ciudadanos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianBarbon", "id": "211250630"}]}, "created_at": "2019-10-27T00:40:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AdrianBarbon: Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcan\u2026", "author_id": "340558407"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188254202323259392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188254202323259392", "created_at": "2019-10-27T00:40:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "166976901"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188254123361259521"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188254123361259521", "created_at": "2019-10-27T00:40:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "1141070856849940480"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/aJyjcLBCvF", "expanded_url": "http://agenda56.com/una-estudiante-se-suicida-porque-sus-padres-no-aceptaban-a-su-novio", "display_url": "agenda56.com/una-estudiante\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188253931471867906"], "id": "1188253931471867906", "created_at": "2019-10-27T00:39:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Una estudiante se suicida porque sus padres no aceptaban a su novio https://t.co/aJyjcLBCvF", "author_id": "718245001"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188253851956273154"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188253851956273154", "created_at": "2019-10-27T00:39:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "859486275207917568"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188253541749710848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188253541749710848", "created_at": "2019-10-27T00:38:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "848668353812103169"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188253540290125825"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188200076990189570"}], "id": "1188253540290125825", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.4959, "type": "Person", "normalized_text": "HongSan"}, {"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9175, "type": "Person", "normalized_text": "Hongjoong"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.4421, "type": "Place", "normalized_text": "San"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lostlovelis", "id": "3050843555"}]}, "created_at": "2019-10-27T00:38:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LostLovelis: \ud83d\udd25 HongSan \ud83d\udd25\n\nHongjoong era a \u00fanica pessoa capaz de acalmar San, um perigoso dobrador de \u00e1gua que j\u00e1 quase matou algu\u00e9m.\n\nO\u2026", "author_id": "1132662409460682752"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1188253525224112128"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188245979998412800"}], "id": "1188253525224112128", "created_at": "2019-10-27T00:38:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Ceythian Mano, cavalo suicida", "in_reply_to_user_id": "442260517", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Ceythian", "id": "442260517"}]}, "author_id": "1406411167"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188253409184497664"], "id": "1188253409184497664", "created_at": "2019-10-27T00:37:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "alguien me suicida un rato", "author_id": "3395955730"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1188253228636475393"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188178345508397058"}], "id": "1188253228636475393", "created_at": "2019-10-27T00:37:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RadioSavana: #Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 25, "tag": "Palermo"}, {"start": 27, "end": 39, "tag": "Carabiniere"}]}, "author_id": "2528321399"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188253203957198853"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188253203957198853", "created_at": "2019-10-27T00:36:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "194676909"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188253199951683586"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188253199951683586", "created_at": "2019-10-27T00:36:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "2437194828"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188253196550070274"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188252365150965760"}], "id": "1188253196550070274", "created_at": "2019-10-27T00:36:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@kakagarcia133 @cahrodrigs Menina comprei uma batata recheada dei pro meu pai estava cheio de vontade mais o neg\u00f3cio \u00e9 t\u00e3o enjoativo que mds do c\u00e9u se soubesse comprava um x-tudo gastei o \u00fanico dinheiro que eu tinha \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f o pior que nem matou minha vontade.", "in_reply_to_user_id": "3960367049", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "cahrodrigs", "id": "197984518"}]}, "author_id": "1180922943695659008"}, {"entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/qGL88I9jOK", "expanded_url": "https://twitter.com/toxxicz_/status/1187722597615783937", "display_url": "twitter.com/toxxicz_/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188253134709252096"], "id": "1188253134709252096", "created_at": "2019-10-27T00:36:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El de azul es un tremendo idiota, suponiendo que ya venian picados desde antes no puedes ir a lo suicida si ya sabes que te va a cerrar a proposito... y el de gris le salio mal la jugada\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/qGL88I9jOK", "author_id": "152420243"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188253103138713601"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188252664661975040"}], "id": "1188253103138713601", "created_at": "2019-10-27T00:36:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gio_vannali: Amor fati n\u00e9 niet  me mama seu arrombado suicida filho da puta", "author_id": "623192673"}, {"entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/iYUKF4ANJj", "expanded_url": "https://twitter.com/anellimv/status/1188253082469179393/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iYUKF4ANJj", "media_key": "16_1188253065104805888"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 121, "probability": 0.9254, "type": "Other", "normalized_text": "facebook"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188253082469179393"], "id": "1188253082469179393", "created_at": "2019-10-27T00:36:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "minha familia vendo meus post de piranhagem e piadinha com aborto e vendo os post depre suicida da minha prima no facebook: https://t.co/iYUKF4ANJj", "author_id": "2562312150"}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/6fpU1CrB44", "expanded_url": "http://ow.ly/tENh30pMHxl", "display_url": "ow.ly/tENh30pMHxl"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 125, "tag": "ANSA"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1188253074722299904"], "id": "1188253074722299904", "created_at": "2019-10-27T00:36:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "text": "Silvia Plath, Google dedica un doodle alla poetessa. Morta suicida a soli 31 anni, ha lasciato un patrimonio letterario\n#ANSA https://t.co/6fpU1CrB44", "author_id": "150725695"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188252981218680832"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188252981218680832", "created_at": "2019-10-27T00:36:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "2335454570"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188252664661975040"], "id": "1188252664661975040", "created_at": "2019-10-27T00:34:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Amor fati n\u00e9 niet  me mama seu arrombado suicida filho da puta", "author_id": "1017971504816979968"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188252050871730176"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188252050871730176", "created_at": "2019-10-27T00:32:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "1095837914490118147"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188251946530017280"], "id": "1188251946530017280", "created_at": "2019-10-27T00:31:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 17, "like_count": 92, "quote_count": 0}, "text": "no se imaginan el esfuerzo que es para mi quedarme 3 d\u00edas sola en casa. para alguien con ideaci\u00f3n suicida es un peligro constante.", "author_id": "118271441"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188251829697683456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188251829697683456", "created_at": "2019-10-27T00:31:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "3142173611"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188251756783947782"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188251756783947782", "created_at": "2019-10-27T00:31:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "562957653"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188251726207442944"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188204904386576391"}], "id": "1188251726207442944", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.7802, "type": "Person", "normalized_text": "Leyva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}]}, "created_at": "2019-10-27T00:31:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Salomes32455: Dice est\u00e1 babosa q es 1 supuesta lucha contra la corrupci\u00f3n, q asco das Leyva q seas periodista y mal informes, la lucha\u2026", "author_id": "991886735062786048"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188251717156118531"], "id": "1188251717156118531", "created_at": "2019-10-27T00:31:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Casi se suicida y en menos de dos meses ya est\u00e1 con otra persona \ud83d\ude02\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f parce \u00bfporque son as\u00ed?", "author_id": "1525614127"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188251584188301313"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188251584188301313", "created_at": "2019-10-27T00:30:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "209250907"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/O10WMO2vYt", "expanded_url": "https://twitter.com/raqueli__/status/1187815879288991748", "display_url": "twitter.com/raqueli__/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188251580069482497"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187815879288991748"}], "id": "1188251580069482497", "created_at": "2019-10-27T00:30:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "N \u00e9 poss\u00edvel q sou a \u00fanica q acha esse peixe suicida https://t.co/O10WMO2vYt", "author_id": "2500396663"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188251451098828800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188204254558855169"}], "id": "1188251451098828800", "created_at": "2019-10-27T00:29:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Eddy0074: @MijaelGLP Primero Ex presidente, segundo el suicida lo hizo por cobard\u00eda y tercero la pena de sus deudos ser\u00e1 cuando les inc\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Eddy0074", "id": "608426886"}]}, "author_id": "318801468"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188251388519649280"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187359733705035781"}], "id": "1188251388519649280", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.953, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MagdaGraciasFCH", "id": "85204365"}, {"start": 68, "end": 75, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 103, "end": 112, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 99, "tag": "Sonora"}]}, "created_at": "2019-10-27T00:29:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MagdaGraciasFCH: -Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad R\u2026", "author_id": "254827680"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188250858422706178"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188250858422706178", "created_at": "2019-10-27T00:27:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "753419898404081664"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/X2EMaP3kCm", "expanded_url": "https://imagenzac.com.mx/seguridad/nino-de-ocho-anos-se-suicida-a-causa-del-bullying-en-rio-grande/", "display_url": "imagenzac.com.mx/seguridad/nino\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188250697873154050"], "id": "1188250697873154050", "created_at": "2019-10-27T00:26:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "En q nos estamos convirtiendo :( q tristeza https://t.co/X2EMaP3kCm", "author_id": "157385899"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188250691007078405"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188241398576877574"}], "id": "1188250691007078405", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 44, "probability": 0.8993, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Jos\u00e9 Campanella"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "exitoina", "id": "123279544"}]}, "created_at": "2019-10-27T00:26:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @exitoina: [BRUTAL] A Juan Jos\u00e9 Campanella no le import\u00f3 la veda electoral e hizo un extremo an\u00e1lisis de las elecciones en la provincia\u2026", "author_id": "2996797743"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188250641170358272"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188250641170358272", "created_at": "2019-10-27T00:26:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "180488446"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188250628033798144"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187796464531050496"}], "id": "1188250628033798144", "created_at": "2019-10-27T00:26:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AlmenaSilvia: @castillo_rafo @RenattoBautista @AlanGarciaPeru Hay en este momento 15 con certificados, diplomas, maestr\u00edas y medallas,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlmenaSilvia", "id": "875367124360978432"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "castillo_rafo", "id": "868186897725739009"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 50, "end": 65, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "author_id": "45143554"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188250580554342400"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188250580554342400", "created_at": "2019-10-27T00:26:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "880826414781444096"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188250566742478853"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188250566742478853", "created_at": "2019-10-27T00:26:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "966799761281114119"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188250446810484737"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "id": "1188250446810484737", "created_at": "2019-10-27T00:25:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "author_id": "3118240817"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188250377625505793"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188217950743998464"}], "id": "1188250377625505793", "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 129, "probability": 0.866, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "mercede56704720", "id": "1163303628"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}]}, "created_at": "2019-10-27T00:25:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mercede56704720: @DanielUrresti1 Mi general educadamente y con el aprecio que le tiene gentilmente en su nombre le digo Mijael piensa a\u2026", "author_id": "570401287"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188250246498770944"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189396345880576"}], "id": "1188250246498770944", "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 138, "probability": 0.3802, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-10-27T00:25:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: CHILENOS PIDEN A PI\u00d1ERA QUE SIGA LOS PASOS DEL SUICIDA LADR\u00d3N\nY que les deje su cuerpo como muestra de su desprecio.\n#Pi\u00f1\u2026", "author_id": "1044741256469856256"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188250233513414658"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188242222338195456"}], "id": "1188250233513414658", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 40, "probability": 0.6657, "type": "Organization", "normalized_text": "STFEscritorioDoCrime"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.8488, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}, {"start": 83, "end": 96, "probability": 0.9489, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica do Sul"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.9095, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "josetomazfilho", "id": "74247205"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 41, "tag": "STFEscritorioDoCrime"}]}, "created_at": "2019-10-27T00:25:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @josetomazfilho: #STFEscritorioDoCrime  General Mour\u00e3o adverte sobre tens\u00f5es na Am\u00e9rica do Sul. No Peru, dos \u00faltimos 5 presidentes, quem\u2026", "author_id": "304522019"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188250210432106496"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187942148274098176"}], "id": "1188250210432106496", "created_at": "2019-10-27T00:25:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@heduardo50 Esta foto es de antolog\u00eda. Todos cojean del mismo pie. Desde sus tribunas han boicoteado el proceso anticorrupci\u00f3n, han tratado de destruir el acuerdo de colaboraci\u00f3n eficaz, han mentido a m\u00e1s no poder en todos los medios y tonos posibles y declararon al ladr\u00f3n suicida \"martir\".", "in_reply_to_user_id": "119454564", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "heduardo50", "id": "119454564"}]}, "author_id": "785999830141186049"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188250181030088704"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188174692437377026"}], "id": "1188250181030088704", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}]}, "created_at": "2019-10-27T00:24:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dougIxs: andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o go\u2026", "author_id": "834715836539609089"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188250168392585216"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188097744843489281"}], "id": "1188250168392585216", "created_at": "2019-10-27T00:24:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jg_valdes: Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jg_valdes", "id": "340309688"}]}, "author_id": "1246833972"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188250138160128001"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188250138160128001", "created_at": "2019-10-27T00:24:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "1048760947807084544"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188250029020110848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187922047193833472"}], "id": "1188250029020110848", "created_at": "2019-10-27T00:24:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhugoCM: Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JhugoCM", "id": "42419459"}]}, "author_id": "62131746"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188249886472495104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188189696687517697"}], "id": "1188249886472495104", "created_at": "2019-10-27T00:23:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @albertolarrains: \u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llora\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "author_id": "3224448245"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188249864515272704"], "id": "1188249864515272704", "created_at": "2019-10-27T00:23:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "N sei se a vida me matou por dentro ou se os erros dos outros me congelou \ud83c\udfb6", "author_id": "3241319758"}], "includes": {"users": [{"username": "Juliaaaaaaaaxx", "name": "juLia", "id": "1110687834757910528", "location": "Juruaia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 141, "tweet_count": 4467, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lelehubs", "name": "lele", "id": "4903037067", "location": "044", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 596, "tweet_count": 16903, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "kibamse", "name": "me mud\u00e9", "id": "147723621", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 305, "tweet_count": 136355, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "JhugoCM", "name": "Gat\u00f3lico \ud83c\udf33 (un dinosaurio nihilista)", "id": "42419459", "public_metrics": {"followers_count": 1813, "following_count": 3929, "tweet_count": 27990, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "L12Mimi", "name": "\ud83c\udf51Mimi\ud83c\udf51", "id": "979967279894089728", "location": " ", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 526, "tweet_count": 36424, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "brionesguanda", "name": "Guanda", "id": "747459445966409728", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 279, "tweet_count": 14754, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FuegoFeerico", "name": "Fuegofeerico - \ud83e\udd87\ud83e\udd87Spooky todo el a\u00f1o.\ud83e\udd87\ud83e\udd87", "id": "321387802", "location": "Gij\u00f3n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 335, "tweet_count": 161269, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "J0HNyRISu", "name": "J0HNyR|Su (Sharn)", "id": "1395685166", "location": "BattleTag: johnyrisu#2265", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 1225, "tweet_count": 73959, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "mingtyong", "name": "nacha", "id": "273173243", "location": "\ud835\udde6\ud835\ude02\ud835\uddfd\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\udde0", "public_metrics": {"followers_count": 4960, "following_count": 1576, "tweet_count": 72978, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "0hjonass", "name": ".", "id": "136870735", "public_metrics": {"followers_count": 1217, "following_count": 820, "tweet_count": 47349, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "monstrovirgem", "name": "armin \ud83c\udfb2", "id": "1100111781610041344", "location": "The Beatles.", "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 748, "tweet_count": 51125, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "bennieandthenix", "name": "mudei de conta", "id": "1083305848640888833", "public_metrics": {"followers_count": 2007, "following_count": 831, "tweet_count": 139081, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "exitoina", "name": "Exito\u00edna", "id": "123279544", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 254211, "following_count": 1372, "tweet_count": 259098, "listed_count": 738}, "verified": true}, {"username": "a_vossa_mae", "name": "Hoekage", "id": "755591791", "location": "Porto ", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 169, "tweet_count": 11255, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marirruhany", "name": "hany baby", "id": "943408158", "location": "Macap\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 260, "tweet_count": 26367, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "TheBoBoBot", "name": "Bobo Bot", "id": "854410193987391489", "location": "Osasco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 4, "tweet_count": 185799, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "louispirocudo28", "name": "amanda \u2b50\ufe0f\ud83e\udd91", "id": "918911414512898049", "location": "Alfenas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2712, "following_count": 3348, "tweet_count": 21937, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "nausnada", "name": "sino q", "id": "3053896090", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 141, "tweet_count": 6987, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "edsonalmeida", "name": "edson almeida", "id": "43505700", "public_metrics": {"followers_count": 2362, "following_count": 1590, "tweet_count": 79330, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "pontejornalismo", "name": "Ponte Jornalismo", "id": "2528987124", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 109972, "following_count": 686, "tweet_count": 21012, "listed_count": 1047}, "verified": true}, {"username": "apunterd", "name": "Apunte Digital", "id": "1472766776", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 61102, "following_count": 627, "tweet_count": 875514, "listed_count": 135}, "verified": false}, {"username": "StrawHobiBerry7", "name": "\ud835\udc6c\ud835\udc8d\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc86\u2077\ud83e\uddd1\u200d\ud83d\ude80\ud83d\udc9c\ud83d\udc39", "id": "953277761640116225", "location": "\ud835\udc76\ud835\udc8f\ud835\udc8d\ud835\udc9a \ud835\udc68\ud835\udc93\ud835\udc8e\ud835\udc9a\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 1633, "following_count": 1852, "tweet_count": 140242, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "veestudies", "name": "vee", "id": "1651732374", "public_metrics": {"followers_count": 20245, "following_count": 4478, "tweet_count": 71476, "listed_count": 186}, "verified": false}, {"username": "kimchikidding", "name": "\ud83e\udd40", "id": "308792755", "location": "M\u00e9xico, lindo y querido.", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 2214, "tweet_count": 96302, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "poderoso_vito", "name": "duhs\u00e1ine", "id": "214633527", "location": "Santu\u00e1rio de Atenas, 9\u00aa Casa", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 539, "tweet_count": 139598, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "RadioAnitters", "name": "R\u00e1dio Anitters Oficial", "id": "1182051289192120320", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 345, "tweet_count": 1757, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_kcosmus", "name": "\u1d0b \u1d04 \u1d0f s \u1d0d \u1d1c s \ud83c\udf38", "id": "952946081666621440", "location": "Helheim", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 151, "tweet_count": 625, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ZEROII", "name": "ZERO \u262d ANTIFA", "id": "36292793", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1255, "following_count": 1292, "tweet_count": 23684, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Elbriton", "name": "Gildo Brito", "id": "43097897", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 75, "tweet_count": 10887, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "esperancaetica", "name": "eliana", "id": "2821371155", "location": "brasili", "public_metrics": {"followers_count": 2622, "following_count": 3631, "tweet_count": 223709, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "Ary_AntiPT", "name": "Ary ANTI PT", "id": "2437579938", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 33279, "following_count": 26187, "tweet_count": 1031327, "listed_count": 150}, "verified": false}, {"username": "DanIsAYeti", "name": "The Wicker Dan", "id": "4711093413", "location": "Toronto, Ontario", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 811, "tweet_count": 37860, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "strasser_paula", "name": "\ud83e\udd8aPaula Strasser", "id": "1066786126399225857", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 525, "tweet_count": 7842, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "albertolarrains", "name": "Alberto Larra\u00edn", "id": "2265096360", "public_metrics": {"followers_count": 40367, "following_count": 414, "tweet_count": 17612, "listed_count": 52}, "verified": false}, {"username": "flipingcandy", "name": "Sergio", "id": "1141932221168832513", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 1379, "tweet_count": 11905, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "watashiwace", "name": "\u3010\uc138\u3011", "id": "606094061", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 676, "tweet_count": 5105, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Rubbycotrina", "name": "Rubby Cotrina", "id": "286667311", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 482, "tweet_count": 20371, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PCaterianoB", "name": "Pedro Cateriano B", "id": "1975354388", "location": "Lima-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 179751, "following_count": 421, "tweet_count": 45209, "listed_count": 304}, "verified": false}, {"username": "BarbieNiemann", "name": "Barbie Niemann \u2764\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc31\ud83e\udd85", "id": "2810665427", "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 3287, "following_count": 3697, "tweet_count": 528364, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "Silviru2", "name": "Silviru", "id": "1167080359126806529", "public_metrics": {"followers_count": 1702, "following_count": 1893, "tweet_count": 42647, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "finallydcad", "name": "aly se mud\u00f3. \ud83d\udccc", "id": "1012772080062955521", "location": "llorando", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 73, "tweet_count": 54028, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "beyondtheworld_", "name": "Valeria; Valepe; Pepi \ud83c\udf3b", "id": "57443173", "location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 1726, "tweet_count": 20844, "listed_count": 57}, "verified": false}, {"username": "pelintrate", "name": "\ud83d\udea9A raiva e a fome \u00e9 coisa dos home!", "id": "940766397914910720", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10715, "following_count": 10164, "tweet_count": 62544, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "UnoMenos3", "name": "dos pititas y una bandera", "id": "1052696191845175296", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 373, "tweet_count": 2947, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "angelcaido666x", "name": "angelcaido666x", "id": "1653961", "location": "Oruro, Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 5111, "following_count": 481, "tweet_count": 264564, "listed_count": 199}, "verified": false}, {"username": "luchablog", "name": "luchablog", "id": "19932217", "location": "outside the ring", "public_metrics": {"followers_count": 29069, "following_count": 377, "tweet_count": 135238, "listed_count": 279}, "verified": false}, {"username": "narukiroy", "name": "Roy", "id": "159693568", "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 4878, "following_count": 401, "tweet_count": 60483, "listed_count": 81}, "verified": false}, {"username": "bgschdkn", "name": "\ud835\udc89\ud835\udc90\ud835\udc91\ud835\udc86\ud83e\udd8b", "id": "1114326929384062976", "location": "\u2601\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 231, "tweet_count": 30679, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Brenda47630337", "name": "Brenda", "id": "1178051396450562048", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 46, "tweet_count": 2065, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dougIxs", "name": "douglas", "id": "594754648", "public_metrics": {"followers_count": 28653, "following_count": 7060, "tweet_count": 85991, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "jeylss", "name": "J", "id": "2729326737", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 278, "tweet_count": 2997, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JmGayPanic", "name": "gay |", "id": "1160266447521767425", "location": "\ud83d\udc30 \u02b2 \u02b2 \u1d4f  + \ud83d\udc25 \u1d56 \u02b2 \u1d50 = \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 2161, "following_count": 2452, "tweet_count": 836, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "happyoonie", "name": "adri\u17f9 \u2601\ufe0f", "id": "860179788396363776", "location": "who is he?? hmm... he is my \ud835\uddf3\ud835\uddee\ud835\ude03\ud835\uddfc\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\uddf2 \ud835\uddef\ud835\uddfc\ud835\ude06! \u2661 \u3042\u306a\u305f\u3092\u672c\u5f53\u306b\u611b\u3057\u3066\u3044\u307e\u3059 ##\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddf4\ud835\ude02\ud835\uddfa\ud835\uddf6 \ud83d\uddef\ufe0f \u546a\u8853\u5efb\u6226 \u22c6 she!\u00a1her", "public_metrics": {"followers_count": 4322, "following_count": 4641, "tweet_count": 122590, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "alterloov", "name": "triz", "id": "812523835027312640", "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 2074, "tweet_count": 27000, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "akelagris", "name": "Teresa De La B N. Del 38%", "id": "2184876370", "location": " Chile.", "public_metrics": {"followers_count": 11388, "following_count": 11635, "tweet_count": 602539, "listed_count": 308}, "verified": false}, {"username": "vhj2012", "name": "vhj2012", "id": "575418401", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 5000, "tweet_count": 83325, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "JMpalosamigos", "name": "Mike Ross Rossonero", "id": "625235615", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 3460, "tweet_count": 85532, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "pinkjongkim", "name": "\u2605", "id": "2411689814", "location": "Icon is my oc", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 1335, "tweet_count": 117367, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "cieloarrebolad0", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud835\udd5c\ud835\udd52\ud835\udd5d\ud835\udd66 \ud835\udd66\ud835\udd54\ud835\udd59\ud835\udd5a\ud835\udd64", "id": "3026462554", "public_metrics": {"followers_count": 3683, "following_count": 2487, "tweet_count": 98255, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "sourlive", "name": "Sourlive\u2728", "id": "101601313", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 260, "tweet_count": 7688, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "zayncaelum", "name": "G i a", "id": "357820711", "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 1683, "following_count": 1405, "tweet_count": 107310, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "ponyonyon_", "name": "\u300c \u30a2\u30cb \u266a \u300d \uff33\uff30\uff2f\uff2f\uff2b\uff39\ud83c\udf83\uff33\uff25\uff21\uff33\uff2f\uff2e", "id": "37009374", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 449, "tweet_count": 48789, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "89nuncamais", "name": "Pec do Queiroz #ReformaN\u00e3oAux\u00edlioSim", "id": "170498695", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 6079, "following_count": 6062, "tweet_count": 714049, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "leonardo_stoppa", "name": "Leonardo Stoppa", "id": "2390796442", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 38150, "following_count": 368, "tweet_count": 5687, "listed_count": 89}, "verified": false}, {"username": "fellipe_nuevo", "name": "Fellipe Nuevo", "id": "716653682155237376", "location": "Piracicaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 65, "tweet_count": 4429, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RenatoR60413015", "name": "Renato Rosa", "id": "1116110419075182592", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 12, "tweet_count": 151, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "louisftdom", "name": "bel\u00e9n.\ud83c\udf33", "id": "775831327618850816", "location": "\u2740\u02da. princess park. \" ", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 789, "tweet_count": 15112, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "devicaprino", "name": "Delia Virginia \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "921474067", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 868, "tweet_count": 20742, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "elbosnio", "name": "El Bosnio", "id": "263865213", "location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 37016, "following_count": 485, "tweet_count": 104295, "listed_count": 102}, "verified": false}, {"username": "eIriscr", "name": ".\u208a\u0323\u0307. dpr \u20393", "id": "953430428525977600", "location": "she they", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 506, "tweet_count": 45774, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "jhomeok", "name": "\u2077", "id": "2827913350", "location": "konoha (estudando) ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 5433, "following_count": 3426, "tweet_count": 79085, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "itslustdelrey", "name": "ylecram", "id": "767473552153014273", "location": "\u26a2", "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 713, "tweet_count": 51905, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "illfinesseu_", "name": "137", "id": "2717012608", "location": "cali/62", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 584, "tweet_count": 20142, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "happinesshyune", "name": "cami", "id": "2923551365", "location": "for lm twice & itzy (00 line)", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 522, "tweet_count": 39519, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "000476a", "name": "spooky fer \ud83d\udc7b", "id": "795065372105965568", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 195, "tweet_count": 3995, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "spacedude__", "name": "sebasti\u00e1n", "id": "2273692032", "location": "Chile ", "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 852, "tweet_count": 31002, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "carlospeak", "name": "Carlos C.F.", "id": "225269639", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 2818, "tweet_count": 154170, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "CeciliaVercesi", "name": "Cecilia M Vercesi", "id": "877263452460511232", "location": "Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 3906, "tweet_count": 24895, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "verabusta006", "name": "Vero Bustamante", "id": "2640627826", "location": "La Araucan\u00eda, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 993, "tweet_count": 13687, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Daniela_dmc", "name": "Daniela Mancilla C.", "id": "54982928", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 632, "tweet_count": 41032, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "9michelangelo", "name": "Luis Olivares Herrer", "id": "232579139", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 939, "tweet_count": 107888, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "rob_canani", "name": "Golden Lion", "id": "56487165", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 1324, "tweet_count": 12670, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "omelete", "name": "omelete", "id": "9612112", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1768365, "following_count": 304, "tweet_count": 89512, "listed_count": 4584}, "verified": true}, {"username": "honwstlylix", "name": "\ud811\ude13\u0338 ale \ud83d\udc08\u200d\u2b1b", "id": "902855514668888064", "location": "she/her \u2661 19\u00a1 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 195, "tweet_count": 8536, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "thisantos0007", "name": "Thiago Santos", "id": "828633549280571392", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 249, "tweet_count": 3204, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JennyVi13069389", "name": "o nome dela \u00e9 jennyfer", "id": "1039629938071142402", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 41, "tweet_count": 2923, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MenteTranstorna", "name": "YAG\u00c3O O MAIORAL", "id": "273611008", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 138, "tweet_count": 17151, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "totoroc0", "name": "Jaime Zu\u00f1iga \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "3047639865", "location": "Santiago, Metropolitana de San", "public_metrics": {"followers_count": 2402, "following_count": 2739, "tweet_count": 103241, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MZorzy", "name": "M.Z\ud83c\udf10rzy \ud83c\udf97\ufe0f", "id": "467361179", "location": "de fronte el celulare, e ti?", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 1036, "tweet_count": 86399, "listed_count": 70}, "verified": false}, {"username": "RadioSavana", "name": "RadioSavana", "id": "1100776937004457984", "public_metrics": {"followers_count": 42207, "following_count": 1478, "tweet_count": 82497, "listed_count": 175}, "verified": false}, {"username": "sxnflowergf", "name": "Valentina \ud83d\udc7d", "id": "1069732638649393152", "location": "she/her | Chilean ", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 564, "tweet_count": 9382, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "olopezm67", "name": "Oscar L\u00f3pez Meneses", "id": "1869900985", "location": "Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 8382, "following_count": 3726, "tweet_count": 5283, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "i4charlotte", "name": "mare \u2726 dehya (34/180)", "id": "3093260841", "location": "\u263d\ufe0e\u263e\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 13648, "following_count": 11565, "tweet_count": 97028, "listed_count": 115}, "verified": false}, {"username": "paolokanta", "name": "Paul K", "id": "770672957614161921", "location": "Modena, Emilia Romagna", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 1034, "tweet_count": 43246, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "sofinutil", "name": "Sofi SOOOOFII", "id": "436065889", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 1506, "tweet_count": 20747, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "menchopirinola", "name": "Mencho \u2764\ufe0f\ud83d\udc15\ud83c\udf33#No+Sename #AprueboFeliz", "id": "59151964", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 2346, "tweet_count": 76438, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "LMSaraviaC", "name": "Luis Miguel Saravia", "id": "197226430", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 462, "tweet_count": 40274, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "noticias_tvperu", "name": "TVPer\u00fa Noticias", "id": "63597537", "location": "Santa Beatriz, Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1187247, "following_count": 1844, "tweet_count": 289987, "listed_count": 2190}, "verified": true}, {"username": "russojuh", "name": "tricolete \ud83c\udded\ud83c\uddfa", "id": "2346007210", "location": "Maric\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 282, "tweet_count": 16395, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nikito_ac", "name": "Nikito AC", "id": "40764720", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 498, "tweet_count": 13696, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "viceeeenteeee", "name": "vicente", "id": "813056824060612609", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 1390, "tweet_count": 1339, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Karliiwii_Z", "name": "Karla", "id": "314349260", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 326, "tweet_count": 593, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MaCa_893", "name": "ST\u2606RLIGHT_Maca", "id": "104932047", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 352, "tweet_count": 2161, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "RojiZur", "name": "Adrianna Zur", "id": "139402443", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1286, "following_count": 753, "tweet_count": 174217, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "jg_valdes", "name": "Juan Gabriel Valdes", "id": "340309688", "location": " Washington Santiago, Valdivia", "public_metrics": {"followers_count": 43053, "following_count": 1377, "tweet_count": 17056, "listed_count": 189}, "verified": true}, {"username": "Gatotipus", "name": "Cara de Nutria en Desgracia", "id": "930569985822543872", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 792, "tweet_count": 14614, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gladis_alzamora", "name": "Gladis De Alzamora", "id": "1184750876839370753", "public_metrics": {"followers_count": 2197, "following_count": 2246, "tweet_count": 46902, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Salomes32455", "name": "Salome S\u00e1nchez", "id": "870449053787721730", "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rnoerr", "name": "ser\u00eda todo...", "id": "265734395", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1345, "following_count": 1950, "tweet_count": 207711, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "peorpaisdechile", "name": ".", "id": "2293471897", "location": "en el peor pa\u00eds de chile ", "public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 289, "tweet_count": 78660, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "jcaurichz", "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger", "id": "3068725821", "location": "Pimentel,Chiclayo,Peru", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Mandah52593206", "name": "MeninaBife\ud83e\udd69", "id": "1181270654684946432", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 61, "tweet_count": 497, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Akita_Yang", "name": "AkaChwan", "id": "232659552", "location": "Aka in Gorgeous~", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 273, "tweet_count": 62518, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "laau_fs", "name": "laurinha", "id": "1259794783", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 115, "tweet_count": 24424, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "euannnnax", "name": "anna", "id": "339390728", "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 433, "tweet_count": 48335, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "adnarimrasec", "name": "C\u00e9sar Miranda", "id": "276627220", "location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 3527, "following_count": 1966, "tweet_count": 44397, "listed_count": 29}, "verified": false}, {"username": "conypochi", "name": "\ud83d\udc79 | \ud83e\udd81\ud83d\udc99 | \ud83c\udf75 | \ud83d\udc9c | \ud83d\udc3a | \ud83c\udf41 | \ud83c\udf3a\ud83c\udf38 (300/300)", "id": "375834765", "location": "Debtpression", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 961, "tweet_count": 87048, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Karlameneses12", "name": "karlita meneses", "id": "370861800", "location": "santiago.", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 839, "tweet_count": 12831, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "facude1998", "name": "Facude", "id": "2964721589", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 158, "tweet_count": 7126, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lubirenc", "name": "lubi", "id": "346736587", "location": "in the sky with diamonds. ", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 348, "tweet_count": 23944, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ghostemikee", "name": "o pai de baphomet", "id": "1162291222473564160", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 524, "tweet_count": 17878, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "jostipi", "name": "feli guerra", "id": "404167379", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 10357, "following_count": 4611, "tweet_count": 166734, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "passysc", "name": "Mar\u00eda Paz \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "109319813", "location": "Chile ", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 252, "tweet_count": 13507, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "kathycognian", "name": "Katherine Cognian", "id": "706949166367436801", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 177, "tweet_count": 1179, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "villajarim63", "name": "ASAMBLEA CONSTITUYENTE", "id": "825799225", "public_metrics": {"followers_count": 4489, "following_count": 4988, "tweet_count": 375333, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "virginiasousa", "name": "Virginia Sousa", "id": "71387698", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5044, "following_count": 5550, "tweet_count": 134019, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "eduardagirll", "name": "insta: eduardariibeiro_\ud83d\udcf8", "id": "827907336144564225", "location": "vilarejo dos sonhos", "public_metrics": {"followers_count": 15905, "following_count": 910, "tweet_count": 93601, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "alxs_adc", "name": "alexis", "id": "348697766", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 644, "tweet_count": 5785, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Belkiselisa1", "name": "Belkiselisa", "id": "1182407703437742099", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 510, "tweet_count": 799, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "OsmelMY", "name": "Osmel D\u00edaz Hern\u00e1ndez", "id": "1139210418851852294", "location": "Mayabeque, Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 15714, "following_count": 15263, "tweet_count": 45943, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "Iinosaurio", "name": "nadie", "id": "1098278429554851847", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 914, "tweet_count": 9769, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "neusamfernandes", "name": "Neusa Fernandes", "id": "202501767", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 1225, "tweet_count": 74167, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Tuka_r", "name": "TUKA \ud83c\udf7a\ud83e\udd47\ud83c\udf5e \u2728CHAMA DE \ud83c\udf5e CAMPE\u00c3O\u10e6", "id": "271147870", "location": "RS", "public_metrics": {"followers_count": 5557, "following_count": 1779, "tweet_count": 84071, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "nicollyramos_", "name": "Nicolly", "id": "2876625466", "public_metrics": {"followers_count": 2225, "following_count": 795, "tweet_count": 10869, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ferrtroll", "name": "Fer", "id": "2834429655", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 489, "tweet_count": 651, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mi2023pf", "name": "Mi2023pf", "id": "947850778894655489", "public_metrics": {"followers_count": 7074, "following_count": 7649, "tweet_count": 806818, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "saiebrina", "name": "Sab", "id": "100532861", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 62, "tweet_count": 92324, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "sebasilvaarr", "name": "Da Silva", "id": "466966241", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 1006, "tweet_count": 36137, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "FigueroaMfc", "name": "Clau \"Boric se defiende y la CC tambi\u00e9n\"", "id": "333841489", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 527, "tweet_count": 15529, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "d4mnboii", "name": "nicon't", "id": "1183314753021718530", "location": "Morioh", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 267, "tweet_count": 18133, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "polchitexx", "name": "\ud83c\udf14Pool Piscina\ud83c\udf0a\ud83c\udf1b", "id": "2352822481", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 255, "tweet_count": 34036, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "chrisbustc", "name": "Christian Bustamante \u00ae", "id": "875801195368955904", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 33647, "following_count": 6433, "tweet_count": 20557, "listed_count": 57}, "verified": false}, {"username": "gaabibertholdo", "name": "Gabriela Bertholdo", "id": "1134722875", "location": "MG//SC", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 603, "tweet_count": 70485, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "timotydrake", "name": "\u2018", "id": "1560980574", "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 296, "tweet_count": 179756, "listed_count": 29}, "verified": false}, {"username": "biajuju_17", "name": "Biazinha \ud83c\udf38", "id": "3308186857", "location": "Tijuca, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1552, "following_count": 608, "tweet_count": 40106, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vickydeVR", "name": "Vicoc\ud83c\udd70\ufe0f\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a", "id": "2148795149", "location": "Antofagasta, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 725, "tweet_count": 57702, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Evelyn_Torres_h", "name": "Eve Torres \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "109885364", "location": "vi\u00f1amarina en Santiago, Chile ", "public_metrics": {"followers_count": 3375, "following_count": 2293, "tweet_count": 63956, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "chapimaro151a", "name": "\u3061\u3083\u3074", "id": "707136262155608064", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 258, "tweet_count": 33755, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Pegasofree777", "name": "Pegaso\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "856380782847422464", "location": "Caput Mundi", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 1493, "tweet_count": 51980, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "MatyKyng", "name": "Maty_Kyng", "id": "220518968", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 108, "tweet_count": 142, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "NicolasContti1", "name": "Nicolas.", "id": "388619480", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 643, "tweet_count": 38052, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "juanplopes", "name": "Juan Lopes vai de 13 \u2b50\ud83e\udd91", "id": "18609547", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4275, "following_count": 566, "tweet_count": 43760, "listed_count": 94}, "verified": false}, {"username": "rodbv", "name": "Rodrigo", "id": "14292082", "location": "Floripa, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 1442, "tweet_count": 8182, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "milaraymondi", "name": "Mila Raymondi", "id": "969959283860361217", "location": "Rancagua, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 2045, "tweet_count": 30001, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Sebastian_Lorca", "name": "Sebastian Lorca", "id": "157801374", "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1883, "following_count": 1792, "tweet_count": 160312, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "JesseRicardo4", "name": "Jesse Ricardo", "id": "3524737636", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 162, "tweet_count": 92, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "YasAguero18", "name": "chasmin\ud83d\udc40", "id": "879803223225323520", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 731, "tweet_count": 46477, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MartuPerez_", "name": "TITA", "id": "397638670", "public_metrics": {"followers_count": 113416, "following_count": 611, "tweet_count": 64758, "listed_count": 54}, "verified": false}, {"username": "ch0isanshin3", "name": "HALA: sol", "id": "1957347174", "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 337, "tweet_count": 23124, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ambriz_gloria", "name": "gloria ambriz Gomez", "id": "3330441976", "location": "Zapopan, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 1459, "tweet_count": 11710, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Carracci", "name": "Grupo M\u00e9dico Carracci", "id": "69699937", "location": "Benito Juarez, Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 1965, "following_count": 872, "tweet_count": 8933, "listed_count": 30}, "verified": false}, {"username": "munchi40", "name": "jaime Avila \ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33", "id": "363979073", "public_metrics": {"followers_count": 3041, "following_count": 4976, "tweet_count": 130170, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "CinthiaBorjasQ", "name": "Te \u2764 Per\u00fa", "id": "266791141", "location": "Trujillo - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 498, "tweet_count": 281050, "listed_count": 51}, "verified": false}, {"username": "Matias43186689", "name": "Pibe.gil", "id": "1187953756534726656", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 5, "tweet_count": 24, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "houIena", "name": "luz", "id": "529506830", "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 2413, "following_count": 339, "tweet_count": 45595, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "LucasUchoa85", "name": "Lucas Uchoa", "id": "2774893669", "location": "Fortaleza", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 249, "tweet_count": 289, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "TwiZZo718", "name": "\ud83c\uddef\ud83c\uddf2 Say 'Uncle'!", "id": "850637306", "location": "The Worlds Famous Queens,\ud83d\uddfd ", "public_metrics": {"followers_count": 1507, "following_count": 1446, "tweet_count": 208062, "listed_count": 54}, "verified": false}, {"username": "cxvxro", "name": "\ud83d\udc0a\ud83d\udcac", "id": "2201923417", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 288, "tweet_count": 11311, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "rodineilatarias", "name": "john", "id": "1111282894255915008", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 15, "tweet_count": 245, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "llamaboy112", "name": "llama \ud83d\udc49\ud83e\udd2a", "id": "353499035", "location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 1105, "tweet_count": 6301, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "gabriellmena", "name": "Gabriel Mena", "id": "704479180931645441", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 591, "tweet_count": 4946, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "asapgustavz", "name": "Gus!?", "id": "2278017661", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 0, "tweet_count": 56692, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Eunildo", "name": "Eunildo Barreto", "id": "92441200", "location": "Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 164, "tweet_count": 18525, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "thwvale", "name": "vale \ud83e\udeb4", "id": "967801726785990658", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 253, "tweet_count": 2929, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "willemoraa", "name": "Charly con el presidente Boric \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "715134020", "location": "En el lado oscuro de la luna", "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 1078, "tweet_count": 54835, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "kathe__garcia", "name": "Kathy", "id": "30024918", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 1037, "tweet_count": 15950, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "ActualidadRT", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "id": "100731315", "public_metrics": {"followers_count": 3511379, "following_count": 67, "tweet_count": 795998, "listed_count": 12403}, "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "verified": true}, {"username": "BlastoStg", "name": "BlastoSTG", "id": "1162064958512930817", "location": "United States", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 490, "tweet_count": 6054, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ag__851", "name": "Andiee", "id": "71122117", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 663, "tweet_count": 8527, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "andujanai", "name": "Mr. Prince (Spooky version)", "id": "345510206", "location": "Stealthed", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 960, "tweet_count": 50048, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "philipgales7", "name": "El pipes", "id": "402791797", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 170, "tweet_count": 15304, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Lousunshxne", "name": "Heima||", "id": "2320186939", "public_metrics": {"followers_count": 4203, "following_count": 4398, "tweet_count": 46330, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "macnoon_", "name": "Mac", "id": "1337740801", "location": "La Florida", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 1347, "tweet_count": 18465, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "loopes_davi", "name": "davicore \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "id": "872654455870803968", "location": "canoas", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 409, "tweet_count": 43878, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Flcl0", "name": "Will", "id": "1011092340998537216", "location": "(\u2060o\u2060\u00b4\u2060\uff65\u2060_\u2060\uff65\u2060)\u2060\u3063", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 679, "tweet_count": 3811, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Cinlinda123", "name": "Cinthya\u2728\u2728\ud83c\udf5e\ud83e\udd9c \ud83e\uddde\u200d\u2642\ufe0f", "id": "850547490671689729", "location": "Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 4747, "following_count": 5220, "tweet_count": 242836, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "xxthe1996", "name": "SI,APRUEBO", "id": "1133975083490467842", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 371, "tweet_count": 3886, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EdgarjMamani", "name": "Edgar Jos\u00e9 Mamani Paucar", "id": "1019259398672220160", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 260, "tweet_count": 87225, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Lisbeth_1975", "name": "Alejandra \ud83d\udc9a\ud83c\udf33", "id": "321103000", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 758, "tweet_count": 7298, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AuroraArayaM", "name": "Aurora Araya M\u00e1rquez #YoApruebo/CC", "id": "2965350538", "public_metrics": {"followers_count": 8800, "following_count": 7903, "tweet_count": 154329, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "claudioarkeo", "name": "Claudio C\u00e9sar Olaya", "id": "131913223", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 972, "tweet_count": 18737, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "Pab10_87", "name": "P10P", "id": "3393986392", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 591, "tweet_count": 5630, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alvaronaschez", "name": "Kurt", "id": "3554480598", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 294, "tweet_count": 4821, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PerdigueroASP", "name": "Alfredo Perdiguero M. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "815994028189696004", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 49423, "following_count": 949, "tweet_count": 26749, "listed_count": 170}, "verified": false}, {"username": "grecomenta", "name": "Gre", "id": "1176873735539822593", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 1130, "tweet_count": 22845, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Diegohenriqueci", "name": "Diego Henrique", "id": "4142358088", "public_metrics": {"followers_count": 6000, "following_count": 1812, "tweet_count": 46624, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "fabinanar", "name": "Fabiana rosa.\ud83c\udf92 \ud83e\udd7e\u2728\ud83c\udf5e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2996989149", "location": "Campo Grande RJ. F.C", "public_metrics": {"followers_count": 2911, "following_count": 1787, "tweet_count": 25617, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Laaargo_", "name": "Aldo Felipe", "id": "1194006500", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 162, "tweet_count": 712, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fons_john", "name": "John", "id": "611209479", "public_metrics": {"followers_count": 1635, "following_count": 4513, "tweet_count": 11893, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "skywvlkcr_", "name": "cata \u2728", "id": "3222499113", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 97, "tweet_count": 4237, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "foertee_", "name": "Ignacio", "id": "138790804", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 1249, "tweet_count": 4993, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "siquieresmelees", "name": "NEGRITA \u00ae\ufe0f MARCELA\ud83c\udf36\ufe0f\u2615\ud83c\udf77", "id": "764265590", "location": "Niue ... te digo donde estoy ", "public_metrics": {"followers_count": 15874, "following_count": 5739, "tweet_count": 635410, "listed_count": 84}, "verified": false}, {"username": "IsaAmaAnitinha", "name": "Isa\u2764", "id": "1328024131", "public_metrics": {"followers_count": 1940, "following_count": 2123, "tweet_count": 25262, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "mengo_fa", "name": "FlamengoFA \ud83d\udd34\u26ab", "id": "3310763963", "location": "Na\u00e7\u00e3o Rubro Negra", "public_metrics": {"followers_count": 4839, "following_count": 3401, "tweet_count": 448716, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "mneves_", "name": "Marcello Neves", "id": "4840748663", "location": "marcello.neves@oglobo.com.br ", "public_metrics": {"followers_count": 53574, "following_count": 22987, "tweet_count": 30473, "listed_count": 173}, "verified": true}, {"username": "TVME08", "name": "Esther\u2695", "id": "918737026693730304", "location": "Sonora, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 356, "tweet_count": 4811, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "salazar_alem", "name": "\u00aa", "id": "3317404536", "location": "Sonora, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 297, "tweet_count": 9878, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DomenicoMazzil5", "name": "Domenico Mazzilli", "id": "1440784603", "public_metrics": {"followers_count": 1946, "following_count": 5001, "tweet_count": 410265, "listed_count": 164}, "verified": false}, {"username": "Agenzia_Ansa", "name": "Agenzia ANSA", "id": "150725695", "location": "Via della Dataria, 94 - Roma", "public_metrics": {"followers_count": 1901842, "following_count": 267, "tweet_count": 253751, "listed_count": 6501}, "verified": true}, {"username": "claudio_itabira", "name": "Claudio Augusto", "id": "246774082", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 186, "tweet_count": 2883, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Cruzeiro", "name": "Cruzeiro \ud83e\udd8a", "id": "1562061097", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2535854, "following_count": 77, "tweet_count": 68644, "listed_count": 1285}, "verified": true}, {"username": "mmyysabellita", "name": "myramos", "id": "476696109", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 352, "tweet_count": 54941, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "whyselewhy", "name": "sel", "id": "801187962641903620", "location": "ella/she \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 497, "tweet_count": 50135, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "MalMenor_Peru", "name": "MalMenor", "id": "1039977296982102016", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 813, "tweet_count": 4667, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mikrokosmosvt", "name": "\\\u2077", "id": "914463675687284736", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 549, "tweet_count": 50066, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Fxretamal", "name": "Francisco Retamal", "id": "899134134571982848", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2209, "following_count": 1816, "tweet_count": 46615, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "cotepheebs", "name": "M \ud83c\udf33", "id": "257942533", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 1046, "tweet_count": 25512, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "oceanbymila", "name": "lu\ud83e\udde3", "id": "701556126", "location": "eat pussy not animals", "public_metrics": {"followers_count": 1335, "following_count": 1715, "tweet_count": 70710, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "IgnacioBrooks91", "name": "Ignacio 'Jack' Brooks (PhD in Thuganomics)", "id": "63303233", "location": "The Forests ", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 625, "tweet_count": 22188, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "n__ochu", "name": "\ud835\ude13\ud835\ude30\ud835\ude33\ud835\ude26\ud835\ude23\ud835\ude36", "id": "2939644833", "location": "En tu coraz\u00f3n, beb\u00e9.", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 886, "tweet_count": 29265, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ShiryuForever94", "name": "Kyoto do Inferno \u2077", "id": "118139952", "location": "Heart of my Beloved Ones", "public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 1012, "tweet_count": 169689, "listed_count": 34}, "verified": false}, {"username": "Grimmacez", "name": "grimm", "id": "3142109375", "location": "everywhere, yet, nowhere", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 947, "tweet_count": 25780, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "cafedofeliz", "name": "Vini do Pix", "id": "782414718", "public_metrics": {"followers_count": 5066, "following_count": 386, "tweet_count": 58244, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "Tonybauer3", "name": "Antonio Milani", "id": "177800115", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 217, "tweet_count": 19616, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "oswaldomaciel1", "name": "oswaldo maciel", "id": "299905704", "public_metrics": {"followers_count": 20206, "following_count": 2935, "tweet_count": 10657, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "PamelaDias54", "name": "Pamelitah Dias \ud83e\udd87\ud83c\udf7c", "id": "1183526371424980994", "location": "Rancharia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 1092, "tweet_count": 24113, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ttucamisa", "name": "Camisa", "id": "2180525880", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 1151, "tweet_count": 87503, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Eddy0074", "name": "eddy \ud83e\udd95\ud83e\udd96", "id": "608426886", "location": "Laiman =_=", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 429, "tweet_count": 46146, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "rodrigoalvespw", "name": "\ud83e\udd77\ud83e\uddde\u200d\u2642\ufe0fRodrigo Alves", "id": "1191271142", "location": "Rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 3405, "following_count": 541, "tweet_count": 139588, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "10gorap", "name": "Diegote", "id": "233287204", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 449, "tweet_count": 9070, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SmileArtsWorld", "name": ".", "id": "877985261526945793", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 494, "tweet_count": 18786, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "xtaeyg", "name": "thiare\u2077\ud83e\uddd1\ud83c\udffc\u200d\ud83d\ude80", "id": "840288215844163585", "location": "21 | she/her", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 656, "tweet_count": 63108, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "AnaCarolinaPup1", "name": "AnaaC", "id": "1118179899976683522", "location": "Santos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 161, "tweet_count": 1481, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tiopaulosincero", "name": "#Insta: @TioPauloSincero", "id": "952533161514340359", "location": "Rome, IL", "public_metrics": {"followers_count": 4709, "following_count": 91, "tweet_count": 2115, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Celiny55", "name": "celiny dion\ud83e\udeac", "id": "901859007358480384", "location": "Breu Branco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 559, "tweet_count": 35224, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Noiseinthesky_", "name": "Mary Hawkeye \u27b3", "id": "176788361", "location": "Salem", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 866, "tweet_count": 47601, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "MIcheleTofful", "name": "Michele T. (ecologista \ud83c\udf33 progressista \ud83c\udf39)", "id": "1925699017", "location": "Cormons (Go)", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 503, "tweet_count": 15899, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "DaliaDaliaanfo", "name": "dalia anfossi", "id": "3317380810", "location": " Sardegna", "public_metrics": {"followers_count": 29616, "following_count": 6335, "tweet_count": 54223, "listed_count": 46}, "verified": false}, {"username": "Javiera43Ale", "name": "Javv\u2732", "id": "977358102", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 460, "tweet_count": 12058, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Fernand75422263", "name": "Fernanda", "id": "982065282071003137", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 40, "tweet_count": 295, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SF_Moro", "name": "Sergio Moro", "id": "1113094855281008641", "public_metrics": {"followers_count": 3564978, "following_count": 137, "tweet_count": 2642, "listed_count": 2637}, "verified": true}, {"username": "_d1one_", "name": "\ud835\udcd3", "id": "1105567108329623558", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 59, "tweet_count": 3738, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "utilidadeslxlx", "name": "more than feel, let's live love.", "id": "1187869179371835400", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 0, "tweet_count": 190, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SjofnJ", "name": "Thai Mada \ud83d\udc2f", "id": "1442532355", "location": "Nerima", "public_metrics": {"followers_count": 9656, "following_count": 8290, "tweet_count": 73300, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "misomint", "name": "\ud835\udc8e\ud835\udc8a\ud835\udc82", "id": "879181164262633472", "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 1328, "tweet_count": 21873, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "chan_aomine", "name": "Luna", "id": "833185683158269952", "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 450, "tweet_count": 93583, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "KALQUIMISTA", "name": "CARLOS ALBERTO", "id": "353974155", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 232, "tweet_count": 1204, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jgavilango", "name": "Jaime", "id": "106184122", "location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 6760, "following_count": 3347, "tweet_count": 27528, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "_crstnrms", "name": "Cristian", "id": "2852857911", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 187, "tweet_count": 24739, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rhvian_", "name": "Rhawany", "id": "4128069454", "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 1475, "following_count": 611, "tweet_count": 31417, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "me_mariju", "name": "mari", "id": "878277324", "public_metrics": {"followers_count": 4716, "following_count": 1140, "tweet_count": 104493, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "KekaBiebs", "name": "KeKa \ud83d\udc9c", "id": "877211101104144385", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 984, "tweet_count": 163952, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "drewhailz", "name": "\u0142ari", "id": "550281549", "location": "01.10.14 ", "public_metrics": {"followers_count": 16616, "following_count": 8787, "tweet_count": 195194, "listed_count": 86}, "verified": false}, {"username": "jorgejhonatanJJ", "name": "JJ zone", "id": "4861746125", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 213, "tweet_count": 17340, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "drikaline", "name": "Dri.", "id": "365138455", "location": " Guarulhos", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 165, "tweet_count": 2848, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "panpam05", "name": "Laura~\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b\u2728", "id": "4396471336", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 849, "tweet_count": 25668, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Taina_Assiss", "name": "Assis", "id": "4635592229", "location": "Itu, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 164, "tweet_count": 16593, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fearlssnlybrave", "name": "\u25df\u033d\u25de\u033d Bigger Than Ingrid \ud83c\udfc1|nonchilean, only Louie", "id": "625047738", "location": "only louie ", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 1247, "tweet_count": 36076, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "ozrandelgado", "name": "Ozran Delgado", "id": "103946378", "location": "3a. Roca luego del Sol", "public_metrics": {"followers_count": 3756, "following_count": 3906, "tweet_count": 49789, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "thairkassam", "name": "Dr. Thair Kassam", "id": "105352833", "location": "VENEZUELA", "public_metrics": {"followers_count": 184792, "following_count": 486, "tweet_count": 19386, "listed_count": 257}, "verified": false}, {"username": "SATANICATX", "name": "Francis \ud83d\udd2b", "id": "1051980102957981696", "public_metrics": {"followers_count": 4738, "following_count": 811, "tweet_count": 19056, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "apasosdecaracol", "name": "Yvannia", "id": "434594608", "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 560, "tweet_count": 44771, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "pipiriwiwi", "name": "Le Petit Sam", "id": "83915988", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 392, "tweet_count": 5404, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "anaisu__", "name": "anaisu", "id": "1113414256433795072", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 1411, "tweet_count": 28918, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "CrowieAndHoney", "name": "me mude de cuenta! @softycrowie", "id": "1127957728465285121", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 685, "tweet_count": 54815, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "Mimi_Shirokuma_", "name": "Mimi uwu", "id": "1035017027126276096", "location": "Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 403, "tweet_count": 17572, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "Nerdlighter", "name": "Mariela", "id": "1277866249", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 346, "tweet_count": 44686, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "manggae95s", "name": "Fran \ud83d\udc25\ud83d\udde1\ufe0f", "id": "389053474", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 584, "tweet_count": 67306, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "malva_visca", "name": "Mar // MilicosNuncaM\u00e1s \u2764\ufe0f", "id": "178773513", "location": "Ultronia ", "public_metrics": {"followers_count": 1380, "following_count": 2478, "tweet_count": 109990, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "TR_Davi", "name": "tr", "id": "628781524", "location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 307, "tweet_count": 40040, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "VictorSuing", "name": "Victor Suing C.", "id": "93841852", "location": "Chep\u00e9n Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 2623, "tweet_count": 27180, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "ErickCh46907533", "name": "Erick Chavez", "id": "892831277476347904", "location": "San Martin, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 174, "tweet_count": 11182, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "hiddleswalls", "name": "bigger than Angie \ud83c\udf33 V\u00cd A LOUIS", "id": "1473121826", "location": "Loving Howard Potts 3000", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 2134, "tweet_count": 73879, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "littlebabyphch", "name": "\ud83c\udf51", "id": "1052410934595969024", "location": "\ud835\udc07\ud835\udc0e\ud835\udc0c\ud835\udc04", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 233, "tweet_count": 21047, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JorgeTonoespin", "name": "Hit", "id": "628665608", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 724, "tweet_count": 69471, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "chimtenshii", "name": "x\u026a\u1d00\u0274x\u026a\u1d00\u0274 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "789564041777872896", "location": "\ud83d\udc2f\ud83d\udc30 - \ud83d\udc79\u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 300, "tweet_count": 36815, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Hanna_Demetria", "name": "Ana Cristina \ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f", "id": "494366716", "location": "Rio de Janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 6317, "following_count": 6910, "tweet_count": 1210338, "listed_count": 212}, "verified": false}, {"username": "purorulo", "name": "Roberto", "id": "42121633", "location": "Lima Peru", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 1148, "tweet_count": 13988, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "RainbowAndre", "name": "Spooky autistic", "id": "1123968030592122882", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 314, "tweet_count": 9267, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sandylfb", "name": "Sandra Farf\u00e1n", "id": "483424460", "location": "Barranco , Lima", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 435, "tweet_count": 6039, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lesbiankyle", "name": "Mai \ud83c\udf39", "id": "3350429771", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 876, "tweet_count": 140313, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "catalainamf", "name": "c4t4 APRUEBO", "id": "30321219", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 310, "tweet_count": 5037, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Cheytu1", "name": "henrryrodriguezlarre", "id": "2937669987", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 337, "tweet_count": 13680, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alejujilllo", "name": "Algonzalez", "id": "3077612857", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 1035, "tweet_count": 4630, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "flavio_dornele", "name": "Flavio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "822898928811208704", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 470, "tweet_count": 24782, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Platino02", "name": "Platino \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "634334983", "public_metrics": {"followers_count": 1898, "following_count": 1118, "tweet_count": 113500, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ThayRosariana1", "name": "Thaynara Ribeiro", "id": "2639298377", "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 279, "tweet_count": 1674, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "22bunny98", "name": "jm007", "id": "2581110259", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 711, "tweet_count": 25897, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GuCardoso", "name": "Gustavo Cardoso", "id": "56201385", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 624, "tweet_count": 17256, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "lidyblackdamon", "name": "\u2625 BlackLidy", "id": "49401969", "location": "Egipto", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 818, "tweet_count": 19729, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "papasssfritasss", "name": "frititas", "id": "1066406643397795841", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 237, "tweet_count": 14090, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Ashukar", "name": "\ud83e\udde1\ud83c\udf41 Ashukar-o'-Lantern \ud83c\udf83\ud83d\udc9c", "id": "119109916", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 610, "tweet_count": 60050, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "codigodoeleitor", "name": "CodigodoEleitor", "id": "39760328", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1413, "following_count": 1459, "tweet_count": 45769, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "ReginadoPrates", "name": "Prates", "id": "3904649010", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7926, "following_count": 6863, "tweet_count": 24341, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "teavnte", "name": "vantee", "id": "1144432790517276672", "location": "catshop", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 170, "tweet_count": 15256, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Apovliton", "name": "Pablo #SiPoApruebo Sagredo", "id": "1002807078", "location": "En la Varianza.", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 430, "tweet_count": 5892, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "moonlightblxssx", "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc96\ud835\udc85\ud835\udc8a\ud835\udc82 \ud835\udc71\ud835\udc82\ud835\udc84\ud835\udc8c\ud835\udc94\ud835\udc90\ud835\udc8f", "id": "369305236", "location": "Planet Earth", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 1268, "tweet_count": 11878, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "_Dalmshmer", "name": "\u307f\u3086\u10e6~", "id": "389116854", "location": "\u2664\u2661In the Wonderland \u25c7\u2667", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 210, "tweet_count": 79049, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "eumarialele_", "name": "\u2118\uaa96\uff72\uaa97 \u2720", "id": "999955797646954496", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 222, "tweet_count": 18183, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "diseasebyjhope", "name": "'c", "id": "2920887581", "location": "little mix follows", "public_metrics": {"followers_count": 2279, "following_count": 1666, "tweet_count": 90377, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GabinoyPepito", "name": "Gabino&Pepito", "id": "1052339868444053504", "location": "Piura, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 67, "tweet_count": 2245, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "qvantis", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Max \u26aa\ufe0f\ud83d\udd34\u26ab\ufe0f", "id": "1395756943", "location": "Varese, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 416, "tweet_count": 80764, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "AtlantidaDCita", "name": "La Atl\u00e1ntida DCita", "id": "1079488472136716293", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 7834, "following_count": 785, "tweet_count": 44762, "listed_count": 48}, "verified": false}, {"username": "GStechmann", "name": "guillermo stechmann", "id": "2391540129", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 218, "tweet_count": 25480, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "callmegregx", "name": "\ud835\udd3e\ud835\udd63\ud835\udd56\ud835\udd58\ud835\udd58 \ud83d\udeac", "id": "1009789138541907971", "location": "Saint-Pierre-de-Lages, France", "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 514, "tweet_count": 20755, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Casssie0", "name": "casi", "id": "754830954468929540", "location": "Na Pqp", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 406, "tweet_count": 16662, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MarianBQuezada", "name": "M", "id": "129953558", "location": "Badlands", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 534, "tweet_count": 14020, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "torviteixeira", "name": "vitu", "id": "1551296767", "location": "bxd, duas decada e cinco anos", "public_metrics": {"followers_count": 1923, "following_count": 845, "tweet_count": 89526, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "LuisDuduCarvalh", "name": "Jur\u00eddico do Rodinei", "id": "716123710390976513", "location": "Angra dos Reis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 215, "tweet_count": 11080, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RobertoKocchiu", "name": "Roberto Kocchiu \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "id": "1968282481", "location": "NRW Deutschland", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 560, "tweet_count": 14297, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "pauiuiui", "name": "pauap", "id": "1074375070167064576", "location": "base tranky telo & bingo", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 558, "tweet_count": 41375, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "fujiwaraoficial", "name": "Lula l\u00e1", "id": "75198982", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 942, "tweet_count": 9486, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "fraaaaanboesa", "name": "Franciele Luz \u2728", "id": "152275957", "location": "Vespasiano", "public_metrics": {"followers_count": 1438, "following_count": 1499, "tweet_count": 44388, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "RealBxng", "name": "Tina\ud83c\udf80", "id": "2229065168", "location": "GGroups\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 310, "tweet_count": 103363, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "JuanLeon1964", "name": "Juan Le\u00f3n Fabrellas", "id": "728526132", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 2510, "tweet_count": 110143, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "AdrianBarbon", "name": "\ud83c\udf39 Adri\u00e1n Barb\u00f3n \ud83d\udc99\ud83d\udc9b", "id": "211250630", "location": "Asturias (Espa\u00f1a)", "public_metrics": {"followers_count": 41486, "following_count": 3179, "tweet_count": 49288, "listed_count": 258}, "verified": true}, {"username": "pandemial83", "name": "Venus de Jalea", "id": "1121077739560292352", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1217, "following_count": 1836, "tweet_count": 17589, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "wipedlt", "name": "ninaski", "id": "908945981193912320", "location": "she/they", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 362, "tweet_count": 4145, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "cabrejosc1", "name": "carloscabrejoscarden", "id": "4080323818", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 299, "tweet_count": 195838, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Vika8081", "name": "\ud83d\udc99Vika808\ud83d\udc56\ud83d\udc89", "id": "1177237453255708672", "public_metrics": {"followers_count": 5102, "following_count": 4673, "tweet_count": 26766, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Chefdad2000", "name": "\u201cChefDad\u201d", "id": "225121435", "location": "Capitol Region N.Y.", "public_metrics": {"followers_count": 1772, "following_count": 1659, "tweet_count": 156511, "listed_count": 48}, "verified": false}, {"username": "Aries7004", "name": "Jose Luis Martinez B", "id": "130368969", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 855, "tweet_count": 502010, "listed_count": 32}, "verified": false}, {"username": "CSaizar", "name": "Consuelo S\u00e1izar de la Fuente", "id": "173301796", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 62737, "following_count": 2641, "tweet_count": 72159, "listed_count": 649}, "verified": false}, {"username": "SuyaiLancuyen", "name": "Scar \u2728", "id": "465113212", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 892, "tweet_count": 24184, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "PR0D_SUG4", "name": "\ud83e\udd0d \ud835\udc68\ud835\udc88\ud835\udc96\ud835\udc94\ud835\udc95 \ud835\udc6b\u2077", "id": "2223479222", "location": "\ud835\udc6b \ud835\udc7b\ud835\udc90\ud835\udc98\ud835\udc8f", "public_metrics": {"followers_count": 2402, "following_count": 2365, "tweet_count": 35265, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "YukiiKurosaki", "name": "Pam", "id": "326529822", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 672, "tweet_count": 95245, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "maisummarcelo", "name": "APOIE MEU NOVO LIVRO - LINK NA BIO", "id": "11461522", "location": "Jo\u00e3o Pessoa - Para\u00edba", "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 2699, "tweet_count": 135596, "listed_count": 30}, "verified": false}, {"username": "Jocay19", "name": "Jocay\ud83c\uddea\ud83c\udde8", "id": "65236760", "location": "Bronx, NY", "public_metrics": {"followers_count": 13884, "following_count": 2383, "tweet_count": 264180, "listed_count": 127}, "verified": false}, {"username": "combatzone", "name": "CZW: Combat Zone Wrestling", "id": "30985813", "location": "Blackwood, NJ", "public_metrics": {"followers_count": 31232, "following_count": 275, "tweet_count": 41826, "listed_count": 282}, "verified": false}, {"username": "shawn_coqueto", "name": "PI\u00d1ERA CULIAO RENUNCIA", "id": "1127538179261784064", "location": "Huechuraba, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 487, "tweet_count": 1839, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "flacomercury", "name": "Ray Cisneros", "id": "3157305131", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 399, "tweet_count": 51446, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "EIPeruano", "name": "ElPeruano", "id": "2977539507", "location": "Alameda Chabuca Granda ", "public_metrics": {"followers_count": 81321, "following_count": 1558, "tweet_count": 37626, "listed_count": 91}, "verified": false}, {"username": "hokagecaturina", "name": "Catu", "id": "820043596770451458", "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 271, "tweet_count": 5062, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marcosjeda", "name": "Marcos Ojeda Silva", "id": "3072496457", "location": "Maull\u00edn, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 866, "tweet_count": 26562, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "laurareloadedMM", "name": "Laura \ud83d\ude3a\ud83d\udc99", "id": "2178069276", "public_metrics": {"followers_count": 21855, "following_count": 21361, "tweet_count": 89913, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "kibudi", "name": "Kibudi", "id": "72425570", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 15901, "following_count": 15626, "tweet_count": 18244, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "byeolbicheve", "name": "\ud83c\udf31 \ubcc4\ube5b \uc5d0\ubca0\u2076 \ud83c\udf1f \ud83c\udf33", "id": "14748881", "location": "VIXX Milky Way", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 701, "tweet_count": 15461, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "DDefemauri", "name": "TELEGATTONE", "id": "2896995688", "location": "Italia Milano Capitale ", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 2140, "tweet_count": 5118, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GastonElTrueno", "name": "Gaston El Trueno", "id": "151426839", "location": "Lujan calle de tierra sin agua", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 1248, "tweet_count": 87066, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "LeirasMarce", "name": "Marcelo Leiras \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "1297409228", "public_metrics": {"followers_count": 19162, "following_count": 2797, "tweet_count": 19559, "listed_count": 70}, "verified": false}, {"username": "thiagobessah", "name": "bessa", "id": "1134144309081661440", "location": "Casa do Caralho", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 178, "tweet_count": 4635, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "devilgxb", "name": "Gxbriel", "id": "1151963717871001614", "location": "HELL!!", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 136, "tweet_count": 174, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "maiconkusterk", "name": "Maicon K\u00fcster", "id": "3120745861", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, SC", "public_metrics": {"followers_count": 1920485, "following_count": 594, "tweet_count": 26434, "listed_count": 550}, "verified": false}, {"username": "Randelzita", "name": "Ana \ud83c\udf3c", "id": "969908018", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 546, "tweet_count": 1453, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lorenaag_____", "name": "lorena", "id": "1145390119232389122", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 445, "tweet_count": 3075, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "evamacheo", "name": "Eva Macheo", "id": "999781537938894853", "location": "Santiago, Metropolitana de San", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 53, "tweet_count": 3192, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PechugasLaru_K", "name": "a\u00edn", "id": "489727168", "location": "argentina bs as", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 292, "tweet_count": 8790, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "AnibalReyes_", "name": "Anibal Reyes", "id": "92980396", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 315, "tweet_count": 2202, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Cata_Lope", "name": "Catalina L\u00f3pez", "id": "263995232", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 374, "tweet_count": 321, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GiglioHyatt", "name": "m", "id": "889595544515076096", "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 1714, "tweet_count": 5782, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bonapi", "name": "pino bonasoro", "id": "69013367", "location": "rome", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 28, "tweet_count": 7253, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mysoulismissing", "name": "Satoru", "id": "1009468397124489219", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 183, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alexc_velo", "name": "Alex Carri\u00f3n Velo", "id": "253864992", "location": "Chihuahua, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 913, "tweet_count": 100569, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dxfsxrf", "name": "Tommy", "id": "1579148736", "location": "\u00e9l ( \u30ca\u30eb\u30c8 )", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 122, "tweet_count": 10229, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "itssandreia", "name": "Ramalho", "id": "766956870091276288", "location": "Vila Nova de Gaia ", "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 543, "tweet_count": 97129, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "ninnadamec", "name": "Ninna", "id": "1668867205", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 306, "tweet_count": 8267, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "grumpy_boris", "name": "Sr. Distanciamiento Social \ud83c\udf83\ud83d\udc7b", "id": "86404669", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 5979, "following_count": 1979, "tweet_count": 61919, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "Ren1Mix", "name": "\u2020", "id": "948052669", "location": "Somewhere in the world", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 743, "tweet_count": 85405, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "RenataViper", "name": "Rinata\u2661 sumiu", "id": "775069475641122816", "location": "\u2022Alex \ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 3485, "following_count": 2887, "tweet_count": 20194, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "dlovatoarts", "name": "bella", "id": "1132976451781836800", "location": "saint tropez", "public_metrics": {"followers_count": 12785, "following_count": 9719, "tweet_count": 42712, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Wenly11", "name": "Monsert Daza S\u00e1ez", "id": "128440552", "location": "San Pedro de Atacama, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 198, "tweet_count": 1678, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Hpixiie", "name": "call me red \ud83c\udf4e 38% \ud83c\udf33 \ud83e\ude84\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b", "id": "401778291", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 645, "tweet_count": 111719, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "yilingweixian", "name": "jobana", "id": "4720928123", "location": "bel\u00e9m", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 260, "tweet_count": 31305, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ISialer", "name": "Isaac Sialer", "id": "535410429", "location": "Japon", "public_metrics": {"followers_count": 2541, "following_count": 575, "tweet_count": 583817, "listed_count": 78}, "verified": false}, {"username": "iamjhork", "name": "Jhorkus Pocus \ud83d\udc7b", "id": "390903694", "location": "southern Air Temple", "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 462, "tweet_count": 84684, "listed_count": 34}, "verified": false}, {"username": "ohsechen", "name": "move @daeliosh", "id": "957825333876707328", "location": "borderline ", "public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 590, "tweet_count": 163245, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Pedro95292941", "name": "pedro chiquito", "id": "1081604147831545857", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 798, "tweet_count": 2554, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "aaronssio", "name": "Gordocraft 247", "id": "1051922692671229954", "location": "sierra de los rapers", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 604, "tweet_count": 14528, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "torres_escritor", "name": "Manuel Torres Escritor", "id": "124394735", "location": "Donostia-San Sebasti\u00e1n, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 757, "tweet_count": 63782, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "ConchiAragonP", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "maritaaa8964", "name": "Maria Jose", "id": "1360648172", "location": "concordia,entre rios", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 58, "tweet_count": 6974, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "TNFamosos", "name": "TN Show", "id": "415613156", "public_metrics": {"followers_count": 217500, "following_count": 1246, "tweet_count": 51904, "listed_count": 320}, "verified": true}, {"username": "jaimeruz", "name": "Jaime Ruz", "id": "69061416", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2866, "following_count": 3520, "tweet_count": 42090, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "migrey0", "name": "ROTUCA", "id": "560735411", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 472, "tweet_count": 6996, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MoreninhaAjp", "name": "Fran Ribeiro", "id": "979527535800279044", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 72, "tweet_count": 42051, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ldh_2018", "name": "Carmen", "id": "65554351", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 256, "tweet_count": 826, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "smithusband", "name": "ME! \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "1153863272636067840", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 208, "tweet_count": 4059, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ujanal99", "name": "juan", "id": "2598821546", "location": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 485, "tweet_count": 20116, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pinnkbloom", "name": "skete", "id": "1624148083", "location": "chile", "public_metrics": {"followers_count": 1408, "following_count": 370, "tweet_count": 102750, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MerlaineK", "name": "Merlaine Kuhn \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 (Mel)", "id": "1040657712680509440", "location": "Blumenau, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2782, "following_count": 3362, "tweet_count": 25648, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "republica_ctba", "name": "Republica de Curitiba", "id": "945809862390370304", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 183664, "following_count": 6997, "tweet_count": 8073, "listed_count": 205}, "verified": false}, {"username": "GuPessoa", "name": "Pessoa", "id": "55831159", "location": "Santo Andr\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 298, "tweet_count": 13057, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ivanxis", "name": "Iv\u00e1n Quilaleo", "id": "55223558", "public_metrics": {"followers_count": 2868, "following_count": 4949, "tweet_count": 42038, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "papelillo19", "name": "ERICK F\ud83c\udd70\ufe0fBI\ud83c\udd70\ufe0fN", "id": "99573159", "location": "Laja - Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 1255, "tweet_count": 82123, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "AlfonsoMDelgado", "name": "Victor Manosalva D.", "id": "909155301961629696", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 2313, "tweet_count": 68432, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LUISVERASTEGU19", "name": "LUIS VERASTEGUI", "id": "805582219670646784", "location": "Cajamarca, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 631, "tweet_count": 35443, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "queemmarcos", "name": "soberana", "id": "791232684207079424", "location": "Barra Mansa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 371, "tweet_count": 1710, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "toryvazquez", "name": "tory vazquez", "id": "288943071", "location": "veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 4, "tweet_count": 3794, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Lisia56620704", "name": "Lisia \ud83d\udc8d\u2764\ufe0f", "id": "975148490933309440", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 0, "tweet_count": 78411, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Pollyannabaa", "name": "\u2022 Polly \u2022", "id": "837739932345040897", "location": "Abra\u00e7o \u00c7a\u011fDen", "public_metrics": {"followers_count": 4171, "following_count": 247, "tweet_count": 78529, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "heavxnna", "name": "gio&war perfil de casal", "id": "1031895504987148288", "location": "namorada do donghyuck", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 876, "tweet_count": 54282, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_ibyzz_", "name": "isa", "id": "1181700140924620800", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 49, "tweet_count": 54, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "natddragons", "name": "m\u00f8wen -4", "id": "528036645", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 1715, "tweet_count": 84013, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "brun_nowar", "name": "bissextual", "id": "181591987", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 216, "tweet_count": 12590, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "afonsoo18", "name": "Fonsini\ud83e\udd85", "id": "1010985393775366144", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 226, "tweet_count": 3563, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "manicfallsx", "name": "\ud835\udc9e\ud835\udc52\ud835\udcc8\ud835\udcb8\ud835\udcb6", "id": "1631686722", "location": "circus", "public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 2025, "tweet_count": 23770, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "agugonzzalez_", "name": "A G", "id": "2208457670", "location": "De Comodoro R., en Trevelin", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 863, "tweet_count": 46093, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "antoalvarez155", "name": "Anto\u2077\u0299\u1d07 \ud83c\udfd6\ufe0f", "id": "966386639491817472", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 126, "tweet_count": 39341, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vil_souvenirs", "name": "\ud835\udcd2\ud835\udcea\ud835\udcf6\ud835\udcf2\ud83c\udf33 (soy del 38%)", "id": "806979901", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 443, "tweet_count": 1775, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "PersonaEquis", "name": "\ud83e\ude90\ud83e\udd95", "id": "55242533", "location": "Coquimbo, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 236, "tweet_count": 76948, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Sonia74656348", "name": "Sonia del 38%", "id": "1129390508495839239", "public_metrics": {"followers_count": 1543, "following_count": 1481, "tweet_count": 132981, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "taemo0n", "name": "\ud835\udc84\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc8f\ud835\udc9a \u2077 \u2728", "id": "1413507402", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 317, "tweet_count": 16345, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "kikearmando", "name": "Kike Armando", "id": "898928329", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 244, "tweet_count": 69206, "listed_count": 60}, "verified": false}, {"username": "vikerys", "name": "vikerys \ud83d\udc9a", "id": "132396789", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 1570, "tweet_count": 28946, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "_amelight", "name": "mala \ud83d\udc9a", "id": "118271441", "location": "R\u00edo de la plata", "public_metrics": {"followers_count": 6413, "following_count": 952, "tweet_count": 94269, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "Gustavo_Mencia", "name": "Gustavo Mencia", "id": "155764885", "location": "Papudo, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 928, "tweet_count": 33142, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "LP_2304", "name": "Luiz Pinheiro", "id": "157172980", "location": "Paranagu\u00e1-Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 106, "tweet_count": 14976, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "lovingtocutejb", "name": "\ud835\uddd6\ud835\uddee\ud835\uddfa\ud835\uddf6\ud835\uddf9\ud835\uddee", "id": "211601862", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 8374, "following_count": 8434, "tweet_count": 161058, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "_Englishman_", "name": "J. Humberto Sturione", "id": "78124310", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 682, "tweet_count": 23053, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Ramesojalves", "name": "RAMESOJALVES", "id": "2835757684", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 866, "tweet_count": 159188, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "RayHonKai", "name": "Ray HonKai \u2207", "id": "1139857709526847489", "location": "Neverland", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 97, "tweet_count": 741, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "srg_9221", "name": "sr.g", "id": "792267985415274496", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 375, "tweet_count": 54667, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "ksoondere", "name": "\ud83d\udd78\ud83d\udc30\ud83d\udd78", "id": "3308447582", "location": "La Serena, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 246, "tweet_count": 4818, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "juliagabriels", "name": "Bruna \ud83c\udf85\ud83c\udf84", "id": "223613852", "public_metrics": {"followers_count": 2390, "following_count": 1526, "tweet_count": 335810, "listed_count": 67}, "verified": false}, {"username": "lumin_triste", "name": "Troste\ud83e\udd40", "id": "794557916183412736", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 188, "tweet_count": 12726, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cristian16230", "name": "#CristianHerrera2026", "id": "797547128", "location": "Recoleta, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 839, "tweet_count": 47605, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "jkfilterr", "name": "cote \ud802\udd00", "id": "999680714273705984", "location": "Dianthus superbus", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 607, "tweet_count": 20048, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "seesawsnow", "name": "Burning Up\u2077 Jack in the box \ud83c\udccf\ud83c\udccf", "id": "704389785037774848", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 1099, "tweet_count": 13316, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "breakingthegxrl", "name": "Mar", "id": "1125529951288070146", "location": "use your illusion tour", "public_metrics": {"followers_count": 2473, "following_count": 1894, "tweet_count": 5726, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "BahamondezC", "name": "Romantic Da' Sweet \ud83c\udf6d", "id": "2575610945", "location": "Metropolitana de Santiago, Chi", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 2081, "tweet_count": 44882, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "AaronHLandau", "name": "Aaron Landau \ud83c\udde8\ud83c\udded \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \u2721", "id": "1634399438", "location": "Ascona, Svizzera. Swizerland", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 1551, "tweet_count": 101123, "listed_count": 43}, "verified": false}, {"username": "KenSensato", "name": "Rycky\ud83c\udf08\ud83c\udf35\ud83c\udfdc\ud83d\udcab\ud83c\udf40\ud83c\udf41\ud83d\udc15\ud83c\udf0f\ud83c\udf10\ud83d\uddfc\ud83d\uddfd\ud83d\udeeb", "id": "3161497403", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1511, "following_count": 4867, "tweet_count": 58275, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "fuckingxupir", "name": ".", "id": "1182754666314121216", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 201, "tweet_count": 2382, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ian_aires", "name": "i\u00e3", "id": "2673895066", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 387, "tweet_count": 1935, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Bubbles0fHope", "name": "\ud835\udc36\ud835\udc4e\ud835\udc5e\ud835\udc62\ud835\udc56\u2728\ufe0f; \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "624162885", "location": "ella/she. 27", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 639, "tweet_count": 39965, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "solvecoagula28", "name": "\u01df\u0284\u025b\u0188\u0236\u0585 \u01df\u029f\u0236\u025b\u0280\u01df\u0256\u0585", "id": "412289412", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 508, "tweet_count": 24754, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Rocktuber", "name": "Rocktuber", "id": "744714990234570752", "location": "Conquistaremos el mundo...", "public_metrics": {"followers_count": 38728, "following_count": 3599, "tweet_count": 28845, "listed_count": 149}, "verified": false}, {"username": "ingridlopezila", "name": "stolate", "id": "1025193482", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 535, "tweet_count": 24715, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Laraloureiro__", "name": "bueno hombre bueno", "id": "3059096625", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 377, "tweet_count": 5105, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CarlaPillco", "name": "Carla Pillco Robles", "id": "2180335493", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 24449, "following_count": 22554, "tweet_count": 436135, "listed_count": 310}, "verified": false}, {"username": "fatimar56", "name": "Fatima", "id": "4185569559", "public_metrics": {"followers_count": 1755, "following_count": 1137, "tweet_count": 299254, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "Kidagakashh", "name": "Kida\ud83d\udc9c", "id": "282740055", "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 155, "tweet_count": 91327, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GuevaraHady", "name": "Hertz Hady", "id": "734881500949295104", "location": "Cajamarca, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 426, "tweet_count": 1038, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CesarRojMi", "name": "Cesar  Rojas", "id": "939134848483999745", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 876, "tweet_count": 34696, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "edgarborisSG", "name": "Edgar Boris \ud83c\udfa9", "id": "71393176", "location": "Pucallpa - Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 1538, "following_count": 1789, "tweet_count": 124411, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "tcg277", "name": "Thiago #fireHackett", "id": "51245740", "location": "In the end", "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 460, "tweet_count": 367040, "listed_count": 39}, "verified": false}, {"username": "Nisepnda", "name": "vi", "id": "748354181006790657", "location": "header @orieris", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 465, "tweet_count": 336637, "listed_count": 30}, "verified": false}, {"username": "JairBranches1", "name": "Jair Branches", "id": "2153939972", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 3781, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "chuncharoja", "name": "Vilma Ester Reyes Gallardo", "id": "369134602", "public_metrics": {"followers_count": 2250, "following_count": 2247, "tweet_count": 96251, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "gguzones", "name": "\ud83c\udfa1 vivi", "id": "629511268", "location": "She/her. 20+ / Ptg+svt+vvz+nf", "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 375, "tweet_count": 230730, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "Rom_Pom_Pom_Pom", "name": "Adrianna M\u00fcller", "id": "2918727675", "location": "New Orleans, LA", "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 945, "tweet_count": 37128, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Jullemos", "name": "Julia Lemos Vieira", "id": "52074147", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 881, "tweet_count": 8003, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "OdarOcmin", "name": "Odar Ocmin Raygada", "id": "887365527257133056", "location": "Tarapoto, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 1670, "tweet_count": 3143, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MartinVizcarraC", "name": "Mart\u00edn Vizcarra", "id": "4825296327", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1363352, "following_count": 483, "tweet_count": 1918, "listed_count": 1069}, "verified": true}, {"username": "TatianaAstengoB", "name": "Tatiana Astengo", "id": "840548023", "public_metrics": {"followers_count": 448781, "following_count": 1522, "tweet_count": 86331, "listed_count": 286}, "verified": false}, {"username": "pkjmnfairy", "name": "ismael\u2077 \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80\ud83d\udef0\ufe0f", "id": "334256609", "location": "Maule, Chile | Ismael | LGBT+", "public_metrics": {"followers_count": 1234, "following_count": 1066, "tweet_count": 40236, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Hernando_MR", "name": "Hernando MR. \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "245645102", "location": "Santiago de Surco, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 298, "tweet_count": 31759, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "DeysiRodrguez1", "name": "Deysi de Gord\u00f3n\ud83c\udfd5", "id": "782212574687465472", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 411, "tweet_count": 24717, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ChrisjamesD", "name": "Christopher", "id": "183738109", "public_metrics": {"followers_count": 4174, "following_count": 983, "tweet_count": 242069, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Cztrito", "name": "joseluis castro", "id": "307707735", "location": "Cordoba", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 1896, "tweet_count": 1929, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "elbas02", "name": "Elba", "id": "1052701625993768960", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 820, "tweet_count": 44787, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "RadioPuntoGT", "name": "Radio Punto", "id": "299809292", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 183345, "following_count": 1, "tweet_count": 208803, "listed_count": 510}, "verified": false}, {"username": "pilcrespher", "name": "maria pilar crespo", "id": "981470738", "public_metrics": {"followers_count": 2524, "following_count": 5001, "tweet_count": 201509, "listed_count": 30}, "verified": false}, {"username": "enlabrechamx", "name": "enlabrechamx", "id": "1552485918", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 712, "tweet_count": 28447, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "rafael_rules", "name": "rafael", "id": "585741531", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 105, "tweet_count": 6853, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sahlo_f0lina", "name": "n\u0265\u0254\u1d09\u026f \u03a8\u2601\ufe0f\ud83e\udde3", "id": "215816689", "location": "ch", "public_metrics": {"followers_count": 2118, "following_count": 1766, "tweet_count": 32064, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "anarquinoa", "name": "josefa", "id": "949058556652867584", "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 4081, "following_count": 1411, "tweet_count": 66600, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "walterioo", "name": "Walterio \ud83c\udf33", "id": "75894554", "location": "Antofagasta, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 2371, "tweet_count": 25443, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Guilleralonso2", "name": "Guilleralonso", "id": "1151211263856381954", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 68, "tweet_count": 2634, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Profe_Espinosa", "name": "Lucho#Boric", "id": "2886450436", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 1073, "tweet_count": 26567, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "kizu_sb", "name": "Kizuki Catalina \ud83e\udd1e\ud83c\udffe", "id": "783713920771121152", "location": "Antofagasta, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 140, "tweet_count": 6289, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Konishiiwaa", "name": "Constanza", "id": "79089278", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 936, "tweet_count": 62378, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Ozymaendiias", "name": "\u30a2\u30c9\u30eb\u30d5\u30a9", "id": "122183656", "location": "Meteor City", "public_metrics": {"followers_count": 1258, "following_count": 1277, "tweet_count": 28166, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Blxrryrainbow", "name": "cata", "id": "2949917349", "location": "she/her  ", "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 2176, "tweet_count": 40860, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "valencasaburi", "name": "Gomez", "id": "2230695416", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 311, "tweet_count": 17101, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "pablojj", "name": "p", "id": "3395955730", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 394, "tweet_count": 5596, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "dowoonsun", "name": "val \ud83c\udf83", "id": "3298512556", "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 711, "tweet_count": 21199, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "jeonparkx", "name": "alita \u25e1\u0308", "id": "2800326913", "location": "20+ \u2022 ot7", "public_metrics": {"followers_count": 1985, "following_count": 695, "tweet_count": 31648, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "0x_4B1D", "name": "Pedro", "id": "57353532", "location": "Internet", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 954, "tweet_count": 74759, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "junkyublog", "name": "\u2726", "id": "1076330916010704897", "location": "\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 1422, "tweet_count": 3536, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "HoneyAtingene", "name": "End\u00b9\u2070\ud83c\udfb8 : GUERRILLA 6th WIN \u26d3", "id": "847802417483837441", "location": "Wonderland", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 762, "tweet_count": 5911, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "Jorgeluenda", "name": "Jorge Luenda", "id": "881361771197583360", "location": "https://twitter.com/Jorgeluend", "public_metrics": {"followers_count": 5906, "following_count": 5736, "tweet_count": 198450, "listed_count": 38}, "verified": false}, {"username": "Dedegugu_", "name": "Dedegugu", "id": "1619074760", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 359, "tweet_count": 39952, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "k4zuno", "name": "\u3010lala\u3011", "id": "216101001", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 1093, "tweet_count": 79430, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "clrodrigge", "name": "Germ\u00e1n Rodr\u00edguez", "id": "1332679922", "public_metrics": {"followers_count": 2245, "following_count": 4996, "tweet_count": 288149, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "moni_eam", "name": "Monique", "id": "253643407", "location": "Brasil (I know :( )", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 564, "tweet_count": 26791, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "NancyBlueAngl", "name": "Nancy BlueAngl", "id": "2305385232", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 3231, "following_count": 1286, "tweet_count": 82846, "listed_count": 67}, "verified": false}, {"username": "hayvkawa", "name": "sophi", "id": "3384598497", "public_metrics": {"followers_count": 10861, "following_count": 9847, "tweet_count": 236893, "listed_count": 51}, "verified": false}, {"username": "thnudentikitjo", "name": "pancha M mudo Chau", "id": "2840814849", "location": "radiohead ", "public_metrics": {"followers_count": 1589, "following_count": 1626, "tweet_count": 23537, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "rudyantonic", "name": "SOCIATA S\u00cd...Y QUE?? Y SANCHISTA TAMBI\u00c9N \u2665\ufe0f", "id": "2560748830", "location": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 7020, "following_count": 6099, "tweet_count": 222334, "listed_count": 54}, "verified": false}, {"username": "fallangxl", "name": "\ud835\udddd\ud835\udde9 \ud835\udde0\ud835\udde2\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udddc\ud835\udde5\ud835\uddd4 | \ud83d\udcd8 Ciderela est\u00e1 morta", "id": "776466429747101696", "location": "in a sweeter place", "public_metrics": {"followers_count": 2413, "following_count": 3608, "tweet_count": 136174, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "luhbisco", "name": "Lucas Prado", "id": "3386059239", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2824, "following_count": 73, "tweet_count": 87959, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "CarlosBolsonaro", "name": "Carlos Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "68712576", "location": "Rio de Janeiro-RJ", "public_metrics": {"followers_count": 2820204, "following_count": 609, "tweet_count": 24558, "listed_count": 3314}, "verified": true}, {"username": "Channy_E", "name": "Channy", "id": "952323167552507904", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 38, "tweet_count": 2340, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Lucivan4295106u", "name": "Lucivania Ferreira \ud83c\udf35 \u2728", "id": "853758542020567040", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 1017, "tweet_count": 2922, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sansalvadorEc", "name": "Juan Xavier Santos Salvador", "id": "375791660", "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 11074, "following_count": 10807, "tweet_count": 171877, "listed_count": 63}, "verified": false}, {"username": "eubreia", "name": "breia \u00e9 13", "id": "877710888526065664", "location": "Realengo, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 165, "tweet_count": 24468, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nara__rocha", "name": "LULA 22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "897639745190277120", "public_metrics": {"followers_count": 2176, "following_count": 656, "tweet_count": 9503, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "C_Randieri", "name": "Ing. Cristian Randieri, PhD", "id": "1940230142", "location": "Syracuse, Sicily", "public_metrics": {"followers_count": 72069, "following_count": 32858, "tweet_count": 274539, "listed_count": 441}, "verified": false}, {"username": "macarena_sotoo", "name": "Macarena Soto \ud83c\udf33", "id": "169335605", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 276, "tweet_count": 37254, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "FBofia", "name": "", "id": "1047976494990065664", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 288, "tweet_count": 3990, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "panao_003", "name": "Francisco Pan\u00e3o", "id": "1000166415331098624", "location": "Coimbra, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 130, "tweet_count": 7423, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ratonaasquerosa", "name": "Lorespinoza", "id": "721689210772721664", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 118, "tweet_count": 681, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mssmapache", "name": "conejo agrio", "id": "2271760565", "location": "Independencia, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 1034, "tweet_count": 58329, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "badgalmafe", "name": "bainha \ud83c\udf54", "id": "57470783", "location": "@flamengo", "public_metrics": {"followers_count": 16910, "following_count": 678, "tweet_count": 390796, "listed_count": 135}, "verified": false}, {"username": "diogo_tejada", "name": "Diogo Tejada", "id": "943311633157427201", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 49, "tweet_count": 477, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "aguilucho72", "name": "F. J. A. J", "id": "340558407", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 317, "tweet_count": 11788, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tengotronombre", "name": "TengoOtroNombre", "id": "166976901", "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 1328, "following_count": 3335, "tweet_count": 172272, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "pitiriflux1", "name": "pitiriflux", "id": "1141070856849940480", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 138, "tweet_count": 3622, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EduarlinR", "name": "eduarlin rosario", "id": "718245001", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 381, "tweet_count": 1036, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "i2ningy", "name": "\u029a\u025e", "id": "859486275207917568", "location": "18 ! ", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 588, "tweet_count": 21390, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "vxntsevn", "name": "\ud835\ude31\ud835\ude22\ud835\ude2e", "id": "848668353812103169", "location": "she/her 21", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 273, "tweet_count": 27884, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "dinyy0u", "name": "diny&hancock \u2661", "id": "1132662409460682752", "location": " \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 722, "tweet_count": 5451, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "lostlovelis", "name": "winter \u51ac \u2746 \u2022\u2022\u2022", "id": "3050843555", "location": "the main library | she/ela", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 605, "tweet_count": 67613, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "gabrielolileal", "name": "\ud835\udd07\u1d00\u0280\u1d0b", "id": "1406411167", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 715, "tweet_count": 14363, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "Ceythian", "name": "Gustavo (\u212deythian)", "id": "442260517", "public_metrics": {"followers_count": 3413, "following_count": 1177, "tweet_count": 106559, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "BdeligioBruno", "name": "JFQ", "id": "2528321399", "public_metrics": {"followers_count": 1389, "following_count": 2600, "tweet_count": 88787, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "rulossinforma", "name": "nan\u00e2\ud83e\uddd9\u200d\u2640\ufe0f", "id": "194676909", "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1527, "following_count": 3230, "tweet_count": 82015, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "odorekijin", "name": "cae\u3000\ud83d\udc1d\ud83e\udd87\u30004\u6708\u306b\u8e0a\u308d\u3046\u3088\u3001\u4e94\u5947\u4eba", "id": "2437194828", "location": " 22 \u2022 they", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 426, "tweet_count": 202900, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "Ellenma18740991", "name": "Ellen mayara", "id": "1180922943695659008", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 86, "tweet_count": 138, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "kakagarciafla", "name": "KARINA", "id": "3960367049", "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 1067, "tweet_count": 28975, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Juancauv", "name": "JC", "id": "152420243", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 76, "tweet_count": 17685, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "thiscarou", "name": "man\u00edaca", "id": "623192673", "location": "online", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 101, "tweet_count": 43619, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "jojonadinha", "name": "jovana", "id": "1017971504816979968", "location": "em oto patamar", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 514, "tweet_count": 26153, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "anellimv", "name": "m i l l e n a", "id": "2562312150", "location": "hellford roxo", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 338, "tweet_count": 64215, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sepu_uuuuuuu", "name": "sepu", "id": "2335454570", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 2594, "tweet_count": 55839, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "l1a_al4", "name": "\ud83d\udc9c Lila \ud83d\udc9c", "id": "1095837914490118147", "location": "Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 1077, "tweet_count": 878, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "justmoonandsam", "name": "\u2728javi\u2728", "id": "3142173611", "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 2036, "tweet_count": 42299, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "p_springlights", "name": "P\u2728", "id": "562957653", "location": "San Vicente del Raspeig", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 1067, "tweet_count": 90639, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "Jhonny23091791", "name": "Jhonny", "id": "991886735062786048", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 686, "tweet_count": 92346, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "PaulaAndreaBM27", "name": "Paula Bohorquez \ud83e\udde3", "id": "1525614127", "location": "Bogota Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 134, "tweet_count": 3288, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "gatoxico_", "name": "Antonio Ram\u00f3n", "id": "209250907", "location": "B612 & Rand McNally", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 3410, "tweet_count": 52270, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "sirena_noir", "name": "Hyn dos rem\u00e9dios", "id": "2500396663", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 591, "tweet_count": 131996, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "raqueli__", "name": "quel", "id": "821803696552116228", "location": "05/01/19\ud83d\udda4      23/09\ud83d\udda4\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 4022, "following_count": 712, "tweet_count": 81837, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MoisitoLama", "name": "PianoMan", "id": "318801468", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 449, "tweet_count": 76169, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "dentalheftye", "name": "DENTAL HEFTYE", "id": "254827680", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 43, "tweet_count": 10731, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MagdaGraciasFCH", "name": "Magda #M\u00e9xicoLibre \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "85204365", "public_metrics": {"followers_count": 24018, "following_count": 6426, "tweet_count": 541935, "listed_count": 198}, "verified": false}, {"username": "Cristiaaaaan5", "name": "Cristian L. \u2728\ud83e\uddad", "id": "753419898404081664", "public_metrics": {"followers_count": 6781, "following_count": 1010, "tweet_count": 1810, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "HYRMA77", "name": "IRMA DOLORES CARLOS", "id": "157385899", "location": "ZACATECAS, MEX.", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 344, "tweet_count": 7983, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dacad33", "name": "Daniel Rot", "id": "2996797743", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 182, "tweet_count": 35700, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Hey_Alcayaga", "name": "Camila Alcayaga Cerpa", "id": "180488446", "location": "Antofagasta, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 811, "tweet_count": 28323, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "chinin2925", "name": "Carlos Rueda U.", "id": "45143554", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 1594, "tweet_count": 148300, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AlmenaSilvia", "name": "C. Silvia Almenara", "id": "875367124360978432", "location": "Miraflores, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 276, "tweet_count": 13667, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "muzh_drama", "name": "Nohe \ud83c\udf38", "id": "880826414781444096", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3047, "following_count": 899, "tweet_count": 55688, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "stannormanibish", "name": "sof\u00cda braus\u2728", "id": "966799761281114119", "location": "18.diciembre2016 // 25.marzo", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 148, "tweet_count": 10882, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ccadiazm", "name": "APRUEBO art\u00edculo 38\ud83d\ude18Carolina", "id": "3118240817", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 636, "tweet_count": 113910, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Rollhando", "name": "Rollhando", "id": "570401287", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 1800, "tweet_count": 451824, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "mercede56704720", "name": "Mercede5", "id": "1163303628", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1983, "following_count": 3094, "tweet_count": 66723, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "IsaacPalomino8", "name": "Isaac Palomino", "id": "1044741256469856256", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 192, "tweet_count": 4956, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jpereyra1952", "name": "Jorge Pereyra", "id": "105492444", "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "DFiladelfo", "name": "Diogo Filadelfo", "id": "304522019", "location": "Vila Velha - ES", "public_metrics": {"followers_count": 1889, "following_count": 2089, "tweet_count": 33065, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "josetomazfilho", "name": "Tomaz", "id": "74247205", "location": "Internet", "public_metrics": {"followers_count": 14338, "following_count": 3630, "tweet_count": 329857, "listed_count": 160}, "verified": false}, {"username": "utopicosperu", "name": "Utopia", "id": "785999830141186049", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 422, "tweet_count": 1593, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "heduardo50", "name": "Heduardo", "id": "119454564", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 782737, "following_count": 223, "tweet_count": 64416, "listed_count": 613}, "verified": false}, {"username": "_realityzando_", "name": "Realityzando \ud83d\udc26", "id": "834715836539609089", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 22, "tweet_count": 11509, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gmartinezric", "name": "Ricardo Martinez \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "1246833972", "location": "SCL", "public_metrics": {"followers_count": 3535, "following_count": 2607, "tweet_count": 78551, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "hnyungi", "name": "naxa", "id": "1048760947807084544", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 806, "tweet_count": 23384, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "MintChocoCrushs", "name": "Yuki\u2468 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "id": "62131746", "location": "Far far away aka Chile", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 496, "tweet_count": 100410, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "6d22d07e3fc9488", "name": "Andrea Perez", "id": "3224448245", "location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 462, "tweet_count": 6398, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Piraataum", "name": "Resenha Priv\u00ea 30/10 | Piratex", "id": "3241319758", "location": "Senador Camar\u00e1, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 211, "tweet_count": 4120, "listed_count": 0}, "verified": false}], "tweets": [{"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187922047193833472"], "id": "1187922047193833472", "created_at": "2019-10-26T02:41:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1549, "reply_count": 12, "like_count": 1719, "quote_count": 17}, "text": "Una persona detenida en toque de queda se 'suicida' en la comisar\u00eda. Cuando piden las c\u00e1maras, carabineros responde que justo en ese momento fall\u00f3 el sistema. \u00bfSiguen con la misma mentira de las c\u00e1maras? \u00bfNi pa inventar mejores mentiras les sirvi\u00f3 toda la plata que se robaron?", "author_id": "42419459"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/2KpeHx4ANq", "expanded_url": "https://twitter.com/LaFortalezaSole/status/1188270337911209985", "display_url": "twitter.com/LaFortalezaSol\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.8669, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 175, "end": 179, "probability": 0.8429, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 184, "end": 187, "probability": 0.8812, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}, {"start": 213, "end": 217, "probability": 0.8432, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188285011939745792"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188270337911209985"}], "id": "1188285011939745792", "created_at": "2019-10-27T02:43:18.000Z", "geo": {"place_id": "b0f8a83b0ac5b6a5"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "El Joker es un villano k una de sus principales virtudes es k no puede ser chantajeado ni comprado. El obtiene el poder del miedo y de corromper todo, incluido la mafia. Este Joker de Leto no se parece en nada al Joker que yo entiendo. Con tanta cadena, oro, tatuajes, etc... https://t.co/2KpeHx4ANq", "author_id": "1395685166"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188263950749704193"], "id": "1188263950749704193", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 120, "probability": 0.844, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}, {"start": 170, "end": 174, "probability": 0.9297, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00e2nio"}, {"start": 211, "end": 222, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o Goulart"}]}, "created_at": "2019-10-27T01:19:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Ok, vai ser dif\u00edcil para os historiadores descreverem nossa \u00e9poca, mas j\u00e1 imaginaram na d\u00e9cada de 50/60?\n\n\"Certo, Get\u00falio voltou ao poder... Ah, espera, ele se suicidou. J\u00e2nio assumiu... esperem, ele renunciou. Jo\u00e3o Goulart assumiu... Oh, os militares tomaram o poder.\"", "author_id": "1083305848640888833"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187168205661442050"], "id": "1187168205661442050", "created_at": "2019-10-24T00:45:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "text": "Voc\u00eas que est\u00e3o se sentindo mal hoje por uma mo\u00e7a que se suicidou, procurem os seus amigos que falam que n\u00e3o est\u00e3o bem, os que fazem terapia, os que tem ansiedade ou depress\u00e3o, n\u00e3o espere o pior acontecer pra mandar mensagem pra algu\u00e9m tarde demais.", "author_id": "943408158"}, {"entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/qKkzFdK35H", "expanded_url": "https://twitter.com/pontejornalismo/status/1188162365159813121/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qKkzFdK35H", "media_key": "7_1188162226336817152"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.3825, "type": "Other", "normalized_text": "AlfaCon"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188162365159813121"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188162224877162501"}], "id": "1188162365159813121", "created_at": "2019-10-26T18:35:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 4, "like_count": 224, "quote_count": 9}, "text": "\"Ningu\u00e9m trabalhou mais na pol\u00edcia nessa AlfaCon do que eu. Quem mais tempo tem sou eu, quem mais matou fui eu, quem mais torturou fui eu, quem mais conhece vagabundo aqui sou eu. Trabalhei 20 anos em periferia, boca do porco, do sapo\", se vangloria o professor. https://t.co/qKkzFdK35H", "in_reply_to_user_id": "2528987124", "author_id": "2528987124"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/FI40hQMQTp", "expanded_url": "https://twitter.com/yeontazn/status/1114636467958161408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FI40hQMQTp", "media_key": "3_1114636388937420800"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "yoongi"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.9285, "type": "Person", "normalized_text": "yoongi"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1114636467958161408"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1114636349007695872"}], "id": "1114636467958161408", "created_at": "2019-04-06T21:10:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 1, "like_count": 1257, "quote_count": 6}, "text": "yoongi: \n\na m\u00e3e dele se suicidou queimando a casa e tudo o que sobrou foi uma tecla do piano dela. quando o yoongi conseguiu fugir, um policial o pergunta se tem algu\u00e9m dentro da casa, e n\u00e3o sabemos o por que, mas ele diz que n\u00e3o, n\u00e3o h\u00e1 ningu\u00e9m. https://t.co/FI40hQMQTp", "in_reply_to_user_id": "1651732374", "author_id": "1651732374"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188229942804439046"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188104266394886150"}], "id": "1188229942804439046", "entities": {"annotations": [{"start": 266, "end": 269, "probability": 0.9875, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ZEROII", "id": "36292793"}, {"start": 8, "end": 24, "username": "reinaldoazevedo", "id": "18286139"}]}, "created_at": "2019-10-26T23:04:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ZEROII @reinaldoazevedo Me desculpe! Achei que voc\u00ea fosse inteligente suficiente para entender que miliciano e corrupto matam e extorquem a popula\u00e7\u00e3o mais simples e pobre. Mas esperar o qu\u00ea de uma pessoa que tem um corrupto ladr\u00e3o como \u00eddolo?  Fica na paz vi\u00fava do Lula.", "in_reply_to_user_id": "36292793", "author_id": "43097897"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/vTdOXvzOd7", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosBolsonaro/status/1187722890940207104", "display_url": "twitter.com/CarlosBolsonar\u2026"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 148, "probability": 0.7859, "type": "Person", "normalized_text": "PAULO ZELOTES"}], "mentions": [{"start": 169, "end": 183, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188255309246144517"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187722890940207104"}], "id": "1188255309246144517", "created_at": "2019-10-27T00:45:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "hahahahhaha ANISTIAR 70% DAS DIVIDAS DOS BANCOS APOS enfiar no rabo do povao a Reforma da Previdencia nao resolveu, agora o INVESTIGADO PAULO ZELOTES GUEDES quer USAR o @JairBolsonaro em outra empreita suicida E NAO GEROU NENHUM EMPREGO A MAIS. \n\nhttps://t.co/vTdOXvzOd7", "author_id": "2437579938"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188189696687517697"], "id": "1188189696687517697", "entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 200, "probability": 0.7537, "type": "Other", "normalized_text": "CrisisSaludMental"}], "hashtags": [{"start": 183, "end": 201, "tag": "CrisisSaludMental"}]}, "created_at": "2019-10-26T20:24:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 15, "like_count": 381, "quote_count": 4}, "text": "\u00bfSabe que es ver a paciente con ideacion suicida activa, que no lo hospitalizaron y tener que ver con la familia llorando como organizar una  hospitalizaci\u00f3n domiciliaria?\n\nEsa es la #CrisisSaludMental\n\nY lo peor que den las gracias porque uno los atiende cuando es su derecho.", "author_id": "2265096360"}, {"entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/Y037nXTxTx", "expanded_url": "https://twitter.com/morandavid/status/1187171750771154945", "display_url": "twitter.com/morandavid/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9805, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.9066, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188022760150372352"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187171750771154945"}], "id": "1188022760150372352", "created_at": "2019-10-26T09:21:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 31, "like_count": 648, "quote_count": 2}, "text": "Ciertamente la soluci\u00f3n no es imitar a Ch\u00e1vez, Maduro o a los Kirchner. Esa ser\u00eda una opci\u00f3n suicida, que solamente los fan\u00e1ticos la desean, pero tampoco podemos cerrar los ojos cuando hay errores obvios, impunidad, arrogancia y desconexi\u00f3n pol\u00edtica con el pueblo. https://t.co/Y037nXTxTx", "author_id": "1975354388"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187689726859448320"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187688858714066944"}], "id": "1187689726859448320", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 117, "probability": 0.9732, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bracesco22", "id": "1149047330315878400"}]}, "created_at": "2019-10-25T11:17:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "@bracesco22 Igual las encuestas no vieron la enorme diferencia en las paso. Podrian no ver algo ahora. Igual Argentina esta en modo suicida. Tendran la crisis que tanto desean", "in_reply_to_user_id": "1149047330315878400", "author_id": "1167080359126806529"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188284740912209920"], "id": "1188284740912209920", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.8797, "type": "Person", "normalized_text": "alyssa"}]}, "created_at": "2019-10-27T02:42:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "con alyssa no s\u00f3lo compartimos nombre y amor por las cabritas, tenemos la misma neurona pendeja y violenta.", "author_id": "1012772080062955521"}, {"entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/VRXNSZrxwD", "expanded_url": "https://twitter.com/nunca_estoy/status/1188283110074601472", "display_url": "twitter.com/nunca_estoy/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 5, "end": 18, "username": "carlosdmesag", "id": "260852828"}]}, "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1188283630243733505"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188283110074601472"}], "id": "1188283630243733505", "created_at": "2019-10-27T02:37:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "\ud83d\udc40\ud83d\ude20cc @carlosdmesag https://t.co/VRXNSZrxwD", "author_id": "1653961"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/Hr0dGpEPoR", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1188284250149326848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Hr0dGpEPoR", "media_key": "16_1188284051209240581"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.7204, "type": "Other", "normalized_text": "ConquistaTotalAAA"}], "mentions": [{"start": 25, "end": 34, "username": "DragoAAA", "id": "1561163940"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 55, "tag": "ConquistaTotalAAA"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1188284250149326848"], "id": "1188284250149326848", "created_at": "2019-10-27T02:40:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "what a tope suicida from @DragoAAA!! #ConquistaTotalAAA https://t.co/Hr0dGpEPoR", "author_id": "159693568"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188174692437377026"], "id": "1188174692437377026", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6663, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}, {"start": 252, "end": 257, "probability": 0.4158, "type": "Person", "normalized_text": "GABIRU"}, {"start": 261, "end": 270, "probability": 0.9339, "type": "Other", "normalized_text": "AFAZENDA11"}], "hashtags": [{"start": 260, "end": 271, "tag": "AFAZENDA11"}]}, "created_at": "2019-10-26T19:24:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 18, "like_count": 732, "quote_count": 5}, "text": "andrea \u201cEu tenho funcion\u00e1rios que trabalham comigo h\u00e1 20 anos. Eu nunca gritei com ningu\u00e9m, eu falo alto. Agora se voc\u00ea n\u00e3o gosta de casa limpa, n\u00e3o limpo mais. Ent\u00e3o arrogante n\u00e3o fale que eu sou, porque voc\u00ea n\u00e3o me conhece.\u201d\n\nSOCORROOOOOOOOO MATOU O GABIRU\n\n#AFAZENDA11", "author_id": "594754648"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188283487394189314"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188282753340575744"}], "id": "1188283487394189314", "created_at": "2019-10-27T02:37:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "@JmGayPanic certeza que \u00e9 isso, amg\npra quem fez um poema falando que eu cheiro xixi ele ta muito bonzinho comigo agora", "in_reply_to_user_id": "1160266447521767425", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JmGayPanic", "id": "1160266447521767425"}]}, "author_id": "860179788396363776"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187602038428852224"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187214686107791360"}], "id": "1187602038428852224", "created_at": "2019-10-25T05:29:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 137, "quote_count": 0}, "text": "@RenattoBautista Oe de qu\u00e9 sirve todo eso si tu universidad ni se licencia y solo sirve para lavar el nombre del suicida?", "in_reply_to_user_id": "283279534", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}]}, "author_id": "625235615"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1184970857942257665"], "id": "1184970857942257665", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.4112, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.6774, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 172, "end": 178, "probability": 0.2813, "type": "Place", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "created_at": "2019-10-17T23:14:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 32, "like_count": 1564, "quote_count": 11}, "text": "Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E TODO UM ECOSSISTEMA. Hoje, o povo esqueceu o caso e a SAMARCO tem vencido os prejudicados na justi\u00e7a...", "author_id": "2390796442"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188282798366441472"], "id": "1188282798366441472", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.4114, "type": "Other", "normalized_text": "MotoNoSporTV"}, {"start": 125, "end": 131, "probability": 0.4912, "type": "Other", "normalized_text": "Moto GP"}, {"start": 142, "end": 148, "probability": 0.7149, "type": "Place", "normalized_text": "Jundia\u00ed"}, {"start": 150, "end": 151, "probability": 0.8892, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "MotoNoSporTV"}]}, "created_at": "2019-10-27T02:34:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "#MotoNoSporTV  Dorme n\u00e3o galera... Recomendo cacha\u00e7a com groselha, esquenta a orelha e mata o sono... E vamos at\u00e9 o final da Moto GP. Aqui em Jundia\u00ed SP mais ligado que a gaivota suicida. Boa madruga pra n\u00f3is...", "author_id": "1116110419075182592"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188247407139721216"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188245991981506562"}], "id": "1188247407139721216", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.8984, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.8313, "type": "Person", "normalized_text": "Axel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GerarFernandez", "id": "76946476"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "pablodeleon1", "id": "145240604"}]}, "created_at": "2019-10-27T00:13:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@GerarFernandez @pablodeleon1 El mio es que ma\u00f1ana gana Alberto.\nY si quieren m\u00e1s precisi\u00f3n, Axel tambi\u00e9n.", "in_reply_to_user_id": "76946476", "author_id": "263865213"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188280421584457728"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188279787334311938"}], "id": "1188280421584457728", "entities": {"annotations": [{"start": 256, "end": 257, "probability": 0.4065, "type": "Other", "normalized_text": "Dr"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "maralegoz", "id": "222240734"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "NormiMdq", "id": "908306788562472961"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "Fatinoriega", "id": "1323520896"}, {"start": 224, "end": 238, "username": "marianoheller", "id": "78025122"}]}, "created_at": "2019-10-27T02:25:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@maralegoz @NormiMdq @Fatinoriega Susto??? La hubiera matado!! Ahora la tengo acostada sobre mis piernas ronroneando! Anoche despu\u00e9s del despelote lo mismo! Es imparable y justo cuando la vas a matar te llena de amor parece @marianoheller con todo respeto Dr.!", "in_reply_to_user_id": "222240734", "author_id": "877263452460511232"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188255689862451201"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188203394802081798"}], "id": "1188255689862451201", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.7598, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}]}, "created_at": "2019-10-27T00:46:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "text": "@MijaelGLP En Chile les incautaron los bienes mal habidos a los herederos de Pinochet, tambi\u00e9n ac\u00e1 debemos hacer lo mismo con los descendientes del suicida.", "in_reply_to_user_id": "705775352", "author_id": "56487165"}, {"entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/ko9kAKCcE6", "expanded_url": "https://twitter.com/ESPNBrasil/status/1188233356753997825", "display_url": "twitter.com/ESPNBrasil/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188280625305964544"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188233356753997825"}], "id": "1188280625305964544", "created_at": "2019-10-27T02:25:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de achar que vai ser espet\u00e1culo e isso que o time para de ser covarde ...torcedor perdeu a paci\u00eancia toda vez \u00e9 o mesmo discurso...futebol med\u00edocre https://t.co/ko9kAKCcE6", "author_id": "828633549280571392"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188083816063275009"], "id": "1188083816063275009", "created_at": "2019-10-26T13:23:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Ontem recebi uma noticia HORRIVEL, fiquei sabendo que um amigo meu se SUICIDOU e se matou. Me deixou t\u00e3o abalado, galera ajudem o pr\u00f3ximo e h\u00e1 voc\u00ea mesmo, DEPRESS\u00c3O \u00c9 UM PROBLEMA grave pra um caralho e precisa de CUIDADOS.", "author_id": "273611008"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/WdStKWEB9Z", "expanded_url": "https://www.sostenitori.info/carabiniere-del-radiomobile-si-suicida-in-caserma/333824", "display_url": "sostenitori.info/carabiniere-de\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Palermo"}, {"start": 10, "end": 22, "tag": "Carabiniere"}, {"start": 198, "end": 210, "tag": "RadioSavana"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1188178345508397058"], "id": "1188178345508397058", "created_at": "2019-10-26T19:39:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 31, "like_count": 419, "quote_count": 16}, "text": "#Palermo. #Carabiniere del radiomobile si suicida in caserma, si sarebbe impiccato: si tratta del 56esimo caso del 2019 di suicidio tra le FFOO. Numeri spaventosi, sono senza parole. Stato assente. #RadioSavana \u00e8 sempre dalla parte dei ragazzi delle FFOO.\n\nhttps://t.co/WdStKWEB9Z", "author_id": "1100776937004457984"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188224414485274625"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188203394802081798"}], "id": "1188224414485274625", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.6171, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Urresti"}]}, "created_at": "2019-10-26T22:42:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 102, "like_count": 254, "quote_count": 3}, "text": "@MijaelGLP Mijael, no pierdas tiempo respondi\u00e9ndole a Urresti, siempre fue un adul\u00f3n de la gente que estuvo por encima de \u00e9l. No vale un sol, es un falso valor.", "in_reply_to_user_id": "705775352", "author_id": "1869900985"}, {"entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/Y9C5E3rDEy", "expanded_url": "https://twitter.com/noticias_tvperu/status/1187914183746211841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y9C5E3rDEy", "media_key": "3_1187913399390347266"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.5593, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 152, "end": 160, "probability": 0.5563, "type": "Organization", "normalized_text": "CaraACara"}], "mentions": [{"start": 20, "end": 36, "username": "Defensoria_Peru", "id": "107428718"}, {"start": 38, "end": 51, "username": "WGutierrezPE", "id": "2823108872"}], "hashtags": [{"start": 151, "end": 161, "tag": "CaraACara"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187914183746211841"], "id": "1187914183746211841", "created_at": "2019-10-26T02:09:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 88, "like_count": 50, "quote_count": 16}, "text": "EN VIVO| Titular de @Defensoria_Peru, @WGutierrezPE, sobre la disoluci\u00f3n del Congreso: \u201cNo podemos cerrar esto con la l\u00f3gica de los hechos consumados\u201d #CaraACara https://t.co/Y9C5E3rDEy", "author_id": "63597537"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188097744843489281"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188097742213656577"}], "id": "1188097744843489281", "created_at": "2019-10-26T14:19:10.000Z", "geo": {"place_id": "01d461fd3da860bd"}, "public_metrics": {"retweet_count": 195, "reply_count": 12, "like_count": 389, "quote_count": 1}, "text": "Intentar obtener peque\u00f1as ventajas es muy malo, adem\u00e1s de in\u00fatil, pero distorsionar con mirada publicitaria la libre expresi\u00f3n de la gente es suicida.", "in_reply_to_user_id": "340309688", "author_id": "340309688"}, {"entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/8xng2kDdRL", "expanded_url": "https://twitter.com/MilagrosLeivaG/status/1188081408302112768", "display_url": "twitter.com/MilagrosLeivaG\u2026"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Leyva"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188204904386576391"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188081408302112768"}], "id": "1188204904386576391", "created_at": "2019-10-26T21:24:59.000Z", "geo": {"place_id": "018d91904a1eaf01"}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 4, "like_count": 87, "quote_count": 2}, "text": "Dice est\u00e1 babosa q es 1 supuesta lucha contra la corrupci\u00f3n, q asco das Leyva q seas periodista y mal informes, la lucha contra la korrupci\u00f3n q envuelve a 5 exPdtes y sus aliados no son supuestos basta ver al suicida a los  presos y detenidos q defiendes, ya se sabe xq https://t.co/8xng2kDdRL", "author_id": "870449053787721730"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188266780403425280"], "id": "1188266780403425280", "created_at": "2019-10-27T01:30:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Chega \nBem devagar \nCalma \nS\u00f3 me beija \nCala \nMinha boca \nMe leva \nDesse lugar \nMinha sina \nGana suicida \nMorte divina \nDoce tangerina", "author_id": "339390728"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/Qyg0dRxode", "expanded_url": "https://twitter.com/facude1998/status/1188221463477788672", "display_url": "twitter.com/facude1998/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188273738166484992"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188221463477788672"}], "id": "1188273738166484992", "created_at": "2019-10-27T01:58:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "A mis amigos no los pod\u00e9s dejar armando tragos solos que ya atentan contra tu salud https://t.co/Qyg0dRxode", "author_id": "346736587"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188277553049620480"], "id": "1188277553049620480", "created_at": "2019-10-27T02:13:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "louco pra fude e a febre nao vai embora", "author_id": "1162291222473564160"}, {"entities": {"urls": [{"start": 286, "end": 309, "url": "https://t.co/K3ALkiT6bj", "expanded_url": "https://twitter.com/OsmelMY/status/1187909661170831360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K3ALkiT6bj", "media_key": "3_1187909651179937792"}], "annotations": [{"start": 266, "end": 278, "probability": 0.9174, "type": "Other", "normalized_text": "PoemasDelAlma"}, {"start": 281, "end": 284, "probability": 0.9359, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DailynZona8", "id": "1100404546042392576"}], "hashtags": [{"start": 265, "end": 279, "tag": "PoemasDelAlma"}, {"start": 280, "end": 285, "tag": "Cuba"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187909661170831360"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187049616036057090"}], "id": "1187909661170831360", "created_at": "2019-10-26T01:51:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "@DailynZona8 Una l\u00e1grima suicida\nse ha parado en el dintel\nde una ventana de miel\npor donde sangra una herida.\nYo, previendo en la ca\u00edda\nsalvarla, le acerco un beso.\nTal vez ha sido por eso\nque se acab\u00f3 de lanzar\ny fue un placer soportar\nen mis labios tanto peso.\n\n#PoemasDelAlma\n#Cuba https://t.co/K3ALkiT6bj", "in_reply_to_user_id": "1100404546042392576", "author_id": "1139210418851852294"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188273242710122496"], "id": "1188273242710122496", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7502, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}]}, "created_at": "2019-10-27T01:56:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "text": "Diego matou se ela n\u00e3o tem do que reclamar n\u00e3o vai ter o q falar SOMOS TODOS DIEGO", "author_id": "271147870"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/maudpFxzAV", "expanded_url": "https://twitter.com/chrisbustc/status/1188204354580426752/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/maudpFxzAV", "media_key": "7_1188204211516923904"}, {"start": 303, "end": 326, "url": "https://t.co/Mc3SH4bPE9", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1188119026200973312", "display_url": "twitter.com/Mauriciomulder\u2026"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 128, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Castillo"}, {"start": 146, "end": 151, "probability": 0.7801, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 249, "end": 253, "probability": 0.8349, "type": "Person", "normalized_text": "Bayly"}, {"start": 256, "end": 259, "probability": 0.8645, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 262, "end": 277, "probability": 0.5807, "type": "Person", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 61, "tag": "mermelada"}, {"start": 222, "end": 235, "tag": "UbicatePerro"}, {"start": 236, "end": 247, "tag": "BuenSabado"}, {"start": 248, "end": 254, "tag": "Bayly"}, {"start": 255, "end": 260, "tag": "Alan"}, {"start": 261, "end": 278, "tag": "LoncheritaGarcia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188204354580426752"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188119026200973312"}], "id": "1188204354580426752", "created_at": "2019-10-26T21:22:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 7, "like_count": 143, "quote_count": 5}, "text": "[\ud83d\udcfaMemorex] El canino favorito del suicida habla de #mermelada y supeditaci\u00f3n al gobierno. Olvida que en el 2007, Enrique Castillo era alfombra de Garc\u00eda consult\u00e1ndole   \u201c\u00bfHacemos de nuevo la entrevista, Pdte?\u201d \u00a1Verguenza! #UbicatePerro #BuenSabado #Bayly #Alan #LoncheritaGarcia https://t.co/maudpFxzAV https://t.co/Mc3SH4bPE9", "author_id": "875801195368955904"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188272481481695232"], "id": "1188272481481695232", "created_at": "2019-10-27T01:53:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Mejor me mato", "author_id": "388619480"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188176168517865475"], "id": "1188176168517865475", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.7112, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8688, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 156, "end": 160, "probability": 0.8572, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 165, "end": 179, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquim Phoenix"}]}, "created_at": "2019-10-26T19:30:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Acho que o filme do Coringa poderia tranquilamente contar a mesma hist\u00f3ria fora do universo do Batman e seria bem mais impactante. E nesse caso renderia um Oscar ao Joaquim Phoenix f\u00e1cil. \u00c9 um filme indigesto, nem se d\u00ea o trabalho de comprar pipoca, ela perde o sentido.", "author_id": "14292082"}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/YmajWYbXVf", "expanded_url": "https://twitter.com/MartuPerez_/status/1181759231235645440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YmajWYbXVf", "media_key": "3_1181759225162293249"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1181759231235645440"], "id": "1181759231235645440", "created_at": "2019-10-09T02:32:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 9, "like_count": 5607, "quote_count": 33}, "text": "este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturalidad https://t.co/YmajWYbXVf", "author_id": "397638670"}, {"entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/lYQq00Ir58", "expanded_url": "https://twitter.com/APApsychiatric/status/1188135719514054656", "display_url": "twitter.com/APApsychiatric\u2026"}], "hashtags": [{"start": 199, "end": 208, "tag": "Suicidio"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188151849335054336"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188135719514054656"}], "id": "1188151849335054336", "created_at": "2019-10-26T17:54:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Un nuevo estudio encuentra que la medicaci\u00f3n para dormir puede ayudar a reducir la ideaci\u00f3n suicida, especialmente en pacientes ambulatorios con ideaci\u00f3n suicida, depresi\u00f3n mayor e  insomnio severo. #Suicidio https://t.co/lYQq00Ir58", "author_id": "69699937"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/xkTImGcXgk", "expanded_url": "https://twitter.com/narukiroy/status/1188273934304714754/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xkTImGcXgk", "media_key": "16_1188273807976480769"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 39, "probability": 0.4984, "type": "Other", "normalized_text": "Ni\u00f1o Hamburguesa"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 61, "tag": "ConquistaTotalAAA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188273934304714754"], "id": "1188273934304714754", "created_at": "2019-10-27T01:59:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "text": "crazy tope suicida from Ni\u00f1o Hamburguesa!! #ConquistaTotalAAA https://t.co/xkTImGcXgk", "author_id": "159693568"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/CLH6R2UFBk", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1188230827533950979/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CLH6R2UFBk", "media_key": "13_1178608578778845184"}]}, "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188230827533950979"], "id": "1188230827533950979", "created_at": "2019-10-26T23:08:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 480, "reply_count": 17, "like_count": 1476, "quote_count": 45}, "text": "Cuando vuelves a casa de fiesta muy tarde e intentas no despertar a tus padres... https://t.co/CLH6R2UFBk", "author_id": "100731315"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/A3y1mzi5In", "expanded_url": "https://twitter.com/AnduHalley/status/1188215616693518343/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A3y1mzi5In", "media_key": "3_1188215606052560897"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188215616693518343"], "id": "1188215616693518343", "created_at": "2019-10-26T22:07:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Hoy se descansa para el finde que viene desmotherearse. https://t.co/A3y1mzi5In", "author_id": "345510206"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188268898262622208"], "id": "1188268898262622208", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.3471, "type": "Person", "normalized_text": "Havan"}, {"start": 31, "end": 34, "probability": 0.7212, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-10-27T01:39:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Veio da Havan FDP. Fez uma pra Deus v\u00ea. Am\u00e9m", "author_id": "1011092340998537216"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171336245911400456"], "id": "1171336245911400456", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9892, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 244, "end": 278, "probability": 0.5785, "type": "Other", "normalized_text": "Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio"}]}, "created_at": "2019-09-10T08:14:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2997, "reply_count": 309, "like_count": 4975, "quote_count": 94}, "text": "QUE FUERTE.\nCada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, diez al d\u00eda.\n80 veces m\u00e1s que los de violencia de genero.\n11 veces m\u00e1s que homicidios.\nEl doble que accidentes de tr\u00e1fico.\nY nadie se escandaliza ante estos datos. \u00bfY el Plan Nacional de Prevenci\u00f3n del Suicidio?", "author_id": "815994028189696004"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188271914952904704"], "id": "1188271914952904704", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.8015, "type": "Person", "normalized_text": "DIEGO"}, {"start": 28, "end": 33, "probability": 0.8041, "type": "Person", "normalized_text": "Andrea"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.9692, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 102, "tag": "AFazenda11"}]}, "created_at": "2019-10-27T01:51:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "text": "SOMOS DIEGO matou o jogo da Andrea!\n\nSe ela n\u00e3o reclamar, ela n\u00e3o faz nada\n\nAmoo, reizinho #AFazenda11", "author_id": "4142358088"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188255230535913472"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188254809373204481"}], "id": "1188255230535913472", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.921, "type": "Organization", "normalized_text": "Chapecoense"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 148, "end": 157, "probability": 0.9352, "type": "Organization", "normalized_text": "Fluminense"}, {"start": 220, "end": 221, "probability": 0.5863, "type": "Organization", "normalized_text": "Z4"}]}, "created_at": "2019-10-27T00:44:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "text": "Diante da Chapecoense, a sa\u00edda de Daniel novamente matou o meio-campo e diminuiu a intensidade da equipe. N\u00e3o \u00e9 coincid\u00eancia. Faltam 10 rodadas e o Fluminense tanto se esfor\u00e7ou que conseguiu voltar para a briga contra o Z4.", "in_reply_to_user_id": "4840748663", "author_id": "4840748663"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1188269807038132224"], "id": "1188269807038132224", "created_at": "2019-10-27T01:42:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "it's a good time to die", "author_id": "3317404536"}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/6fpU1CrB44", "expanded_url": "http://ow.ly/tENh30pMHxl", "display_url": "ow.ly/tENh30pMHxl"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 125, "tag": "ANSA"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1188253074722299904"], "id": "1188253074722299904", "created_at": "2019-10-27T00:36:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "text": "Silvia Plath, Google dedica un doodle alla poetessa. Morta suicida a soli 31 anni, ha lasciato un patrimonio letterario\n#ANSA https://t.co/6fpU1CrB44", "author_id": "150725695"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/J5RIzV2dhZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Cruzeiro/status/1188272975809830912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J5RIzV2dhZ", "media_key": "3_1188272960928399360"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.8188, "type": "Place", "normalized_text": "Mineir\u00e3o"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.8803, "type": "Organization", "normalized_text": "CRUxFOR"}, {"start": 49, "end": 60, "probability": 0.4492, "type": "Organization", "normalized_text": "PeloCruzeiro"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 47, "tag": "CRUxFOR"}, {"start": 48, "end": 61, "tag": "PeloCruzeiro"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188272975809830912"], "id": "1188272975809830912", "created_at": "2019-10-27T01:55:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 643, "like_count": 681, "quote_count": 135}, "text": "2T 50'/1:1 - Fim de jogo no Mineir\u00e3o.\n\n#CRUxFOR #PeloCruzeiro https://t.co/J5RIzV2dhZ", "author_id": "1562061097"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/PIL81aCmj0", "expanded_url": "https://twitter.com/SmileArtsWorld/status/1188236904938033152", "display_url": "twitter.com/SmileArtsWorld\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.7589, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.3424, "type": "Person", "normalized_text": "Katana"}, {"start": 248, "end": 252, "probability": 0.8451, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188272195186892801"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188236904938033152"}], "id": "1188272195186892801", "created_at": "2019-10-27T01:52:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "-Ent\u00e3o, criamos essa personagem japonesa pro Esquadr\u00e3o Suicida.\n-Qual o nome dela?\n-Katana.\n-Por causa da katana?\n-Isso. Com poderes m\u00edsticos.\n-Sei... Porque ela \u00e9 do Oriente, n\u00e9?\n-E pra n\u00e3o ficar d\u00favida que ela \u00e9 japonesa, colocamos a bandeira do Jap\u00e3o na m\u00e1scara.\n-Brilhante! https://t.co/PIL81aCmj0", "author_id": "782414718"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188180716510765057"], "id": "1188180716510765057", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9863, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 41, "end": 54, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9782, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 70, "end": 80, "probability": 0.7649, "type": "Place", "normalized_text": "Mundo \u00c1rabe"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9491, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 153, "end": 156, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 160, "end": 161, "probability": 0.9725, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 204, "end": 207, "probability": 0.9865, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 211, "end": 219, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-10-26T19:48:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 21, "like_count": 83, "quote_count": 1}, "text": "Um horror os encontros do Bolsonaro, com Estados Unidos,Israel, China,Mundo \u00c1rabe, para trazer investimentos para o Brasil,criar empregos. Bom mesmo \u00e9 o Lula o PT, buscando investimentos de socialismo em Cuba e Venezuela, ao inv\u00e9s de emprego, o estado ser respons\u00e1vel pelo povo!", "author_id": "299905704"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188204254558855169"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188203394802081798"}], "id": "1188204254558855169", "created_at": "2019-10-26T21:22:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 12, "like_count": 392, "quote_count": 0}, "text": "@MijaelGLP Primero Ex presidente, segundo el suicida lo hizo por cobard\u00eda y tercero la pena de sus deudos ser\u00e1 cuando les incauten todo.", "in_reply_to_user_id": "705775352", "author_id": "608426886"}, {"entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/bLiBxUNayi", "expanded_url": "https://twitter.com/SmileArtsWorld/status/1188236904938033152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bLiBxUNayi", "media_key": "16_1188236185082171392"}], "mentions": [{"start": 23, "end": 36, "username": "DCComicsKids", "id": "1022972017509785602"}, {"start": 37, "end": 47, "username": "Fyre_flye", "id": "622454613"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "DCComics", "id": "18173624"}, {"start": 58, "end": 67, "username": "DCComics", "id": "18173624"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 85, "tag": "dcsuperherogirls"}, {"start": 86, "end": 92, "tag": "DCSHG"}, {"start": 93, "end": 100, "tag": "Katana"}, {"start": 101, "end": 116, "tag": "tatsuyamashiro"}, {"start": 117, "end": 123, "tag": "japan"}, {"start": 124, "end": 134, "tag": "animation"}, {"start": 135, "end": 144, "tag": "dccomics"}, {"start": 145, "end": 156, "tag": "dcuniverse"}, {"start": 157, "end": 162, "tag": "gifs"}, {"start": 163, "end": 167, "tag": "gif"}, {"start": 168, "end": 176, "tag": "samurai"}, {"start": 177, "end": 183, "tag": "sword"}]}, "lang": "tr", "edit_history_tweet_ids": ["1188236904938033152"], "id": "1188236904938033152", "created_at": "2019-10-26T23:32:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 2, "like_count": 264, "quote_count": 5}, "text": "TATSU YAMASHIRO/KATANA\n@DCComicsKids @Fyre_flye @DCComics @DCComics #dcsuperherogirls #DCSHG #Katana #tatsuyamashiro #japan #animation #dccomics #dcuniverse #gifs #gif #samurai #sword https://t.co/bLiBxUNayi", "author_id": "877985261526945793"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188220565649272832"], "id": "1188220565649272832", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.7919, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 150, "end": 153, "probability": 0.6954, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 211, "end": 215, "probability": 0.5614, "type": "Person", "normalized_text": "Jonas"}, {"start": 254, "end": 271, "probability": 0.819, "type": "Person", "normalized_text": "Gilberto Chagas Jr"}]}, "created_at": "2019-10-26T22:27:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "text": "Ningu\u00e9m ser\u00e1 julgado pela forma em que morreu, mas sim como viveu. O sangue de Jesus perdoa qualquer indiv\u00edduo e a gra\u00e7a alcan\u00e7a qualquer pecador. Se Deus quiser salvar um suicida ele far\u00e1. Como disse o profeta Jonas: \"A salva\u00e7\u00e3o pertence ao Senhor\".\n\n\u2014 Gilberto Chagas Jr.", "author_id": "952533161514340359"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1188272070414753792"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188272066119770113"}], "id": "1188272070414753792", "created_at": "2019-10-27T01:51:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Una ci prova ad avere coraggio e dire le cose a chi dovrebbe, teoricamente, evitare questi episodi, ma quando non viene creduta o viene ignorata la mente di una ragazzina lo interpreta come \"non conto un cazzo e a nessuno importa di me\"", "in_reply_to_user_id": "176788361", "author_id": "176788361"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187793219943325697"], "id": "1187793219943325697", "created_at": "2019-10-25T18:09:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 45, "like_count": 769, "quote_count": 3}, "text": "Salvini-Berlusconi-Meloni firmano insieme manifesto family day.\n\nLa famiglia del mulino bianco si suicida.", "author_id": "3317380810"}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/8GfVKtXgDo", "expanded_url": "https://plantaodoslagos.com.br/noticia/5912/assassino-de-rachel-fugiu-da-cadeia-por-tres-vezes-e-deixou-uma-gracas-a-indulto-de-dilma.html", "display_url": "plantaodoslagos.com.br/noticia/5912/a\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 196, "end": 207, "probability": 0.4885, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco de DNA"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187745411278266370"], "id": "1187745411278266370", "created_at": "2019-10-25T14:59:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6952, "reply_count": 1879, "like_count": 31645, "quote_count": 480}, "text": "No Brasil, criminosos seriais, por fugas, indultos, benef\u00edcios prisionais os mais diversos, n\u00e3o ficam presos e cometem novos crimes, no caso o assassinato de uma crian\u00e7a. Esse foi descoberto pelo Banco de DNA. Menos impunidade e n\u00e3o mais \u00e9 o correto.  https://t.co/8GfVKtXgDo", "author_id": "1113094855281008641"}, {"entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/MtSPDPBfro", "expanded_url": "https://twitter.com/utilidadeslxlx/status/1188271087827738631/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MtSPDPBfro", "media_key": "3_1188271078583558144"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.7451, "type": "Person", "normalized_text": "James"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188271087827738631"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188270366403256320"}], "id": "1188271087827738631", "created_at": "2019-10-27T01:47:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "- The end of the f***ing world\n\ncansado de matar animais, James um adolescente de 17 anos planeja um assassinato de verdade quando conhece uma adolescente impetuosa de sua escola. https://t.co/MtSPDPBfro", "in_reply_to_user_id": "1187869179371835400", "author_id": "1187869179371835400"}, {"entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/rstyXNojbO", "expanded_url": "https://twitter.com/Akcunhax/status/1188117600238231556", "display_url": "twitter.com/Akcunhax/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188173465532223488"], "id": "1188173465532223488", "created_at": "2019-10-26T19:20:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "text": "mulher n goza pq tem tabu c o pr\u00f3prio corpo, \u00f3bvio q n eh culpa s\u00f3 dela, mas pergunta uma mulher se ela j\u00e1 de masturbou, parece q t\u00e1 perguntando se ela j\u00e1 matou algu\u00e9m, como se fosse um pecado https://t.co/rstyXNojbO", "author_id": "878277324"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188268793337974784"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188266198825349120"}], "id": "1188268793337974784", "created_at": "2019-10-27T01:38:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "\"ela mesma disse que n\u00e3o se sente mais daquela maneira descrita na m\u00fasica, ent\u00e3o por que lan\u00e7ar logo ap\u00f3s a cerim\u00f4nia de casamento do ex?\" \"n\u00e3o compro o discursos dela de que n\u00e3o tinha m\u00e1s inten\u00e7\u00f5es ao lan\u00e7ar uma m\u00fasica descrevendo o cara como um monstro\" MATOU", "in_reply_to_user_id": "550281549", "author_id": "550281549"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188232803852439560"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188203394802081798"}], "id": "1188232803852439560", "created_at": "2019-10-26T23:15:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@MijaelGLP En ese dolor debi\u00f3 pensar la persona antes de quitarse la vida, en sus familiares. Aqu\u00ed hay solo 1 culpable, el suicida.", "in_reply_to_user_id": "705775352", "author_id": "4861746125"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186457737959485440"], "id": "1186457737959485440", "created_at": "2019-10-22T01:42:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 6, "like_count": 294, "quote_count": 3}, "text": "Si usted le dice a alguien que esta triste, que ponga de su parte, que usted lo apoya y que tenga \u00e1nimo, \u00e9l se va a alegrar, pero si usted le dice lo mismo a alguien con trastorno depresivo mayor, m\u00e1s r\u00e1pido se suicida. Sepa bien la diferencia entre tristeza y Depresi\u00f3n.", "author_id": "105352833"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188270513426255872"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188270425341431808"}], "id": "1188270513426255872", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.8036, "type": "Other", "normalized_text": "sisiisi"}]}, "created_at": "2019-10-27T01:45:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Zoe_QWQhelp sisiisi uwu sabes bien que me gustaria X,D", "in_reply_to_user_id": "1127957728465285121", "author_id": "1035017027126276096"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188262422429229057"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188261431453605888"}], "id": "1188262422429229057", "created_at": "2019-10-27T01:13:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@BrunoRR1903 @adalbertopreis Pois ent\u00e3o. \u00c9 isso q cobramos. Dinheiro n\u00e3o faz correr mais nem ter mais vontade q nem o cara quis dizer ali em cima..", "in_reply_to_user_id": "188780045", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BrunoRR1903", "id": "188780045"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "adalbertopreis", "id": "192353090"}]}, "author_id": "634334983"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1188254108232216577"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188250647222636544"}], "id": "1188254108232216577", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.6969, "type": "Other", "normalized_text": "easter eggs"}]}, "created_at": "2019-10-27T00:40:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Me encantan los easter eggs \ud83d\udc95\ud83d\ude0d de los crossovers", "in_reply_to_user_id": "2581110259", "author_id": "2581110259"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188159421790244864"], "id": "1188159421790244864", "entities": {"annotations": [{"start": 161, "end": 164, "probability": 0.7577, "type": "Person", "normalized_text": "beck"}], "mentions": [{"start": 23, "end": 36, "username": "1993desgosto", "id": "1507515070955327489"}]}, "created_at": "2019-10-26T18:24:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "tava vendo o storie do @1993desgosto dizendo que caiu de bike pq a press\u00e3o baixou devido ter fumado maconha, lembrei q j\u00e1 aconteceu comigo eu acordei e fumei um beck inteiro sem nem ter tomado \u00e1gua \nmano kkk minha press\u00e3o baixou tanto que minha vis\u00e3o ficou quase toda preta", "author_id": "49401969"}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/BoUXRZLZU8", "expanded_url": "https://twitter.com/ruirapina2/status/1188017098121007105", "display_url": "twitter.com/ruirapina2/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188264814507909120"], "id": "1188264814507909120", "created_at": "2019-10-27T01:23:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 3}, "text": "Legista que foi vitima de queima de arquivo. https://t.co/BoUXRZLZU8", "author_id": "3904649010"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/3d0tBPBmQ7", "expanded_url": "https://twitter.com/drewhabit/status/1188266198825349120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3d0tBPBmQ7", "media_key": "3_1188266168517308417"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/3d0tBPBmQ7", "expanded_url": "https://twitter.com/drewhabit/status/1188266198825349120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3d0tBPBmQ7", "media_key": "3_1188266185164513281"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188266198825349120"], "id": "1188266198825349120", "created_at": "2019-10-27T01:28:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 68, "quote_count": 2}, "text": "a ju disse exatamente tudo o que eu acho sobre esses assuntos, \u00edcone sensata https://t.co/3d0tBPBmQ7", "author_id": "550281549"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1188267318863896583"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188154241501843456"}], "id": "1188267318863896583", "created_at": "2019-10-27T01:33:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@callmegregx Mano????", "in_reply_to_user_id": "1009789138541907971", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "callmegregx", "id": "1009789138541907971"}]}, "author_id": "754830954468929540"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/3eagDZw2pd", "expanded_url": "https://twitter.com/Albert_Rivera/status/1188066594603307009", "display_url": "twitter.com/Albert_Rivera/\u2026"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 93, "probability": 0.4481, "type": "Person", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 219, "end": 224, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188124195634458624"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188066594603307009"}], "id": "1188124195634458624", "created_at": "2019-10-26T16:04:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 81, "like_count": 354, "quote_count": 24}, "text": "Alg\u00fan d\u00eda se estudiar\u00e1 en las facultades de Ciencias Pol\u00edticas como un partido como Ciudadanos, que estuvo cerca de alcanzar la Presidencia, con una estrategia suicida de su l\u00edder, acab\u00f3 en la mayor irrelevancia. Lo de Rivera empieza a ser delirante. Y por lo que veo, va a peor. https://t.co/3eagDZw2pd", "author_id": "211250630"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1188266808714973184"], "id": "1188266808714973184", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 20, "probability": 0.5051, "type": "Other", "normalized_text": "boy dragon"}]}, "created_at": "2019-10-27T01:30:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "the little boy dragon is good", "author_id": "19932217"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/gGNoLsozdt", "expanded_url": "https://twitter.com/elbernabeucom/status/1188103755750768640", "display_url": "twitter.com/elbernabeucom/\u2026"}], "mentions": [{"start": 76, "end": 86, "username": "apchavira", "id": "37794653"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188105151166464001"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188103755750768640"}], "id": "1188105151166464001", "created_at": "2019-10-26T14:48:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 15, "like_count": 53, "quote_count": 3}, "text": "Cuidado con la redacci\u00f3n:\nEl que muere asesinado, \u00bfdespu\u00e9s se suicida?\n\nCcp @apchavira https://t.co/gGNoLsozdt", "author_id": "173301796"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/Z9hzd90T9v", "expanded_url": "https://twitter.com/combatzone/status/1188255225011953666/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z9hzd90T9v", "media_key": "7_1188255137506168832"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.6895, "type": "Other", "normalized_text": "Tope suicida"}, {"start": 32, "end": 44, "probability": 0.5612, "type": "Other", "normalized_text": "ToHellAndBack"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 28, "username": "AvaEverett_", "id": "1059150289276669953"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 45, "tag": "ToHellAndBack"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1188255225011953666"], "id": "1188255225011953666", "created_at": "2019-10-27T00:44:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "Tope suicida by @AvaEverett_ \n\n#ToHellAndBack https://t.co/Z9hzd90T9v", "author_id": "30985813"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/xDTmBXk5uH", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruanoComunica/status/1188256834248945664/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xDTmBXk5uH", "media_key": "7_1188256396820668417"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonso Ugarte"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188256834248945664"], "id": "1188256834248945664", "created_at": "2019-10-27T00:51:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 894, "reply_count": 636, "like_count": 2262, "quote_count": 359}, "text": "Pelea campal en el APRA de Alfonso Ugarte. Se pelean por cupos. Igual tienen 3% no pasan la valla.\ud83e\udd23 https://t.co/xDTmBXk5uH", "author_id": "2977539507"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188097929703235590"], "id": "1188097929703235590", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8815, "type": "Person", "normalized_text": "Mirtha"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.8655, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "created_at": "2019-10-26T14:19:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 353, "reply_count": 57, "like_count": 2396, "quote_count": 29}, "text": "Mirtha dijo que dar\u00eda su vida para que no volviera Cristina.\nTiene un par de horitas, se\u00f1ora.\nPonga voluntad!", "author_id": "72425570"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187947622922948608"], "id": "1187947622922948608", "created_at": "2019-10-26T04:22:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 322, "like_count": 739, "quote_count": 100}, "text": "\u00bfAlguna boludez m\u00e1s grande que la \u00e9pica alrededor de la fiscalizaci\u00f3n de las elecciones del domingo? Pocas.", "author_id": "1297409228"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188256884299587584"], "id": "1188256884299587584", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 76, "probability": 0.5757, "type": "Other", "normalized_text": "lixoresponde"}, {"start": 113, "end": 124, "probability": 0.5313, "type": "Other", "normalized_text": "lixoresponde"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 77, "tag": "lixoresponde"}, {"start": 112, "end": 125, "tag": "lixoresponde"}]}, "created_at": "2019-10-27T00:51:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 928, "like_count": 3214, "quote_count": 6}, "text": "vou bater um milh\u00e3o e 400 mil inscritos (????)\n\ne ne smp fa\u00e7o o #lixoresponde\n\nfa\u00e7am perguntas usando a hashtag #lixoresponde\n\ndale", "author_id": "3120745861"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188220987868962821"], "id": "1188220987868962821", "created_at": "2019-10-26T22:28:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 132, "like_count": 65, "quote_count": 45}, "text": "alguma s\u00e9rie j\u00e1 fizeram vcs chorarem??", "author_id": "1132976451781836800"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188261919372787713"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188261392618532864"}], "id": "1188261919372787713", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.4859, "type": "Person", "normalized_text": "favaloro"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.907, "type": "Person", "normalized_text": "macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Pedro95292941", "id": "1081604147831545857"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "vientosbohemios", "id": "765229853624954880"}]}, "created_at": "2019-10-27T01:11:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Pedro95292941 @vientosbohemios \u00bfque tiene que ver el suicidio de favaloro con macri?\ndigo posta porque no estar\u00eda entendiendo la relacion", "in_reply_to_user_id": "1081604147831545857", "author_id": "1051922692671229954"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/bLa1J2ws1S", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1187097933751169026/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bLa1J2ws1S", "media_key": "3_1187097926235017216"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187097933751169026"], "id": "1187097933751169026", "created_at": "2019-10-23T20:06:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/bLa1J2ws1S", "author_id": "845570925634424833"}, {"entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/I5reMhtQWK", "expanded_url": "https://tn.com.ar/show/basicas/dady-brieva-lloro-al-aire-al-hablar-de-su-militancia-y-dijo-que-si-peron-hubiese-tenido-una-hija_1005697", "display_url": "tn.com.ar/show/basicas/d\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tn.com.ar/show/novedades/2019/10/26/dady-brieva-lloro-al-aire-al-hablar-de-su-militancia-y-dijo-que-si-peron-hubiese-tenido-una-hija-seria-como-cristina/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.7763, "type": "Person", "normalized_text": "Dady Brieva"}, {"start": 68, "end": 72, "probability": 0.8775, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.9058, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188251746046562304"], "id": "1188251746046562304", "created_at": "2019-10-27T00:31:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 773, "like_count": 244, "quote_count": 115}, "text": "Dady Brieva llor\u00f3 al aire al hablar de su militancia y dijo que \"si Per\u00f3n hubiese tenido una hija ser\u00eda como Cristina\" https://t.co/I5reMhtQWK", "author_id": "415613156"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/IDQiUIcJIH", "expanded_url": "https://republicadecuritiba.net/2019/10/26/ala-bivarista-do-psl-pode-lancar-joice-candidata-a-presidente-da-republica-em-2022/", "display_url": "republicadecuritiba.net/2019/10/26/ala\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://republicadecuritiba.net/2019/10/26/ala-bivarista-do-psl-pode-lancar-joice-candidata-a-presidente-da-republica-em-2022/"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.9713, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.88, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188124801069703168"], "id": "1188124801069703168", "created_at": "2019-10-26T16:06:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 2326, "like_count": 1599, "quote_count": 302}, "text": "Ala Bivarista do PSL pode lan\u00e7ar Joice candidata a presidente da Rep\u00fablica em 2022 https://t.co/IDQiUIcJIH", "author_id": "945809862390370304"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188248826508955648"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188203394802081798"}], "id": "1188248826508955648", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.4847, "type": "Other", "normalized_text": "PR\u00d3FUGO"}]}, "created_at": "2019-10-27T00:19:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@MijaelGLP Lo que CARGAN, los deudos del SUICIDA PR\u00d3FUGO es el billet\u00f3n y los bienes materiales que dej\u00f3 el LADR\u00d3N PRESIDENTE.\n\u00bfY ESA CARGA ES DOLOROSA?", "in_reply_to_user_id": "705775352", "author_id": "805582219670646784"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/gx1YUtpbND", "expanded_url": "https://twitter.com/PollyTwitta/status/1188159570637664256/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gx1YUtpbND", "media_key": "7_1188159305415090176"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 13, "probability": 0.8802, "type": "Person", "normalized_text": "Yagiz Egemen"}, {"start": 257, "end": 267, "probability": 0.3884, "type": "Other", "normalized_text": "YagizEgemen"}, {"start": 270, "end": 275, "probability": 0.4138, "type": "Other", "normalized_text": "YagHaz"}], "hashtags": [{"start": 250, "end": 255, "tag": "FHvK"}, {"start": 256, "end": 268, "tag": "YagizEgemen"}, {"start": 269, "end": 276, "tag": "YagHaz"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188159570637664256"], "id": "1188159570637664256", "created_at": "2019-10-26T18:24:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "text": "O Yagiz Egemen \u00e9 adotado (pai adotivo matou seu pai biol\u00f3gico)s\u00f3 descobre no \u00faltimo cap\u00edtulo\n\nE ainda assim \u00e9 o filho preferido de 4 irm\u00e3os\n\nSua m\u00e3e biol\u00f3gica \u00e9 uma psicopata q tenta mata-lo \n\nSe torna melhor amigo da mulher q ama,namorada do irm\u00e3o\n\n#FHvK #YagizEgemen #YagHaz https://t.co/gx1YUtpbND", "author_id": "837739932345040897"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188117821810708481"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188056192607752197"}], "id": "1188117821810708481", "created_at": "2019-10-26T15:38:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "text": "@LineDias_19 @HistoriaNoPaint Imagina se ele ficasse SUPER FAMOSO e um belo dia uma vers\u00e3o sua de outra realidade aparecesse e falasse \"na minha realidade o seu artista favorito matou milh\u00f5es de pessoas e come\u00e7ou uma guerra\"", "in_reply_to_user_id": "976604201475366912", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 29, "username": "HistoriaNoPaint", "id": "2822845639"}]}, "author_id": "1181700140924620800"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/AsrmtJTcZH", "expanded_url": "https://twitter.com/afonsoo18/status/1152736200060559360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AsrmtJTcZH", "media_key": "3_1152736187561533440"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SaraMirandaaaa", "id": "1051613808358293504"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1152736200060559360"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1150522595168673792"}], "id": "1152736200060559360", "created_at": "2019-07-21T00:25:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 729, "reply_count": 2243, "like_count": 3651, "quote_count": 4164}, "text": "@SaraMirandaaaa vim s\u00f3 deixar isto aqui brasileiros https://t.co/AsrmtJTcZH", "in_reply_to_user_id": "1051613808358293504", "author_id": "1010985393775366144"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188251946530017280"], "id": "1188251946530017280", "created_at": "2019-10-27T00:31:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 17, "like_count": 92, "quote_count": 0}, "text": "no se imaginan el esfuerzo que es para mi quedarme 3 d\u00edas sola en casa. para alguien con ideaci\u00f3n suicida es un peligro constante.", "author_id": "118271441"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/r6QGbAumip", "expanded_url": "https://twitter.com/Rocktuber/status/1187940410720706560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r6QGbAumip", "media_key": "3_1187940406534836224"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 62, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "John McCollum"}, {"start": 135, "end": 146, "probability": 0.7328, "type": "Person", "normalized_text": "OzzyOsbourne"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "CuriosidadesRocktuber"}, {"start": 134, "end": 147, "tag": "OzzyOsbourne"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187940410720706560"], "id": "1187940410720706560", "created_at": "2019-10-26T03:53:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 64, "quote_count": 1}, "text": "#CuriosidadesRocktuber:\nUn 26 de Octubre de 1984, John McCollum (19 a\u00f1os) se suicida despu\u00e9s de pasar un d\u00eda escuchando sus discos de #OzzyOsbourne. Un a\u00f1o despu\u00e9s, los padres del chico demandan a al artista y a la compa\u00f1\u00eda, alegando que la muerte de su hijo fue por su culpa. https://t.co/r6QGbAumip", "author_id": "744714990234570752"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188258668162310144"], "id": "1188258668162310144", "created_at": "2019-10-27T00:58:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "HAY UNA RATA EN MI COCINA QU\u00c9 HAGO AYUDA QUIERO UN YOGUR", "author_id": "3059096625"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188257286877306880"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188256209704386560"}], "id": "1188257286877306880", "entities": {"annotations": [{"start": 181, "end": 189, "probability": 0.859, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 192, "end": 198, "probability": 0.865, "type": "Organization", "normalized_text": "Ollanta"}, {"start": 292, "end": 297, "probability": 0.9894, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 301, "end": 305, "probability": 0.9565, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CesarRojMi", "id": "939134848483999745"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "Mrhuacatay", "id": "3435603599"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "situchidacono", "id": "126137149"}, {"start": 39, "end": 52, "username": "LavaJatoPeru", "id": "819333450851176450"}], "hashtags": [{"start": 180, "end": 190, "tag": "Odebrecht"}, {"start": 191, "end": 199, "tag": "Ollanta"}]}, "created_at": "2019-10-27T00:53:08.000Z", "geo": {"place_id": "004653414bd40a3c"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@CesarRojMi @Mrhuacatay @situchidacono @LavaJatoPeru @LavaJatoNews T\u00fa no enfrentas nada. No metas tu manos al juego por persona que no tiene pruebas que no recibi\u00f3 dinero sucio de #Odebrecht #Ollanta. Y sobre la palabra \"nacionalista\" cuando el gobierno mamarracho negocio el gas natural con M\u00e9xico y Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1.", "in_reply_to_user_id": "939134848483999745", "author_id": "71393176"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/lrm3vmoNFK", "expanded_url": "https://twitter.com/PateticosC/status/1187879063760855047", "display_url": "twitter.com/PateticosC/sta\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "AguanteChile"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188123009069899777"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187879063760855047"}], "id": "1188123009069899777", "created_at": "2019-10-26T15:59:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 24, "like_count": 683, "quote_count": 18}, "text": "#AguanteChile \ud83d\udcaa\ud83c\udffd Las mujeres y su claridad !! https://t.co/lrm3vmoNFK", "author_id": "840548023"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/w4ToooHqOs", "expanded_url": "https://twitter.com/FrankChollywood/status/1187850199684845570", "display_url": "twitter.com/FrankChollywoo\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188104032117805057"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187850199684845570"}], "id": "1188104032117805057", "created_at": "2019-10-26T14:44:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 7, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "text": "Todos nacemos con los mismos derechos y deberes ante la ley.\n\nEl Estado no debe legislar para satisfacer los gustos de los individuos.\n\nPides respeto y tolerancia, pero no respetas y toleran las leyes\n\nPor que no emigras a otro pa\u00eds y dejas el drama... https://t.co/w4ToooHqOs", "author_id": "183738109"}, {"entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/d8tWUmPPYH", "expanded_url": "https://buff.ly/2NiTK4X", "display_url": "buff.ly/2NiTK4X"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 30, "probability": 0.883, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Jos\u00e9 Campanella"}, {"start": 128, "end": 139, "probability": 0.9802, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188241398576877574"], "id": "1188241398576877574", "created_at": "2019-10-26T23:50:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "[BRUTAL] A Juan Jos\u00e9 Campanella no le import\u00f3 la veda electoral e hizo un extremo an\u00e1lisis de las elecciones en la provincia de Buenos Aires. https://t.co/d8tWUmPPYH", "author_id": "123279544"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/mxSuSpu1KM", "expanded_url": "http://www.enlabrecha.mx/pastor-se-suicida-tras-publicar-sobre-agotamiento.php", "display_url": "enlabrecha.mx/pastor-se-suic\u2026"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/xTxmXp0dLW", "expanded_url": "https://twitter.com/enlabrechamx/status/1188115989914882049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xTxmXp0dLW", "media_key": "3_1188115985028571137"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "pastor"}, {"start": 77, "end": 87, "tag": "liderazgo"}, {"start": 89, "end": 97, "tag": "Iglesia"}, {"start": 98, "end": 103, "tag": "Dios"}, {"start": 105, "end": 111, "tag": "salud"}, {"start": 112, "end": 122, "tag": "Depresion"}, {"start": 124, "end": 136, "tag": "SaludMental"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188115989914882049"], "id": "1188115989914882049", "created_at": "2019-10-26T15:31:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#pastor se suicida tras publicar sobre agotamiento  https://t.co/mxSuSpu1KM\n\n#liderazgo \n#Iglesia #Dios \n#salud #Depresion \n#SaludMental https://t.co/xTxmXp0dLW", "author_id": "1552485918"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188253409184497664"], "id": "1188253409184497664", "created_at": "2019-10-27T00:37:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "alguien me suicida un rato", "author_id": "3395955730"}, {"entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/SpGyjgnkLF", "expanded_url": "https://twitter.com/honeyX1sten/status/1188056722579054593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SpGyjgnkLF", "media_key": "3_1188056690509434880"}, {"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/SpGyjgnkLF", "expanded_url": "https://twitter.com/honeyX1sten/status/1188056722579054593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SpGyjgnkLF", "media_key": "3_1188056707315965952"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.3493, "type": "Person", "normalized_text": "A.C"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.7606, "type": "Other", "normalized_text": "Mad squad"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188056722579054593"], "id": "1188056722579054593", "created_at": "2019-10-26T11:36:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Ta mas vcs j\u00e1 viram q o comeback do A.C.E vai ter o conceito \"Mad squad\" (tipo esquadr\u00e3o suicida)? \n\nEst\u00e3o sabendo agr, ent\u00e3o apreciem a perfei\u00e7\u00e3o deles. Stan visuals, stan talent, stam A.C.E https://t.co/SpGyjgnkLF", "author_id": "847802417483837441"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/uNESSy1a9x", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1187098134536753153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uNESSy1a9x", "media_key": "3_1187098127750389765"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187098134536753153"], "id": "1187098134536753153", "created_at": "2019-10-23T20:07:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/uNESSy1a9x", "author_id": "845570925634424833"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188255635852447744"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188255209321046021"}], "id": "1188255635852447744", "created_at": "2019-10-27T00:46:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@EguaTedoide @tolokamae @thiagochareti @AlexsandroFisc2 \u00c9 literalmente a msm l\u00f3gica, sinceramente, se tu compreende que bandido \u00e9 assim por necessidade e falta de escolha, vc tem que entender q muito provavelmente a situa\u00e7\u00e3o do cara ta na mesma pegada.", "in_reply_to_user_id": "1184213426370990086", "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 38, "username": "thiagochareti", "id": "1305990696277598208"}]}, "author_id": "1619074760"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187722890940207104"], "id": "1187722890940207104", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Guedes"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.514, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1sia"}, {"start": 214, "end": 222, "probability": 0.508, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 86, "end": 98, "username": "MinEconomia", "id": "216777909"}]}, "created_at": "2019-10-25T13:29:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1255, "reply_count": 258, "like_count": 7329, "quote_count": 38}, "text": "Paulo Guedes prepara medidas para gera\u00e7\u00e3o de empregos e novas reformas estruturais. O @MinEconomia espera a volta do Presidente da \u00c1sia para bater o martelo sobre as novas pautas econ\u00f4micas a serem encaminhadas ao Congresso.", "author_id": "68712576"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188254809373204481"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188254278068162561"}], "id": "1188254809373204481", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9698, "type": "Organization", "normalized_text": "Fluminense"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9832, "type": "Organization", "normalized_text": "Athletico"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.9578, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.9527, "type": "Person", "normalized_text": "Nen\u00ea"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.9235, "type": "Person", "normalized_text": "Orinho"}, {"start": 145, "end": 158, "probability": 0.6023, "type": "Person", "normalized_text": "Wellington Nem"}]}, "created_at": "2019-10-27T00:43:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "text": "Fluminense jogava de igual para igual com o Athletico at\u00e9 o minuto 18 do segundo tempo, quando Daniel e Nen\u00ea sa\u00edram para as entradas de Orinho e Wellington Nem. A partir dali, virou um passeio athleticano.", "in_reply_to_user_id": "4840748663", "author_id": "4840748663"}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/Etn9gGZr0P", "expanded_url": "https://twitter.com/Castor_98/status/1187494477004496896", "display_url": "twitter.com/Castor_98/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188056010897940480"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187494477004496896"}], "id": "1188056010897940480", "created_at": "2019-10-26T11:33:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Ele suicidou se por causa deste v\u00eddeo  \ud83d\udc4d https://t.co/Etn9gGZr0P", "author_id": "1000166415331098624"}, {"entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/L8jy9Wrsdp", "expanded_url": "https://www.latercera.com/reportajes/noticia/no-pais-viejos-pacto-suicida-jorge-elsa/260198/", "display_url": "latercera.com/reportajes/not\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1567329593350144001/cPTtrye5?format=jpg&name=orig", "width": 900, "height": 600}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1567329593350144001/cPTtrye5?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "No es pa\u00eds para viejos: el pacto suicida de Jorge y Elsa - La Tercera", "description": "Hace una semana, Jorge Olivares le dispar\u00f3 a su esposa y luego se mat\u00f3. Los dos ten\u00edan m\u00e1s de 80 a\u00f1os y estaban enfermos y cansados. El d\u00eda en que decidieron morir, ella iba a ser trasladada a un asilo. Chile tiene la tasa m\u00e1s alta de suicidios en adultos mayores del continente.", "unwound_url": "https://www.latercera.com/reportajes/noticia/no-pais-viejos-pacto-suicida-jorge-elsa/260198/"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.7815, "type": "Place", "normalized_text": "Conchal\u00ed"}], "hashtags": [{"start": 192, "end": 206, "tag": "EstoNoSeAcaba"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188239789654446080"], "id": "1188239789654446080", "created_at": "2019-10-26T23:43:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "text": "Que no se les olvide que la historia de los abuelitos muertos en Conchal\u00ed fue un pacto entre ellos mismos porque los iban a separar por no poder pagar por mejor salud: https://t.co/L8jy9Wrsdp #EstoNoSeAcaba", "author_id": "2271760565"}, {"entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/2FxELEdeOg", "expanded_url": "https://twitter.com/LostLovelis/status/1188200076990189570/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2FxELEdeOg", "media_key": "3_1188200043796455425"}, {"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/2FxELEdeOg", "expanded_url": "https://twitter.com/LostLovelis/status/1188200076990189570/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2FxELEdeOg", "media_key": "3_1188200050297655298"}, {"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/2FxELEdeOg", "expanded_url": "https://twitter.com/LostLovelis/status/1188200076990189570/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2FxELEdeOg", "media_key": "3_1188200065271291904"}, {"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/2FxELEdeOg", "expanded_url": "https://twitter.com/LostLovelis/status/1188200076990189570/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2FxELEdeOg", "media_key": "3_1188200071659229190"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.3262, "type": "Person", "normalized_text": "HongSan"}, {"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9374, "type": "Person", "normalized_text": "Hongjoong"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.4499, "type": "Place", "normalized_text": "San"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188200076990189570"], "id": "1188200076990189570", "created_at": "2019-10-26T21:05:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 2}, "text": "\ud83d\udd25 HongSan \ud83d\udd25\n\nHongjoong era a \u00fanica pessoa capaz de acalmar San, um perigoso dobrador de \u00e1gua que j\u00e1 quase matou algu\u00e9m.\n\nO dobrador de fogo era o \u00fanico capaz de se infiltrar na mente e no cora\u00e7\u00e3o do maior e par\u00e1-lo. Mas, e se fosse ele quem acabasse machucado? https://t.co/2FxELEdeOg", "author_id": "3050843555"}, {"entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/CuYVbrk4v6", "expanded_url": "https://store.playstation.com/#!/pt-br/tid=CUSA03041_00", "display_url": "store.playstation.com/#!/pt-br/tid=C\u2026"}, {"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/t0dwuGOCEQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Ceythian/status/1188245979998412800/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/t0dwuGOCEQ", "media_key": "7_1188245618076061697"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.792, "type": "Product", "normalized_text": "PS4share"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "PS4share"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188245979998412800"], "id": "1188245979998412800", "created_at": "2019-10-27T00:08:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "text": "#PS4share Sei l\u00e1 vei\n\nhttps://t.co/CuYVbrk4v6 https://t.co/t0dwuGOCEQ", "author_id": "442260517"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188252664661975040"], "id": "1188252664661975040", "created_at": "2019-10-27T00:34:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Amor fati n\u00e9 niet  me mama seu arrombado suicida filho da puta", "author_id": "1017971504816979968"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/8S82z9JIFS", "expanded_url": "https://twitter.com/Cryptoxigen/status/1187730029498765312", "display_url": "twitter.com/Cryptoxigen/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187815879288991748"], "id": "1187815879288991748", "created_at": "2019-10-25T19:39:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17278, "reply_count": 60, "like_count": 29283, "quote_count": 1020}, "text": "Deixe a pessoa que voc\u00ea ama livre, se ela voltar \u00e9 pq voc\u00ea conquistou, e se ela n\u00e3o voltar \u00e9 pq nunca foi sua https://t.co/8S82z9JIFS", "author_id": "821803696552116228"}, {"entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/F6oL7Q9idP", "expanded_url": "https://twitter.com/En_El_Punto/status/1187144691336110080", "display_url": "twitter.com/En_El_Punto/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9537, "type": "Place", "normalized_text": "Sonora"}], "mentions": [{"start": 47, "end": 54, "username": "SRE_mx", "id": "96144763"}, {"start": 82, "end": 91, "username": "m_ebrard", "id": "64798737"}, {"start": 130, "end": 144, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 78, "tag": "Sonora"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187359733705035781"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187144691336110080"}], "id": "1187359733705035781", "created_at": "2019-10-24T13:26:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 20, "like_count": 117, "quote_count": 3}, "text": "-Apoy\u00f3 a la 4a\n-10 meses sin recibir sueldo en @SRE_mx \n-Se SUICIDA en #Sonora \n- @m_ebrard Aqu\u00ed est\u00e1 su\n\u201cAusteridad Republicana\u201d\n@lopezobrador_ https://t.co/F6oL7Q9idP", "author_id": "85204365"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187796464531050496"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187205589480423424"}], "id": "1187796464531050496", "entities": {"annotations": [{"start": 309, "end": 316, "probability": 0.5694, "type": "Organization", "normalized_text": "internac"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "castillo_rafo", "id": "868186897725739009"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-10-25T18:21:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "text": "@castillo_rafo @RenattoBautista @AlanGarciaPeru Hay en este momento 15 con certificados, diplomas, maestr\u00edas y medallas, candidatos a 36 d\u00edas de prisi\u00f3n preventiva. \nLa \u00e9tica como la honra,  no figuran en ning\u00fan certificado,eso lo lleva uno x dentro.Nuestro reciente suicida con muchos t\u00edtulos, conferencista internac y ya vemos", "in_reply_to_user_id": "868186897725739009", "author_id": "875367124360978432"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188217950743998464"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188212958272339968"}], "id": "1188217950743998464", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 108, "probability": 0.8179, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}, {"start": 153, "end": 156, "probability": 0.7142, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 184, "end": 189, "probability": 0.7261, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}]}, "created_at": "2019-10-26T22:16:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "text": "@DanielUrresti1 Mi general educadamente y con el aprecio que le tiene gentilmente en su nombre le digo Mijael piensa antes de hablar no puedes decir que Alan suicida es un hombre como Daniel, ante esa ofensa con todo cari\u00f1o.. vete a la mierda ni\u00f1ato!", "in_reply_to_user_id": "2416088899", "author_id": "1163303628"}, {"entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/zvpPuzQTSZ", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1188189396345880576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zvpPuzQTSZ", "media_key": "3_1188189387797880833"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 129, "probability": 0.6212, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1eraPira\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 130, "tag": "Pi\u00f1eraPira\u00f1a"}, {"start": 131, "end": 148, "tag": "loncheritagarcia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188189396345880576"], "id": "1188189396345880576", "created_at": "2019-10-26T20:23:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 65, "quote_count": 3}, "text": "CHILENOS PIDEN A PI\u00d1ERA QUE SIGA LOS PASOS DEL SUICIDA LADR\u00d3N\nY que les deje su cuerpo como muestra de su desprecio.\n#Pi\u00f1eraPira\u00f1a\n#loncheritagarcia https://t.co/zvpPuzQTSZ", "author_id": "105492444"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/3tbxcoHLQ2", "expanded_url": "https://rota2014.blogspot.com/2019/10/general-mourao-adverte-sobre-tensoes-na.html?spref=tw", "display_url": "rota2014.blogspot.com/2019/10/genera\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 20, "probability": 0.5982, "type": "Organization", "normalized_text": "STFEscritorioDoCrime"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}, {"start": 63, "end": 76, "probability": 0.9246, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica do Sul"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.9452, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 187, "end": 192, "probability": 0.9095, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 197, "end": 200, "probability": 0.724, "type": "Person", "normalized_text": "Al\u00f4,"}, {"start": 202, "end": 204, "probability": 0.5533, "type": "Person", "normalized_text": "FHC"}, {"start": 207, "end": 210, "probability": 0.9848, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 213, "end": 217, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "STFEscritorioDoCrime"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188242222338195456"], "id": "1188242222338195456", "created_at": "2019-10-26T23:53:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "#STFEscritorioDoCrime  General Mour\u00e3o adverte sobre tens\u00f5es na Am\u00e9rica do Sul. No Peru, dos \u00faltimos 5 presidentes, quem n\u00e3o est\u00e1 preso, se suicidou. Causa, a mesma corrup\u00e7\u00e3o que afetou o Brasil... Al\u00f4, FHC, Lula, Dilma...!   https://t.co/3tbxcoHLQ2", "author_id": "74247205"}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/es30abbIHJ", "expanded_url": "https://twitter.com/vedazs16/status/1187881509732130822", "display_url": "twitter.com/vedazs16/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.4046, "type": "Other", "normalized_text": "Fujiaprismo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187942148274098176"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187881509732130822"}], "id": "1187942148274098176", "created_at": "2019-10-26T04:00:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 422, "reply_count": 86, "like_count": 1178, "quote_count": 29}, "text": "El Defensor del Fujiaprismo. https://t.co/es30abbIHJ", "author_id": "119454564"}], "places": [{"full_name": "Blumenau, Brasil", "id": "63968ec77ab62d12"}, {"full_name": "Chorrillos, Peru", "id": "00b9b6e734ad1849"}, {"full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "id": "0090a6f53f20ebd0"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "837828498429456384", "value": "837828498429456384", "detail": "User has been suspended: [837828498429456384].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188281980733014021", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188281980733014021", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188281980733014021].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "941326024381526016", "value": "941326024381526016", "detail": "User has been suspended: [941326024381526016].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188285640791777283", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188285640791777283", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188285640791777283].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188241336991932416", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188241336991932416].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188241336991932416", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1141863319248232448", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1141863319248232448].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1141863319248232448", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188280509903847425", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188280509903847425].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188280509903847425", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1187403855287455745", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1187403855287455745].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1187403855287455745", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1117955502850355200", "value": "1117955502850355200", "detail": "User has been suspended: [1117955502850355200].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188126159273418753", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188126159273418753", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188126159273418753].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188203394802081798", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188203394802081798].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188203394802081798", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188203394802081798", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188203394802081798].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188203394802081798", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1134836371150057474", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1134836371150057474].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1134836371150057474", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188269283157123072", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188269283157123072].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188269283157123072", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188203394802081798", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188203394802081798].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188203394802081798", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2931924951", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2931924951].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2931924951", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188254815136239616", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188254815136239616].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188254815136239616", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "4137395613", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4137395613].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4137395613", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188259000003039235", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188259000003039235].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188259000003039235", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188203394802081798", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188203394802081798].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188203394802081798", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188203394802081798", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188203394802081798].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188203394802081798", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188203394802081798", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188203394802081798].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188203394802081798", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188203394802081798", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188203394802081798].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188203394802081798", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "69729352", "value": "69729352", "detail": "User has been suspended: [69729352].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188216203246030850", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188216203246030850].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188216203246030850", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188248531888410624", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188248531888410624].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188248531888410624", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1188252365150965760", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1188252365150965760", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1188252365150965760].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1188287958857781248", "oldest_id": "1188249864515272704", "result_count": 472, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm91hxnhobsy56xhqfxk7p6fpee7x"}}