{"data": [{"id": "1175482218535407622", "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}], "author_id": "994996641919889409", "created_at": "2019-09-21T18:49:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175482218535407622"]}, {"id": "1175482209219821571", "text": "RT @Enrique_Abenia: En The Lighthouse, Eggers amplifica su autor\u00eda hasta lo suicida y genera sugerencia con otro relato sobre la llamada de\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Enrique_Abenia", "id": "127798478"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 36, "probability": 0.7055, "type": "Other", "normalized_text": "The Lighthouse"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5199, "type": "Other", "normalized_text": "Eggers"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175441307583598592"}], "author_id": "388681302", "created_at": "2019-09-21T18:49:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175482209219821571"]}, {"id": "1175482203633049601", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "2714697184", "created_at": "2019-09-21T18:49:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175482203633049601"]}, {"in_reply_to_user_id": "103704608", "id": "1175482186272837633", "text": "@taliriapetrone Com certeza os Bandidos est\u00e3o se sentindo os reis do peda\u00e7o vendo algumas pessoas os defendendo e colocando a culpa nos policiais, ningu\u00e9m sabe ainda quem matou essa crian\u00e7a, pode at\u00e9 ser estes mesmos bandidos que voc\u00ea est\u00e1 defendendo. Tomem vergonha na cara. #AculpaEDoTrafico", "entities": {"hashtags": [{"start": 276, "end": 293, "tag": "AculpaEDoTrafico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175360735523811328"}], "author_id": "1225891490", "created_at": "2019-09-21T18:49:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175482186272837633"]}, {"id": "1175482127028228097", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "31526680", "created_at": "2019-09-21T18:49:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175482127028228097"]}, {"id": "1175481927849172995", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "1024107857640349697", "created_at": "2019-09-21T18:48:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175481927849172995"]}, {"id": "1175481818969247745", "text": "RT @pedroagbilbao: Con un gobierno que no es m\u00e1s que el mayordomo de las grandes empresas, la patronal y la Banca, estamos rumbo al desastr\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pedroagbilbao", "id": "871279487882842112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175480889981190149"}], "author_id": "108317765", "created_at": "2019-09-21T18:47:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175481818969247745"]}, {"id": "1175481817601904640", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "author_id": "1082399300565585922", "created_at": "2019-09-21T18:47:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175481817601904640"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/QqKZeDjbR8", "expanded_url": "https://twitter.com/vox_es/status/1171010932849479680", "display_url": "twitter.com/vox_es/status/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jcamposasensi", "id": "2380699632"}, {"start": 94, "end": 101, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "id": "1175481812220616704", "text": "RT @jcamposasensi: Consecuencias del buenismo suicida que practican todos los partidos, menos @vox_es \ud83d\udc47 https://t.co/QqKZeDjbR8", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175481074023112704"}], "author_id": "277780431", "created_at": "2019-09-21T18:47:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175481812220616704"]}, {"in_reply_to_user_id": "128372940", "id": "1175481734382706688", "text": "@jairbolsonaro @exercitooficial eu lembro de quando um cantor que espancou a amante e depois se matou o presidente fez uma nota de pesar nas redes sociais, ontem uma menina foi assassinada pela policia do rio e o presidente n\u00e3o diz uma palavra sobre isso", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "exercitooficial", "id": "184762182"}], "annotations": [{"start": 205, "end": 207, "probability": 0.6455, "type": "Place", "normalized_text": "rio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175456684099158021"}], "author_id": "82885001", "created_at": "2019-09-21T18:47:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175481734382706688"]}, {"id": "1175481704875737088", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "16918394", "created_at": "2019-09-21T18:47:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175481704875737088"]}, {"id": "1175481651234783234", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "2265020822", "created_at": "2019-09-21T18:47:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175481651234783234"]}, {"id": "1175481566123974658", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "1041149128028315648", "created_at": "2019-09-21T18:46:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175481566123974658"]}, {"id": "1175481535442685953", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "author_id": "301288900", "created_at": "2019-09-21T18:46:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175481535442685953"]}, {"id": "1175481529860087809", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "745999595931635713", "created_at": "2019-09-21T18:46:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175481529860087809"]}, {"id": "1175481527553146880", "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}], "author_id": "128622651", "created_at": "2019-09-21T18:46:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175481527553146880"]}, {"id": "1175481506858459141", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "3053384151", "created_at": "2019-09-21T18:46:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175481506858459141"]}, {"id": "1175481488156086275", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "198316508", "created_at": "2019-09-21T18:46:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175481488156086275"]}, {"in_reply_to_user_id": "2157493764", "id": "1175481386586779649", "text": "@JordynneGrace Inteverted tope suicida ddt", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JordynneGrace", "id": "2157493764"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175481259880927233"}], "author_id": "726260298", "created_at": "2019-09-21T18:46:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175481386586779649"]}, {"id": "1175481285055324161", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "4883623582", "created_at": "2019-09-21T18:45:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175481285055324161"]}, {"id": "1175481267007238144", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "author_id": "726098976236273664", "created_at": "2019-09-21T18:45:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175481267007238144"]}, {"id": "1175481253342121985", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "3367674485", "created_at": "2019-09-21T18:45:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175481253342121985"]}, {"id": "1175481199717945350", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "2385690968", "created_at": "2019-09-21T18:45:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175481199717945350"]}, {"in_reply_to_user_id": "2205618662", "id": "1175481178884907008", "text": "@lelepons Una chava bonita que tiene baja autoestima, pero no s\u00e9 suicida a\u00fan, porque tiene mucho por hacer. \ud83d\ude02\u2764\ufe0f", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lelepons", "id": "2205618662"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175394423196258306"}], "author_id": "1064733986495307779", "created_at": "2019-09-21T18:45:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175481178884907008"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/QqKZeDjbR8", "expanded_url": "https://twitter.com/vox_es/status/1171010932849479680", "display_url": "twitter.com/vox_es/status/\u2026"}], "mentions": [{"start": 75, "end": 82, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "id": "1175481074023112704", "text": "Consecuencias del buenismo suicida que practican todos los partidos, menos @vox_es \ud83d\udc47 https://t.co/QqKZeDjbR8", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171010932849479680"}], "author_id": "2380699632", "created_at": "2019-09-21T18:45:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175481074023112704"]}, {"id": "1175480992221544448", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "176622270", "created_at": "2019-09-21T18:44:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175480992221544448"]}, {"in_reply_to_user_id": "1003724189759688709", "id": "1175480952908386305", "text": "@ausaes @andalucia_somos @guillermo_663 1. Vascos, Gallegos y Catalanes ... y el resto son todos iguales: Canarios, Leoneses, Navarros ... es un argumento sin ninguna base.\n\nPodemos fomenta la separaci\u00f3n de las zonas ricas en una postura suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ausaes", "id": "1003724189759688709"}, {"start": 8, "end": 24, "username": "andalucia_somos", "id": "1163880872485015552"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "guillermo_663", "id": "122057395"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.8197, "type": "Person", "normalized_text": "Vascos"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.6262, "type": "Person", "normalized_text": "Gallegos"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.305, "type": "Organization", "normalized_text": "Catalanes"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.5341, "type": "Person", "normalized_text": "Canarios"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.8654, "type": "Person", "normalized_text": "Leoneses"}, {"start": 126, "end": 133, "probability": 0.7863, "type": "Person", "normalized_text": "Navarros"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175478660217888768"}], "author_id": "914545052898217985", "created_at": "2019-09-21T18:44:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175480952908386305"]}, {"id": "1175480941281607681", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "author_id": "2298438788", "created_at": "2019-09-21T18:44:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175480941281607681"]}, {"in_reply_to_user_id": "761307727935275008", "id": "1175480898734776320", "text": "@lunati_ic sim, essa \u00e9 a pior parte. a verdade \u00e9 que as pessoas s\u00f3 simpatizam com gente que n\u00e3o conhece ou com quem se matou, a fam\u00edlia etc. na realidade ningu\u00e9m liga pra sua depress\u00e3o, n\u00e3o como deveria.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175388704359243777"}], "author_id": "129264162", "created_at": "2019-09-21T18:44:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175480898734776320"]}, {"id": "1175480889981190149", "text": "Con un gobierno que no es m\u00e1s que el mayordomo de las grandes empresas, la patronal y la Banca, estamos rumbo al desastre. No hay excusa ni disfraz que valga. En las actuales circunstancias es suicida.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 93, "probability": 0.4123, "type": "Organization", "normalized_text": "Banca"}]}, "author_id": "871279487882842112", "created_at": "2019-09-21T18:44:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175480889981190149"]}, {"id": "1175480818061500417", "text": "Ofrezco un amor de suicida", "lang": "es", "author_id": "1346776472", "created_at": "2019-09-21T18:44:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175480818061500417"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/Ew1SIfmVbD", "expanded_url": "https://twitter.com/verasthiago/status/1175479360561799168", "display_url": "twitter.com/verasthiago/st\u2026"}]}, "id": "1175480425592053761", "text": "Se voc\u00ea tivesse feito as altera\u00e7\u00f5es certas eles n\u00e3o teriam subido o time voc\u00ea recuou o time e matou o contra ataque. https://t.co/Ew1SIfmVbD", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175479360561799168"}], "author_id": "712075735784099841", "created_at": "2019-09-21T18:42:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175480425592053761"]}, {"id": "1175480323460730881", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "37801335", "created_at": "2019-09-21T18:42:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175480323460730881"]}, {"id": "1175480303986585601", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "802223757662232577", "created_at": "2019-09-21T18:41:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175480303986585601"]}, {"id": "1175480275716988928", "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}], "author_id": "802223757662232577", "created_at": "2019-09-21T18:41:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175480275716988928"]}, {"id": "1175480269849202688", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "4872517264", "created_at": "2019-09-21T18:41:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175480269849202688"]}, {"in_reply_to_user_id": "110313104", "id": "1175480156363923456", "text": "@BigBrodi_ A PM matou uma crian\u00e7a de 8 anos e n\u00e3o um traficante filho duma \u00e9gua!!!! Agora se tu defende policial incompetente, a culpa cai pra ti tb", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "BigBrodi_", "id": "110313104"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175468006274740229"}], "author_id": "96129710", "created_at": "2019-09-21T18:41:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175480156363923456"]}, {"id": "1175480130556350474", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "789216135883423744", "created_at": "2019-09-21T18:41:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175480130556350474"]}, {"id": "1175480114810904581", "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}], "author_id": "45001886", "created_at": "2019-09-21T18:41:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175480114810904581"]}, {"id": "1175480102655860738", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "210278855", "created_at": "2019-09-21T18:41:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175480102655860738"]}, {"id": "1175480054396178432", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "169305354", "created_at": "2019-09-21T18:40:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175480054396178432"]}, {"id": "1175479846811709440", "text": "RT @MottaTarcisio: \u00c9 inaceit\u00e1vel qq desculpa oficial dada sobre a morte de uma crian\u00e7a de 8 anos. \u00c9 o assassinato deliberado da inf\u00e2ncia, d\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175403272640913408"}], "author_id": "4410502341", "created_at": "2019-09-21T18:40:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175479846811709440"]}, {"in_reply_to_user_id": "49778648", "id": "1175479837399629834", "text": "@abcmachado Se at\u00e9 Jesse Livermore se matou, imagine uma pessoa \"comum\"!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "abcmachado", "id": "1343157288857645057"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.9373, "type": "Person", "normalized_text": "Jesse Livermore"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175375256984399877"}], "author_id": "1062838543591051266", "created_at": "2019-09-21T18:40:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175479837399629834"]}, {"id": "1175479784643661833", "text": "RT @DCBrasil3: A trama de Aves de Rapina se passa anos ap\u00f3s os eventos de Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nBatman est\u00e1 desaparecido a dois anos. #Birds\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.7982, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.8534, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.7449, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.6721, "type": "Other", "normalized_text": "Birds"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175446552413921287"}], "author_id": "3296024438", "created_at": "2019-09-21T18:39:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175479784643661833"]}, {"in_reply_to_user_id": "912745614823317504", "id": "1175479633019625472", "text": "@Newtral @_anapastor_ Y quien se hace cargo de los hu\u00e9rfanos cuyo padre se suicida? Publiquen esos datos, sean valientes!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Newtral", "id": "912745614823317504"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "_anapastor_", "id": "65369125"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175468236948824070"}], "author_id": "3904296557", "created_at": "2019-09-21T18:39:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175479633019625472"]}, {"id": "1175479576807518209", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "227049669", "created_at": "2019-09-21T18:39:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175479576807518209"]}, {"id": "1175479501721092096", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "1057775737590157313", "created_at": "2019-09-21T18:38:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175479501721092096"]}, {"id": "1175479476450398209", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "author_id": "824668692340473856", "created_at": "2019-09-21T18:38:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175479476450398209"]}, {"id": "1175479437816684544", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "3041116331", "created_at": "2019-09-21T18:38:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175479437816684544"]}, {"id": "1175479437141430273", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "1319377369", "created_at": "2019-09-21T18:38:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175479437141430273"]}, {"id": "1175479408100032513", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "928265433010069504", "created_at": "2019-09-21T18:38:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175479408100032513"]}, {"in_reply_to_user_id": "4595778255", "id": "1175479360243064832", "text": "@elcoya1977 me parece in\u00fatil sinceramente in\u00fatil hablarle a un fan\u00e1tico JAMAS reconocer\u00e1 NADA q no encaje con su fanatismo Creo (humildemente) q no es por ahi El tema (seg\u00fan mi opini\u00f3n)pasa x los \"l\u00famenes\" q pretendieron \"castigar\" a Macri con un voto tan suicida como imb\u00e9cil", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "elcoya1977", "id": "4595778255"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.4958, "type": "Person", "normalized_text": "JAMAS"}, {"start": 234, "end": 238, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175477125148749824"}], "author_id": "3097044801", "created_at": "2019-09-21T18:38:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175479360243064832"]}, {"id": "1175479294518288389", "text": "RT @DCBrasil3: A trama de Aves de Rapina se passa anos ap\u00f3s os eventos de Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nBatman est\u00e1 desaparecido a dois anos. #Birds\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.7982, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.8534, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.7449, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.6721, "type": "Other", "normalized_text": "Birds"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175446552413921287"}], "author_id": "2551926988", "created_at": "2019-09-21T18:37:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175479294518288389"]}, {"id": "1175479238843162625", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "830177661729308672", "created_at": "2019-09-21T18:37:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175479238843162625"]}, {"id": "1175479236385300481", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "3402698685", "created_at": "2019-09-21T18:37:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175479236385300481"]}, {"in_reply_to_user_id": "762402774260875265", "id": "1175479210586124295", "text": "@GuilhermeBoulos Cuidado com a presun\u00e7\u00e3o de inoc\u00eancia , voc\u00ea est\u00e1 afirmando que foi a pol\u00edcia que matou , qual prova voc\u00ea tem ?\nSe voc\u00ea n\u00e3o provar ,vai pagar na justi\u00e7a .", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GuilhermeBoulos", "id": "762402774260875265"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175475656504881157"}], "author_id": "1154468620598153216", "created_at": "2019-09-21T18:37:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175479210586124295"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/nZEyofhVav", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/bbc/2019/09/17/o-agrotoxico-que-matou-50-milhoes-de-abelhas-em-santa-catarina-em-um-so-me.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/ultimas-notici\u2026"}]}, "id": "1175479207843024896", "text": "Ent\u00e3o n\u00e3o sei qual defensivo est\u00e3o usando, mas uma fazenda Porto da nossa o nosso tio tem algumas com\u00e9dias e colher se v\u00e1rios litros de mel.... https://t.co/nZEyofhVav", "lang": "pt", "author_id": "27493877", "created_at": "2019-09-21T18:37:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175479207843024896"]}, {"id": "1175479175538454529", "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "author_id": "1004117276013056001", "created_at": "2019-09-21T18:37:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175479175538454529"]}, {"id": "1175479124594499590", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "author_id": "585263920", "created_at": "2019-09-21T18:37:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175479124594499590"]}, {"id": "1175479102775668737", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "4167481582", "created_at": "2019-09-21T18:37:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175479102775668737"]}, {"id": "1175479098115837956", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "713386149952274433", "created_at": "2019-09-21T18:37:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175479098115837956"]}, {"id": "1175479067346423808", "text": "RT @txanarchy: thiago ricelly se matou, n\u00f3s estamos em setembro amarelo os mesmo que postam coisinha sobre est\u00e3o comemorando a morte dele A\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "txanarchy", "id": "1519097330343067648"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.9104, "type": "Person", "normalized_text": "thiago ricelly"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175134299076603905"}], "author_id": "2606337332", "created_at": "2019-09-21T18:37:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175479067346423808"]}, {"id": "1175478923704111105", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "1033780989674381313", "created_at": "2019-09-21T18:36:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175478923704111105"]}, {"id": "1175478890690732038", "text": "RT @najapoli: Hablando de ambientalismo hubo un se\u00f1or llamado Per\u00f3n que dec\u00eda: Creemos que ha llegado la hora en que todos los pueblos y go\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "najapoli", "id": "117173723"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175103730569465857"}], "author_id": "1863455341", "created_at": "2019-09-21T18:36:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175478890690732038"]}, {"id": "1175478847338401792", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "3049941932", "created_at": "2019-09-21T18:36:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175478847338401792"]}, {"id": "1175478677867569153", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "author_id": "803765393793892352", "created_at": "2019-09-21T18:35:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175478677867569153"]}, {"id": "1175478668342321158", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "author_id": "715364459099856896", "created_at": "2019-09-21T18:35:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175478668342321158"]}, {"id": "1175478638000726016", "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}], "author_id": "3333321610", "created_at": "2019-09-21T18:35:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175478638000726016"]}, {"id": "1175478515195678723", "text": "RT @leandraleal: A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00ed\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "leandraleal", "id": "155526308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175426754753814529"}], "author_id": "326356695", "created_at": "2019-09-21T18:34:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175478515195678723"]}, {"id": "1175478491879550983", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "author_id": "3028894888", "created_at": "2019-09-21T18:34:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175478491879550983"]}, {"id": "1175478445134032897", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "3198332051", "created_at": "2019-09-21T18:34:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175478445134032897"]}, {"id": "1175478404705136640", "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}], "author_id": "1084112363425538049", "created_at": "2019-09-21T18:34:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175478404705136640"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/YmHDZKr3Yz", "expanded_url": "https://twitter.com/bandolinaa/status/1175477515990818817", "display_url": "twitter.com/bandolinaa/sta\u2026"}]}, "id": "1175478332730875904", "text": "uma brasileira na su\u00e9cia que foi ao midsommar, quem vc matou ap\u00f3s ter se tornado rainha amigaaaaaaaa https://t.co/YmHDZKr3Yz", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175477515990818817"}], "author_id": "799668412876279808", "created_at": "2019-09-21T18:34:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175478332730875904"]}, {"id": "1175478304146644992", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "883451660974141442", "created_at": "2019-09-21T18:34:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175478304146644992"]}, {"id": "1175478164367261696", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "856717854099505152", "created_at": "2019-09-21T18:33:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175478164367261696"]}, {"id": "1175478122969522176", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "author_id": "27530811", "created_at": "2019-09-21T18:33:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175478122969522176"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175477969810350080", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "3325704207", "created_at": "2019-09-21T18:32:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175477969810350080"]}, {"id": "1175477910674821120", "text": "RT @v_detona: Vcs t\u00e3o for\u00e7ando as pessoas se matarem  aos poucos , estamos criando uma gera\u00e7\u00e3o suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "v_detona", "id": "1070872972896976896"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175281461634752513"}], "author_id": "933538905441390592", "created_at": "2019-09-21T18:32:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175477910674821120"]}, {"in_reply_to_user_id": "74756085", "id": "1175477890575740928", "text": "@BolsonaroSP @TenenteSantini Morreu uma menina  de 8 anos no complexo do alemao vitima de bala perdida .nunca se matou tanto. Isso \u00e9 resultado desse \u00f3dio q agora prevalece.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "TenenteSantini", "id": "837037519480975368"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.5322, "type": "Person", "normalized_text": "alemao"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175385603745165312"}], "author_id": "22530979", "created_at": "2019-09-21T18:32:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175477890575740928"]}, {"id": "1175477867150487552", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "39078609", "created_at": "2019-09-21T18:32:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175477867150487552"]}, {"id": "1175477851941982208", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "970489742793019393", "created_at": "2019-09-21T18:32:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175477851941982208"]}, {"id": "1175477831595384832", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "1010180917535617024", "created_at": "2019-09-21T18:32:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175477831595384832"]}, {"id": "1175477761777000448", "text": "RT @VladimirAras: Cabe ao @MP_RJ e \u00e0 Pol\u00edcia Civil do Rio descobrir quem matou essa menina de 8 anos. Ano ap\u00f3s ano essa hist\u00f3rias tristes s\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "VladimirAras", "id": "19126035"}, {"start": 26, "end": 32, "username": "MP_RJ", "id": "84377699"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 49, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Pol\u00edcia Civil"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4284, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175461185778585601"}], "author_id": "1115611344458342406", "created_at": "2019-09-21T18:31:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175477761777000448"]}, {"id": "1175477723092926464", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "1113267572831674370", "created_at": "2019-09-21T18:31:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175477723092926464"]}, {"id": "1175477717476827136", "text": "RT @MottaTarcisio: \u00c9 inaceit\u00e1vel qq desculpa oficial dada sobre a morte de uma crian\u00e7a de 8 anos. \u00c9 o assassinato deliberado da inf\u00e2ncia, d\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175403272640913408"}], "author_id": "4860671653", "created_at": "2019-09-21T18:31:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175477717476827136"]}, {"id": "1175477626091331587", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "1130975918137204737", "created_at": "2019-09-21T18:31:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175477626091331587"]}, {"in_reply_to_user_id": "914265299968552960", "id": "1175477619028045824", "text": "@Vargaaxx Mas se decida, aquele dia c\u00ea quase me matou quando eu falei que ia ser pai KKKKKK", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vargaaxx", "id": "914265299968552960"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175477415008776193"}], "author_id": "3403280175", "created_at": "2019-09-21T18:31:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175477619028045824"]}, {"id": "1175477530175971328", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "952902385134981120", "created_at": "2019-09-21T18:30:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175477530175971328"]}, {"id": "1175477489751248896", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "836882930672746497", "created_at": "2019-09-21T18:30:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175477489751248896"]}, {"id": "1175477414018846720", "text": "RT @VladimirAras: Cabe ao @MP_RJ e \u00e0 Pol\u00edcia Civil do Rio descobrir quem matou essa menina de 8 anos. Ano ap\u00f3s ano essa hist\u00f3rias tristes s\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "VladimirAras", "id": "19126035"}, {"start": 26, "end": 32, "username": "MP_RJ", "id": "84377699"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 49, "probability": 0.5717, "type": "Place", "normalized_text": "Pol\u00edcia Civil"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4284, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175461185778585601"}], "author_id": "30724272", "created_at": "2019-09-21T18:30:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175477414018846720"]}, {"id": "1175477395555532801", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "1155977695286591489", "created_at": "2019-09-21T18:30:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175477395555532801"]}, {"id": "1175477364576444416", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "998557048358014976", "created_at": "2019-09-21T18:30:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175477364576444416"]}, {"id": "1175477331365912578", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "author_id": "582134616", "created_at": "2019-09-21T18:30:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175477331365912578"]}, {"id": "1175477324088844294", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "1085640963341594624", "created_at": "2019-09-21T18:30:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175477324088844294"]}, {"in_reply_to_user_id": "1092538386701864960", "id": "1175477319689035776", "text": "@RobsonCherif @brasil247 Sim porque o policial matou a crian\u00e7a de prop\u00f3sito n\u00e9? N\u00e3o foi uma bala perdida vindo de uma abordagem de tr\u00e1fego n\u00e9? Se n\u00e3o fosse pelo bandido n\u00e3o parando pra policia, rolaria esse tiro? Acho que n\u00e3o n\u00e9.\n\nSe n\u00e3o tivesse o bandido, a crian\u00e7a estaria viva. Sua \u00e9tica est\u00e1 revirada.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RobsonCherif", "id": "1092538386701864960"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175476632401956864"}], "author_id": "937328800836308992", "created_at": "2019-09-21T18:30:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175477319689035776"]}, {"id": "1175477299698946049", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "893447399758233600", "created_at": "2019-09-21T18:30:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175477299698946049"]}, {"id": "1175477272108785664", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "author_id": "9859822", "created_at": "2019-09-21T18:29:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175477272108785664"]}, {"id": "1175477267142729732", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "1065858878", "created_at": "2019-09-21T18:29:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175477267142729732"]}, {"id": "1175477245663748096", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "3153859709", "created_at": "2019-09-21T18:29:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175477245663748096"]}, {"id": "1175477209882157058", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "896122790264360960", "created_at": "2019-09-21T18:29:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175477209882157058"]}, {"id": "1175477166739525638", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "1116417877190631426", "created_at": "2019-09-21T18:29:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175477166739525638"]}, {"id": "1175477107260121088", "text": "RT @ulisescabaleiro: Cada vez q leo un tweet de alg\u00fan pelotudo/a comparando a su ex con su actual, se me suicida una nourona", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ulisescabaleiro", "id": "2937311351"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458917834547200"}], "author_id": "1148157630", "created_at": "2019-09-21T18:29:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175477107260121088"]}, {"in_reply_to_user_id": "246971667", "id": "1175477070153048065", "text": "@HeraldoMunoz Se le olvida que un suicida ten\u00eda entre sus planes una guerra civil donde habr\u00edan muerto miles de chilenos de esfuerzo. Felizmente este plan nunca lleg\u00f3 a concretarse gracias a las fuerzas armadas chilenas. Usted dice qie sabe de historia. Que extra\u00f1o que no comente esa parte.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "HeraldoMunoz", "id": "246971667"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175473100902862848"}], "author_id": "413416790", "created_at": "2019-09-21T18:29:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175477070153048065"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/DFX5Pl2iJ7", "expanded_url": "https://www.nerdsite.com.br/2019/09/jmaes-gunn-anuncia-inicio-das-filmagens-de-esquadrao-suicida/", "display_url": "nerdsite.com.br/2019/09/jmaes-\u2026"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/VJP4wWWPy0", "expanded_url": "https://twitter.com/nerd_site/status/1175477058195152898/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VJP4wWWPy0", "media_key": "3_1175477056831938560"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9475, "type": "Person", "normalized_text": "Jmaes Gunn"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9204, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1175477058195152898", "text": "Jmaes Gunn anuncia in\u00edcio das filmagens de 'Esquadr\u00e3o Suicida' https://t.co/DFX5Pl2iJ7 https://t.co/VJP4wWWPy0", "lang": "pt", "author_id": "4442492673", "created_at": "2019-09-21T18:29:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175477058195152898"]}, {"in_reply_to_user_id": "162930205", "id": "1175476993997099016", "text": "@lethyguaimare Claro, las victimas de suicidio no es el tipo que se suicida si no las dem\u00e1s personas.\nPobre Lethy, tu periodo no te debe dejar pensar bien.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lethyguaimare", "id": "162930205"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 112, "probability": 0.9244, "type": "Person", "normalized_text": "Lethy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175476770000330752"}], "author_id": "937893501886451712", "created_at": "2019-09-21T18:28:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175476993997099016"]}, {"id": "1175476979904200705", "text": "RT @getallshaken: @mccarlanga Quede mal. Las im\u00e1genes de el lago emanando gas y crudo sin control duelen hasta lo ultimo del ser. Eso por h\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 29, "username": "mccarlanga", "id": "852166370942963713"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175272432845905920"}], "author_id": "1099591997629874176", "created_at": "2019-09-21T18:28:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175476979904200705"]}, {"id": "1175476941710856192", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "author_id": "25614303", "created_at": "2019-09-21T18:28:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175476941710856192"]}, {"id": "1175476919086854148", "text": "RT @raquel4801: Frente a ellos, la divisi\u00f3n de la izquierda es suicida. Lo saben y por eso promocionan a grupos, grupitos y grup\u00fasculos que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "raquel4801", "id": "2665463588"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175469467888955392"}], "author_id": "21736955", "created_at": "2019-09-21T18:28:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175476919086854148"]}, {"id": "1175476909700014080", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "73699183", "created_at": "2019-09-21T18:28:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175476909700014080"]}, {"id": "1175476905572753408", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "190305235", "created_at": "2019-09-21T18:28:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175476905572753408"]}, {"id": "1175476814141186048", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "author_id": "742525825141092352", "created_at": "2019-09-21T18:28:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175476814141186048"]}, {"id": "1175476808961204225", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "536532360", "created_at": "2019-09-21T18:28:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175476808961204225"]}, {"id": "1175476781006184454", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "795762141987033088", "created_at": "2019-09-21T18:27:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175476781006184454"]}, {"id": "1175476762958094343", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "981592987", "created_at": "2019-09-21T18:27:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175476762958094343"]}, {"id": "1175476709438775296", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "736681665154699264", "created_at": "2019-09-21T18:27:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175476709438775296"]}, {"id": "1175476686919557123", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "239933668", "created_at": "2019-09-21T18:27:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175476686919557123"]}, {"id": "1175476614626496513", "text": "RT @ulisescabaleiro: Cada vez q leo un tweet de alg\u00fan pelotudo/a comparando a su ex con su actual, se me suicida una nourona", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ulisescabaleiro", "id": "2937311351"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458917834547200"}], "author_id": "991019067464146944", "created_at": "2019-09-21T18:27:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175476614626496513"]}, {"in_reply_to_user_id": "35844698", "id": "1175476595919937536", "text": "@Dubmasterkush @peru21noticias Largo Alanista faltoso como tu l\u00edder el suicida ladron no sabes respetar \ud83d\ude20", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Dubmasterkush", "id": "35844698"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.4815, "type": "Person", "normalized_text": "Alanista"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175475937795870720"}], "author_id": "1034244487617368064", "created_at": "2019-09-21T18:27:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175476595919937536"]}, {"id": "1175476564768768001", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "980752340", "created_at": "2019-09-21T18:27:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175476564768768001"]}, {"id": "1175476541511389193", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "1068487876353105920", "created_at": "2019-09-21T18:27:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175476541511389193"]}, {"id": "1175476531625365508", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "54588657", "created_at": "2019-09-21T18:26:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175476531625365508"]}, {"id": "1175476530065104896", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "51919369", "created_at": "2019-09-21T18:26:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175476530065104896"]}, {"id": "1175476509911453697", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "2398207573", "created_at": "2019-09-21T18:26:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175476509911453697"]}, {"id": "1175476485358018560", "text": "RT @NF_Adriel03: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu a\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NF_Adriel03", "id": "1172563373843787776"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9453, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175095380436033536"}], "author_id": "778617456323592192", "created_at": "2019-09-21T18:26:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175476485358018560"]}, {"id": "1175476446271160321", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "author_id": "58853379", "created_at": "2019-09-21T18:26:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175476446271160321"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/1ENQpx6mNA", "expanded_url": "https://twitter.com/maurocezar/status/1175447319606648833", "display_url": "twitter.com/maurocezar/sta\u2026"}]}, "id": "1175476425173942273", "text": "As pessoas simplesmente n\u00e3o entendem que um genocida nunca pisa em uma guerra, ele manda todos para uma miss\u00e3o suicida morre inimigo, morre soldado e morre inocente, tudo para satisfazer o ego do genocida.\nSe morre 10 policiais, 10 inocentes e um inimigo, o genocida vai t\u00e1 feliz. https://t.co/1ENQpx6mNA", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175447319606648833"}], "author_id": "819740140381814784", "created_at": "2019-09-21T18:26:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175476425173942273"]}, {"id": "1175476402994470912", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "86972047", "created_at": "2019-09-21T18:26:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175476402994470912"]}, {"id": "1175476396803665920", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "363976705", "created_at": "2019-09-21T18:26:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175476396803665920"]}, {"id": "1175476351261904898", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "1107328195777441792", "created_at": "2019-09-21T18:26:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175476351261904898"]}, {"id": "1175476339928907776", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "295385235", "created_at": "2019-09-21T18:26:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175476339928907776"]}, {"id": "1175476319502647297", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "author_id": "886993786290802688", "created_at": "2019-09-21T18:26:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175476319502647297"]}, {"id": "1175476286581563392", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "39473373", "created_at": "2019-09-21T18:26:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175476286581563392"]}, {"id": "1175476190217420801", "text": "Uma vez me perguntaram se eu estranhava a cidade aqui (risos), repondo que sim, d\u00e1 \u00faltima vez deixei minha on\u00e7a solta e ela matou 3, minino.", "lang": "pt", "author_id": "72971163", "created_at": "2019-09-21T18:25:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175476190217420801"]}, {"id": "1175476188581642240", "text": "Se voc\u00ea \u00e9 a favor do armamento voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o culpado quanto o PM que matou a crian\u00e7a inocente no RJ, viol\u00eancia sempre gera mais viol\u00eancia isso \u00e9 fato.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 95, "probability": 0.942, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "author_id": "4144706243", "created_at": "2019-09-21T18:25:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175476188581642240"]}, {"id": "1175476168264474626", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "912771142372519938", "created_at": "2019-09-21T18:25:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175476168264474626"]}, {"id": "1175476142482104325", "text": "RT @scandalousmo: Wheein: espero que a gente chegue em primeiro etc\n\nCHEGAR PRIMEIRO COMO SE VOC\u00ca MATOU O FANDOM TODO?????", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "scandalousmo", "id": "1113802069465550848"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.7733, "type": "Person", "normalized_text": "Wheein"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175452760822734848"}], "author_id": "2261787858", "created_at": "2019-09-21T18:25:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175476142482104325"]}, {"in_reply_to_user_id": "755084557733494785", "id": "1175476077440962561", "text": "@SPFCDaDecepcao Sp se matou pra ganhar do \u201c\u00f3timo\u201d time do Botafogo , que fase a nossa em \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SPFCDaDecepcao", "id": "755084557733494785"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 17, "probability": 0.512, "type": "Place", "normalized_text": "Sp"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9735, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175439573830295554"}], "author_id": "828786230603157504", "created_at": "2019-09-21T18:25:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175476077440962561"]}, {"in_reply_to_user_id": "2732438337", "id": "1175476073812959232", "text": "@cvltvrsigma maluco ontem se matou praticamente do meu lado no trampo, foda porra", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "cvltvrsigma", "id": "2732438337"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175413937673789440"}], "author_id": "574838232", "created_at": "2019-09-21T18:25:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175476073812959232"]}, {"id": "1175476017747714050", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "261666573", "created_at": "2019-09-21T18:24:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175476017747714050"]}, {"id": "1175475987913400320", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "1969684212", "created_at": "2019-09-21T18:24:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175475987913400320"]}, {"id": "1175475970842738689", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "author_id": "728010414378889216", "created_at": "2019-09-21T18:24:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175475970842738689"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/hK05fipMJz", "expanded_url": "https://www.ciclo21.com/ciclobreves-internacionales-septiembre-2019/", "display_url": "ciclo21.com/ciclobreves-in\u2026"}, {"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/seONqzoeJA", "expanded_url": "https://twitter.com/ciclo21/status/1175473303659716608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/seONqzoeJA", "media_key": "3_1175473231140196352"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ciclo21", "id": "984258780"}]}, "id": "1175475919231889408", "text": "RT @ciclo21: Frans Van Looy se suicida \nhttps://t.co/hK05fipMJz https://t.co/seONqzoeJA", "lang": "ht", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175473303659716608"}], "author_id": "712772601609863168", "created_at": "2019-09-21T18:24:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175475919231889408"]}, {"id": "1175475802705670145", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "704729482192670720", "created_at": "2019-09-21T18:24:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175475802705670145"]}, {"id": "1175475793461415936", "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}], "author_id": "2302367567", "created_at": "2019-09-21T18:24:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175475793461415936"]}, {"id": "1175475733696847873", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "author_id": "592377495", "created_at": "2019-09-21T18:23:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175475733696847873"]}, {"id": "1175475683667128320", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "1018537608694157313", "created_at": "2019-09-21T18:23:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175475683667128320"]}, {"id": "1175475659000483840", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "280699961", "created_at": "2019-09-21T18:23:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175475659000483840"]}, {"id": "1175475619544653829", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "1080615675322875904", "created_at": "2019-09-21T18:23:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175475619544653829"]}, {"id": "1175475585922977792", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "2448281196", "created_at": "2019-09-21T18:23:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175475585922977792"]}, {"in_reply_to_user_id": "82882622", "id": "1175475528771559424", "text": "@jorgevillenal @Politico_pe As\u00ed como lo evidente del ladr\u00f3n suicida, lo evidente de asesino Fujimori, lo evidente de la se\u00f1ora k.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jorgevillenal", "id": "82882622"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "Politico_pe", "id": "2398619383"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 99, "probability": 0.9103, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175446391776264192"}], "author_id": "991259857", "created_at": "2019-09-21T18:22:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175475528771559424"]}, {"id": "1175475498610245632", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "163196730", "created_at": "2019-09-21T18:22:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175475498610245632"]}, {"id": "1175475399800840192", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "818213854874374145", "created_at": "2019-09-21T18:22:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175475399800840192"]}, {"id": "1175475393039675393", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "author_id": "1143729589782568960", "created_at": "2019-09-21T18:22:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175475393039675393"]}, {"in_reply_to_user_id": "133408085", "id": "1175475343710466054", "text": "@mercedesmalave Que fritanga mental tan heavy. Si Lara Pe\u00f1a viera esto, se suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mercedesmalave", "id": "133408085"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Lara Pe\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175241759095435264"}], "author_id": "40273656", "created_at": "2019-09-21T18:22:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175475343710466054"]}, {"id": "1175475336429133824", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "2426336108", "created_at": "2019-09-21T18:22:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175475336429133824"]}, {"id": "1175475273934016513", "text": "RT @RONUSAN: \u00bf Esta nuestro poder judicial Corrupto ?\nSi pillan a un Juez con 4,5 kilos de droga.\nSi otro juez se suicida por los esc\u00e1ndalo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RONUSAN", "id": "247414141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175381603310342145"}], "author_id": "951069889543987200", "created_at": "2019-09-21T18:21:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175475273934016513"]}, {"id": "1175475216685903873", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "1059473371270955008", "created_at": "2019-09-21T18:21:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175475216685903873"]}, {"id": "1175475151716126720", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "274609187", "created_at": "2019-09-21T18:21:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175475151716126720"]}, {"in_reply_to_user_id": "838154713384243201", "id": "1175475151519006720", "text": "@JorgeHu90311547 @MarceuH @_aquelecara @THWLOKO @AFS_Andrada Ser\u00e1 que isso \u00e9 relevante mesmo pra pol\u00edcia? N\u00e3o foi a mesma que matou um homem numa favela pq confundiu um guarda chuva com um fuzil? Nesse caso ela foi recebida com bala tamb\u00e9m?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 25, "username": "MarceuH", "id": "1047144957000208384"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "_Aquelecara", "id": "1366508134391554053"}, {"start": 39, "end": 47, "username": "THWLOKO", "id": "3242786213"}, {"start": 48, "end": 60, "username": "AFS_Andrada", "id": "701486472738775041"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175474467537072129"}], "author_id": "242907839", "created_at": "2019-09-21T18:21:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175475151519006720"]}, {"id": "1175475021801766913", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "2255699142", "created_at": "2019-09-21T18:20:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175475021801766913"]}, {"id": "1175474982949965827", "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}], "author_id": "58082974", "created_at": "2019-09-21T18:20:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175474982949965827"]}, {"id": "1175474976373248002", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "798244251775750144", "created_at": "2019-09-21T18:20:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175474976373248002"]}, {"id": "1175474954722320385", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "author_id": "721797703001354241", "created_at": "2019-09-21T18:20:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175474954722320385"]}, {"in_reply_to_user_id": "1057398441838628865", "id": "1175474910304432128", "text": "@RigoniRiccardo Orrore.  L'Italia si suicida!", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RigoniRiccardo", "id": "1057398441838628865"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175370248578617344"}], "author_id": "697617213579141121", "created_at": "2019-09-21T18:20:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175474910304432128"]}, {"id": "1175474888091602945", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "325665132", "created_at": "2019-09-21T18:20:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175474888091602945"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175474848241463296", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "924334171803267072", "created_at": "2019-09-21T18:20:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175474848241463296"]}, {"id": "1175474812132757504", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "1102337512817729537", "created_at": "2019-09-21T18:20:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175474812132757504"]}, {"id": "1175474791203164160", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "992120812038696960", "created_at": "2019-09-21T18:20:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175474791203164160"]}, {"id": "1175474778410536960", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "author_id": "772490826328973312", "created_at": "2019-09-21T18:20:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175474778410536960"]}, {"id": "1175474695191375874", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "author_id": "110508684", "created_at": "2019-09-21T18:19:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175474695191375874"]}, {"id": "1175474687947628546", "text": "RT @EmmaTerema59: @drasmartinez  Es as\u00ed de duro cuando se investiga a la mafia!! Puesto que aqu\u00ed no se suicida nadie, como pasa en los pa\u00eds\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EmmaTerema59", "id": "717293564"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "drasmartinez", "id": "252698204"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175456872935112705"}], "author_id": "156977249", "created_at": "2019-09-21T18:19:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175474687947628546"]}, {"id": "1175474613435940864", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "4411968021", "created_at": "2019-09-21T18:19:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175474613435940864"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/L8XwENeTWV", "expanded_url": "https://twitter.com/Irma_Zuleide/status/1175308294744920064", "display_url": "twitter.com/Irma_Zuleide/s\u2026"}]}, "id": "1175474607924662272", "text": "SAI DAI DEMONHO DA PERERECA SUICIDA https://t.co/L8XwENeTWV", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175308294744920064"}], "author_id": "1009140105045475330", "created_at": "2019-09-21T18:19:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175474607924662272"]}, {"id": "1175474600672735232", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "author_id": "173880809", "created_at": "2019-09-21T18:19:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175474600672735232"]}, {"id": "1175474597040459782", "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}], "author_id": "146557695", "created_at": "2019-09-21T18:19:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175474597040459782"]}, {"in_reply_to_user_id": "833388007", "id": "1175474554250113025", "text": "ser suicida foi pesado vamos alterar para ter tend\u00eancias suicidas", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175474327350906885"}], "author_id": "833388007", "created_at": "2019-09-21T18:19:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175474554250113025"]}, {"id": "1175474550194282501", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "1146937229652238336", "created_at": "2019-09-21T18:19:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175474550194282501"]}, {"id": "1175474520318185473", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "849423079579291651", "created_at": "2019-09-21T18:18:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175474520318185473"]}, {"id": "1175474519265468416", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "900841039216476160", "created_at": "2019-09-21T18:18:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175474519265468416"]}, {"id": "1175474450822762496", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "1074161085392019456", "created_at": "2019-09-21T18:18:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175474450822762496"]}, {"in_reply_to_user_id": "1059817786778755077", "id": "1175474439192043522", "text": "@_thimoteo Quase se matou e me matou junto KKKKKKKKKKK", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_thimoteo", "id": "1059817786778755077"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175457457210036224"}], "author_id": "847633642109128704", "created_at": "2019-09-21T18:18:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175474439192043522"]}, {"id": "1175474427322163206", "text": "RT @DCBrasil3: A trama de Aves de Rapina se passa anos ap\u00f3s os eventos de Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nBatman est\u00e1 desaparecido a dois anos. #Birds\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.7982, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.8534, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.7449, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.6721, "type": "Other", "normalized_text": "Birds"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175446552413921287"}], "author_id": "2177317534", "created_at": "2019-09-21T18:18:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175474427322163206"]}, {"id": "1175474423983480832", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "1126194173877657600", "created_at": "2019-09-21T18:18:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175474423983480832"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/UUrDex5v08", "expanded_url": "http://vamosfalarsobreoluto.com.br/2018/11/01/o-suicida-nao-e-covarde-nem-heroi/", "display_url": "vamosfalarsobreoluto.com.br/2018/11/01/o-s\u2026"}]}, "id": "1175474413292130305", "text": "O suicida n\u00e3o \u00e9 covarde nem her\u00f3i https://t.co/UUrDex5v08", "lang": "pt", "author_id": "14660656", "created_at": "2019-09-21T18:18:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175474413292130305"]}, {"id": "1175474409601216512", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "912816347519864833", "created_at": "2019-09-21T18:18:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175474409601216512"]}, {"id": "1175474408410046464", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "author_id": "900841039216476160", "created_at": "2019-09-21T18:18:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175474408410046464"]}, {"in_reply_to_user_id": "1106029759354552320", "id": "1175474352793501698", "text": "@tricovotweets Matou 2 contra ataques hj. No segundo, 3 saopaulino x 1 botafoguense, chance se matar o jogo. O moleque me chuta pro gol. Quase entrei na tela pra agarra-lo pelo colarinho", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "tricovotweets", "id": "1106029759354552320"}], "annotations": [{"start": 177, "end": 185, "probability": 0.5563, "type": "Person", "normalized_text": "colarinho"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175434602929958914"}], "author_id": "79610701", "created_at": "2019-09-21T18:18:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175474352793501698"]}, {"id": "1175474331301941248", "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}], "author_id": "313351628", "created_at": "2019-09-21T18:18:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175474331301941248"]}, {"id": "1175474327350906885", "text": "ser suicida eh doido as vezes nem quero morrer mas vejo uma oportunidade e penso\ndaria pra me matar legal aqui", "lang": "pt", "author_id": "833388007", "created_at": "2019-09-21T18:18:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175474327350906885"]}, {"id": "1175474308912746496", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "author_id": "1021737588456140801", "created_at": "2019-09-21T18:18:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175474308912746496"]}, {"id": "1175474299672715269", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "author_id": "854051940", "created_at": "2019-09-21T18:18:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175474299672715269"]}, {"id": "1175474297537798149", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "396581695", "created_at": "2019-09-21T18:18:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175474297537798149"]}, {"id": "1175474296644390917", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "113236381", "created_at": "2019-09-21T18:18:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175474296644390917"]}, {"in_reply_to_user_id": "238760264", "id": "1175474274762723334", "text": "@SoyQuemero_web Hurac\u00e1n se suicida solo .Traigan formadores de jugadores chau apuzzo y un t\u00e9cnico serio", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SoyQuemero_web", "id": "238760264"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.807, "type": "Person", "normalized_text": "Hurac\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173601980423561217"}], "author_id": "1050909045031399424", "created_at": "2019-09-21T18:18:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175474274762723334"]}, {"id": "1175474265510035458", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "author_id": "41238054", "created_at": "2019-09-21T18:17:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175474265510035458"]}, {"id": "1175474259986173952", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "104266256", "created_at": "2019-09-21T18:17:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175474259986173952"]}, {"id": "1175474232135946243", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "1121269194589462528", "created_at": "2019-09-21T18:17:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175474232135946243"]}, {"id": "1175474212825378817", "text": "MINHA SINA, GANA SUICIDA, MORTE DIVINA, DOCE TANGERINA!", "lang": "pt", "author_id": "3678798801", "created_at": "2019-09-21T18:17:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175474212825378817"]}, {"id": "1175474208597512193", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "author_id": "134815999", "created_at": "2019-09-21T18:17:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175474208597512193"]}, {"id": "1175474192298467329", "text": "RT @atiny_happy: \"Surpresa, todos est\u00e3o aplaudindo de p\u00e9 (se segure). \nEsse \u00e9 o esquadr\u00e3o suicida da vida real (se segure). \nAssustado? N\u00f3s\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atiny_happy", "id": "1058081370176741378"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175469906252488711"}], "author_id": "1120150497107894272", "created_at": "2019-09-21T18:17:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175474192298467329"]}, {"id": "1175474162133020674", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "789876604008816640", "created_at": "2019-09-21T18:17:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175474162133020674"]}, {"id": "1175474156034568192", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "3041074419", "created_at": "2019-09-21T18:17:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175474156034568192"]}, {"id": "1175474099537289217", "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}], "author_id": "132698450", "created_at": "2019-09-21T18:17:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175474099537289217"]}, {"id": "1175474066381266946", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "4747659868", "created_at": "2019-09-21T18:17:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175474066381266946"]}, {"id": "1175473987624869889", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "1000557139025432578", "created_at": "2019-09-21T18:16:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175473987624869889"]}, {"id": "1175473978850324480", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "3192713032", "created_at": "2019-09-21T18:16:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175473978850324480"]}, {"id": "1175473884398833664", "text": "RT @DCBrasil3: A trama de Aves de Rapina se passa anos ap\u00f3s os eventos de Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nBatman est\u00e1 desaparecido a dois anos. #Birds\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.7982, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.8534, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.7449, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.6721, "type": "Other", "normalized_text": "Birds"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175446552413921287"}], "author_id": "734788018628874240", "created_at": "2019-09-21T18:16:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175473884398833664"]}, {"id": "1175473859006541835", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "83493801", "created_at": "2019-09-21T18:16:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175473859006541835"]}, {"id": "1175473820918067202", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "author_id": "1659028272", "created_at": "2019-09-21T18:16:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175473820918067202"]}, {"id": "1175473804325412866", "text": "RT @EuSouMBC: Se um pol\u00edtico surgisse em defesa do nazismo, isso obviamente seria um esc\u00e2ndalo, porque o nazismo foi mostrado ao mundo tal\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.841, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.7724, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155318178022612992"}], "author_id": "96961126", "created_at": "2019-09-21T18:16:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 710, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175473804325412866"]}, {"in_reply_to_user_id": "182573469", "id": "1175473731516403715", "text": "@lolaescreva @Ca_pq Quem matou Agatha? Foram os 4.675.355 tiros dados nas urnas do Rio de Janeiro e que escolheram Witzel como governador. Com o seu falacioso discurso sobre acabar com a criminalidade. Apenas est\u00e1 se fortalecendo as mil\u00edcias e tirando vidas inocentes.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}, {"start": 13, "end": 19, "username": "Ca_pq", "id": "321060693"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 83, "end": 96, "probability": 0.9866, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9187, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175461258545512448"}], "author_id": "3219768442", "created_at": "2019-09-21T18:15:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175473731516403715"]}, {"id": "1175473700751233029", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "377619841", "created_at": "2019-09-21T18:15:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175473700751233029"]}, {"id": "1175473694979842048", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "1083386581937995779", "created_at": "2019-09-21T18:15:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175473694979842048"]}, {"id": "1175473576180441088", "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}], "author_id": "51753834", "created_at": "2019-09-21T18:15:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175473576180441088"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175473540197507074", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "526009385", "created_at": "2019-09-21T18:15:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175473540197507074"]}, {"id": "1175473535470448641", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "author_id": "333112977", "created_at": "2019-09-21T18:15:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175473535470448641"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/w3ex3uYs5K", "expanded_url": "http://bit.ly/2lMBk2M", "display_url": "bit.ly/2lMBk2M"}, {"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/yj6nhOwl3T", "expanded_url": "https://twitter.com/MinSaludCol/status/1175473516705013760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yj6nhOwl3T", "media_key": "3_1175386589268234240"}], "hashtags": [{"start": 175, "end": 195, "tag": "PrevenirEsPreguntar"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 13, "username": "MinSaludCol", "id": "371797057"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "ACPPsiquiatria", "id": "182002067"}]}, "id": "1175473516705013760", "text": ".@MinSaludCol y la @ACPPsiquiatria activaron campa\u00f1a para prevenir el comportamiento suicida, poni\u00e9ndolo como un tema de conversaci\u00f3n y estimulando las visitas al psiquiatra. #PrevenirEsPreguntar https://t.co/w3ex3uYs5K https://t.co/yj6nhOwl3T", "lang": "es", "author_id": "371797057", "created_at": "2019-09-21T18:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175473516705013760"]}, {"id": "1175473501010108416", "text": "RT @FabricioCaval18: @McPozedorodo Namoral? Sabe quem foi que matou essa crian\u00e7a? Foram voc\u00eas que usam drogas que financiam o crime. A culp\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FabricioCaval18", "id": "3091542067"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "McPozedorodo", "id": "1074796405917696002"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175387775723593728"}], "author_id": "3355776388", "created_at": "2019-09-21T18:14:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175473501010108416"]}, {"id": "1175473414192226306", "text": "RT @DCBrasil3: A trama de Aves de Rapina se passa anos ap\u00f3s os eventos de Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nBatman est\u00e1 desaparecido a dois anos. #Birds\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.7982, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.8534, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.7449, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.6721, "type": "Other", "normalized_text": "Birds"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175446552413921287"}], "author_id": "312935378", "created_at": "2019-09-21T18:14:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175473414192226306"]}, {"id": "1175473411142881280", "text": "simk eu odeio meu pai? ele p\u00f5e press\u00e3o psicol\u00f3gica na gente, quer te raz\u00e3o ???? minha m\u00e3e quase se suicidou por causa da press\u00e3o psicol\u00f3gica????", "lang": "pt", "author_id": "1105966001529724928", "created_at": "2019-09-21T18:14:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175473411142881280"]}, {"id": "1175473384530075648", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "44806889", "created_at": "2019-09-21T18:14:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175473384530075648"]}, {"id": "1175473379610157059", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "2964600857", "created_at": "2019-09-21T18:14:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175473379610157059"]}, {"id": "1175473305480024065", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "author_id": "310326582", "created_at": "2019-09-21T18:14:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175473305480024065"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/hK05fipMJz", "expanded_url": "https://www.ciclo21.com/ciclobreves-internacionales-septiembre-2019/", "display_url": "ciclo21.com/ciclobreves-in\u2026"}, {"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/seONqzoeJA", "expanded_url": "https://twitter.com/ciclo21/status/1175473303659716608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/seONqzoeJA", "media_key": "3_1175473231140196352"}]}, "id": "1175473303659716608", "text": "Frans Van Looy se suicida \nhttps://t.co/hK05fipMJz https://t.co/seONqzoeJA", "lang": "ht", "author_id": "984258780", "created_at": "2019-09-21T18:14:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175473303659716608"]}, {"id": "1175473256809345024", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "942961810969366534", "created_at": "2019-09-21T18:13:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175473256809345024"]}, {"id": "1175473231802880000", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "914699906996109312", "created_at": "2019-09-21T18:13:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175473231802880000"]}, {"id": "1175473194045755396", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "author_id": "28349652", "created_at": "2019-09-21T18:13:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175473194045755396"]}, {"id": "1175473186760200193", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "923165187515002880", "created_at": "2019-09-21T18:13:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175473186760200193"]}, {"in_reply_to_user_id": "1237286593", "id": "1175473153910464513", "text": "@ereynaabogado @TC_Peru Los gansters con toga ejerciendo su derecho a no ser discriminados dice el del equipo b, de escolta y proteccion legal del capo suicida..... son unos angeles!!!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175072820998619139"}], "author_id": "408117733", "created_at": "2019-09-21T18:13:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175473153910464513"]}, {"id": "1175473106862989312", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "760947898125344768", "created_at": "2019-09-21T18:13:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175473106862989312"]}, {"id": "1175473061572816898", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "author_id": "888092791334686720", "created_at": "2019-09-21T18:13:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175473061572816898"]}, {"id": "1175473053679214593", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "1917297696", "created_at": "2019-09-21T18:13:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175473053679214593"]}, {"id": "1175473043226923010", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "1004070554972884992", "created_at": "2019-09-21T18:13:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175473043226923010"]}, {"id": "1175472969273028610", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "745362248084897792", "created_at": "2019-09-21T18:12:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175472969273028610"]}, {"id": "1175472938298073088", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "3025451043", "created_at": "2019-09-21T18:12:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175472938298073088"]}, {"id": "1175472905343426560", "text": "RT @DCBrasil3: A trama de Aves de Rapina se passa anos ap\u00f3s os eventos de Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nBatman est\u00e1 desaparecido a dois anos. #Birds\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.7982, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.8534, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.7449, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.6721, "type": "Other", "normalized_text": "Birds"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175446552413921287"}], "author_id": "876518880558149632", "created_at": "2019-09-21T18:12:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175472905343426560"]}, {"id": "1175472895826563072", "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}], "author_id": "3393055979", "created_at": "2019-09-21T18:12:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175472895826563072"]}, {"id": "1175472878676054016", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "3335523225", "created_at": "2019-09-21T18:12:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175472878676054016"]}, {"in_reply_to_user_id": "1122507326135599104", "id": "1175472857490612225", "text": "@realvalladolid Si al final hemos de perder, mejor hacerlo de una manera valiente (que no suicida), por haber ido a buscar los tres puntos. Segun el partido puedes intentar amarrar al final, pero ya se ha convertido en la t\u00f3nica de todos los partidos. Din\u00e1mica muy peligrosa.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "realvalladolid", "id": "42411789"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175472547405664256"}], "author_id": "1122507326135599104", "created_at": "2019-09-21T18:12:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175472857490612225"]}, {"id": "1175472842290450434", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "820104553798443008", "created_at": "2019-09-21T18:12:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175472842290450434"]}, {"id": "1175472771268325378", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "author_id": "2956023135", "created_at": "2019-09-21T18:12:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175472771268325378"]}, {"id": "1175472753908076544", "text": "RT @atiny_happy: \"Surpresa, todos est\u00e3o aplaudindo de p\u00e9 (se segure). \nEsse \u00e9 o esquadr\u00e3o suicida da vida real (se segure). \nAssustado? N\u00f3s\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atiny_happy", "id": "1058081370176741378"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175469906252488711"}], "author_id": "1156746159576223751", "created_at": "2019-09-21T18:11:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175472753908076544"]}, {"in_reply_to_user_id": "2479861125", "id": "1175472751815139330", "text": "@davidmirandario Meus sentimentos a fam\u00edlia da menina. Agora fazer da trag\u00e9dia das pessoas um palanque pol\u00edtico para se promover, acho isso uma puta falta de respeito. S\u00f3 a pol\u00edcia quem atira? Foi a pol\u00edcia quem matou a menina? Voc\u00ea \u00e9 perito?", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "davidmirandario", "id": "2479861125"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175399355307692038"}], "author_id": "1174844416709877760", "created_at": "2019-09-21T18:11:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175472751815139330"]}, {"id": "1175472751731232772", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "240335179", "created_at": "2019-09-21T18:11:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175472751731232772"]}, {"id": "1175472745506836480", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "author_id": "908330993127391233", "created_at": "2019-09-21T18:11:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175472745506836480"]}, {"id": "1175472712157999105", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "982896049", "created_at": "2019-09-21T18:11:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175472712157999105"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/mCZxHeIR9O", "expanded_url": "https://independentwrestling.tv/live", "display_url": "independentwrestling.tv/live"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/1MDLSVAGKs", "expanded_url": "https://twitter.com/ZeroLuchas/status/1175472457270124544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1MDLSVAGKs", "media_key": "16_1175472401175498761"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 64, "tag": "TurboGraps1"}], "mentions": [{"start": 32, "end": 48, "username": "StiffRoboGinger", "id": "409010435"}, {"start": 65, "end": 75, "username": "BLabelPro", "id": "862315761859219456"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 63, "probability": 0.733, "type": "Other", "normalized_text": "TurboGraps1"}]}, "id": "1175472643396554752", "text": "RT @ZeroLuchas: Tope Suicida de @StiffRoboGinger!\n\n #TurboGraps1 @BLabelPro \n\ud83d\udcfa https://t.co/mCZxHeIR9O https://t.co/1MDLSVAGKs", "lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175472457270124544"}], "author_id": "862315761859219456", "created_at": "2019-09-21T18:11:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175472643396554752"]}, {"id": "1175472642805182465", "text": "O rapaz se matou em pleno setembro amarelo, acho que isso quer dizer muita coisa..", "lang": "pt", "author_id": "1607264131", "created_at": "2019-09-21T18:11:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175472642805182465"]}, {"in_reply_to_user_id": "988495327207526402", "id": "1175472609363922949", "text": "@RobertaDadour @Tayledadour @PINTOAWARDS @Veraluc19460877 @vaniacaraco @VaneCibele @lucyleoS2 @nxestroamor @caracostranger @vane @FlaAnngel Lembrei da m\u00fasica\n\"Perereca suicida\nse joga na pica\nse mata na pica\"\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RobertaDadour", "id": "988495327207526402"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "PINTOAWARDS", "id": "741250640186363904"}, {"start": 41, "end": 57, "username": "Veraluc19460877", "id": "826953179162144769"}, {"start": 83, "end": 93, "username": "lucyleoS2", "id": "128620354"}, {"start": 107, "end": 122, "username": "caracostranger", "id": "917134308149784576"}, {"start": 123, "end": 128, "username": "vane", "id": "773536"}, {"start": 129, "end": 139, "username": "FlaAnngel", "id": "93403805"}], "annotations": [{"start": 159, "end": 166, "probability": 0.5907, "type": "Other", "normalized_text": "Perereca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175471208395169793"}], "author_id": "978029398476632064", "created_at": "2019-09-21T18:11:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175472609363922949"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/mCZxHeIR9O", "expanded_url": "https://independentwrestling.tv/live", "display_url": "independentwrestling.tv/live"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/1MDLSVAGKs", "expanded_url": "https://twitter.com/ZeroLuchas/status/1175472457270124544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1MDLSVAGKs", "media_key": "16_1175472401175498761"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 64, "tag": "TurboGraps1"}], "mentions": [{"start": 32, "end": 48, "username": "StiffRoboGinger", "id": "409010435"}, {"start": 65, "end": 75, "username": "BLabelPro", "id": "862315761859219456"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 63, "probability": 0.733, "type": "Other", "normalized_text": "TurboGraps1"}]}, "id": "1175472501666865155", "text": "RT @ZeroLuchas: Tope Suicida de @StiffRoboGinger!\n\n #TurboGraps1 @BLabelPro \n\ud83d\udcfa https://t.co/mCZxHeIR9O https://t.co/1MDLSVAGKs", "lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175472457270124544"}], "author_id": "756656040834428928", "created_at": "2019-09-21T18:10:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175472501666865155"]}, {"id": "1175472478057050112", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "57057127", "created_at": "2019-09-21T18:10:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175472478057050112"]}, {"id": "1175472473153986563", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "1057298829035347968", "created_at": "2019-09-21T18:10:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175472473153986563"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/mCZxHeIR9O", "expanded_url": "https://independentwrestling.tv/live", "display_url": "independentwrestling.tv/live"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/1MDLSVAGKs", "expanded_url": "https://twitter.com/ZeroLuchas/status/1175472457270124544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1MDLSVAGKs", "media_key": "16_1175472401175498761"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 48, "tag": "TurboGraps1"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 32, "username": "StiffRoboGinger", "id": "409010435"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "BLabelPro", "id": "862315761859219456"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.7587, "type": "Other", "normalized_text": "TurboGraps1"}]}, "id": "1175472457270124544", "text": "Tope Suicida de @StiffRoboGinger!\n\n #TurboGraps1 @BLabelPro \n\ud83d\udcfa https://t.co/mCZxHeIR9O https://t.co/1MDLSVAGKs", "lang": "en", "author_id": "3080525453", "created_at": "2019-09-21T18:10:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175472457270124544"]}, {"id": "1175472443852541952", "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}], "author_id": "2738581269", "created_at": "2019-09-21T18:10:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175472443852541952"]}, {"id": "1175472396196823040", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "774702354", "created_at": "2019-09-21T18:10:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175472396196823040"]}, {"id": "1175472371882504192", "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}], "author_id": "2745225418", "created_at": "2019-09-21T18:10:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175472371882504192"]}, {"id": "1175472370959736833", "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}], "author_id": "433380792", "created_at": "2019-09-21T18:10:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175472370959736833"]}, {"id": "1175472364525690880", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "author_id": "776156745118908416", "created_at": "2019-09-21T18:10:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175472364525690880"]}, {"in_reply_to_user_id": "248692867", "id": "1175472332418244608", "text": "@canalN_ EL NARKOFUJITERRORISMO DE LA ORGANIZACION KRIMINAL FUERZA PARAROBAR DE LA SRA RUTH (VAGA JAPONESA) Y LA DEL SUICIDA AG NO PUEDEN DOBLEGAR A TODO UN PAIS. SR PRESIDENTE POR HIGIENE Y DIGNIDAD NACIONAL CIERRE EL ANTRO LLAMADO KONGRESO Y CONVOQUE A ELECCIONES GENERALES YA!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 30, "probability": 0.4399, "type": "Person", "normalized_text": "NARKOFUJITERRORISMO"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.3503, "type": "Person", "normalized_text": "KRIMINAL"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.2455, "type": "Other", "normalized_text": "RUTH"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.5021, "type": "Person", "normalized_text": "JAPONESA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175423090383347714"}], "author_id": "1025580083036205058", "created_at": "2019-09-21T18:10:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175472332418244608"]}, {"id": "1175472294183014402", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "985236455734808576", "created_at": "2019-09-21T18:10:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175472294183014402"]}, {"id": "1175472285848866817", "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}], "author_id": "38324224", "created_at": "2019-09-21T18:10:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175472285848866817"]}, {"id": "1175472265590378496", "text": "RT @patig_moreira: Bolsonaro lamentou a morte do MC Rea\u00e7a, que se matou depois de agredir uma mulher. Acham que ele vai se sensibilizar com\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.9817, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.395, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175452120281165824"}], "author_id": "4750279601", "created_at": "2019-09-21T18:10:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175472265590378496"]}, {"id": "1175472237169782785", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "1145492657252311040", "created_at": "2019-09-21T18:09:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175472237169782785"]}, {"id": "1175472205192486912", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "316170975", "created_at": "2019-09-21T18:09:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175472205192486912"]}, {"id": "1175472139778088968", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "339835491", "created_at": "2019-09-21T18:09:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175472139778088968"]}, {"id": "1175472092982239233", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "2824294887", "created_at": "2019-09-21T18:09:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175472092982239233"]}, {"id": "1175472060786782209", "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}], "author_id": "347906691", "created_at": "2019-09-21T18:09:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175472060786782209"]}, {"id": "1175471938900234241", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "1149770015853428737", "created_at": "2019-09-21T18:08:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175471938900234241"]}, {"id": "1175471921623949312", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "318194596", "created_at": "2019-09-21T18:08:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175471921623949312"]}, {"id": "1175471898693701632", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "1053112342312042496", "created_at": "2019-09-21T18:08:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175471898693701632"]}, {"id": "1175471887012511745", "text": "RT @atiny_happy: \"Surpresa, todos est\u00e3o aplaudindo de p\u00e9 (se segure). \nEsse \u00e9 o esquadr\u00e3o suicida da vida real (se segure). \nAssustado? N\u00f3s\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atiny_happy", "id": "1058081370176741378"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175469906252488711"}], "author_id": "917917747908104199", "created_at": "2019-09-21T18:08:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175471887012511745"]}, {"id": "1175471869153161223", "text": "RT @MottaTarcisio: \u00c9 inaceit\u00e1vel qq desculpa oficial dada sobre a morte de uma crian\u00e7a de 8 anos. \u00c9 o assassinato deliberado da inf\u00e2ncia, d\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175403272640913408"}], "author_id": "17003486", "created_at": "2019-09-21T18:08:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175471869153161223"]}, {"id": "1175471670972297217", "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "author_id": "200861353", "created_at": "2019-09-21T18:07:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175471670972297217"]}, {"id": "1175471659366715398", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "1040728432144003082", "created_at": "2019-09-21T18:07:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175471659366715398"]}, {"id": "1175471659358269441", "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}], "author_id": "3794168608", "created_at": "2019-09-21T18:07:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175471659358269441"]}, {"id": "1175471645785546754", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "author_id": "3069514859", "created_at": "2019-09-21T18:07:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175471645785546754"]}, {"id": "1175471607357345792", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "author_id": "427429710", "created_at": "2019-09-21T18:07:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175471607357345792"]}, {"id": "1175471599602065408", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "1110245805968015361", "created_at": "2019-09-21T18:07:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175471599602065408"]}, {"id": "1175471512721248257", "text": "RT @DCBrasil3: A trama de Aves de Rapina se passa anos ap\u00f3s os eventos de Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nBatman est\u00e1 desaparecido a dois anos. #Birds\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.7982, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.8534, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.7449, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.6721, "type": "Other", "normalized_text": "Birds"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175446552413921287"}], "author_id": "1399907454", "created_at": "2019-09-21T18:07:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175471512721248257"]}, {"id": "1175471497701466113", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "959459716798828544", "created_at": "2019-09-21T18:06:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175471497701466113"]}, {"id": "1175471489132441605", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "891729188", "created_at": "2019-09-21T18:06:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175471489132441605"]}, {"id": "1175471430391255041", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "1274106084", "created_at": "2019-09-21T18:06:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175471430391255041"]}, {"id": "1175471422375911428", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "author_id": "29534564", "created_at": "2019-09-21T18:06:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175471422375911428"]}, {"id": "1175471421134462976", "text": "RT @DCBrasil3: A trama de Aves de Rapina se passa anos ap\u00f3s os eventos de Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nBatman est\u00e1 desaparecido a dois anos. #Birds\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.7982, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.8534, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.7449, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.6721, "type": "Other", "normalized_text": "Birds"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175446552413921287"}], "author_id": "1083718583266492416", "created_at": "2019-09-21T18:06:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175471421134462976"]}, {"id": "1175471203265449985", "text": "RT @DCBrasil3: A trama de Aves de Rapina se passa anos ap\u00f3s os eventos de Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nBatman est\u00e1 desaparecido a dois anos. #Birds\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.7982, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.8534, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.7449, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.6721, "type": "Other", "normalized_text": "Birds"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175446552413921287"}], "author_id": "769395481600520192", "created_at": "2019-09-21T18:05:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175471203265449985"]}, {"id": "1175471183447412737", "text": "RT @DraHarleen: \"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1stric\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171454395357126656"}], "author_id": "372431877", "created_at": "2019-09-21T18:05:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175471183447412737"]}, {"id": "1175471145363156992", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "845279738251882498", "created_at": "2019-09-21T18:05:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175471145363156992"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/as1YSlSlKw", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu#.XYZmY7VG7Rs.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "id": "1175471116938293250", "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/as1YSlSlKw", "lang": "pt", "author_id": "802307960", "created_at": "2019-09-21T18:05:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175471116938293250"]}, {"id": "1175471087745982464", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "382918651", "created_at": "2019-09-21T18:05:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175471087745982464"]}, {"id": "1175471081739735041", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "97180526", "created_at": "2019-09-21T18:05:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175471081739735041"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/rnQc1EeyUG", "expanded_url": "https://lnkd.in/eGEQt5N", "display_url": "lnkd.in/eGEQt5N"}, {"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/cgnFWsJR6P", "expanded_url": "https://lnkd.in/ek7F5DB", "display_url": "lnkd.in/ek7F5DB"}]}, "id": "1175471045488381953", "text": "Segue link para maiores informa\u00e7\u00f5es:\n\nhttps://t.co/rnQc1EeyUG https://t.co/cgnFWsJR6P", "lang": "pt", "author_id": "1091759979177103360", "created_at": "2019-09-21T18:05:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175471045488381953"]}, {"id": "1175471034390274048", "text": "Eu sou Loko e suicida", "lang": "pt", "author_id": "1060661592835190784", "created_at": "2019-09-21T18:05:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175471034390274048"]}, {"id": "1175471019173265411", "text": "RT @patig_moreira: Bolsonaro lamentou a morte do MC Rea\u00e7a, que se matou depois de agredir uma mulher. Acham que ele vai se sensibilizar com\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.9817, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.395, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175452120281165824"}], "author_id": "1142015000145530880", "created_at": "2019-09-21T18:05:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175471019173265411"]}, {"id": "1175470925447335940", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "152725114", "created_at": "2019-09-21T18:04:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175470925447335940"]}, {"id": "1175470909483814919", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "974726818765967362", "created_at": "2019-09-21T18:04:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175470909483814919"]}, {"id": "1175470896733200394", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "293126009", "created_at": "2019-09-21T18:04:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175470896733200394"]}, {"id": "1175470893084106755", "text": "RT @bitacorabeagle: Un grupo de cient\u00edficos daneses ha demostrado que el comportamiento suicida y los trastornos psiqui\u00e1tricos son m\u00e1s frec\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "bitacorabeagle", "id": "198448864"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175466235871539202"}], "author_id": "416535762", "created_at": "2019-09-21T18:04:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175470893084106755"]}, {"id": "1175470836469436416", "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}], "author_id": "401384477", "created_at": "2019-09-21T18:04:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175470836469436416"]}, {"id": "1175470800503214081", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "3437549685", "created_at": "2019-09-21T18:04:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175470800503214081"]}, {"in_reply_to_user_id": "305851349", "id": "1175470765556285442", "text": "@linalinera La vocaci\u00f3n suicida de los paises latinoamericanos. Cuando mejor andan, busca lo peor. Aunado a ello, el resentimiento social, como aval de un vocaci\u00f3n redentora.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "linalinera", "id": "305851349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175465781322293250"}], "author_id": "917175406423429120", "created_at": "2019-09-21T18:04:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175470765556285442"]}, {"in_reply_to_user_id": "196585797", "id": "1175470758895767552", "text": "@BebelaVeloso Perereca suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BebelaVeloso", "id": "196585797"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.5256, "type": "Person", "normalized_text": "Perereca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175466922747580421"}], "author_id": "375165121", "created_at": "2019-09-21T18:04:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175470758895767552"]}, {"id": "1175470737815199746", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "author_id": "3062188437", "created_at": "2019-09-21T18:03:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175470737815199746"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/ZRHXKHhVa8", "expanded_url": "https://twitter.com/Aguilar7Ronal/status/1175468810620551168", "display_url": "twitter.com/Aguilar7Ronal/\u2026"}]}, "id": "1175470734124158977", "text": "Hero\u00edsmo suicida lo llamar\u00eda yo o manipulaci\u00f3n para que seas tu el h\u00e9roe y no quien te lo recomienda.\n\nComo expreso alguien por ah\u00ed: \"no importa que corra la sangre hasta que corre nuestra sangre...\" https://t.co/ZRHXKHhVa8", "lang": "es", "author_id": "1164627833618128897", "created_at": "2019-09-21T18:03:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175470734124158977"]}, {"in_reply_to_user_id": "1137927730689970176", "id": "1175470731444064257", "text": "@comugourmet @Haddad_Fernando Muita d\u00f3... Tentando encher de textinho pra lacrar pra n\u00e3o cosneguir responder tudo kkk engra\u00e7ado voc\u00ea se preocupando com 1 morto quando seu comunismo matou milh\u00f5es. Voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 genocida seguindo essa sua pr\u00f3pria l\u00f3gica do Witzel????", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "comugourmet", "id": "1137927730689970176"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "Haddad_Fernando", "id": "354095556"}], "annotations": [{"start": 252, "end": 257, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175470122150125568"}], "author_id": "937328800836308992", "created_at": "2019-09-21T18:03:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175470731444064257"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175470716269019136", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "855546480681209856", "created_at": "2019-09-21T18:03:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175470716269019136"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/P32NmgaIrp", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/sexxion/menstruacion-uniforme-bulliyng-manchar-suicida.html", "display_url": "sdpnoticias.com/sexxion/menstr\u2026"}]}, "id": "1175470713098162177", "text": "Cuando decimos; \u00abnormalicemos la menstruaci\u00f3n\u00bb no es para que nos pintemos la cara con sangre o algo as\u00ed, es para que no sean unos imb\u00e9ciles que se burlen o hagan sentir mal a alguna ni\u00f1a/mujer por un proceso natural que no controlamos https://t.co/P32NmgaIrp", "lang": "es", "author_id": "576663054", "created_at": "2019-09-21T18:03:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175470713098162177"]}, {"id": "1175470666650402816", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "3388130987", "created_at": "2019-09-21T18:03:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175470666650402816"]}, {"id": "1175470655686500353", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "author_id": "33396466", "created_at": "2019-09-21T18:03:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175470655686500353"]}, {"id": "1175470654491152385", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "author_id": "38534505", "created_at": "2019-09-21T18:03:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175470654491152385"]}, {"id": "1175470645636939778", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "2740587456", "created_at": "2019-09-21T18:03:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175470645636939778"]}, {"id": "1175470618147479557", "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}], "author_id": "17003486", "created_at": "2019-09-21T18:03:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175470618147479557"]}, {"id": "1175470554176004101", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "1086237148708249600", "created_at": "2019-09-21T18:03:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175470554176004101"]}, {"id": "1175470552280182784", "text": "gana suicida", "lang": "es", "author_id": "4056074056", "created_at": "2019-09-21T18:03:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175470552280182784"]}, {"id": "1175470524157349893", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "author_id": "4563052037", "created_at": "2019-09-21T18:03:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175470524157349893"]}, {"id": "1175470520869019655", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "author_id": "64038433", "created_at": "2019-09-21T18:03:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175470520869019655"]}, {"id": "1175470449951686656", "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}], "author_id": "982036533535494144", "created_at": "2019-09-21T18:02:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175470449951686656"]}, {"id": "1175470447351271429", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "3326158390", "created_at": "2019-09-21T18:02:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175470447351271429"]}, {"id": "1175470367105867776", "text": "RT @atiny_happy: \"Surpresa, todos est\u00e3o aplaudindo de p\u00e9 (se segure). \nEsse \u00e9 o esquadr\u00e3o suicida da vida real (se segure). \nAssustado? N\u00f3s\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "atiny_happy", "id": "1058081370176741378"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175469906252488711"}], "author_id": "2938628073", "created_at": "2019-09-21T18:02:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175470367105867776"]}, {"id": "1175470363934953474", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "author_id": "71729381", "created_at": "2019-09-21T18:02:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175470363934953474"]}, {"id": "1175470320280571904", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "1034718235088875520", "created_at": "2019-09-21T18:02:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175470320280571904"]}, {"id": "1175470296532430848", "text": "RT @DCBrasil3: A trama de Aves de Rapina se passa anos ap\u00f3s os eventos de Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nBatman est\u00e1 desaparecido a dois anos. #Birds\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.7982, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.8534, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.7449, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.6721, "type": "Other", "normalized_text": "Birds"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175446552413921287"}], "author_id": "195084737", "created_at": "2019-09-21T18:02:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175470296532430848"]}, {"id": "1175470269370183681", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "20981841", "created_at": "2019-09-21T18:02:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175470269370183681"]}, {"id": "1175470198134099968", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "author_id": "2165619605", "created_at": "2019-09-21T18:01:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175470198134099968"]}, {"id": "1175470181285531648", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "author_id": "871732122188492800", "created_at": "2019-09-21T18:01:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175470181285531648"]}, {"id": "1175470176474685442", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "866792183038431234", "created_at": "2019-09-21T18:01:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175470176474685442"]}, {"id": "1175470168937570304", "text": "RT @eritea6: Los mejores a\u00f1os de nuestras vidas Se los estoy dando no se aqu\u00ed o a quien,Me he emboscao en una misi\u00f3n suicida\n\nO esta puede\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "eritea6", "id": "1091757003058434048"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1105905446093762561"}], "author_id": "815050584", "created_at": "2019-09-21T18:01:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175470168937570304"]}, {"id": "1175470157080211458", "text": "RT @DCBrasil3: A trama de Aves de Rapina se passa anos ap\u00f3s os eventos de Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nBatman est\u00e1 desaparecido a dois anos. #Birds\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.7982, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.8534, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.7449, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.6721, "type": "Other", "normalized_text": "Birds"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175446552413921287"}], "author_id": "1581403608", "created_at": "2019-09-21T18:01:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175470157080211458"]}, {"id": "1175470078395109376", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "1066468427538276352", "created_at": "2019-09-21T18:01:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175470078395109376"]}, {"id": "1175470064306405380", "text": "RT @DCBrasil3: A trama de Aves de Rapina se passa anos ap\u00f3s os eventos de Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nBatman est\u00e1 desaparecido a dois anos. #Birds\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.7982, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.8534, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.7449, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.6721, "type": "Other", "normalized_text": "Birds"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175446552413921287"}], "author_id": "2923007991", "created_at": "2019-09-21T18:01:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175470064306405380"]}, {"id": "1175470045759254529", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "779461597", "created_at": "2019-09-21T18:01:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175470045759254529"]}, {"id": "1175470033000116228", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "1411721677", "created_at": "2019-09-21T18:01:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175470033000116228"]}, {"in_reply_to_user_id": "53777854", "id": "1175470022707339270", "text": "@precilao3 @craiskc o nome \u00e9 idea\u00e7\u00e3o suicida, ou call of the void.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "precilao3", "id": "53777854"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 64, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "call of the void"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175440260370784257"}], "author_id": "1088973344286928896", "created_at": "2019-09-21T18:01:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175470022707339270"]}, {"id": "1175470014926901248", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "3395860353", "created_at": "2019-09-21T18:01:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175470014926901248"]}, {"id": "1175469988309864450", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "1173051909634166784", "created_at": "2019-09-21T18:00:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175469988309864450"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/6ggK9yzw0S", "expanded_url": "https://twitter.com/atiny_happy/status/1175469906252488711/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6ggK9yzw0S", "media_key": "3_1175469894411964416"}, {"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/6ggK9yzw0S", "expanded_url": "https://twitter.com/atiny_happy/status/1175469906252488711/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6ggK9yzw0S", "media_key": "3_1175469897616371713"}], "hashtags": [{"start": 196, "end": 210, "tag": "AtinySelcaDay"}], "mentions": [{"start": 179, "end": 193, "username": "ATEEZofficial", "id": "923415570522914819"}]}, "id": "1175469906252488711", "text": "\"Surpresa, todos est\u00e3o aplaudindo de p\u00e9 (se segure). \nEsse \u00e9 o esquadr\u00e3o suicida da vida real (se segure). \nAssustado? N\u00f3s vamos incendiar isso agora...\n(Se segure).\"\n- Hala Hala @ATEEZofficial \n\n#AtinySelcaDay https://t.co/6ggK9yzw0S", "lang": "pt", "author_id": "1058081370176741378", "created_at": "2019-09-21T18:00:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175469906252488711"]}, {"id": "1175469898346184706", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "4508998287", "created_at": "2019-09-21T18:00:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175469898346184706"]}, {"id": "1175469862694588416", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "807932597741518848", "created_at": "2019-09-21T18:00:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175469862694588416"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/RGrQm2dqiw", "expanded_url": "http://bit.ly/31GJMAB", "display_url": "bit.ly/31GJMAB"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/WCfXP16qZs", "expanded_url": "https://twitter.com/info7mty/status/1175461211242209287/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WCfXP16qZs", "media_key": "3_1175461210013274113"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "info7mty", "id": "65579025"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.5372, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuerza Civil"}]}, "id": "1175469831749025793", "text": "RT @info7mty: Joven oficial de Fuerza Civil se suicida en su closet https://t.co/RGrQm2dqiw https://t.co/WCfXP16qZs", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175461211242209287"}], "author_id": "758370734141939712", "created_at": "2019-09-21T18:00:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175469831749025793"]}, {"id": "1175469825466015744", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "author_id": "170018627", "created_at": "2019-09-21T18:00:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175469825466015744"]}, {"id": "1175469795254427648", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "999823758260043777", "created_at": "2019-09-21T18:00:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175469795254427648"]}, {"id": "1175469764786962437", "text": "RT @ulisescabaleiro: Cada vez q leo un tweet de alg\u00fan pelotudo/a comparando a su ex con su actual, se me suicida una nourona", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ulisescabaleiro", "id": "2937311351"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458917834547200"}], "author_id": "895127501340626946", "created_at": "2019-09-21T18:00:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175469764786962437"]}, {"id": "1175469703885664257", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "1056862251800502272", "created_at": "2019-09-21T17:59:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175469703885664257"]}, {"id": "1175469700115050497", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "224825632", "created_at": "2019-09-21T17:59:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175469700115050497"]}, {"id": "1175469605957046272", "text": "Acabei de ver um pombo suicida ao vivo\nJ\u00e1 valeu meu dia", "lang": "pt", "author_id": "4410033855", "created_at": "2019-09-21T17:59:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175469605957046272"]}, {"id": "1175469603780255747", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "1057619981121273856", "created_at": "2019-09-21T17:59:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175469603780255747"]}, {"id": "1175469596461211648", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "author_id": "3173846901", "created_at": "2019-09-21T17:59:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175469596461211648"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175469560075563008", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "785329741", "created_at": "2019-09-21T17:59:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175469560075563008"]}, {"in_reply_to_user_id": "942648805383647232", "id": "1175469520217149442", "text": "@MVsolitaire Se suicida", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175446527013261313"}], "author_id": "468528761", "created_at": "2019-09-21T17:59:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175469520217149442"]}, {"id": "1175469519869026304", "text": "RT @ulisescabaleiro: Cada vez q leo un tweet de alg\u00fan pelotudo/a comparando a su ex con su actual, se me suicida una nourona", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ulisescabaleiro", "id": "2937311351"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458917834547200"}], "author_id": "4767036055", "created_at": "2019-09-21T17:59:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175469519869026304"]}, {"in_reply_to_user_id": "4461944435", "id": "1175469490135547907", "text": "@lucas__conte esqueceu do Bruno, que se matou em campo. E principalmente o Lomba. Orando pelo golzinho. Nonato entrou na garra tamb\u00e9m.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Lomba"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.8135, "type": "Person", "normalized_text": "Nonato"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175244985270251522"}], "author_id": "1033348385137459201", "created_at": "2019-09-21T17:59:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175469490135547907"]}, {"id": "1175469486394269698", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "2999157107", "created_at": "2019-09-21T17:58:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175469486394269698"]}, {"in_reply_to_user_id": "376943216", "id": "1175469472645337089", "text": "@dr_azc Por eso es que se suicida la gente", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "dr_azc", "id": "376943216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175131296105947137"}], "author_id": "518955715", "created_at": "2019-09-21T17:58:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175469472645337089"]}, {"in_reply_to_user_id": "2665463588", "id": "1175469467888955392", "text": "Frente a ellos, la divisi\u00f3n de la izquierda es suicida. Lo saben y por eso promocionan a grupos, grupitos y grup\u00fasculos que bajo banderas que afirman ser de izquierda act\u00faan como termitas y siembran confusi\u00f3n, divisi\u00f3n y desconcierto entre las bases.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175469275831836674"}], "author_id": "2665463588", "created_at": "2019-09-21T17:58:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175469467888955392"]}, {"id": "1175469433285939200", "text": "RT @MottaTarcisio: \u00c9 inaceit\u00e1vel qq desculpa oficial dada sobre a morte de uma crian\u00e7a de 8 anos. \u00c9 o assassinato deliberado da inf\u00e2ncia, d\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175403272640913408"}], "author_id": "1119735671491526656", "created_at": "2019-09-21T17:58:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175469433285939200"]}, {"id": "1175469411240677377", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "879966836087021568", "created_at": "2019-09-21T17:58:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175469411240677377"]}, {"id": "1175469312687124480", "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}], "author_id": "758106659411681280", "created_at": "2019-09-21T17:58:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175469312687124480"]}, {"id": "1175469302016860160", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "746329301633667072", "created_at": "2019-09-21T17:58:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175469302016860160"]}, {"id": "1175469288263704576", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "938794529989255169", "created_at": "2019-09-21T17:58:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175469288263704576"]}, {"id": "1175469226414497797", "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}], "author_id": "3317544363", "created_at": "2019-09-21T17:57:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175469226414497797"]}, {"id": "1175469125851852807", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "author_id": "267974396", "created_at": "2019-09-21T17:57:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175469125851852807"]}, {"id": "1175469104335138816", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "author_id": "237456399", "created_at": "2019-09-21T17:57:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175469104335138816"]}, {"id": "1175469065227448321", "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}], "author_id": "62634368", "created_at": "2019-09-21T17:57:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175469065227448321"]}, {"id": "1175468927935242241", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "758676111056396288", "created_at": "2019-09-21T17:56:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175468927935242241"]}, {"id": "1175468913079046145", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "1164554598", "created_at": "2019-09-21T17:56:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175468913079046145"]}, {"id": "1175468904199729153", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "906191414161231872", "created_at": "2019-09-21T17:56:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175468904199729153"]}, {"id": "1175468893835616256", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "952377132621139968", "created_at": "2019-09-21T17:56:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175468893835616256"]}, {"id": "1175468882234138624", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "905105977158111236", "created_at": "2019-09-21T17:56:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175468882234138624"]}, {"id": "1175468827112628226", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "4053820198", "created_at": "2019-09-21T17:56:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175468827112628226"]}, {"id": "1175468813699211266", "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}], "author_id": "54956074", "created_at": "2019-09-21T17:56:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175468813699211266"]}, {"in_reply_to_user_id": "1042732494695620608", "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/9hYLjdzyxJ", "expanded_url": "https://twitter.com/plantaonerdice/status/1175468751854194688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9hYLjdzyxJ", "media_key": "3_1175468745977925635"}], "hashtags": [{"start": 142, "end": 152, "tag": "BatmanDay"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9064, "type": "Person", "normalized_text": "Ben Affleck"}, {"start": 13, "end": 18, "probability": 0.8438, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 23, "end": 30, "probability": 0.8052, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 35, "end": 51, "probability": 0.5766, "type": "Other", "normalized_text": "Origem da Justi\u00e7a"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.5979, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 92, "end": 101, "probability": 0.6552, "type": "Organization", "normalized_text": "da Justi\u00e7a"}, {"start": 143, "end": 151, "probability": 0.5838, "type": "Person", "normalized_text": "BatmanDay"}]}, "id": "1175468751854194688", "text": "Ben Affleck: Batman vs Superman: A Origem da Justi\u00e7a (2016), Esquadr\u00e3o Suicida (2016), Liga da Justi\u00e7a (2017).\nPontos fortes e pontos fracos?\n#BatmanDay https://t.co/9hYLjdzyxJ", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175468640453431298"}], "author_id": "1042732494695620608", "created_at": "2019-09-21T17:56:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1175468751854194688"]}, {"id": "1175468619028975618", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "999162578", "created_at": "2019-09-21T17:55:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175468619028975618"]}, {"id": "1175468615891656705", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "1066519939694104576", "created_at": "2019-09-21T17:55:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175468615891656705"]}, {"id": "1175468613354082306", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "985990411284987904", "created_at": "2019-09-21T17:55:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175468613354082306"]}, {"id": "1175468532706029570", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "1120015717322117122", "created_at": "2019-09-21T17:55:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175468532706029570"]}, {"id": "1175468503522009089", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "1022716971912245248", "created_at": "2019-09-21T17:55:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175468503522009089"]}, {"id": "1175468460215865346", "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}], "author_id": "1274106084", "created_at": "2019-09-21T17:54:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175468460215865346"]}, {"id": "1175468459121160194", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "4909221167", "created_at": "2019-09-21T17:54:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175468459121160194"]}, {"id": "1175468421955424256", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "760987448633593856", "created_at": "2019-09-21T17:54:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175468421955424256"]}, {"id": "1175468399478091778", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "1029442602007969792", "created_at": "2019-09-21T17:54:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175468399478091778"]}, {"id": "1175468322017751040", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "author_id": "709923069406609408", "created_at": "2019-09-21T17:54:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175468322017751040"]}, {"id": "1175468297590099969", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "author_id": "60769216", "created_at": "2019-09-21T17:54:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175468297590099969"]}, {"id": "1175468287125315584", "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}], "author_id": "301482473", "created_at": "2019-09-21T17:54:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175468287125315584"]}, {"id": "1175468255521247233", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "323001236", "created_at": "2019-09-21T17:54:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175468255521247233"]}, {"id": "1175468181961478144", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "author_id": "82750725", "created_at": "2019-09-21T17:53:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175468181961478144"]}, {"id": "1175468104001998848", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "author_id": "840727481850159104", "created_at": "2019-09-21T17:53:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175468104001998848"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175468092836765698", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "1096781155037261824", "created_at": "2019-09-21T17:53:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175468092836765698"]}, {"id": "1175468005746270210", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "1011762794872569861", "created_at": "2019-09-21T17:53:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175468005746270210"]}, {"id": "1175467981914161159", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "author_id": "868293846043676673", "created_at": "2019-09-21T17:53:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175467981914161159"]}, {"id": "1175467940633829377", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "author_id": "1106932763586891776", "created_at": "2019-09-21T17:52:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175467940633829377"]}, {"id": "1175467914775932930", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "917840833050705921", "created_at": "2019-09-21T17:52:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175467914775932930"]}, {"id": "1175467914339717122", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "884231016508006401", "created_at": "2019-09-21T17:52:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175467914339717122"]}, {"id": "1175467886099480576", "text": "RT @eritea6: Los mejores a\u00f1os de nuestras vidas Se los estoy dando no se aqu\u00ed o a quien,Me he emboscao en una misi\u00f3n suicida\n\nO esta puede\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "eritea6", "id": "1091757003058434048"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1105905446093762561"}], "author_id": "539810244", "created_at": "2019-09-21T17:52:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175467886099480576"]}, {"id": "1175467836040450051", "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}], "author_id": "142964984", "created_at": "2019-09-21T17:52:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175467836040450051"]}, {"id": "1175467745401593856", "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}], "author_id": "817359518459985920", "created_at": "2019-09-21T17:52:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175467745401593856"]}, {"id": "1175467718033707009", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "author_id": "2867789807", "created_at": "2019-09-21T17:51:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175467718033707009"]}, {"id": "1175467707241775111", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "76349103", "created_at": "2019-09-21T17:51:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175467707241775111"]}, {"id": "1175467670831017989", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "2923714307", "created_at": "2019-09-21T17:51:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175467670831017989"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175467637922574336", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "1004654342", "created_at": "2019-09-21T17:51:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175467637922574336"]}, {"id": "1175467585581854721", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "1017224945376604162", "created_at": "2019-09-21T17:51:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175467585581854721"]}, {"id": "1175467535455653888", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "3047344858", "created_at": "2019-09-21T17:51:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175467535455653888"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "id": "1175467480480919552", "text": "RT @ActualidadRT: Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175386695254106113"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "852677180249264128", "created_at": "2019-09-21T17:51:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175467480480919552"]}, {"id": "1175467464362287107", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "1084990573776437253", "created_at": "2019-09-21T17:50:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175467464362287107"]}, {"id": "1175467383131164672", "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}], "author_id": "217544879", "created_at": "2019-09-21T17:50:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175467383131164672"]}, {"id": "1175467265233432582", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "821416040185917442", "created_at": "2019-09-21T17:50:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175467265233432582"]}, {"id": "1175467232345935872", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "author_id": "1332874590", "created_at": "2019-09-21T17:50:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175467232345935872"]}, {"id": "1175467189547216896", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "125762295", "created_at": "2019-09-21T17:49:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175467189547216896"]}, {"id": "1175467179204141064", "text": "RT @RONUSAN: \u00bf Esta nuestro poder judicial Corrupto ?\nSi pillan a un Juez con 4,5 kilos de droga.\nSi otro juez se suicida por los esc\u00e1ndalo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RONUSAN", "id": "247414141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175381603310342145"}], "author_id": "838625380508516356", "created_at": "2019-09-21T17:49:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175467179204141064"]}, {"id": "1175467176834322432", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "1332874590", "created_at": "2019-09-21T17:49:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175467176834322432"]}, {"id": "1175467167682387968", "text": "RT @DCBrasil3: A trama de Aves de Rapina se passa anos ap\u00f3s os eventos de Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nBatman est\u00e1 desaparecido a dois anos. #Birds\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.7982, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.8534, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.7449, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.6721, "type": "Other", "normalized_text": "Birds"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175446552413921287"}], "author_id": "3377374973", "created_at": "2019-09-21T17:49:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175467167682387968"]}, {"id": "1175467116771926016", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "author_id": "907342713414176768", "created_at": "2019-09-21T17:49:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175467116771926016"]}, {"id": "1175467111902261248", "text": "RT @eritea6: Los mejores a\u00f1os de nuestras vidas Se los estoy dando no se aqu\u00ed o a quien,Me he emboscao en una misi\u00f3n suicida  \n\n... https:/\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "eritea6", "id": "1091757003058434048"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1106452539233456128"}], "author_id": "539810244", "created_at": "2019-09-21T17:49:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175467111902261248"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/2KbBNmhGB9", "expanded_url": "https://portalovertube.com/televisao/globo-exibe-o-filme-esquadrao-suicida-na-tela-quente-desta-segunda-23-09/", "display_url": "portalovertube.com/televisao/glob\u2026"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/WZgyPjqh8o", "expanded_url": "https://twitter.com/portalovertube/status/1175467104612622343/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WZgyPjqh8o", "media_key": "3_1175467102905524228"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9755, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 21, "end": 37, "probability": 0.9397, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.6083, "type": "Other", "normalized_text": "Tela Quente desta"}]}, "id": "1175467104612622343", "text": "Globo exibe o filme \u2018Esquadr\u00e3o Suicida\u2019 na Tela Quente desta segunda\u00a0(23/09) https://t.co/2KbBNmhGB9 https://t.co/WZgyPjqh8o", "lang": "pt", "author_id": "3006887902", "created_at": "2019-09-21T17:49:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175467104612622343"]}, {"id": "1175467069191655426", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "70816704", "created_at": "2019-09-21T17:49:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175467069191655426"]}, {"id": "1175467057904783360", "text": "A un suicida no se le puede amenazar", "lang": "es", "author_id": "535429439", "created_at": "2019-09-21T17:49:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175467057904783360"]}, {"id": "1175466988707176448", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "1023309314", "created_at": "2019-09-21T17:49:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175466988707176448"]}, {"id": "1175466949100429318", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "778611169", "created_at": "2019-09-21T17:48:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175466949100429318"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/5EyJAK5YNs", "expanded_url": "https://twitter.com/RestaurARG/status/1175386694331379712", "display_url": "twitter.com/RestaurARG/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1175466948899016705", "text": "RT @fargosi: Ah. Bueno...\nDisolv\u00e1mosla y que reine el delito...\nUn tweet suicida. https://t.co/5EyJAK5YNs", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175387602461048832"}], "author_id": "1084510429861294080", "created_at": "2019-09-21T17:48:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175466948899016705"]}, {"id": "1175466932088332289", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "author_id": "149350303", "created_at": "2019-09-21T17:48:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175466932088332289"]}, {"id": "1175466921938096130", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "368380019", "created_at": "2019-09-21T17:48:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175466921938096130"]}, {"id": "1175466883069435905", "text": "RT @RONUSAN: \u00bf Esta nuestro poder judicial Corrupto ?\nSi pillan a un Juez con 4,5 kilos de droga.\nSi otro juez se suicida por los esc\u00e1ndalo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RONUSAN", "id": "247414141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175381603310342145"}], "author_id": "522831269", "created_at": "2019-09-21T17:48:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175466883069435905"]}, {"id": "1175466880284397568", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "1053438410755637249", "created_at": "2019-09-21T17:48:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175466880284397568"]}, {"id": "1175466714311614465", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "1174835511304871938", "created_at": "2019-09-21T17:47:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175466714311614465"]}, {"id": "1175466712675827712", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "878810838064353280", "created_at": "2019-09-21T17:47:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175466712675827712"]}, {"id": "1175466685740081153", "text": "Torpe como un suicida sin vocacion", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5481, "type": "Person", "normalized_text": "Torpe"}]}, "author_id": "158798225", "created_at": "2019-09-21T17:47:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175466685740081153"]}, {"id": "1175466679511502850", "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}], "author_id": "1045356370592223232", "created_at": "2019-09-21T17:47:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175466679511502850"]}, {"id": "1175466660725174278", "text": "RT @RONUSAN: \u00bf Esta nuestro poder judicial Corrupto ?\nSi pillan a un Juez con 4,5 kilos de droga.\nSi otro juez se suicida por los esc\u00e1ndalo\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RONUSAN", "id": "247414141"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175381603310342145"}], "author_id": "1012545770950709248", "created_at": "2019-09-21T17:47:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175466660725174278"]}, {"id": "1175466612050128898", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "757721859462991872", "created_at": "2019-09-21T17:47:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175466612050128898"]}, {"id": "1175466571168395265", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "109169213", "created_at": "2019-09-21T17:47:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175466571168395265"]}, {"id": "1175466508123877378", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "2673785608", "created_at": "2019-09-21T17:47:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175466508123877378"]}, {"id": "1175466351902810112", "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}], "author_id": "1100556434662744064", "created_at": "2019-09-21T17:46:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175466351902810112"]}, {"id": "1175466327466795008", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "author_id": "146832350", "created_at": "2019-09-21T17:46:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175466327466795008"]}, {"id": "1175466299817938945", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "author_id": "51074105", "created_at": "2019-09-21T17:46:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175466299817938945"]}, {"id": "1175466288287797249", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "843277156071432192", "created_at": "2019-09-21T17:46:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175466288287797249"]}, {"id": "1175466282071875586", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "1030212665795338240", "created_at": "2019-09-21T17:46:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175466282071875586"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/Qhzr6a2QNq", "expanded_url": "https://www.laprensagrafica.com/elsalvador/Asesina-a--su-companera-de-vida-e-hijastro-y-se-suicida-en-Soyapango-20190919-0537.html", "display_url": "laprensagrafica.com/elsalvador/Ase\u2026"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 22, "tag": "Sab\u00edasQue"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "FGR_SV", "id": "611845716"}, {"start": 61, "end": 68, "username": "FGR_SV", "id": "611845716"}]}, "id": "1175466246227267585", "text": "RT @FGR_SV: #Sab\u00edasQue \ud83d\udce3Desde el 1o. de enero a la fecha, la @FGR_SV reporta 96 feminicidios.\nhttps://t.co/Qhzr6a2QNq https://t.co/bnmJ0zJQ\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175449287020486657"}], "author_id": "933044371", "created_at": "2019-09-21T17:46:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175466246227267585"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/qZuHsdMjDE", "expanded_url": "https://jralonso.es/2019/09/18/un-virus-no-tan-inocente/", "display_url": "jralonso.es/2019/09/18/un-\u2026"}], "annotations": [{"start": 175, "end": 179, "probability": 0.9574, "type": "Other", "normalized_text": "HSV-1"}]}, "id": "1175466235871539202", "text": "Un grupo de cient\u00edficos daneses ha demostrado que el comportamiento suicida y los trastornos psiqui\u00e1tricos son m\u00e1s frecuentes en las personas que tienen anticuerpos contra el HSV-1 que en el resto de la poblaci\u00f3n\ud83d\ude32 https://t.co/qZuHsdMjDE", "lang": "es", "author_id": "198448864", "created_at": "2019-09-21T17:46:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175466235871539202"]}, {"id": "1175466222734991360", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "3210126443", "created_at": "2019-09-21T17:46:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175466222734991360"]}, {"id": "1175466153994596353", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "author_id": "1048667292354183168", "created_at": "2019-09-21T17:45:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175466153994596353"]}, {"id": "1175466139209609223", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "author_id": "13924122", "created_at": "2019-09-21T17:45:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175466139209609223"]}, {"in_reply_to_user_id": "217601301", "id": "1175466122780561408", "text": "metade morreu no big bang que matou tbm os dinossauros a\u00ed deus n\u00e3o rep\u00f4s, fez ad\u00e3o e eva e outros animais a\u00ed perguntou pra eles se tava bom de bicho eles \u201csim est\u00e1. otimo \u201d blz a\u00ed desde g\u00eanesis cont\u00e1vamos apenas com pouco mais de 40 insetos s\u00e3o eles:\ud83d\udd77 \ud83d\udc1c\ud83e\udd9d\ud83e\udd97\ud83e\udd82\ud83d\udc1e\ud83d\udc0c\ud83e\udd8b\ud83d\udc23\ud83d\udc09\ud83d\udc3e\ud83d\udc21\ud83e\udd8e", "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.7017, "type": "Other", "normalized_text": "big bang"}, {"start": 58, "end": 61, "probability": 0.7514, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 85, "end": 87, "probability": 0.6266, "type": "Person", "normalized_text": "eva"}, {"start": 186, "end": 192, "probability": 0.7762, "type": "Other", "normalized_text": "g\u00eanesis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175464666602070017"}], "author_id": "217601301", "created_at": "2019-09-21T17:45:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175466122780561408"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175466101725118466", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "996022042997731330", "created_at": "2019-09-21T17:45:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175466101725118466"]}, {"id": "1175466100894720000", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "35684035", "created_at": "2019-09-21T17:45:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175466100894720000"]}, {"id": "1175466053725511680", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "565579988", "created_at": "2019-09-21T17:45:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175466053725511680"]}, {"id": "1175465977095565315", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "1076523079810064384", "created_at": "2019-09-21T17:45:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175465977095565315"]}, {"id": "1175465960242896898", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "393749401", "created_at": "2019-09-21T17:44:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175465960242896898"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/B89eysQnEg", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/sexxion/menstruacion-uniforme-bulliyng-manchar-suicida.html", "display_url": "sdpnoticias.com/sexxion/menstr\u2026"}]}, "id": "1175465924188655616", "text": "Cuando decimos: \u00abnormalicemos la menstruaci\u00f3n\u00bb, no es para que nos pintemos la cara con sangre o algo as\u00ed, es para que no sean unos imb\u00e9ciles que se burlen o hagan sentir mal a alguna ni\u00f1a/mujer por un proceso natural que no controlamos. x30 https://t.co/B89eysQnEg", "lang": "es", "author_id": "750341430221021184", "created_at": "2019-09-21T17:44:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175465924188655616"]}, {"id": "1175465917536448512", "text": "Minha sina \nGana suicida \nMorte divina \nDoce tangerina...", "lang": "pt", "author_id": "843904370769121284", "created_at": "2019-09-21T17:44:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175465917536448512"]}, {"id": "1175465895235379202", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "40926968", "created_at": "2019-09-21T17:44:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175465895235379202"]}, {"id": "1175465883449352192", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "author_id": "46301294", "created_at": "2019-09-21T17:44:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175465883449352192"]}, {"id": "1175465878550470658", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "author_id": "241983809", "created_at": "2019-09-21T17:44:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175465878550470658"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.7904, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175465860716257281", "text": "RT @RUDZILLLA: Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175133335187836929"}], "author_id": "1095723872060669952", "created_at": "2019-09-21T17:44:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175465860716257281"]}, {"id": "1175465851266502656", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "author_id": "1055998862", "created_at": "2019-09-21T17:44:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175465851266502656"]}, {"id": "1175465842823352322", "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}], "author_id": "36937566", "created_at": "2019-09-21T17:44:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175465842823352322"]}, {"id": "1175465798049161219", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "author_id": "932593530916294656", "created_at": "2019-09-21T17:44:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175465798049161219"]}, {"id": "1175465687529271296", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "1155274570238189568", "created_at": "2019-09-21T17:43:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175465687529271296"]}, {"id": "1175465667589496833", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "1159252711", "created_at": "2019-09-21T17:43:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175465667589496833"]}, {"id": "1175465664418656257", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "269538075", "created_at": "2019-09-21T17:43:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175465664418656257"]}, {"id": "1175465631786917888", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "972608076141514753", "created_at": "2019-09-21T17:43:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175465631786917888"]}, {"id": "1175465631191355392", "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}], "author_id": "25532437", "created_at": "2019-09-21T17:43:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175465631191355392"]}, {"id": "1175465566636625920", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "802346121498599424", "created_at": "2019-09-21T17:43:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175465566636625920"]}, {"id": "1175465551323205633", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "3295966844", "created_at": "2019-09-21T17:43:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175465551323205633"]}, {"id": "1175465524383404036", "text": "RT @EmmaTerema59: @drasmartinez  Es as\u00ed de duro cuando se investiga a la mafia!! Puesto que aqu\u00ed no se suicida nadie, como pasa en los pa\u00eds\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EmmaTerema59", "id": "717293564"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "drasmartinez", "id": "252698204"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175456872935112705"}], "author_id": "2936675547", "created_at": "2019-09-21T17:43:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175465524383404036"]}, {"id": "1175465523829755908", "text": "RT @marcogomes: Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 27, "probability": 0.7913, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 119, "end": 120, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175460438085120000"}], "author_id": "4087691122", "created_at": "2019-09-21T17:43:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175465523829755908"]}, {"id": "1175465521740955648", "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}], "author_id": "35510752", "created_at": "2019-09-21T17:43:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175465521740955648"]}, {"id": "1175465478506143745", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "1157669068805218304", "created_at": "2019-09-21T17:43:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175465478506143745"]}, {"id": "1175465431479590913", "text": "RT @EmmaTerema59: @drasmartinez  Es as\u00ed de duro cuando se investiga a la mafia!! Puesto que aqu\u00ed no se suicida nadie, como pasa en los pa\u00eds\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EmmaTerema59", "id": "717293564"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "drasmartinez", "id": "252698204"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175456872935112705"}], "author_id": "2986655757", "created_at": "2019-09-21T17:42:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175465431479590913"]}, {"id": "1175465409606299648", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "2793167577", "created_at": "2019-09-21T17:42:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175465409606299648"]}, {"id": "1175465403289669634", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "713795205246361600", "created_at": "2019-09-21T17:42:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175465403289669634"]}, {"id": "1175465390249566211", "text": "RT @DCBrasil3: A trama de Aves de Rapina se passa anos ap\u00f3s os eventos de Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nBatman est\u00e1 desaparecido a dois anos. #Birds\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.7982, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.8534, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.7449, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.6721, "type": "Other", "normalized_text": "Birds"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175446552413921287"}], "author_id": "1059282925315911681", "created_at": "2019-09-21T17:42:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175465390249566211"]}, {"id": "1175465341654327297", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "822813400178839552", "created_at": "2019-09-21T17:42:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175465341654327297"]}, {"id": "1175465310478094341", "text": "RT @QuebrandoOTabu: Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muit\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.858, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7197, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175432710996840451"}], "author_id": "4862439364", "created_at": "2019-09-21T17:42:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175465310478094341"]}, {"id": "1175465271563313153", "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}], "author_id": "869605461074554880", "created_at": "2019-09-21T17:42:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175465271563313153"]}, {"id": "1175465270925828096", "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "author_id": "85300661", "created_at": "2019-09-21T17:42:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175465270925828096"]}, {"id": "1175465256744824832", "text": "RT @50ChicoAlencar: A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Witzel"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175458416384516097"}], "author_id": "48743810", "created_at": "2019-09-21T17:42:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175465256744824832"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/M3kxpiik7r", "expanded_url": "https://is.gd/5sSCIt", "display_url": "is.gd/5sSCIt"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 117, "tag": "food"}, {"start": 118, "end": 131, "tag": "nodejesdever"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.9952, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.7047, "type": "Other", "normalized_text": "nodejesdever"}]}, "id": "1175465206987874307", "text": "Un rat\u00f3n \u201cse suicida\u201den EEUU (Video) \n El inc\u00f3modo momento fue captado el pasado fin de https://t.co/M3kxpiik7r #food #nodejesdever", "lang": "es", "author_id": "1121573502786658304", "created_at": "2019-09-21T17:41:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175465206987874307"]}], "includes": {"users": [{"name": "Paulo C\u00e9sar Adriano Ludgero", "username": "Paulocesaradri3", "id": "994996641919889409", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2709, "following_count": 4639, "tweet_count": 57495, "listed_count": 5}}, {"name": "Chico Alencar + Lula 13", "username": "chico_psol", "id": "110522807", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 278082, "following_count": 2019, "tweet_count": 51762, "listed_count": 1298}}, {"name": "cathy", "username": "Z5cathy", "id": "388681302", "verified": false, "location": "usa", "public_metrics": {"followers_count": 2608, "following_count": 3668, "tweet_count": 320530, "listed_count": 129}}, {"name": "Enrique Abenia", "username": "Enrique_Abenia", "id": "127798478", "verified": false, "location": "Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 261, "tweet_count": 11150, "listed_count": 25}}, {"name": "L\u00edvia Macedo \u1d9c\u1d49\u1d9c", "username": "LivaMacedo", "id": "2714697184", "verified": false, "location": "Belorizonte", "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 103, "tweet_count": 4753, "listed_count": 2}}, {"name": "Quebrando o Tabu", "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3010918, "following_count": 567, "tweet_count": 22972, "listed_count": 733}}, {"name": "Josias Mar\u00e7al ", "username": "Josias_Mar", "id": "1225891490", "verified": false, "location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1331, "following_count": 1780, "tweet_count": 4128, "listed_count": 1}}, {"name": "Tal\u00edria Petrone \u00e9 Lula 13", "username": "taliriapetrone", "id": "103704608", "verified": true, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 307605, "following_count": 1473, "tweet_count": 21316, "listed_count": 891}}, {"name": "Witoto 1818 Manas 65123 Mar\u00edlia 500 \u2764", "username": "annalouzada", "id": "31526680", "verified": false, "location": "Manaus-AM", "public_metrics": {"followers_count": 1530, "following_count": 1917, "tweet_count": 51122, "listed_count": 17}}, {"name": "\ud83d\udea9Arin\u2077 \ud83d\udea9\ud83c\udf40 \ud83e\ude84 #TheAstronaut \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80", "username": "joonierang", "id": "1024107857640349697", "verified": false, "location": "B-ARMY since 2014", "public_metrics": {"followers_count": 2620, "following_count": 4854, "tweet_count": 106449, "listed_count": 6}}, {"name": "Martitze", "username": "martitze", "id": "108317765", "verified": false, "location": "EH", "public_metrics": {"followers_count": 4383, "following_count": 3782, "tweet_count": 581610, "listed_count": 47}}, {"name": "Pedro A.Garc\u00edaBilbao", "username": "pedroagbilbao", "id": "871279487882842112", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14465, "following_count": 5883, "tweet_count": 23737, "listed_count": 72}}, {"name": "Nathalia", "username": "nathaluiaa", "id": "1082399300565585922", "verified": false, "location": "Cachoeirinha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 382, "tweet_count": 6243, "listed_count": 0}}, {"name": "marcogomes vota 13", "username": "marcogomes", "id": "1629241", "verified": true, "location": "Gama, Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 127753, "following_count": 3509, "tweet_count": 223686, "listed_count": 1224}}, {"name": "Fr.\u2720 \u2720 \u2720 Ferm\u00edn Templario", "username": "FERMINVILLALBA", "id": "277780431", "verified": false, "location": "Alpedrete, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2342, "following_count": 4546, "tweet_count": 66772, "listed_count": 2}}, {"name": "Jorge Campos Asensi", "username": "jcamposasensi", "id": "2380699632", "verified": false, "location": "Mallorca - Baleares - Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 15317, "following_count": 1395, "tweet_count": 13983, "listed_count": 87}}, {"name": "Robson", "username": "robsonsilvajs", "id": "82885001", "verified": false, "location": "San Carlos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 1553, "tweet_count": 1322, "listed_count": 0}}, {"name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940", "verified": true, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9440139, "following_count": 511, "tweet_count": 15283, "listed_count": 8556}}, {"name": "Marcos Bresler", "username": "Bresler_Eteach", "id": "16918394", "verified": false, "location": "Manaus - Amazon", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 738, "tweet_count": 42888, "listed_count": 3}}, {"name": "Guga Chacra \ud83d\udc9a", "username": "gugachacra", "id": "45409867", "verified": true, "location": "New York, NY", "public_metrics": {"followers_count": 1551244, "following_count": 1760, "tweet_count": 76712, "listed_count": 3081}}, {"name": "Brigadeiro \u00e9 melhor que Nutella", "username": "Nany_regals", "id": "2265020822", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 378, "tweet_count": 4428, "listed_count": 5}}, {"name": "Babix", "username": "babi29costa", "id": "1041149128028315648", "verified": false, "location": "Zs", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 478, "tweet_count": 19899, "listed_count": 1}}, {"name": "YuriMartins", "username": "andreyuric", "id": "301288900", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 488, "tweet_count": 7151, "listed_count": 2}}, {"name": ".", "username": "rkusrian", "id": "745999595931635713", "verified": false, "location": "No fundo do po\u00e7o", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 141, "tweet_count": 5197, "listed_count": 0}}, {"name": "Viviane Menezes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udc89\u270a\ud83c\udfff\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "VivianeVMenezes", "id": "128622651", "verified": false, "location": "Recife, PE", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 1425, "tweet_count": 29214, "listed_count": 6}}, {"name": "Dani. 13\u2b50\ufe0f", "username": "msdaren_", "id": "3053384151", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 1392, "tweet_count": 149189, "listed_count": 11}}, {"name": "Rose", "username": "Rozzyysilva", "id": "198316508", "verified": false, "location": "Brasil/Curitiba-Pr", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 169, "tweet_count": 1529, "listed_count": 0}}, {"name": "Jay Sawyer", "username": "jayisway", "id": "726260298", "verified": false, "location": "Philadelphia, PA", "public_metrics": {"followers_count": 2128, "following_count": 5000, "tweet_count": 39872, "listed_count": 12}}, {"name": "Jordynne Grace", "username": "JordynneGrace", "id": "2157493764", "verified": true, "location": "Atlanta, GA", "public_metrics": {"followers_count": 266666, "following_count": 585, "tweet_count": 2870, "listed_count": 480}}, {"name": "Bia", "username": "bialds2", "id": "4883623582", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 27, "tweet_count": 723, "listed_count": 0}}, {"name": "jonathan #FreePalestine", "username": "jonnfaria", "id": "726098976236273664", "verified": false, "location": "Contagem, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 710, "tweet_count": 5074, "listed_count": 0}}, {"name": "eddu", "username": "duumuraro", "id": "3367674485", "verified": false, "location": "Porto Ferreira, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 339, "tweet_count": 11660, "listed_count": 0}}, {"name": "\u1d04\u1d00\u029f\u1d07\u0274\u1d22\u1d00\u0274\u026a", "username": "VictorCalenzani", "id": "2385690968", "verified": false, "location": "Pi\u00fama, Esp\u00edrito Santo", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 512, "tweet_count": 24548, "listed_count": 0}}, {"name": "Paulette\ud83e\udd8a", "username": "Paulett34576700", "id": "1064733986495307779", "verified": false, "location": "M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd ", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 40, "tweet_count": 998, "listed_count": 0}}, {"name": "Lele Pons", "username": "lelepons", "id": "2205618662", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1832547, "following_count": 35343, "tweet_count": 1952, "listed_count": 1212}}, {"name": "VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "vox_es", "id": "2201623465", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 490942, "following_count": 1476, "tweet_count": 69611, "listed_count": 2102}}, {"name": "Karin Bombazar", "username": "karinhbm", "id": "176622270", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 302, "tweet_count": 2240, "listed_count": 2}}, {"name": "Jes\u00fas", "username": "JesusFase2", "id": "914545052898217985", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4303, "following_count": 4968, "tweet_count": 42078, "listed_count": 10}}, {"name": "\ud83d\udd3bAusaes My Life\ud83d\udd3b", "username": "ausaes", "id": "1003724189759688709", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 352, "tweet_count": 1996, "listed_count": 0}}, {"name": "Mari", "username": "SoMariana_", "id": "2298438788", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 131, "tweet_count": 40918, "listed_count": 1}}, {"name": "hel (outro)", "username": "briespellman", "id": "129264162", "verified": false, "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 756, "tweet_count": 30094, "listed_count": 14}}, {"name": "Conde de Dr\u00e1cula", "username": "Deiviiiiiiiii", "id": "1346776472", "verified": false, "location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 1838, "tweet_count": 47349, "listed_count": 1}}, {"name": "Jefferson nobre rangel\u2605\u5f61", "username": "jeffersonnobr13", "id": "712075735784099841", "verified": false, "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 169, "tweet_count": 12860, "listed_count": 0}}, {"name": "Thiago Veras", "username": "verasthiago", "id": "280652535", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 42520, "following_count": 2050, "tweet_count": 11960, "listed_count": 185}}, {"name": "Camila TM", "username": "camilastwitt", "id": "37801335", "verified": false, "location": "Lake Titicaca", "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 1169, "tweet_count": 171385, "listed_count": 21}}, {"name": "FreshPrincess", "username": "Venusdemello", "id": "802223757662232577", "verified": false, "location": "Fim do mundo", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 908, "tweet_count": 21361, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udf41 LULA MEU PRESIDENTE 13", "username": "Luamalteia", "id": "4872517264", "verified": false, "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 56, "tweet_count": 21915, "listed_count": 0}}, {"name": "Edel, 13 confirma!", "username": "_edel", "id": "96129710", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 576, "tweet_count": 20429, "listed_count": 4}}, {"name": "Fernanda \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "BigBrodi_", "id": "110313104", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6039, "following_count": 2869, "tweet_count": 35710, "listed_count": 156}}, {"name": "l\u00ea", "username": "leidinhaa22", "id": "789216135883423744", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 171, "tweet_count": 41191, "listed_count": 6}}, {"name": "Fernando Mourad", "username": "flamourad", "id": "45001886", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3232, "following_count": 2923, "tweet_count": 89589, "listed_count": 3}}, {"name": "Sofia", "username": "isabelaaciprian", "id": "210278855", "verified": false, "location": "Nova Igua\u00e7u, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 412, "tweet_count": 20423, "listed_count": 2}}, {"name": "Carol Grigori", "username": "carolgrigori_", "id": "169305354", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10248, "following_count": 2949, "tweet_count": 125458, "listed_count": 39}}, {"name": "Vinicius Souza", "username": "rasta_vinicin", "id": "4410502341", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 822, "tweet_count": 10845, "listed_count": 1}}, {"name": "Tarc\u00edsio Motta + Lula 13", "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 120513, "following_count": 2343, "tweet_count": 24830, "listed_count": 346}}, {"name": "J\u00falio Farias", "username": "JF_Cavalcante", "id": "1062838543591051266", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 743, "tweet_count": 575, "listed_count": 0}}, {"name": "Andr\u00e9 Machado (Ogro de Wall St.)", "username": "OgroWallSt", "id": "49778648", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 42466, "following_count": 2839, "tweet_count": 23031, "listed_count": 424}}, {"name": "math canvas", "username": "nickifames", "id": "3296024438", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 317, "tweet_count": 109541, "listed_count": 4}}, {"name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "username": "dcc_brasil", "id": "1076971229515530241", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57219, "following_count": 124, "tweet_count": 52371, "listed_count": 136}}, {"name": "\u14aa\u144c\u1455I\u15e9 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a", "username": "Alpha_Omega72", "id": "3904296557", "verified": false, "location": "United States", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 400, "tweet_count": 26828, "listed_count": 6}}, {"name": "Newtral", "username": "Newtral", "id": "912745614823317504", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 203218, "following_count": 121, "tweet_count": 68861, "listed_count": 1866}}, {"name": "Ulli", "username": "_ulliane", "id": "227049669", "verified": false, "location": "Rio De Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 225, "tweet_count": 6301, "listed_count": 106}}, {"name": "L. A. G.", "username": "MisterAihara", "id": "1057775737590157313", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 181, "tweet_count": 826, "listed_count": 0}}, {"name": "triz", "username": "Pinheirotriz", "id": "824668692340473856", "verified": false, "location": "022", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 246, "tweet_count": 25128, "listed_count": 0}}, {"name": "gatinha comunista 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "bitchigay", "id": "3041116331", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 1303, "tweet_count": 13017, "listed_count": 1}}, {"name": "Gabriela Castro \u2b50\ufe0f\ud83e\udd5b", "username": "gabbrielacastro", "id": "1319377369", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 371, "tweet_count": 68216, "listed_count": 0}}, {"name": "bru", "username": "najwastan", "id": "928265433010069504", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4322, "following_count": 4250, "tweet_count": 71370, "listed_count": 46}}, {"name": "Juli", "username": "julidelmoro", "id": "3097044801", "verified": false, "location": "C A B A ", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 378, "tweet_count": 14560, "listed_count": 2}}, {"name": "coya", "username": "elcoya1977", "id": "4595778255", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87821, "following_count": 9118, "tweet_count": 32817, "listed_count": 156}}, {"name": "leticia", "username": "leticiadom03", "id": "2551926988", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 1700, "tweet_count": 71001, "listed_count": 3}}, {"name": "ROSEANE", "username": "ROSEANENUNES9", "id": "830177661729308672", "verified": false, "location": "BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 1064, "tweet_count": 2979, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2694GLADIADOR\u2694LIBERAL \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "GLADIATOR_LIBRE", "id": "3402698685", "verified": false, "location": "ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 1548, "following_count": 2691, "tweet_count": 171245, "listed_count": 14}}, {"name": "VOX Europa", "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529", "verified": true, "location": "Bruselas, B\u00e9lgica", "public_metrics": {"followers_count": 76750, "following_count": 186, "tweet_count": 11412, "listed_count": 269}}, {"name": "Carlos Henrique", "username": "CharlesHeadRN", "id": "1154468620598153216", "verified": false, "location": "Rio Grande do Norte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 835, "tweet_count": 8777, "listed_count": 0}}, {"name": "Guilherme Boulos", "username": "GuilhermeBoulos", "id": "762402774260875265", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1915213, "following_count": 1540, "tweet_count": 15645, "listed_count": 2223}}, {"name": "Erick Wolff\u221e", "username": "ErickWolff8", "id": "27493877", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 1662, "tweet_count": 18059, "listed_count": 10}}, {"name": "Miguel", "username": "Guemi33269549", "id": "1004117276013056001", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 224, "tweet_count": 1657, "listed_count": 0}}, {"name": "Iury", "username": "iuryagnelo", "id": "585263920", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 623, "tweet_count": 4028, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udf53guinho\u2077 BTS FOR LIFE\ud83d\udc9cARMY WILL WAIT FOR YOU\ud83d\udc9c", "username": "moonnieluv", "id": "4167481582", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 1206, "tweet_count": 111153, "listed_count": 0}}, {"name": "patricia", "username": "ppatriciaa", "id": "713386149952274433", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 212, "tweet_count": 41951, "listed_count": 0}}, {"name": "vy", "username": "oldttaylor", "id": "2606337332", "verified": false, "location": "Wonderland", "public_metrics": {"followers_count": 2633, "following_count": 2013, "tweet_count": 14820, "listed_count": 1}}, {"name": "tyler", "username": "Legxndpeep", "id": "3033615543", "verified": false, "location": "Hell", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 185, "tweet_count": 15277, "listed_count": 3}}, {"name": "Bruna", "username": "brunaxd16", "id": "1033780989674381313", "verified": false, "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 35, "tweet_count": 13487, "listed_count": 0}}, {"name": "Andres L", "username": "cuervosonic", "id": "1863455341", "verified": false, "location": "bariloche", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 772, "tweet_count": 70712, "listed_count": 3}}, {"name": "Ignacio Politzer", "username": "najapoli", "id": "117173723", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 1772, "tweet_count": 14647, "listed_count": 5}}, {"name": "Thalison\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "thalisongs7", "id": "3049941932", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 89, "tweet_count": 24698, "listed_count": 1}}, {"name": "bel", "username": "snflwrhoon", "id": "803765393793892352", "verified": false, "location": "creme de milho", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 556, "tweet_count": 13433, "listed_count": 0}}, {"name": "DEMOCRACIA \u00c9 LULA 13\u2b50", "username": "odio_nao", "id": "715364459099856896", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1383, "following_count": 472, "tweet_count": 2149896, "listed_count": 44}}, {"name": "Jair Ramalho", "username": "jair_ramalho", "id": "3333321610", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 1519, "tweet_count": 60661, "listed_count": 1}}, {"name": "Ana Dantas", "username": "anadantas_UERN", "id": "326356695", "verified": false, "location": "Natal/RN - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1244, "following_count": 2358, "tweet_count": 63803, "listed_count": 2}}, {"name": "Leandra Leal", "username": "leandraleal", "id": "155526308", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 984137, "following_count": 1117, "tweet_count": 12686, "listed_count": 895}}, {"name": "L\u00e9o Lowrence", "username": "BjjLeoLowrence", "id": "3028894888", "verified": false, "location": "Jo\u00e3o Pessoa ", "public_metrics": {"followers_count": 1307, "following_count": 1754, "tweet_count": 6138, "listed_count": 1}}, {"name": "\u0618", "username": "bieberichgirll", "id": "3198332051", "verified": false, "location": "sccp", "public_metrics": {"followers_count": 2211, "following_count": 613, "tweet_count": 102605, "listed_count": 17}}, {"name": "Jana de Pinho", "username": "PinhoJana", "id": "1084112363425538049", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 466, "tweet_count": 6069, "listed_count": 0}}, {"name": "pedro", "username": "delreyperi", "id": "799668412876279808", "verified": false, "location": "Piau\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 697, "tweet_count": 21320, "listed_count": 0}}, {"name": "bandolina 13 \u2b50\ufe0f", "username": "bandolinaa", "id": "908926149656563712", "verified": false, "location": "Teresina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1626, "following_count": 597, "tweet_count": 35709, "listed_count": 1}}, {"name": "Moon", "username": "LuanaFreitasRe", "id": "883451660974141442", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 216, "tweet_count": 2883, "listed_count": 0}}, {"name": "estrela.", "username": "itsmestrela", "id": "856717854099505152", "verified": false, "location": "honeymoon avenue", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 170, "tweet_count": 23176, "listed_count": 1}}, {"name": "Juc\u00e1 Costa \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\uddfc", "username": "virgilinojuca", "id": "27530811", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 1298, "tweet_count": 22868, "listed_count": 5}}, {"name": "julinha", "username": "jjulialuz", "id": "3325704207", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 241, "tweet_count": 8482, "listed_count": 2}}, {"name": "eu achava q racista era quem vendia ra\u00e7\u00e3o\ud80c\udd8f", "username": "RUDZILLLA", "id": "887421028724617218", "verified": false, "location": "Ativa o sino ai alek", "public_metrics": {"followers_count": 4744, "following_count": 130, "tweet_count": 6444, "listed_count": 2}}, {"name": "520", "username": "gabicocaine", "id": "933538905441390592", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 205, "tweet_count": 30612, "listed_count": 0}}, {"name": "um noia qualquer", "username": "v_detona", "id": "1070872972896976896", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 216, "tweet_count": 821, "listed_count": 0}}, {"name": "Regina Pombo\ud83c\udfd5\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "ReginaPombo", "id": "22530979", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 1098, "tweet_count": 8588, "listed_count": 3}}, {"name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "public_metrics": {"followers_count": 2320644, "following_count": 782, "tweet_count": 35126, "listed_count": 3192}}, {"name": "K\u00e1tia Antunes Araujo", "username": "katiapub", "id": "39078609", "verified": false, "location": "Uberl\u00e2ndia - MG", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 254, "tweet_count": 4120, "listed_count": 1}}, {"name": "Eduarda\ud83e\udd2d", "username": "Dudagrs1", "id": "970489742793019393", "verified": false, "location": "Paracambi, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 68, "tweet_count": 8446, "listed_count": 0}}, {"name": "LU\ud83c\udf19\ud83c\udff3\ufe0f", "username": "llucianaaguiar", "id": "1010180917535617024", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 122, "tweet_count": 6959, "listed_count": 0}}, {"name": "Alinnylima", "username": "Alinnylima5", "id": "1115611344458342406", "verified": false, "location": "Amap\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 1031, "tweet_count": 48172, "listed_count": 0}}, {"name": "Vladimir Aras", "username": "VladimirAras", "id": "19126035", "verified": true, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 50765, "following_count": 3981, "tweet_count": 50625, "listed_count": 368}}, {"name": "geo ?", "username": "geovnnacarmo", "id": "1113267572831674370", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 53, "tweet_count": 5292, "listed_count": 0}}, {"name": "Crfleo", "username": "ariexietweed", "id": "4860671653", "verified": false, "location": "BxD ", "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 509, "tweet_count": 26209, "listed_count": 1}}, {"name": "Nat\u00e1lia Sahyoun", "username": "nataliasahyoun", "id": "1130975918137204737", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 134, "tweet_count": 100, "listed_count": 0}}, {"name": "Luan Balensiefer", "username": "_Balensiefer07", "id": "3403280175", "verified": false, "location": "Ca\u00e7ador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1925, "following_count": 1588, "tweet_count": 72135, "listed_count": 0}}, {"name": "Ga$var \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "Vargaaxx", "id": "914265299968552960", "verified": false, "location": "Ca\u00e7ador/Sc", "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 319, "tweet_count": 8712, "listed_count": 0}}, {"name": "zaah\u2d35", "username": "scarliebxtera", "id": "952902385134981120", "verified": false, "location": "u\u028dop \u01ddp\u0131sdn \u01dd\u0265\u0287", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 470, "tweet_count": 20754, "listed_count": 2}}, {"name": "Ydel (ou Jasper)", "username": "YdelfonsoSmoky", "id": "836882930672746497", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 1372, "tweet_count": 8471, "listed_count": 0}}, {"name": "Monica  Campos de R\u00e9", "username": "mcre09", "id": "30724272", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 469, "tweet_count": 42158, "listed_count": 20}}, {"name": "Xox\u00edssima\u2122 13 \u2b50\ufe0f", "username": "xoxissimaa", "id": "1155977695286591489", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 242, "tweet_count": 3131, "listed_count": 0}}, {"name": "Lil neto", "username": "ovomaltinho", "id": "998557048358014976", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 302, "tweet_count": 24449, "listed_count": 0}}, {"name": "Gustavo Cabral", "username": "gstvcbrl", "id": "582134616", "verified": false, "location": "Barra Mansa, Rio de Janeiro. ", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 74, "tweet_count": 8730, "listed_count": 0}}, {"name": "radio\u203c\ufe0f\u2622\ufe0f\ud83e\uddea", "username": "caloulins", "id": "1085640963341594624", "verified": false, "location": "nsfw , proship , bigots dni !!", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 2073, "tweet_count": 6829, "listed_count": 4}}, {"name": "B0T-173849", "username": "rafaelnasser18", "id": "937328800836308992", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 50, "tweet_count": 2343, "listed_count": 0}}, {"name": "Robson cherif", "username": "RobsonCherif", "id": "1092538386701864960", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2148, "following_count": 2652, "tweet_count": 3046, "listed_count": 0}}, {"name": "ruan", "username": "mileyrosqueira", "id": "893447399758233600", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 808, "tweet_count": 12117, "listed_count": 0}}, {"name": "Lucas Petes \u270a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "username": "lucaspetes", "id": "9859822", "verified": false, "location": "Munique, Baviera", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 1836, "tweet_count": 20796, "listed_count": 22}}, {"name": "NATHAN FOX\ud83d\udde8\u2b50\ud83d\udd25", "username": "Nathanfox20", "id": "1065858878", "verified": false, "location": "RIO DE JANEIRO-RJ", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 1061, "tweet_count": 200584, "listed_count": 4}}, {"name": "gostosa fr\u00e1gil", "username": "Naty_pow", "id": "3153859709", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 224, "tweet_count": 12957, "listed_count": 0}}, {"name": "sabrinaaaa", "username": "sabrinaxcm", "id": "896122790264360960", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 648, "tweet_count": 12731, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2763\ufe0fAMANDA\u2763\ufe0f", "username": "AmandaKMFOREVER", "id": "1116417877190631426", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 307, "tweet_count": 557, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udc0c\ud835\udc00\ud835\udc11\ud835\udc13\ud835\udc08\ud835\udc0d\ud835\udc00", "username": "ColmanMartina", "id": "1148157630", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 408, "tweet_count": 33781, "listed_count": 2}}, {"name": "ulises", "username": "ulisescabaleiro", "id": "2937311351", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 628, "tweet_count": 17948, "listed_count": 0}}, {"name": "bruno", "username": "kraftbruno", "id": "413416790", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 53, "tweet_count": 1903, "listed_count": 0}}, {"name": "Heraldo Mu\u00f1oz", "username": "HeraldoMunoz", "id": "246971667", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73378, "following_count": 2230, "tweet_count": 12513, "listed_count": 417}}, {"name": "Nerd Site", "username": "nerd_site", "id": "4442492673", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4316, "following_count": 2068, "tweet_count": 36582, "listed_count": 12}}, {"name": "Roger", "username": "zurdoesenfermo", "id": "937893501886451712", "verified": false, "location": "Occidente", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 69, "tweet_count": 8820, "listed_count": 3}}, {"name": "Lethy Guaimare", "username": "lethyguaimare", "id": "162930205", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 80, "tweet_count": 1157, "listed_count": 3}}, {"name": "GIoriaZa", "username": "GloriaZ98329971", "id": "1099591997629874176", "verified": false, "location": "El mejor lugar del mundo", "public_metrics": {"followers_count": 3414, "following_count": 2833, "tweet_count": 264238, "listed_count": 0}}, {"name": "Sonny Chiba\u2010Inu \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "username": "somrestfrom4tht", "id": "796477083576860672", "verified": false, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 631, "tweet_count": 9432, "listed_count": 2}}, {"name": "Luiz Monclar - VOTE 13 NO SEGUNDO TURNO", "username": "Monclarluiz", "id": "25614303", "verified": false, "location": "SP", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 696, "tweet_count": 66690, "listed_count": 16}}, {"name": "Fomare.", "username": "Fomare", "id": "21736955", "verified": false, "location": "Se Puede!.", "public_metrics": {"followers_count": 6465, "following_count": 6892, "tweet_count": 76768, "listed_count": 7}}, {"name": "raquel4801", "username": "raquel4801", "id": "2665463588", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42899, "following_count": 32619, "tweet_count": 135575, "listed_count": 171}}, {"name": "Andreza Dourado", "username": "andrezadourado2", "id": "73699183", "verified": false, "location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 867, "tweet_count": 9631, "listed_count": 0}}, {"name": "Dlemao", "username": "Dlemao", "id": "190305235", "verified": false, "location": "Franca SP", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 428, "tweet_count": 30520, "listed_count": 1}}, {"name": "Igor Brand\u00e3o", "username": "IgorBrandao42", "id": "742525825141092352", "verified": false, "location": "New Haven, CT", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 938, "tweet_count": 3847, "listed_count": 4}}, {"name": "\u00cdcaro Assis \ud83e\udd8a\ud83d\udc99", "username": "icaroassiscec", "id": "536532360", "verified": false, "location": "Governador Valadares-MG", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 2229, "tweet_count": 4615, "listed_count": 1}}, {"name": "vinicim", "username": "_vinarap", "id": "795762141987033088", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 306, "tweet_count": 16936, "listed_count": 0}}, {"name": "midian 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "ccabeyodrugs", "id": "981592987", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 750, "tweet_count": 52673, "listed_count": 0}}, {"name": "Heloisa Ramos", "username": "mh284031", "id": "736681665154699264", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 2198, "tweet_count": 1077, "listed_count": 0}}, {"name": "may :) \u2b50\ufe0f", "username": "maylemosf", "id": "239933668", "verified": false, "location": "Jo\u00e3o Pessoa ,Para\u00edba", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 528, "tweet_count": 8769, "listed_count": 0}}, {"name": "lori", "username": "LornaaS_", "id": "991019067464146944", "verified": false, "location": "Almirante Brown, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 229, "tweet_count": 36696, "listed_count": 0}}, {"name": "Paris", "username": "Paris99772593", "id": "1034244487617368064", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 260, "tweet_count": 2250, "listed_count": 0}}, {"name": "Benito Camelo.", "username": "Dubmasterkush", "id": "35844698", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 5001, "tweet_count": 11355, "listed_count": 0}}, {"name": "sasa\ud83e\udd8b", "username": "sabrinasduart", "id": "980752340", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2336, "following_count": 2422, "tweet_count": 16930, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud835\ude57\ud835\ude56\ud835\ude57\ud835\ude64\ud835\ude69\ud835\ude56 \ud83e\udd8b\ud83d\udc9b", "username": "babibentes", "id": "1068487876353105920", "verified": false, "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 587, "tweet_count": 7043, "listed_count": 0}}, {"name": "Diogo Lopes Bastos", "username": "Diogolb", "id": "54588657", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 259, "tweet_count": 204059, "listed_count": 8}}, {"name": "Alana Bastos - Fisioterapeuta", "username": "alanabastos", "id": "51919369", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo capital, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 2614, "tweet_count": 84817, "listed_count": 76}}, {"name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4 \ud835\udcd0\ud835\udcf7\ud835\udcea \ud835\udcdb\ud835\udcfe \ud83c\udf51", "username": "alwayspaulson3", "id": "2398207573", "verified": false, "location": "Contagem, Minas Gerais ", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 1937, "tweet_count": 57215, "listed_count": 3}}, {"name": "Mariana Entringer", "username": "Marintringer", "id": "778617456323592192", "verified": false, "location": "Maca\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 259, "tweet_count": 4206, "listed_count": 0}}, {"name": "Nazario \ud83d\udc7d", "username": "NF_Adriel03", "id": "1172563373843787776", "verified": false, "location": "Torres, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 694, "tweet_count": 3376, "listed_count": 0}}, {"name": "Leleco & Metallica", "username": "lelecocampos", "id": "58853379", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 500, "tweet_count": 8798, "listed_count": 0}}, {"name": "Lucas", "username": "Gueedss", "id": "819740140381814784", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 287, "tweet_count": 25951, "listed_count": 0}}, {"name": "Mauro Cezar", "username": "maurocezar", "id": "55069015", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "public_metrics": {"followers_count": 1223892, "following_count": 3216, "tweet_count": 183671, "listed_count": 2668}}, {"name": "Sheila Silva", "username": "sheilitaaaa", "id": "86972047", "verified": false, "location": "Franca/SP", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 417, "tweet_count": 11574, "listed_count": 2}}, {"name": "Jo\u00e3o", "username": "JoaoGuiSilva", "id": "363976705", "verified": false, "location": "Colatina, Esp\u00edrito Santo", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 220, "tweet_count": 2490, "listed_count": 1}}, {"name": "Andy\ud83c\udf88", "username": "mil_maravilhas", "id": "1107328195777441792", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 305, "tweet_count": 38570, "listed_count": 0}}, {"name": "a mais PETISTA \u2b50 dessa rede", "username": "onurmouth", "id": "295385235", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 81, "tweet_count": 49420, "listed_count": 1}}, {"name": "Diego Da Costa", "username": "diegodfather1", "id": "886993786290802688", "verified": false, "location": "Ibirama, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 55, "tweet_count": 1131, "listed_count": 0}}, {"name": "Andr\u00e9 Luiz Tavares", "username": "Andre_TRamos", "id": "39473373", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 741, "tweet_count": 15432, "listed_count": 1}}, {"name": "Sempaci\u00eancia", "username": "ecila13", "id": "72971163", "verified": false, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 286, "tweet_count": 18560, "listed_count": 3}}, {"name": "sawyer", "username": "mfernandocintra", "id": "4144706243", "verified": false, "location": "Bras\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 228, "tweet_count": 2052, "listed_count": 0}}, {"name": "Milena", "username": "Milena9721", "id": "912771142372519938", "verified": false, "location": "Mundo Do TaeTae", "public_metrics": {"followers_count": 1836, "following_count": 2405, "tweet_count": 19990, "listed_count": 0}}, {"name": "yas \ud83d\ude43 | TOH SPOILERS", "username": "myblackmoo", "id": "2261787858", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 1597, "tweet_count": 82720, "listed_count": 7}}, {"name": "Elly mundinho Wheein gatinha petista br", "username": "scandalousmo", "id": "1113802069465550848", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1660, "following_count": 458, "tweet_count": 116986, "listed_count": 23}}, {"name": "EGON \ud83d\udc40", "username": "GongoraEgon", "id": "828786230603157504", "verified": false, "location": "Marilena, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 379, "tweet_count": 4746, "listed_count": 0}}, {"name": "SPFC Da Decep\u00e7\u00e3o", "username": "SPFCDaDecepcao", "id": "755084557733494785", "verified": false, "location": "Morumbi, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 60839, "following_count": 815, "tweet_count": 49180, "listed_count": 87}}, {"name": "Kenji", "username": "TheBlackOpsist", "id": "574838232", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 295, "tweet_count": 2351, "listed_count": 2}}, {"name": "\u2211", "username": "cvltvrsigma", "id": "2732438337", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 69, "tweet_count": 7, "listed_count": 0}}, {"name": "janine", "username": "Janine__Neves", "id": "261666573", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4554, "following_count": 4935, "tweet_count": 247286, "listed_count": 2}}, {"name": "Alouysio", "username": "kh_reis", "id": "1969684212", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 958, "tweet_count": 147750, "listed_count": 5}}, {"name": "R.a.t.z", "username": "Rxtazana_", "id": "728010414378889216", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 455, "tweet_count": 7113, "listed_count": 0}}, {"name": "Joan Bassas lopez", "username": "BassasLopez", "id": "712772601609863168", "verified": false, "location": "Palafrugell, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 1538, "tweet_count": 90877, "listed_count": 83}}, {"name": "Ciclo 21", "username": "ciclo21", "id": "984258780", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a, Europa", "public_metrics": {"followers_count": 33731, "following_count": 2621, "tweet_count": 165586, "listed_count": 770}}, {"name": "ruan", "username": "ruan_cochelaa", "id": "704729482192670720", "verified": false, "location": "Joinville, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 436, "tweet_count": 14208, "listed_count": 0}}, {"name": "Jo\u00e3o Nogueira", "username": "joaonog21", "id": "2302367567", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 121, "tweet_count": 58766, "listed_count": 3}}, {"name": "tef", "username": "esteffairy", "id": "592377495", "verified": false, "location": "#demarca\u00e7\u00e3oj\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1480, "following_count": 1195, "tweet_count": 55569, "listed_count": 1}}, {"name": "goat", "username": "fakegoat_", "id": "1018537608694157313", "verified": false, "location": "Governador Valadares, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 395, "tweet_count": 24245, "listed_count": 0}}, {"name": "ivy", "username": "folkloresadness", "id": "280699961", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 858, "tweet_count": 175756, "listed_count": 13}}, {"name": "cadela triste", "username": "sadhotbaddie", "id": "1080615675322875904", "verified": false, "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 325, "tweet_count": 39772, "listed_count": 0}}, {"name": "Capitu Lula da Silva", "username": "1loucadosgatos", "id": "2448281196", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 1379, "tweet_count": 19447, "listed_count": 1}}, {"name": "Miguel Zu\u00f1iga Aliaga", "username": "zunigaaliaga", "id": "991259857", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 425, "tweet_count": 10838, "listed_count": 0}}, {"name": "Jorge Villena \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "jorgevillenal", "id": "82882622", "verified": false, "location": "Lima - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 61200, "following_count": 400, "tweet_count": 77644, "listed_count": 122}}, {"name": "Melancolic\u2122", "username": "rafaellieuthier", "id": "163196730", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 231, "tweet_count": 18083, "listed_count": 1}}, {"name": "Bley\u00f0a", "username": "MrEsthepan", "id": "818213854874374145", "verified": false, "location": "Belford Roxo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 121, "tweet_count": 85491, "listed_count": 1}}, {"name": "Sthephany", "username": "sthephanyyp", "id": "1143729589782568960", "verified": false, "location": "Vila Medeiros, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 330, "tweet_count": 12453, "listed_count": 0}}, {"name": "W@lt\u20acr S@lin@s Z.", "username": "WalterSalinasZ", "id": "40273656", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 1579, "tweet_count": 19265, "listed_count": 0}}, {"name": "Mercedes Malav\u00e9 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "mercedesmalave", "id": "133408085", "verified": false, "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 9950, "following_count": 1965, "tweet_count": 23462, "listed_count": 39}}, {"name": "leandra \u26c8", "username": "louistxlmj", "id": "2426336108", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4094, "following_count": 2482, "tweet_count": 46668, "listed_count": 8}}, {"name": "Dial\u00e9ctica Eristica", "username": "javier_alvina", "id": "951069889543987200", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3403, "following_count": 4819, "tweet_count": 83411, "listed_count": 0}}, {"name": "RODRIGO NU\u00d1EZ A.", "username": "RONUSAN", "id": "247414141", "verified": false, "location": "Chile.", "public_metrics": {"followers_count": 8882, "following_count": 9375, "tweet_count": 84027, "listed_count": 16}}, {"name": "Elma Sede de Justi\u00e7a!\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "elma22334909", "id": "1059473371270955008", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 556, "tweet_count": 1935, "listed_count": 0}}, {"name": "Jos\u00e9 Neto 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "eijoseneto", "id": "274609187", "verified": false, "location": "Recife - PE", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 1057, "tweet_count": 62727, "listed_count": 5}}, {"name": "dickson", "username": "Difcfreitas", "id": "242907839", "verified": false, "location": "Natal, RN", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 402, "tweet_count": 78374, "listed_count": 35}}, {"name": "rai", "username": "oinobre", "id": "2255699142", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 1073, "tweet_count": 64022, "listed_count": 2}}, {"name": "lucio vilar", "username": "luciovilar", "id": "58082974", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 563, "tweet_count": 26324, "listed_count": 2}}, {"name": "Marci", "username": "EuAlbuquerq", "id": "798244251775750144", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 333, "tweet_count": 20941, "listed_count": 0}}, {"name": "frabio\u262f\ufe0e\ufe0e", "username": "fvb1x", "id": "721797703001354241", "verified": false, "location": "Guarulhos ", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 616, "tweet_count": 26689, "listed_count": 0}}, {"name": "Mate in two!", "username": "PedManes", "id": "697617213579141121", "verified": false, "location": "Citizen of the world", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 716, "tweet_count": 72914, "listed_count": 16}}, {"name": "BH fica em MINAS?", "username": "indecisogemini", "id": "325665132", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 609, "tweet_count": 19799, "listed_count": 1}}, {"name": "Andrezinho da Navupa", "username": "Negr0Maravilha", "id": "924334171803267072", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 825, "tweet_count": 25682, "listed_count": 0}}, {"name": "\u00e0quela do peter pan", "username": "Wendyzinha7", "id": "1102337512817729537", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 51, "tweet_count": 784, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2460\u2462\u2463\u2462\u2463\u24ea", "username": "Gigidirtyrabbit", "id": "992120812038696960", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 289, "tweet_count": 26138, "listed_count": 4}}, {"name": "Iss\u00e3o\ud83e\uddc9\ud83e\udd4b\ud83e\udd3c \u262d", "username": "rmwillimann", "id": "772490826328973312", "verified": false, "location": "Canoinhas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 806, "tweet_count": 18975, "listed_count": 0}}, {"name": "Ian", "username": "ianovaes", "id": "110508684", "verified": false, "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 1157, "tweet_count": 29415, "listed_count": 0}}, {"name": "Monica Finkelstein #ConLosJubiladosNo\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "monifinkel", "id": "156977249", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 507, "tweet_count": 61702, "listed_count": 1}}, {"name": "Emma", "username": "EmmaTerema59", "id": "717293564", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1338, "following_count": 1794, "tweet_count": 49728, "listed_count": 3}}, {"name": "Eres \ud83e\udd8b", "username": "Iriiis_Santos", "id": "4411968021", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 246, "tweet_count": 23859, "listed_count": 0}}, {"name": "j\u00e1 amanhesi cam\u00e7ada", "username": "simeferreira", "id": "1009140105045475330", "verified": false, "location": "Cidade Universit\u00e1ria - UFPR", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 77, "tweet_count": 4926, "listed_count": 0}}, {"name": "Irm\u00e3 Zuleide", "username": "Irma_Zuleide", "id": "298048905", "verified": false, "location": "C\u00e9u", "public_metrics": {"followers_count": 1320343, "following_count": 114, "tweet_count": 31514, "listed_count": 906}}, {"name": "lulinha", "username": "lulcassn", "id": "173880809", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 1152, "tweet_count": 10310, "listed_count": 1}}, {"name": "Simoni", "username": "sousasimoni", "id": "146557695", "verified": false, "location": "Arauc\u00e1ria ", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 456, "tweet_count": 172357, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83d\ude21\ud83d\udc7a", "username": "patifalia", "id": "833388007", "verified": false, "location": "011ZN", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 126, "tweet_count": 31012, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udf37", "username": "coxtacel", "id": "1146937229652238336", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 199, "tweet_count": 1787, "listed_count": 0}}, {"name": "HIJA DE 13 \ud83c\udf1f\u2764", "username": "hijadepulta", "id": "849423079579291651", "verified": false, "location": "N\u00e3o \u00e9 da sua conta", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 627, "tweet_count": 31243, "listed_count": 0}}, {"name": "Larinha777", "username": "Catharina7_", "id": "900841039216476160", "verified": false, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 556, "tweet_count": 32658, "listed_count": 0}}, {"name": "Lucasmontanho", "username": "lucasmontanho", "id": "1074161085392019456", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 0, "tweet_count": 43, "listed_count": 0}}, {"name": "Alana", "username": "Asl4na", "id": "847633642109128704", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 213, "tweet_count": 5163, "listed_count": 0}}, {"name": "L\u00ea", "username": "_thimoteo", "id": "1059817786778755077", "verified": false, "location": "Tel\u00eamaco Borba, Paran\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 149, "tweet_count": 6512, "listed_count": 0}}, {"name": "Ajay\u00f4", "username": "mand_filgueiras", "id": "2177317534", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 259, "tweet_count": 5721, "listed_count": 1}}, {"name": "julinha\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "juhgabriela04", "id": "1126194173877657600", "verified": false, "location": "Tubar\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 118, "tweet_count": 3718, "listed_count": 0}}, {"name": "andre koiti honda", "username": "andrekoiti", "id": "14660656", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 481, "tweet_count": 31187, "listed_count": 40}}, {"name": "um ser", "username": "lnotgoa_", "id": "912816347519864833", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 247, "tweet_count": 140, "listed_count": 0}}, {"name": "Wndl Ksta\u00f1o", "username": "Wndl_kstanho", "id": "79610701", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 263, "tweet_count": 8160, "listed_count": 0}}, {"name": "TRI! C\u00d4! V\u00d4! \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "tricovotweets", "id": "1106029759354552320", "verified": false, "location": "Morumbi, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 57868, "following_count": 204, "tweet_count": 12020, "listed_count": 127}}, {"name": "EFHEIJ", "username": "EFeij", "id": "313351628", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1803, "following_count": 2176, "tweet_count": 211924, "listed_count": 61}}, {"name": "Lucas", "username": "_lucasestevam", "id": "1021737588456140801", "verified": false, "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 1850, "tweet_count": 34523, "listed_count": 0}}, {"name": "umdiegoqualquer", "username": "umdiegoqualquer", "id": "854051940", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 110, "tweet_count": 9003, "listed_count": 0}}, {"name": "JR do Vigor \ud83c\udf93\u274c", "username": "pitacors", "id": "396581695", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 72129, "following_count": 1630, "tweet_count": 83654, "listed_count": 25}}, {"name": "Ale #13", "username": "AlessandraCord", "id": "113236381", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 299, "tweet_count": 14158, "listed_count": 1}}, {"name": "Raiquen", "username": "Raiquen14", "id": "1050909045031399424", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 21, "tweet_count": 33, "listed_count": 0}}, {"name": "SoyQuemero.com.ar", "username": "SoyQuemero_web", "id": "238760264", "verified": false, "location": "Parque Patricios, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 20673, "following_count": 155, "tweet_count": 63512, "listed_count": 113}}, {"name": "faustino", "username": "faustinobeats", "id": "41238054", "verified": false, "location": "Salvador, BA", "public_metrics": {"followers_count": 9148, "following_count": 616, "tweet_count": 7631, "listed_count": 10}}, {"name": "samila", "username": "dramasdasami", "id": "104266256", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 853, "tweet_count": 64459, "listed_count": 5}}, {"name": "Eduarda", "username": "avrilslipped_", "id": "1121269194589462528", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 192, "tweet_count": 747, "listed_count": 0}}, {"name": "pedro 13.", "username": "dangerrows", "id": "3678798801", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1243, "following_count": 596, "tweet_count": 37286, "listed_count": 15}}, {"name": "Andrio Gatinho", "username": "andriogatinho", "id": "134815999", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 768, "tweet_count": 7350, "listed_count": 8}}, {"name": "\ud835\udc9c\ud835\udcc9\u212f\u212f\ud835\udccf \ud83d\udd25\ud835\udd0a\ud835\udd32\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd29\ud835\udd25\ud835\udd1e \ud83d\udc95", "username": "chrisatiny", "id": "1120150497107894272", "verified": false, "location": "Atinylandia", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 383, "tweet_count": 16295, "listed_count": 0}}, {"name": "Bia \ud83d\udc51 #ATEEZ\u2693 BL \ud83d\udc95", "username": "atiny_happy", "id": "1058081370176741378", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2573, "following_count": 1368, "tweet_count": 14427, "listed_count": 12}}, {"name": "libertina 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9", "username": "libertina_rs", "id": "789876604008816640", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1832, "following_count": 631, "tweet_count": 71597, "listed_count": 0}}, {"name": "camila", "username": "hande90s", "id": "3041074419", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 218, "tweet_count": 21317, "listed_count": 2}}, {"name": "Arlison Reis", "username": "reisassis", "id": "132698450", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 954, "tweet_count": 34783, "listed_count": 1}}, {"name": "mayra", "username": "mondleert", "id": "4747659868", "verified": false, "location": "lalisa manoban", "public_metrics": {"followers_count": 1626, "following_count": 1638, "tweet_count": 64728, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud835\udd09\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd36\ud835\udd2b", "username": "alvssvit", "id": "1000557139025432578", "verified": false, "location": "BXD", "public_metrics": {"followers_count": 1627, "following_count": 945, "tweet_count": 21393, "listed_count": 3}}, {"name": "tamarinha", "username": "tamarasemh", "id": "3192713032", "verified": false, "location": "osasco ", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 482, "tweet_count": 15901, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd70\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd89\ud835\udd94 13 \u2665\ufe0f", "username": "elinaldosousaa", "id": "734788018628874240", "verified": false, "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3428, "following_count": 2677, "tweet_count": 39672, "listed_count": 2}}, {"name": "Marcos Rolim", "username": "RolimMarcos", "id": "83493801", "verified": false, "location": "Porto Alegre/RS , Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10744, "following_count": 187, "tweet_count": 11148, "listed_count": 175}}, {"name": "LeoSouza", "username": "spinnerzl", "id": "1659028272", "verified": false, "location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 567, "tweet_count": 9964, "listed_count": 1}}, {"name": "Roberto Vieira", "username": "erreve38", "id": "96961126", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 366, "tweet_count": 36206, "listed_count": 2}}, {"name": "MBC \u2014 Movimento Brasil Conservador", "username": "EuSouMBC", "id": "852352465525776384", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 200755, "following_count": 257, "tweet_count": 11448, "listed_count": 356}}, {"name": "Bete Leit\u00e3o \u2764\ufe0f\ud83d\udea9\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\ud83c\udf39", "username": "Bernaleitao", "id": "3219768442", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 965, "tweet_count": 1600, "listed_count": 0}}, {"name": "Lola Aronovich", "username": "lolaescreva", "id": "182573469", "verified": true, "location": "Fortaleza - CE", "public_metrics": {"followers_count": 195657, "following_count": 13674, "tweet_count": 299496, "listed_count": 705}}, {"name": "NoJusticeNoPeace", "username": "anubidal", "id": "377619841", "verified": false, "location": "rome, italy", "public_metrics": {"followers_count": 6973, "following_count": 1400, "tweet_count": 398709, "listed_count": 249}}, {"name": "m\u00f4nica", "username": "dsarmonica", "id": "1083386581937995779", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 116, "tweet_count": 64, "listed_count": 0}}, {"name": "ROBERTO EDSON", "username": "tavaresroberto", "id": "51753834", "verified": false, "location": "Natal/RN", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 439, "tweet_count": 10226, "listed_count": 0}}, {"name": "Lucamn\u00e9sias", "username": "lfaa200", "id": "526009385", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 426, "tweet_count": 6172, "listed_count": 0}}, {"name": "J\u00falio Barata", "username": "jc_barata", "id": "333112977", "verified": false, "location": "Brasil, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 478, "tweet_count": 1108, "listed_count": 0}}, {"name": "MinSaludCol", "username": "MinSaludCol", "id": "371797057", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1532238, "following_count": 842, "tweet_count": 81680, "listed_count": 1757}}, {"name": "Jessica mendes", "username": "jesbrancadeneve", "id": "3355776388", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 418, "tweet_count": 13246, "listed_count": 1}}, {"name": "Fabr\u00edcio Cavalcanti", "username": "FabricioCaval18", "id": "3091542067", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 44, "tweet_count": 1470, "listed_count": 0}}, {"name": "Moonchildren \ud83c\udf19", "username": "hiago_brunno", "id": "312935378", "verified": false, "location": "Manaus", "public_metrics": {"followers_count": 1973, "following_count": 2371, "tweet_count": 138243, "listed_count": 3}}, {"name": "\u2741\u0f77 -\ud835\ude45\ud835\ude6a\ud835\ude6a\u17f9", "username": "dailyjeons_", "id": "1105966001529724928", "verified": false, "location": "\ud835\ude00\ud835\uddfd\ud835\uddfa \u2022 \ud835\ude00\ud835\ude03\ud835\ude01 \u2022 \ud835\uddef\ud835\ude01\ud835\ude00 \u2022  =", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 500, "tweet_count": 3966, "listed_count": 0}}, {"name": "Vini Zagavi", "username": "ViniZagavi", "id": "44806889", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 179, "tweet_count": 19155, "listed_count": 2}}, {"name": "k MIDNIGHTS", "username": "babwni", "id": "2964600857", "verified": false, "location": "Sorocaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2102, "following_count": 1379, "tweet_count": 240935, "listed_count": 15}}, {"name": "William Kirsch", "username": "Will_Kirsch", "id": "310326582", "verified": false, "location": "Praia do Cassino ", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 275, "tweet_count": 8439, "listed_count": 0}}, {"name": "z\u00e9 birita", "username": "Ventura_Junior4", "id": "942961810969366534", "verified": false, "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 529, "tweet_count": 2170, "listed_count": 0}}, {"name": "xofanna\u2605\u5f61", "username": "giobttt", "id": "914699906996109312", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 204, "tweet_count": 23040, "listed_count": 0}}, {"name": "Romulo Cardoso", "username": "ro_mulera", "id": "28349652", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 142, "tweet_count": 88256, "listed_count": 4}}, {"name": "Criseh \u00e9 13\u2b50", "username": "senacriss_", "id": "923165187515002880", "verified": false, "location": "na sua", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 1397, "tweet_count": 12425, "listed_count": 2}}, {"name": "alfredocandiaramos", "username": "AlfredoKR30", "id": "408117733", "verified": false, "location": "Iquitos", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 1775, "tweet_count": 22146, "listed_count": 0}}, {"name": "Erasmo Reyna", "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 13799, "following_count": 929, "tweet_count": 36757, "listed_count": 27}}, {"name": "Karen Chaves", "username": "karenxchaves", "id": "760947898125344768", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 208, "tweet_count": 64352, "listed_count": 1}}, {"name": "AS 23:47 VOU ME MAMAR", "username": "wesslom", "id": "888092791334686720", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 402, "tweet_count": 3448, "listed_count": 0}}, {"name": "cris", "username": "yinfendojem", "id": "1917297696", "verified": false, "location": "Velaris", "public_metrics": {"followers_count": 3153, "following_count": 2286, "tweet_count": 85931, "listed_count": 18}}, {"name": "SAT", "username": "lmjmplanet", "id": "1004070554972884992", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2539, "following_count": 2603, "tweet_count": 27907, "listed_count": 7}}, {"name": "bia", "username": "biaffernandes28", "id": "745362248084897792", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 61, "tweet_count": 10656, "listed_count": 3}}, {"name": "robinho", "username": "changescar", "id": "3025451043", "verified": false, "location": "jb follows | buzzteam squad", "public_metrics": {"followers_count": 3110, "following_count": 2296, "tweet_count": 44093, "listed_count": 8}}, {"name": "\ud83c\udfa8", "username": "glascada", "id": "876518880558149632", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 490, "tweet_count": 17886, "listed_count": 0}}, {"name": "Psico \ud83e\udde0", "username": "danivieira01", "id": "3393055979", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 652, "tweet_count": 37425, "listed_count": 0}}, {"name": "beatriz \ud83e\udd8b", "username": "eubtrz_", "id": "3335523225", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 478, "tweet_count": 21324, "listed_count": 0}}, {"name": "Jes\u00fas", "username": "PucelaPower", "id": "1122507326135599104", "verified": false, "location": "Valladolid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 291, "tweet_count": 4669, "listed_count": 2}}, {"name": "Iggy's bitches", "username": "largaryen", "id": "820104553798443008", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 30494, "following_count": 25057, "tweet_count": 20033, "listed_count": 8}}, {"name": "Is a Bel", "username": "IsaFernandes_74", "id": "2956023135", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 1297, "tweet_count": 9221, "listed_count": 0}}, {"name": "bia", "username": "doyoungluvsz", "id": "1156746159576223751", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 113, "tweet_count": 315, "listed_count": 0}}, {"name": "Ewerton Freitas", "username": "Ewerton25151258", "id": "1174844416709877760", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 42, "tweet_count": 73, "listed_count": 0}}, {"name": "David Miranda", "username": "davidmirandario", "id": "2479861125", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 384220, "following_count": 1254, "tweet_count": 15429, "listed_count": 957}}, {"name": "betina", "username": "betinaiohara", "id": "240335179", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 1281, "tweet_count": 29084, "listed_count": 3}}, {"name": "Odeio Pessoas", "username": "Odeiopessoassim", "id": "908330993127391233", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 400, "tweet_count": 6862, "listed_count": 0}}, {"name": "se\u00f1orita valdez \ud83d\udcd6 \ud83d\udc1d", "username": "arianabuteras2_", "id": "982896049", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2702, "following_count": 2096, "tweet_count": 77898, "listed_count": 7}}, {"name": "Black Label Pro", "username": "BLabelPro", "id": "862315761859219456", "verified": false, "location": "Crown Point, IN", "public_metrics": {"followers_count": 15044, "following_count": 912, "tweet_count": 25608, "listed_count": 93}}, {"name": "Wrestling Con Subt\u00edtulos \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "WrestlingSub", "id": "3080525453", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 585, "tweet_count": 9224, "listed_count": 3}}, {"name": "Vida'", "username": "clarquenao", "id": "1607264131", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 54, "tweet_count": 31119, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udd25AninhaGG\ud83d\udc26\ud83e\uddd4\ud83c\udffbSIVIGONHA22/09/18", "username": "GG_Aninha", "id": "978029398476632064", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 323, "tweet_count": 17531, "listed_count": 0}}, {"name": "roberta \ud83e\udd9c jur\u00eddico Kak\u00e1 Bezerra", "username": "RobertaDadour", "id": "988495327207526402", "verified": false, "location": "em casa \ud83c\udfe1", "public_metrics": {"followers_count": 2360, "following_count": 1616, "tweet_count": 56794, "listed_count": 0}}, {"name": "IWTV", "username": "indiewrestling", "id": "756656040834428928", "verified": false, "location": "Wilkes-Barre, PA", "public_metrics": {"followers_count": 31869, "following_count": 925, "tweet_count": 124945, "listed_count": 138}}, {"name": "Renato", "username": "renatoreis__", "id": "57057127", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 264, "tweet_count": 25517, "listed_count": 3}}, {"name": "O + Chato \u24df \ud83d\udc37\ud83c\udfc6", "username": "IGThirteen", "id": "1057298829035347968", "verified": false, "location": "Sorocaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 650, "tweet_count": 5833, "listed_count": 0}}, {"name": "Gabi Medina", "username": "gpisanimedina", "id": "2738581269", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 1649, "tweet_count": 14037, "listed_count": 1}}, {"name": "Driiii", "username": "driele_andresa", "id": "774702354", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 2174, "tweet_count": 10952, "listed_count": 0}}, {"name": "Camila Vieira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "lula13presiden", "id": "2745225418", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5654, "following_count": 5821, "tweet_count": 97256, "listed_count": 9}}, {"name": "Ana Leandro", "username": "ANALEANDRO4", "id": "433380792", "verified": false, "location": "RIO DE JANEIRO", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 1618, "tweet_count": 16828, "listed_count": 0}}, {"name": "Sthefany", "username": "ssthefanyssales", "id": "776156745118908416", "verified": false, "location": "Meu Pa\u00eds Minas Gerais", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 83, "tweet_count": 17240, "listed_count": 0}}, {"name": "Julio Cesar", "username": "JulioCe59337798", "id": "1025580083036205058", "verified": false, "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102458, "listed_count": 2}}, {"name": "Canal N", "username": "canalN_", "id": "248692867", "verified": true, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3469207, "following_count": 529, "tweet_count": 201359, "listed_count": 3260}}, {"name": "isabella", "username": "limac_isaa", "id": "985236455734808576", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 644, "tweet_count": 47084, "listed_count": 0}}, {"name": "William Teufel\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83c\udff4\ud83c\udff4", "username": "wpz13", "id": "38324224", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2819, "following_count": 2527, "tweet_count": 216727, "listed_count": 1}}, {"name": "Cibele\u00ae", "username": "CibeleSaturnino", "id": "4750279601", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2437, "following_count": 3210, "tweet_count": 26748, "listed_count": 2}}, {"name": "Pati CPX \ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "patiwithp", "id": "3355201395", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 651, "tweet_count": 7334, "listed_count": 0}}, {"name": "s\u00f4", "username": "soraiafati", "id": "1145492657252311040", "verified": false, "location": "Amazonas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 432, "tweet_count": 21120, "listed_count": 0}}, {"name": "f\u00e9 madrinha", "username": "lemxnvd", "id": "316170975", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 211, "tweet_count": 37369, "listed_count": 2}}, {"name": "Pamela", "username": "pamelamirilia", "id": "339835491", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 112, "tweet_count": 19126, "listed_count": 0}}, {"name": "Brown Skin Girl \u25df\u033d\u25de\u033d \ud83c\udf65 \u2600\ufe0f \ud83d\udc9c", "username": "defencelessgirl", "id": "2824294887", "verified": false, "location": "Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2500, "following_count": 2301, "tweet_count": 26301, "listed_count": 7}}, {"name": "filipe.com.i", "username": "FilipeBarbosa1", "id": "347906691", "verified": false, "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 1676, "tweet_count": 7766, "listed_count": 0}}, {"name": "lelete", "username": "lletchau", "id": "1149770015853428737", "verified": false, "location": "Itabira, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 325, "tweet_count": 7732, "listed_count": 0}}, {"name": "Bruno Fontes", "username": "brunomiguelfgv", "id": "318194596", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2189, "following_count": 1095, "tweet_count": 137976, "listed_count": 2}}, {"name": "Karol \u00e9 TETRA \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udf7a\ud83c\udf35\ud83d\udd34\u26ab", "username": "AAyshaEmilly", "id": "1053112342312042496", "verified": false, "location": "Jundia\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 488, "tweet_count": 3579, "listed_count": 0}}, {"name": "moon.", "username": "jakesoulie", "id": "917917747908104199", "verified": false, "location": "meu (n.) pronome possessivo, o qual indica que algo que pertence \u00e0 pessoa que fala, no meu caso, \ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\uddf5\ud835\ude06\ud835\uddfd\ud835\uddf2\ud835\uddfb e \ud835\uddfb\ud835\uddf0\ud835\ude01 meus.", "public_metrics": {"followers_count": 13305, "following_count": 11551, "tweet_count": 129297, "listed_count": 154}}, {"name": "Jo\u00e3o Miguel Aliano", "username": "joaoaliano", "id": "17003486", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 1476, "tweet_count": 50849, "listed_count": 32}}, {"name": "carlos luna", "username": "instructor51", "id": "200861353", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 268, "tweet_count": 10897, "listed_count": 0}}, {"name": "jorge", "username": "aguantelabanda", "id": "67619109", "verified": false, "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3099, "following_count": 4669, "tweet_count": 98550, "listed_count": 0}}, {"name": "Bibis", "username": "fabiana0biana", "id": "1040728432144003082", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 592, "tweet_count": 103913, "listed_count": 1}}, {"name": "Exausta de tanta burrice", "username": "vcguimaraes1", "id": "3794168608", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 62, "tweet_count": 11336, "listed_count": 0}}, {"name": "Maquis", "username": "tr00zaofromhell", "id": "3069514859", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 452, "tweet_count": 9551, "listed_count": 0}}, {"name": "thomas hudson", "username": "thomashdsg", "id": "427429710", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 210, "tweet_count": 20079, "listed_count": 0}}, {"name": "melissa \ud83d\udc1d", "username": "ribeiromelzz", "id": "1110245805968015361", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 146, "tweet_count": 8128, "listed_count": 0}}, {"name": "Lulro", "username": "Lulro101203", "id": "1399907454", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 110, "tweet_count": 898, "listed_count": 0}}, {"name": "emanuelle\ud83d\udc06", "username": "dumard_", "id": "959459716798828544", "verified": false, "location": "hell de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1841, "following_count": 1055, "tweet_count": 45037, "listed_count": 0}}, {"name": "Psyconic", "username": "SiciliAss", "id": "891729188", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 182, "tweet_count": 4081, "listed_count": 0}}, {"name": "Flavia Lula \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "flavia_jorn", "id": "1274106084", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 1641, "tweet_count": 63958, "listed_count": 0}}, {"name": "ci\u00e7a", "username": "Cica_Bellesa", "id": "29534564", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 1346, "tweet_count": 24375, "listed_count": 8}}, {"name": "H A N Z O F T \ud83c\udf65", "username": "HANZOFT", "id": "1083718583266492416", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1444, "following_count": 4952, "tweet_count": 52345, "listed_count": 1}}, {"name": "NT", "username": "1538na", "id": "769395481600520192", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 340, "tweet_count": 36661, "listed_count": 7}}, {"name": "Luis", "username": "luisittopepe", "id": "372431877", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 1358, "tweet_count": 69283, "listed_count": 2}}, {"name": "Harleen\ud83c\udf83 Mayhem \ud83c\udf03", "username": "DraHarleen", "id": "872915593891946496", "verified": false, "location": "Arkaham Asylum (consultando)", "public_metrics": {"followers_count": 13838, "following_count": 994, "tweet_count": 28340, "listed_count": 25}}, {"name": "JB \ud83c\udf41", "username": "Joybrumof", "id": "845279738251882498", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 169, "tweet_count": 15603, "listed_count": 0}}, {"name": "Samuel Medina Loureiro", "username": "sonloureiro", "id": "802307960", "verified": false, "location": "Catarina Cear\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 152, "tweet_count": 36336, "listed_count": 0}}, {"name": "\u200e\u15e2", "username": "pamzzpam", "id": "382918651", "verified": false, "location": "Wakanda ", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 633, "tweet_count": 4953, "listed_count": 1}}, {"name": "C\u00e1tia Boratto", "username": "catiaboratto", "id": "97180526", "verified": false, "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 2027, "tweet_count": 99315, "listed_count": 9}}, {"name": "Edson Paulo", "username": "edsonpaulopsi", "id": "1091759979177103360", "verified": false, "location": "Rua Guajajaras 910 Centro BH", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 262, "tweet_count": 928, "listed_count": 0}}, {"name": "Matias", "username": "Matiascosta402", "id": "1060661592835190784", "verified": false, "location": ".", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 322, "tweet_count": 4407, "listed_count": 0}}, {"name": "I speak fluent sarcasm !!!", "username": "AliQuintiliano", "id": "1142015000145530880", "verified": false, "location": "S\u00e3o Conrado, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 33705, "following_count": 22457, "tweet_count": 74232, "listed_count": 22}}, {"name": "dani", "username": "menininhodoup", "id": "152725114", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 582, "tweet_count": 31866, "listed_count": 3}}, {"name": "gabi", "username": "gabbzinhale", "id": "974726818765967362", "verified": false, "location": "No para\u00edso ", "public_metrics": {"followers_count": 1700, "following_count": 1937, "tweet_count": 23371, "listed_count": 0}}, {"name": "vit", "username": "vitm_", "id": "293126009", "verified": false, "location": "Iraj\u00e1, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 563, "tweet_count": 60124, "listed_count": 0}}, {"name": "\u00c0lex Val\u00e8ncia Asensi", "username": "zigurat81", "id": "416535762", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 133, "tweet_count": 1716, "listed_count": 0}}, {"name": "Julio Rodr\u00edguez, PhD | Genetista | Divulgador", "username": "bitacorabeagle", "id": "198448864", "verified": false, "location": "Pale blue dot", "public_metrics": {"followers_count": 6537, "following_count": 1130, "tweet_count": 22619, "listed_count": 81}}, {"name": "Lula \u00e9 13", "username": "COSTAJR1", "id": "401384477", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 268, "tweet_count": 124979, "listed_count": 5}}, {"name": "D\u00eassa - 13 \u2764\ufe0f", "username": "umajovemidosa", "id": "3437549685", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 699, "tweet_count": 68573, "listed_count": 0}}, {"name": "Antonio", "username": "Antonio01597253", "id": "917175406423429120", "verified": false, "location": "Hollywood, FL", "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 895, "tweet_count": 35041, "listed_count": 1}}, {"name": "Lina Szwarc", "username": "linalinera", "id": "305851349", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 8198, "following_count": 4025, "tweet_count": 82624, "listed_count": 43}}, {"name": "thuane larrauri", "username": "thuaneol", "id": "375165121", "verified": false, "location": "Ros\u00e1rio do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 1861, "following_count": 663, "tweet_count": 35791, "listed_count": 3}}, {"name": "Isa, a Bela \ud83d\udeac\ud83d\ude0f", "username": "BebelaVeloso", "id": "196585797", "verified": false, "location": "Ros\u00e1rio do Sul- RS", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 392, "tweet_count": 17134, "listed_count": 3}}, {"name": "Alex Souza", "username": "asasouza_", "id": "3062188437", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 239, "tweet_count": 606, "listed_count": 0}}, {"name": "Anastasio Somoza Debayle.", "username": "TachitoSomoza", "id": "1164627833618128897", "verified": false, "location": "La Loma de Tiscapa", "public_metrics": {"followers_count": 2353, "following_count": 128, "tweet_count": 24556, "listed_count": 3}}, {"name": "Ludimilla Costa", "username": "comugourmet", "id": "1137927730689970176", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 598, "tweet_count": 2476, "listed_count": 1}}, {"name": "Padeiro", "username": "ArthurSilva1542", "id": "855546480681209856", "verified": false, "location": "S\u00e3o Roque do Cana\u00e3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 439, "tweet_count": 13602, "listed_count": 0}}, {"name": "lourdes elias", "username": "luz_lea", "id": "576663054", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 3, "tweet_count": 10100, "listed_count": 0}}, {"name": "Senhor Enxaqueca", "username": "IassonGelatti", "id": "3388130987", "verified": false, "location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 347, "tweet_count": 6031, "listed_count": 0}}, {"name": "o Klassmann - Fora Bolsonaro!!", "username": "klassmannlucas", "id": "33396466", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1695, "following_count": 1102, "tweet_count": 41075, "listed_count": 30}}, {"name": "Andrei Thomaz", "username": "AndreiRT", "id": "38534505", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 1027, "tweet_count": 42190, "listed_count": 14}}, {"name": "julha \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "lia_agapt", "id": "2740587456", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 589, "tweet_count": 17556, "listed_count": 1}}, {"name": "Fl\u00e1via Vall\u00e9ria", "username": "ValleriaFlavia", "id": "1086237148708249600", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 131, "tweet_count": 2799, "listed_count": 0}}, {"name": "allan", "username": "gabrieltwigs", "id": "4056074056", "verified": false, "location": "Rio Branco, Ac", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 677, "tweet_count": 19151, "listed_count": 5}}, {"name": "Naioh", "username": "iohana_tavares", "id": "4563052037", "verified": false, "location": "marleanl\u00e2ndia ", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 87, "tweet_count": 17414, "listed_count": 0}}, {"name": "CDG \u2b50\ufe0f71\ud83c\udfc6\u2b50\ufe0f21\ud83c\udfc6", "username": "daimond1986", "id": "64038433", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 996, "tweet_count": 10218, "listed_count": 0}}, {"name": "Ronald Bonjardim", "username": "BonjardimRonald", "id": "982036533535494144", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 431, "tweet_count": 16803, "listed_count": 0}}, {"name": "Luiz Dal Pont", "username": "Kaio_Pont", "id": "3326158390", "verified": false, "location": "Florian\u00f3polis norte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 409, "tweet_count": 2235, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udc3c Leehun \u2717\u203f\u2718 \ud83d\udc0d\ud83c\udf4e", "username": "banguehwa", "id": "2938628073", "verified": false, "location": "\u5e78\u305b\u304b\u3069\u3046\u304b\u306f\u3001\u81ea\u5206\u6b21\u7b2c\u3067\u3042\u308b", "public_metrics": {"followers_count": 1740, "following_count": 1463, "tweet_count": 87553, "listed_count": 28}}, {"name": "Lucas Fantinati", "username": "L_Fantinati", "id": "71729381", "verified": false, "location": "Brazil - S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 228, "tweet_count": 14873, "listed_count": 4}}, {"name": "CRIS \ud83e\udda5", "username": "Cris_Anse", "id": "1034718235088875520", "verified": false, "location": "Betim, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 601, "tweet_count": 8730, "listed_count": 0}}, {"name": "Thiago Campos", "username": "ThihCampos", "id": "195084737", "verified": false, "location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 964, "tweet_count": 43802, "listed_count": 0}}, {"name": "Markovisk \u262d do lado vermelho da for\u00e7a \u262d", "username": "mrabelo", "id": "20981841", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, MG", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 237, "tweet_count": 4822, "listed_count": 3}}, {"name": "Hamtaro", "username": "confuzadora", "id": "2165619605", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 276, "tweet_count": 79151, "listed_count": 0}}, {"name": "n\u00f3s \u00e9 jogador - vote 13 \u2b50\ufe0f", "username": "cumasim", "id": "871732122188492800", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 599, "tweet_count": 7926, "listed_count": 0}}, {"name": "Paminha \ud83d\udca5", "username": "pamellaluzb", "id": "866792183038431234", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 382, "tweet_count": 3463, "listed_count": 0}}, {"name": "mo.on54@htmail.es", "username": "franciscolunabe", "id": "815050584", "verified": false, "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 380, "tweet_count": 37531, "listed_count": 3}}, {"name": "eritea", "username": "eritea6", "id": "1091757003058434048", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 221, "tweet_count": 407, "listed_count": 0}}, {"name": "the amazing kelly", "username": "zainisout", "id": "1581403608", "verified": false, "location": "kryptonian ", "public_metrics": {"followers_count": 5194, "following_count": 1478, "tweet_count": 370504, "listed_count": 39}}, {"name": "Nat\u00e1lia Dias \ud83c\udde7\ud83c\uddf7#VacinaSim\ud83d\udc89", "username": "natydiasdeluxe", "id": "1066468427538276352", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 187, "tweet_count": 6822, "listed_count": 0}}, {"name": "Denise e seus rem\u00e9dios", "username": "srapedrx", "id": "2923007991", "verified": false, "location": "lugarnenhum ", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 1635, "tweet_count": 87853, "listed_count": 4}}, {"name": "cenourita \ud83e\udd55", "username": "bet_sa", "id": "779461597", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 370, "tweet_count": 8709, "listed_count": 0}}, {"name": "J\u00falio Almeida", "username": "JCAlmeida16", "id": "1411721677", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 169, "tweet_count": 8152, "listed_count": 0}}, {"name": "augusto", "username": "docmarveI", "id": "1088973344286928896", "verified": false, "location": "nao consigo colocar bio", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 116, "tweet_count": 488, "listed_count": 0}}, {"name": "precila \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "precilao3", "id": "53777854", "verified": false, "location": "seu cora\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 557, "tweet_count": 81462, "listed_count": 4}}, {"name": "Andressa", "username": "forcumberbatch", "id": "3395860353", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2344, "following_count": 4160, "tweet_count": 101006, "listed_count": 3}}, {"name": "salom\u00e3o", "username": "MilgrauSenku", "id": "1173051909634166784", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 25, "tweet_count": 9, "listed_count": 0}}, {"name": "Daya Oliveira", "username": "dayadoliveira", "id": "4508998287", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 74, "tweet_count": 107, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83c\udf08Amandinha\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "amandacp1995", "id": "807932597741518848", "verified": false, "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 338, "tweet_count": 180, "listed_count": 0}}, {"name": "FUTBOL REGIO , NACIONAL E INTERNACIONAL Y POLITICA", "username": "NL_FUT_POLITICA", "id": "758370734141939712", "verified": false, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 317, "tweet_count": 200699, "listed_count": 1}}, {"name": "INFO7", "username": "info7mty", "id": "65579025", "verified": true, "location": "Monterrey, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 781234, "following_count": 104, "tweet_count": 349839, "listed_count": 1304}}, {"name": "ingrid.", "username": "micharnot", "id": "170018627", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 843, "tweet_count": 26651, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud83c\udf2c\ufe0f Vall\ud83c\udf43", "username": "Vall0409", "id": "999823758260043777", "verified": false, "location": "Acre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 962, "tweet_count": 10716, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd4a\u1d00\u0299\u0280\u026a\u0274\u1d00", "username": "sabriportillo_", "id": "895127501340626946", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 115, "tweet_count": 10826, "listed_count": 0}}, {"name": "mi", "username": "m1113n4", "id": "1056862251800502272", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 300, "tweet_count": 56591, "listed_count": 0}}, {"name": "bruna\u1d9c\u02b3\u1da0 | #vote13", "username": "womsnpwr", "id": "224825632", "verified": false, "location": "volta redonda, brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2787, "following_count": 4037, "tweet_count": 138756, "listed_count": 16}}, {"name": "Mestre das artes c\u00f4micas", "username": "ValinoteJoao", "id": "4410033855", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 1190, "tweet_count": 15947, "listed_count": 0}}, {"name": "ana luisa", "username": "anaa__luisa12", "id": "1057619981121273856", "verified": false, "location": "\ud83d\udccdPorto Velho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3285, "following_count": 350, "tweet_count": 278740, "listed_count": 0}}, {"name": "Thiago Lopes - Old Players", "username": "Danzzlopes", "id": "3173846901", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 776, "tweet_count": 2733, "listed_count": 3}}, {"name": "Cadu", "username": "cadupetkowicz", "id": "785329741", "verified": false, "location": "PH SC", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 667, "tweet_count": 26769, "listed_count": 0}}, {"name": "Robert.", "username": "Bastard_13_", "id": "468528761", "verified": false, "location": "Manhattan Nyc ", "public_metrics": {"followers_count": 2985, "following_count": 1671, "tweet_count": 73414, "listed_count": 1}}, {"name": "solitaire", "username": "MV_solitaire_", "id": "942648805383647232", "verified": false, "location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 684, "tweet_count": 13119, "listed_count": 0}}, {"name": "Lou", "username": "lourdesojxda", "id": "4767036055", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 130, "tweet_count": 79214, "listed_count": 1}}, {"name": "Bryan Paim \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "paim_bryan", "id": "1033348385137459201", "verified": false, "location": "Rio Grande - Rio Grande do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 413, "tweet_count": 2657, "listed_count": 0}}, {"name": "Lucas", "username": "vamointerk", "id": "4461944435", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 575, "tweet_count": 14197, "listed_count": 0}}, {"name": "J\u00e9ssica", "username": "Jessiiicarg", "id": "2999157107", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 393, "tweet_count": 66391, "listed_count": 1}}, {"name": "Angie", "username": "angiemeligo", "id": "518955715", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1855, "following_count": 545, "tweet_count": 26389, "listed_count": 4}}, {"name": "Carlos Martins \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "CarlosM23353690", "id": "1119735671491526656", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 712, "tweet_count": 5399, "listed_count": 0}}, {"name": "Tati \ud83c\udf35\u2b50\ud83d\udea9", "username": "Tati_1souza", "id": "879966836087021568", "verified": false, "location": "Indaiatuba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 2078, "tweet_count": 19455, "listed_count": 1}}, {"name": "Alice - Acabou a Mamata? \ud83c\udf4a", "username": "alicechsouza", "id": "758106659411681280", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 1012, "tweet_count": 1588, "listed_count": 0}}, {"name": "aliensuperstar\ud83c\udf3b", "username": "sunflowers_rs", "id": "746329301633667072", "verified": false, "location": "Par\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 742, "tweet_count": 56719, "listed_count": 0}}, {"name": "BV", "username": "Brunofelix021", "id": "938794529989255169", "verified": false, "location": "Ilh\u00e9us, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 148, "tweet_count": 4034, "listed_count": 0}}, {"name": "Maria", "username": "mpflaks", "id": "3317544363", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 316, "tweet_count": 1632, "listed_count": 0}}, {"name": "will", "username": "willxd123", "id": "267974396", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 1236, "tweet_count": 37412, "listed_count": 2}}, {"name": "Kriger", "username": "_bkriger", "id": "237456399", "verified": false, "location": "Pra la da Muralha, 1/4", "public_metrics": {"followers_count": 2221, "following_count": 2444, "tweet_count": 73047, "listed_count": 27}}, {"name": "Markolino", "username": "mkolino", "id": "62634368", "verified": false, "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 182, "tweet_count": 74013, "listed_count": 7}}, {"name": "\ud835\udd6d\ud835\udd97\ud835\udd9a\u2728", "username": "Brscoelho", "id": "758676111056396288", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 203, "tweet_count": 46141, "listed_count": 0}}, {"name": "Ana Lu\u00edsa", "username": "analuisanatura", "id": "1164554598", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 1271, "tweet_count": 13724, "listed_count": 0}}, {"name": "vini", "username": "Vinicius_xzz", "id": "906191414161231872", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 773, "tweet_count": 48878, "listed_count": 1}}, {"name": "guilherme", "username": "xanderthugger", "id": "952377132621139968", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4649, "following_count": 4497, "tweet_count": 31529, "listed_count": 4}}, {"name": "Samu", "username": "s_samuelferreir", "id": "905105977158111236", "verified": false, "location": "Guaxup\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 651, "tweet_count": 6202, "listed_count": 0}}, {"name": "luiza |", "username": "sameoIdcth", "id": "4053820198", "verified": false, "location": "cornelia street ", "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 1705, "tweet_count": 58255, "listed_count": 13}}, {"name": "Maria Diniz", "username": "maryhara", "id": "54956074", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 1240, "tweet_count": 105759, "listed_count": 4}}, {"name": "Plant\u00e3o de Nerdices", "username": "plantaonerdice", "id": "1042732494695620608", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14042, "following_count": 483, "tweet_count": 21818, "listed_count": 51}}, {"name": "tay \ud83d\udc1d", "username": "bridgertonrise", "id": "999162578", "verified": false, "location": "3/6 jb/tw/bridgerton", "public_metrics": {"followers_count": 3982, "following_count": 3075, "tweet_count": 41880, "listed_count": 6}}, {"name": "J \ud83d\udd1e minors DNI", "username": "kirishimasfangs", "id": "1066519939694104576", "verified": false, "location": "pfp by:", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 646, "tweet_count": 20772, "listed_count": 6}}, {"name": ".", "username": "shawnwonderfull", "id": "985990411284987904", "verified": false, "location": "lost in Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 7235, "following_count": 7809, "tweet_count": 19465, "listed_count": 1}}, {"name": "doce tamarindo \u2b5013\u2b50", "username": "amariadomeio", "id": "1120015717322117122", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 3759, "tweet_count": 531, "listed_count": 0}}, {"name": "Biia Lu\u00edsa \ud83c\udf52", "username": "eiasgardiana", "id": "1022716971912245248", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 138, "tweet_count": 369, "listed_count": 0}}, {"name": "little malu", "username": "__luizasilva", "id": "4909221167", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 953, "tweet_count": 45444, "listed_count": 1}}, {"name": "tha\u00eds scooby", "username": "thaisbcorleone", "id": "760987448633593856", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 277, "tweet_count": 11788, "listed_count": 0}}, {"name": "leoleo ||-//", "username": "loverclancy", "id": "1029442602007969792", "verified": false, "location": ".", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 506, "tweet_count": 1015, "listed_count": 0}}, {"name": "paleo pig", "username": "palaeoporco", "id": "709923069406609408", "verified": false, "location": "Birmingham, England", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 766, "tweet_count": 7355, "listed_count": 2}}, {"name": "Tiago dos Santos Rodrigues", "username": "tiagodussel", "id": "60769216", "verified": false, "location": "Gravata\u00ed-RS, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2285, "following_count": 557, "tweet_count": 18868, "listed_count": 6}}, {"name": "Javier Biroliro", "username": "javierbiroliro", "id": "301482473", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 168, "tweet_count": 27688, "listed_count": 0}}, {"name": "Diego", "username": "ds0usa_", "id": "323001236", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 718, "tweet_count": 83184, "listed_count": 3}}, {"name": "Michell", "username": "michellrls", "id": "82750725", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 596, "tweet_count": 31409, "listed_count": 0}}, {"name": "rato willian \u00e9 13\u2b50", "username": "erejonson", "id": "840727481850159104", "verified": false, "location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 1609, "tweet_count": 114278, "listed_count": 1}}, {"name": "christian", "username": "httpchrix", "id": "1096781155037261824", "verified": false, "location": "cwb", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 1634, "tweet_count": 14398, "listed_count": 0}}, {"name": "henriq \ud83e\udee0\ud83e\udd91", "username": "ottxni", "id": "1011762794872569861", "verified": false, "location": "067 / 016", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 798, "tweet_count": 24628, "listed_count": 0}}, {"name": "marivilhosa", "username": "marisdecarvalho", "id": "868293846043676673", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 72, "tweet_count": 18301, "listed_count": 2}}, {"name": "zamiocris \ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f", "username": "ervacidreiraa", "id": "1106932763586891776", "verified": false, "location": "Aroazes PI / Teresina PI", "public_metrics": {"followers_count": 2716, "following_count": 3222, "tweet_count": 12265, "listed_count": 1}}, {"name": "Julia passou na federal \ud83d\udda4\ud83e\uddd8", "username": "fckmendex", "id": "917840833050705921", "verified": false, "location": "princess park", "public_metrics": {"followers_count": 1244, "following_count": 1098, "tweet_count": 44237, "listed_count": 16}}, {"name": "\ud83d\udc0b", "username": "Alic3reja", "id": "884231016508006401", "verified": false, "location": "n.\u00e1.r.n.i.a ", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 393, "tweet_count": 17699, "listed_count": 0}}, {"name": "Jorge", "username": "gito_r6", "id": "539810244", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1876, "following_count": 2032, "tweet_count": 95960, "listed_count": 3}}, {"name": "M\u00e1rcia Camp\u00eallo", "username": "Marcia_Campello", "id": "142964984", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 743, "tweet_count": 6920, "listed_count": 0}}, {"name": "Alcides Veiga", "username": "cidao1971", "id": "817359518459985920", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 547, "tweet_count": 78514, "listed_count": 0}}, {"name": "Lula de Lima", "username": "lcslimas", "id": "2867789807", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 1622, "tweet_count": 4116, "listed_count": 0}}, {"name": "Isabela Endo", "username": "isaendo", "id": "76349103", "verified": false, "location": "Estou aqui na Fran\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 422, "tweet_count": 53260, "listed_count": 10}}, {"name": "Italo", "username": "Italorl27", "id": "2923714307", "verified": false, "location": "ZNO", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 325, "tweet_count": 13757, "listed_count": 0}}, {"name": "m\u00f8nah", "username": "monahspier", "id": "1004654342", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 413, "tweet_count": 2686, "listed_count": 0}}, {"name": "Isa \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf31\ud83c\udf66|| OFF", "username": "Dearbuckyy", "id": "1017224945376604162", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 1621, "tweet_count": 9750, "listed_count": 1}}, {"name": "lul", "username": "alves_luise", "id": "3047344858", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 1041, "tweet_count": 25966, "listed_count": 0}}, {"name": "V\u00edctor Uma\u00f1a", "username": "atosal", "id": "852677180249264128", "verified": false, "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 1933, "tweet_count": 53344, "listed_count": 0}}, {"name": "RT en Espa\u00f1ol", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3511332, "following_count": 67, "tweet_count": 796098, "listed_count": 12403}}, {"name": "VilmaSantos", "username": "VilmaMariadosS9", "id": "1084990573776437253", "verified": false, "location": "Pe", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 923, "tweet_count": 13746, "listed_count": 0}}, {"name": "Erick Bandeira 1\u20e33\u20e3\u270a\ud83c\udffe", "username": "erickboliveira", "id": "217544879", "verified": false, "location": "Maranh\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 931, "tweet_count": 16955, "listed_count": 1}}, {"name": "kmalik", "username": "crlhkellys", "id": "821416040185917442", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 282, "tweet_count": 15144, "listed_count": 0}}, {"name": "Hortensia Bastidas", "username": "HortensiaBastid", "id": "1332874590", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 937, "tweet_count": 121105, "listed_count": 0}}, {"name": "Nacho\u2744\ufe0f", "username": "hookdump", "id": "6558552", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}}, {"name": "Vanessa Albino", "username": "Nessa_Albino", "id": "125762295", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 425, "tweet_count": 43665, "listed_count": 4}}, {"name": "Andres valdiviano", "username": "AndresF38610397", "id": "838625380508516356", "verified": false, "location": "Los R\u00edos, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4807, "following_count": 5277, "tweet_count": 114326, "listed_count": 2}}, {"name": "arlequina do daemon", "username": "darkksister", "id": "3377374973", "verified": false, "location": "cidade onde jesus nasceu", "public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 2018, "tweet_count": 175703, "listed_count": 2}}, {"name": "junior", "username": "juninhocamisa7", "id": "907342713414176768", "verified": false, "location": "Cachoeirinha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 456, "tweet_count": 23767, "listed_count": 0}}, {"name": "#AFazenda14 | Portal Overtube", "username": "portalovertube", "id": "3006887902", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 94, "tweet_count": 46333, "listed_count": 3}}, {"name": "Alexandre Vieira", "username": "alexvieira84", "id": "70816704", "verified": false, "location": "Natal-RN", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 448, "tweet_count": 1861, "listed_count": 2}}, {"name": "el detective salvaje", "username": "sergiodlea", "id": "535429439", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 334, "tweet_count": 16580, "listed_count": 1}}, {"name": "Na \ud83e\udd98", "username": "n4tyfs", "id": "1023309314", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 438, "tweet_count": 18331, "listed_count": 0}}, {"name": "@nessarejane\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3#forabolsonaro", "username": "vanessarejane28", "id": "778611169", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 217, "tweet_count": 925, "listed_count": 0}}, {"name": "Gricelda Gonzalez", "username": "Griceld21357205", "id": "1084510429861294080", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 96, "tweet_count": 32688, "listed_count": 1}}, {"name": "Alejandro Fargosi", "username": "fargosi", "id": "254599256", "verified": true, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 231194, "following_count": 1408, "tweet_count": 88667, "listed_count": 361}}, {"name": "SPOOKY TIZO", "username": "tisottcansado", "id": "149350303", "verified": false, "location": "Caxias do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 1858, "tweet_count": 14003, "listed_count": 0}}, {"name": "IPVA de Gundam (\u25e3_\u25e2) \u2605\u5f61 \ud83d\udd25", "username": "everton_bfr", "id": "368380019", "verified": false, "location": "Ilha da Rainha Da Morte", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 635, "tweet_count": 180095, "listed_count": 11}}, {"name": "marcela andrade", "username": "CMerituatona", "id": "522831269", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4958, "following_count": 5431, "tweet_count": 292393, "listed_count": 8}}, {"name": "Dany targaryen \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd8b", "username": "danyzinhachix", "id": "1053438410755637249", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 51, "tweet_count": 5128, "listed_count": 0}}, {"name": "Kethelen", "username": "KethelenAB", "id": "1174835511304871938", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 397, "tweet_count": 1725, "listed_count": 2}}, {"name": "bia", "username": "thwbeatIes", "id": "878810838064353280", "verified": false, "location": "j\u00e3o ", "public_metrics": {"followers_count": 7092, "following_count": 5980, "tweet_count": 24124, "listed_count": 2}}, {"name": "williams \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "SirWilliams10", "id": "158798225", "verified": false, "location": "Guadalajara", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 378, "tweet_count": 6984, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud835\ude76\ud835\ude9e\ud835\ude9d\ud835\ude98 \ud835\ude82\ud835\ude98\ud835\ude9e\ud835\udea3\ud835\ude8a \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "username": "luizaugustosza", "id": "1045356370592223232", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 985, "tweet_count": 10966, "listed_count": 0}}, {"name": "Fernando Arturo Biela Ya\u00f1ez", "username": "BielaYanez", "id": "1012545770950709248", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 238, "tweet_count": 20892, "listed_count": 0}}, {"name": "Karoline\ud83c\udf3c", "username": "kah_ferreira22", "id": "757721859462991872", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1520, "following_count": 1514, "tweet_count": 58377, "listed_count": 0}}, {"name": "Tarik Duarte", "username": "tarikmd", "id": "109169213", "verified": false, "location": "The Bad Place", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 522, "tweet_count": 22533, "listed_count": 1}}, {"name": "DandaLinda \u2728", "username": "dandahadassa", "id": "2673785608", "verified": false, "location": "Hadassa & Henrique", "public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 404, "tweet_count": 22579, "listed_count": 0}}, {"name": "Maria del Carmen", "username": "mariade42555758", "id": "1100556434662744064", "verified": false, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 343, "tweet_count": 681, "listed_count": 0}}, {"name": "Joana Diniz", "username": "joanadinniz", "id": "146832350", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 502, "tweet_count": 64119, "listed_count": 8}}, {"name": "Andr\u00e9 Malcher 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "andrefelipramos", "id": "51074105", "verified": false, "location": "Brasilia , DF", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 2452, "tweet_count": 73818, "listed_count": 1}}, {"name": "duda \ud83d\udcda: ccity", "username": "manonmiw", "id": "843277156071432192", "verified": false, "location": "\ud83d\udcd6:11/?? ", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 896, "tweet_count": 23105, "listed_count": 1}}, {"name": "malika \ud83c\udf83", "username": "eusoumalika", "id": "1030212665795338240", "verified": false, "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 d/ela e dos livros", "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 1284, "tweet_count": 23386, "listed_count": 6}}, {"name": "(ANee)", "username": "ALGabgNEE", "id": "933044371", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 1154, "tweet_count": 61211, "listed_count": 0}}, {"name": "Fiscal\u00eda General de la Rep\u00fablica El Salvador", "username": "FGR_SV", "id": "611845716", "verified": false, "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 474949, "following_count": 5, "tweet_count": 62542, "listed_count": 480}}, {"name": "ma \ud83d\udc7b", "username": "ohkobain", "id": "3210126443", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 1984, "tweet_count": 39026, "listed_count": 8}}, {"name": "Renan", "username": "renanbragalves", "id": "1048667292354183168", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 1301, "tweet_count": 31852, "listed_count": 0}}, {"name": "v.neves.log", "username": "apostasia", "id": "13924122", "verified": false, "location": "Pelotas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 2157, "tweet_count": 8090, "listed_count": 13}}, {"name": "ana maria gaga", "username": "armandrops", "id": "217601301", "verified": false, "location": "Ananindeua, PA", "public_metrics": {"followers_count": 3850, "following_count": 1090, "tweet_count": 122695, "listed_count": 17}}, {"name": "brunerinha", "username": "brunerazika", "id": "996022042997731330", "verified": false, "location": "034 \ud80c\udd99", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 263, "tweet_count": 3074, "listed_count": 0}}, {"name": "Nan\u00e1 \ud83e\uddbb vai de 13", "username": "nanacaligari", "id": "35684035", "verified": false, "location": "\ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 3358, "following_count": 4228, "tweet_count": 84231, "listed_count": 26}}, {"name": "Sereia trevosa", "username": "xdimapam", "id": "565579988", "verified": false, "location": "R\u00fassia Brasileira", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 256, "tweet_count": 37083, "listed_count": 1}}, {"name": "theus", "username": "shadesofhoax", "id": "1076523079810064384", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 966, "tweet_count": 29975, "listed_count": 2}}, {"name": "Isa", "username": "onlyglow", "id": "393749401", "verified": false, "location": "army and directioner ", "public_metrics": {"followers_count": 1880, "following_count": 985, "tweet_count": 173443, "listed_count": 5}}, {"name": "Arleth S\u00e1nchez \ud83d\udc93", "username": "ArlethLugo1", "id": "750341430221021184", "verified": false, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 354, "tweet_count": 8264, "listed_count": 0}}, {"name": "MARIA", "username": "MaarquessMaria", "id": "843904370769121284", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 175, "tweet_count": 16073, "listed_count": 0}}, {"name": "The Kween Who Never Was!", "username": "bianco_silva", "id": "40926968", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro - Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 35, "tweet_count": 82639, "listed_count": 26}}, {"name": "Leo Bezerra", "username": "profleobezerra", "id": "46301294", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 1724, "tweet_count": 21929, "listed_count": 5}}, {"name": "caroles", "username": "eumesmacaroles", "id": "241983809", "verified": false, "location": "ela / dela - she / her ", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 756, "tweet_count": 66420, "listed_count": 5}}, {"name": "kovac", "username": "Kovcfla10", "id": "1095723872060669952", "verified": false, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 594, "tweet_count": 49423, "listed_count": 1}}, {"name": "Cobaia da S\u00edndrome do Impostor", "username": "DjalmaBeraldo", "id": "1055998862", "verified": false, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 4151, "tweet_count": 95796, "listed_count": 12}}, {"name": "F\u00e1bio Fortuna \ud83d\udea9", "username": "fabiofortuna", "id": "36937566", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 1015, "tweet_count": 17325, "listed_count": 3}}, {"name": "Igor Crispim Diniz", "username": "IgorCrisp", "id": "932593530916294656", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 234, "tweet_count": 419, "listed_count": 1}}, {"name": "rapha \u2764\ufe0f\u2b50\ufe0f", "username": "rvphis", "id": "1155274570238189568", "verified": false, "location": "S\u00e3o Caetano do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 843, "tweet_count": 14087, "listed_count": 0}}, {"name": "Matheus", "username": "matheneves", "id": "1159252711", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 731, "tweet_count": 2448, "listed_count": 0}}, {"name": "nayzao \u2728", "username": "_nayksl", "id": "269538075", "verified": false, "location": "Suzano - SP", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 750, "tweet_count": 49040, "listed_count": 0}}, {"name": "chryssz", "username": "ChryslaineSale3", "id": "972608076141514753", "verified": false, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 790, "tweet_count": 1082, "listed_count": 0}}, {"name": "Alberto Calil", "username": "Caliljr", "id": "25532437", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 1018, "tweet_count": 6345, "listed_count": 11}}, {"name": "Erickzera \ud83d\ude80", "username": "_Porciuncula_", "id": "802346121498599424", "verified": false, "location": "11/07 \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 931, "tweet_count": 22613, "listed_count": 0}}, {"name": "S.", "username": "scheillafp", "id": "3295966844", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 194, "tweet_count": 6002, "listed_count": 0}}, {"name": "Maria Veronica de La.#SOSCubalibre", "username": "veronicalandria", "id": "2936675547", "verified": false, "location": "Pomona", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 561, "tweet_count": 89117, "listed_count": 0}}, {"name": "Geleia_Victor", "username": "VictorGeleia_", "id": "4087691122", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 371, "tweet_count": 5925, "listed_count": 0}}, {"name": "SilLou *Sad, mad or bad (or dead)*", "username": "silvanalouzada", "id": "35510752", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 865, "tweet_count": 2934, "listed_count": 6}}, {"name": "Tain\u00e1", "username": "__nahssilva", "id": "1157669068805218304", "verified": false, "location": "sjc", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 258, "tweet_count": 5121, "listed_count": 2}}, {"name": "Patricia Guitrzcinka", "username": "PatriciadeJuana", "id": "2986655757", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 2537, "tweet_count": 7820, "listed_count": 1}}, {"name": "lau", "username": "alterfosters", "id": "2793167577", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17869, "following_count": 12541, "tweet_count": 190826, "listed_count": 27}}, {"name": "rai \ud83e\udea9", "username": "vanellopx", "id": "713795205246361600", "verified": false, "location": "nyc", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 1378, "tweet_count": 13369, "listed_count": 0}}, {"name": "maria vai com a Ingrid", "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681", "verified": false, "location": "Ingrid \ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 4661, "tweet_count": 276721, "listed_count": 14}}, {"name": "!\u00a1!fah!\u00a1! \ud83d\udc99\ud83d\udc9aVIU O LOUIS E VAI NO SHOW DO HARRY!", "username": "TommoNokuh_28", "id": "822813400178839552", "verified": false, "location": "no \ud83d\udc27 do @louist91", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 161, "tweet_count": 22615, "listed_count": 0}}, {"name": "thay", "username": "weiszgf", "id": "4862439364", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2427, "following_count": 1001, "tweet_count": 48556, "listed_count": 3}}, {"name": "\ud83d\udea9Mario D. Junior\ud83d\udea9", "username": "MarioDultraJr", "id": "869605461074554880", "verified": false, "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2169, "following_count": 3796, "tweet_count": 26977, "listed_count": 1}}, {"name": "Erika Porciuncula", "username": "Erikawp", "id": "85300661", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 98, "tweet_count": 211, "listed_count": 0}}, {"name": "Nivaldo Vasconcelos", "username": "napvasconcelos", "id": "48743810", "verified": false, "location": "Natal, RN, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 773, "tweet_count": 6347, "listed_count": 5}}, {"name": "DOLARIZADOS", "username": "DOLARIZADOS1", "id": "1121573502786658304", "verified": false, "location": "Sucre - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 1386, "tweet_count": 1645, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"id": "1175458416384516097", "text": "A pol\u00edtica genocida de #Witzel matou 1.249 pessoas em 8 meses, sendo 5 crian\u00e7as. A maioria, negros e pobres. Agatha \u00e9 a \u00faltima v\u00edtima, mas logo teremos uma pr\u00f3xima se a sanha genocida de Witzel n\u00e3o for parada. Meu mais profundo pesar a mais uma fam\u00edlia q sangra. #aculpa\u00e9dowitzel", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 30, "tag": "Witzel"}, {"start": 263, "end": 279, "tag": "aculpa\u00e9dowitzel"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9299, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.8623, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 187, "end": 192, "probability": 0.8939, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "lang": "pt", "author_id": "110522807", "created_at": "2019-09-21T17:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 14, "like_count": 861, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1175458416384516097"]}, {"id": "1175441307583598592", "text": "En The Lighthouse, Eggers amplifica su autor\u00eda hasta lo suicida y genera sugerencia con otro relato sobre la llamada del mal y su influencia. Cautiva por su portentosa fotograf\u00eda, la composici\u00f3n esc\u00e9nica y el trabajo de Pattinson y Dafoe. La pega, su car\u00e1cter repetitivo #67SSIFF", "entities": {"hashtags": [{"start": 271, "end": 279, "tag": "67SSIFF"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 16, "probability": 0.5765, "type": "Other", "normalized_text": "The Lighthouse"}, {"start": 19, "end": 24, "probability": 0.4067, "type": "Other", "normalized_text": "Eggers"}, {"start": 220, "end": 228, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Pattinson"}, {"start": 232, "end": 236, "probability": 0.7486, "type": "Person", "normalized_text": "Dafoe"}, {"start": 272, "end": 278, "probability": 0.5443, "type": "Other", "normalized_text": "67SSIFF"}]}, "lang": "es", "author_id": "127798478", "created_at": "2019-09-21T16:07:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175441307583598592"]}, {"id": "1175432710996840451", "text": "Imagina se a Agatha fosse filha de um senador.\n\nImagina se a Agatha morasse num bairro nobre.\n\nImagina como ia ter muito mais gente comovida.\n\nTratam o pobre que morre na periferia como estat\u00edstica.\n\n\"A pol\u00edcia matou mais um\". N\u00e3o! A pol\u00edcia matou a Agatha. #VidasNegrasImportam", "entities": {"hashtags": [{"start": 258, "end": 278, "tag": "VidasNegrasImportam"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.7604, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.6691, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 250, "end": 255, "probability": 0.6528, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "lang": "pt", "author_id": "283230411", "created_at": "2019-09-21T15:32:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3247, "reply_count": 67, "like_count": 10770, "quote_count": 84}, "edit_history_tweet_ids": ["1175432710996840451"]}, {"id": "1175360735523811328", "text": "A pequena Agatha n\u00e3o resistiu. Mais uma v\u00edtima da necropol\u00edtica. Uma crian\u00e7a, uma menina de 8 anos, com sonhos, uma vida inteira pela frente. Todo abra\u00e7o e solidariedade \u00e0 fam\u00edlia. N\u00e3o posso imaginar a dor. Que tristeza! Que tristeza! \n\n#ACulpaEDoWitzel", "entities": {"hashtags": [{"start": 237, "end": 253, "tag": "ACulpaEDoWitzel"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.6833, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 238, "end": 252, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "ACulpaEDoWitzel"}]}, "lang": "pt", "author_id": "103704608", "created_at": "2019-09-21T10:46:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2693, "reply_count": 514, "like_count": 13079, "quote_count": 197}, "edit_history_tweet_ids": ["1175360735523811328"]}, {"id": "1175480889981190149", "text": "Con un gobierno que no es m\u00e1s que el mayordomo de las grandes empresas, la patronal y la Banca, estamos rumbo al desastre. No hay excusa ni disfraz que valga. En las actuales circunstancias es suicida.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 93, "probability": 0.4123, "type": "Organization", "normalized_text": "Banca"}]}, "author_id": "871279487882842112", "created_at": "2019-09-21T18:44:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175480889981190149"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/dEK63xgzDf", "expanded_url": "https://twitter.com/marcogomes/status/1175460438085120000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dEK63xgzDf", "media_key": "3_1175460435589550080"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7158, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha Felix"}, {"start": 103, "end": 104, "probability": 0.8838, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.8737, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}]}, "id": "1175460438085120000", "text": "Agatha Felix n\u00e3o p\u00f4de crescer para colher m\u00e9ritos competindo no mercado contra crian\u00e7as da zona sul do RJ que fazem nata\u00e7\u00e3o, ballet, conhecem a Disney e falam 3 l\u00ednguas antes dos 12 anos. O Estado matou ela antes.\n\n\"Meritocracia pra pobre \u00e9 s\u00f3 se for: morreu, porque mereceu.\" https://t.co/dEK63xgzDf", "lang": "pt", "author_id": "1629241", "created_at": "2019-09-21T17:23:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 474, "reply_count": 16, "like_count": 1821, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1175460438085120000"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/QqKZeDjbR8", "expanded_url": "https://twitter.com/vox_es/status/1171010932849479680", "display_url": "twitter.com/vox_es/status/\u2026"}], "mentions": [{"start": 75, "end": 82, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "id": "1175481074023112704", "text": "Consecuencias del buenismo suicida que practican todos los partidos, menos @vox_es \ud83d\udc47 https://t.co/QqKZeDjbR8", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171010932849479680"}], "author_id": "2380699632", "created_at": "2019-09-21T18:45:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175481074023112704"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Zp3mtjoWji", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1175456684099158021/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Zp3mtjoWji", "media_key": "7_1175456433028108289"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 18, "username": "exercitooficial", "id": "184762182"}], "annotations": [{"start": 253, "end": 266, "probability": 0.9825, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Catarina"}, {"start": 269, "end": 275, "probability": 0.7344, "type": "Place", "normalized_text": "Urubici"}]}, "id": "1175456684099158021", "text": "O @exercitooficial sempre trabalhando tamb\u00e9m no fim de semana! Mais um servi\u00e7o asf\u00e1tico em ritmo acelerado. Retirada de toda a camada antiga e deteriorada e aplica\u00e7\u00e3o de novo revestimento na revitaliza\u00e7\u00e3o de uma das regi\u00f5es tur\u00edsticas mais populares de Santa Catarina (Urubici). https://t.co/Zp3mtjoWji", "lang": "pt", "author_id": "128372940", "created_at": "2019-09-21T17:08:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4349, "reply_count": 1382, "like_count": 27395, "quote_count": 311}, "edit_history_tweet_ids": ["1175456684099158021"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/ZWCRgd20Au", "expanded_url": "https://twitter.com/gugachacra/status/1175071018773356552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZWCRgd20Au", "media_key": "3_1175071008983867393"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.5386, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "id": "1175071018773356552", "text": "J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um Drone americano que matou 30 civis afeg\u00e3os por \"engano\". Vidas afeg\u00e3s e iemenitas parecem valer menos do que refinarias da ditadura sanguin\u00e1ria saudita https://t.co/ZWCRgd20Au", "lang": "pt", "author_id": "45409867", "created_at": "2019-09-20T15:35:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 148, "like_count": 5843, "quote_count": 47}, "edit_history_tweet_ids": ["1175071018773356552"]}, {"id": "1175394423196258306", "text": "Yes, I\u2019m ________________.", "lang": "en", "author_id": "2205618662", "created_at": "2019-09-21T13:00:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 334, "like_count": 2270, "quote_count": 76}, "edit_history_tweet_ids": ["1175394423196258306"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/mu1j2bGD8u", "expanded_url": "https://casoaislado.com/la-verdad-de-los-menas-al-descubierto-el-50-de-los-que-llegan-a-espana-mienten-sobre-su-edad/", "display_url": "casoaislado.com/la-verdad-de-l\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://casoaislado.com/la-verdad-de-los-menas-al-descubierto-el-50-de-los-que-llegan-a-espana-mienten-sobre-su-edad/"}], "hashtags": [{"start": 241, "end": 252, "tag": "MenasFuera"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9754, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 193, "end": 198, "probability": 0.95, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "id": "1171010932849479680", "text": "\ud83d\udcf0 Los datos no mienten. El 50% de menas que llegan a Espa\u00f1a lo hacen mintiendo en su edad para aprovecharse de las ayudas econ\u00f3micas que se entregan por parte del Estado.\n\n- En 2016 llegaron a Espa\u00f1a 588 menas\n- Entre 2017 y 2018, 12.437\n\n\ud83d\udce2 #MenasFuera https://t.co/mu1j2bGD8u", "lang": "es", "author_id": "2201623465", "created_at": "2019-09-09T10:42:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1224, "reply_count": 91, "like_count": 1744, "quote_count": 33}, "edit_history_tweet_ids": ["1171010932849479680"]}, {"in_reply_to_user_id": "914545052898217985", "id": "1175478660217888768", "text": "@JesusFase2 @andalucia_somos @guillermo_663 Gracias\nEl sentimiento espa\u00f1ol es algo que no se puede obligar a sentir a nadie. Vascos, gallegos y catalanes no lo sienten (no todos) y creo que podemos busca no dejar a nadie fuera de un proyecto comun.\nRepudiar a alguien lo deja fuera pa siempre.\nEs lo que buscamos? De verdad?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JesusFase2", "id": "914545052898217985"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "andalucia_somos", "id": "1163880872485015552"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "guillermo_663", "id": "122057395"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175474917908918272"}], "author_id": "1003724189759688709", "created_at": "2019-09-21T18:35:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175478660217888768"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/O7L5S4scxJ", "expanded_url": "https://twitter.com/verasthiago/status/1175479360561799168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O7L5S4scxJ", "media_key": "3_1175479356740780034"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 105, "probability": 0.9503, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 166, "end": 174, "probability": 0.9515, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 241, "end": 251, "probability": 0.9244, "type": "Person", "normalized_text": "Vitor Silva"}, {"start": 253, "end": 260, "probability": 0.9676, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}]}, "id": "1175479360561799168", "text": "\u00cdMPETO OFENSIVO NO SEGUNDO TEMPO\n\n- N\u00e3o acho que faltou. Se faltasse seria o primeiro a falar. O S\u00e3o Paulo trouxe o jogo para uma imposi\u00e7\u00e3o muito forte. As trocas do S\u00e3o Paulo s\u00e3o muito agressivas com jogadores de n\u00edvel de sele\u00e7\u00e3o (+)\nFoto: Vitor Silva/Botafogo https://t.co/O7L5S4scxJ", "lang": "pt", "author_id": "280652535", "created_at": "2019-09-21T18:38:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175479360561799168"]}, {"in_reply_to_user_id": "96129710", "id": "1175468006274740229", "text": "@_edel Bicho \u00e9 o cacete. Maconheiro sustenta traficante sim, senhora! E se vc acha que bandido \u00e9 bonzinho vai pra tua conta tamb\u00e9m! Parem de defender bandidos!!!!! Crian\u00e7as morrem por culpa desses lixos todos os dias!!!!", "geo": {"place_id": "62cbcbb710badc1b"}, "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "_edel", "id": "96129710"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175464462888972290"}], "author_id": "110313104", "created_at": "2019-09-21T17:53:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175468006274740229"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/L3Ugw2ITD5", "expanded_url": "https://twitter.com/MottaTarcisio/status/1175403272640913408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L3Ugw2ITD5", "media_key": "3_1175403268274642945"}], "hashtags": [{"start": 240, "end": 256, "tag": "ACulpaEDoWitzel"}], "annotations": [{"start": 153, "end": 158, "probability": 0.9031, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 166, "end": 171, "probability": 0.67, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "id": "1175403272640913408", "text": "\u00c9 inaceit\u00e1vel qq desculpa oficial dada sobre a morte de uma crian\u00e7a de 8 anos. \u00c9 o assassinato deliberado da inf\u00e2ncia, do futuro. A pol\u00edtica da morte de Witzel matou \u00c1gatha e se n\u00f3s n\u00e3o fizermos nada continuar\u00e1 assassinando. Tem que parar! #ACulpaEDoWitzel https://t.co/L3Ugw2ITD5", "lang": "pt", "author_id": "799260530", "created_at": "2019-09-21T13:35:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 7, "like_count": 268, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1175403272640913408"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/rtAy0QKB0f", "expanded_url": "https://twitter.com/Capivaranab3/status/1175216430624714752", "display_url": "twitter.com/Capivaranab3/s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 88, "tag": "Daytrading"}, {"start": 89, "end": 95, "tag": "V\u00edcio"}, {"start": 96, "end": 106, "tag": "Depress\u00e3o"}, {"start": 107, "end": 116, "tag": "Suic\u00eddio"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 87, "probability": 0.71, "type": "Other", "normalized_text": "Daytrading"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.4819, "type": "Other", "normalized_text": "V\u00edcio"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.5174, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "id": "1175375256984399877", "text": "Bom dia!!! RESERVEM UM TEMPO DO SEU DIA HOJE, E LEIAM ESSA MAT\u00c9RIA NA EXAME! #Daytrading #V\u00edcio #Depress\u00e3o #Suic\u00eddio https://t.co/rtAy0QKB0f", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175216430624714752"}], "author_id": "49778648", "created_at": "2019-09-21T11:44:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 24, "like_count": 154, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1175375256984399877"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/XQdYuiCOPs", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1175446552413921287/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XQdYuiCOPs", "media_key": "16_1175446538543423497"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 130, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 24, "probability": 0.8167, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.8674, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.7586, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 119, "end": 129, "probability": 0.8412, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}]}, "id": "1175446552413921287", "text": "A trama de Aves de Rapina se passa anos ap\u00f3s os eventos de Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nBatman est\u00e1 desaparecido a dois anos. #BirdsOfPrey https://t.co/XQdYuiCOPs", "lang": "pt", "author_id": "1076971229515530241", "created_at": "2019-09-21T16:27:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 18, "like_count": 578, "quote_count": 22}, "edit_history_tweet_ids": ["1175446552413921287"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/Llsi7qbiLk", "expanded_url": "http://bit.ly/31COW0k", "display_url": "bit.ly/31COW0k"}, {"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/GoDNi7wQWU", "expanded_url": "https://twitter.com/Newtral/status/1175468236948824070/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GoDNi7wQWU", "media_key": "3_1175468235392716801"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6971, "type": "Person", "normalized_text": "Joshua"}]}, "id": "1175468236948824070", "text": "Joshua se tuvo que hacer cargo de su hermano menor de edad en 2017. La pareja de su madre la hab\u00eda asesinado. Para cuidarle \u201cno vale solo con la voluntad\u201d, explica.\n\n\u00bfQui\u00e9n se hace cargo de los menores hu\u00e9rfanos por violencia machista?\n\nhttps://t.co/Llsi7qbiLk https://t.co/GoDNi7wQWU", "lang": "es", "author_id": "912745614823317504", "created_at": "2019-09-21T17:54:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 5, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175468236948824070"]}, {"id": "1175477125148749824", "text": "TIENE 6 PEDIDOS DE DETENCI\u00d3N Y LA VOTASTE\n\nTIENE 6 PEDIDOS DE DETENCI\u00d3N Y LA VOTASTE\n\nTIENE 6 PEDIDOS DE DETENCI\u00d3N Y LA VOTASTE\n\nTIENE 6 PEDIDOS DE DETENCI\u00d3N Y LA VOTASTE\n\nEst\u00e1s por perder la DIGNIDAD!!\n\nTe queda una CHANCE M\u00c1S!!\n\nEs el 27 de OCTUBRE!!! \ud83d\udcaa", "lang": "es", "author_id": "4595778255", "created_at": "2019-09-21T18:29:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 538, "reply_count": 42, "like_count": 943, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1175477125148749824"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/kkb7G4nEpe", "expanded_url": "https://twitter.com/VOX_Europa_/status/1174669599645872128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kkb7G4nEpe", "media_key": "3_1174669595682234368"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.9793, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 226, "end": 228, "probability": 0.9789, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "id": "1174669599645872128", "text": "\u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero. Ni en el resto de luchas contra los m\u00faltiples disparates y toxicidades del suicida consenso progre.\n\nEn VOX no vamos a dejarte solo \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/kkb7G4nEpe", "lang": "es", "author_id": "1138406986582806529", "created_at": "2019-09-19T13:00:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 76, "like_count": 2000, "quote_count": 33}, "edit_history_tweet_ids": ["1174669599645872128"]}, {"id": "1175475656504881157", "text": "A pol\u00edcia do Rio, orientada por Witzel a atirar na cabecinha, matou a pequena Agatha, de 8 anos. Ele \u00e9 o respons\u00e1vel pelo assassinato. Precisa ser processado e afastado do cargo imediatamente. Algu\u00e9m tem que deter esse sociopata criminoso. #ACulpaEDoWitzel", "entities": {"hashtags": [{"start": 240, "end": 256, "tag": "ACulpaEDoWitzel"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.8411, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.7801, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.578, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "lang": "pt", "author_id": "762402774260875265", "created_at": "2019-09-21T18:23:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2655, "reply_count": 506, "like_count": 14603, "quote_count": 134}, "edit_history_tweet_ids": ["1175475656504881157"]}, {"id": "1175134299076603905", "text": "thiago ricelly se matou, n\u00f3s estamos em setembro amarelo os mesmo que postam coisinha sobre est\u00e3o comemorando a morte dele AUGE", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9477, "type": "Person", "normalized_text": "thiago ricelly"}]}, "author_id": "3033615543", "created_at": "2019-09-20T19:47:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1175134299076603905"]}, {"id": "1175103730569465857", "text": "Hablando de ambientalismo hubo un se\u00f1or llamado Per\u00f3n que dec\u00eda: Creemos que ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo \ncobren conciencia de la marcha suicida que la humanidad ha emprendido a trav\u00e9s \nde la contaminaci\u00f3n del medio ambiente y la biosfera", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.6567, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00f3n"}]}, "author_id": "117173723", "created_at": "2019-09-20T17:45:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175103730569465857"]}, {"id": "1175426754753814529", "text": "A pol\u00edcia se exp\u00f5e ao perigo, ganha pouco, \u00e9 desvalorizada, mata, \u00e9 morta e se suicida. A nossa pol\u00edcia obedece a uma pol\u00edtica. E quem cria essa pol\u00edtica, e tem o poder dessa escolha, tem culpa.", "lang": "pt", "author_id": "155526308", "created_at": "2019-09-21T15:09:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1963, "reply_count": 157, "like_count": 11613, "quote_count": 84}, "edit_history_tweet_ids": ["1175426754753814529"]}, {"id": "1175477515990818817", "text": "Engra\u00e7ado ter filme tenso sobre midsommar. na real \u00e9 uma festa t\u00e3o feliz a gente dan\u00e7a toma umas pingas", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.7243, "type": "Other", "normalized_text": "midsommar"}]}, "author_id": "908926149656563712", "created_at": "2019-09-21T18:30:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175477515990818817"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/Alhtra9Z9n", "expanded_url": "https://twitter.com/RUDZILLLA/status/1175133335187836929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Alhtra9Z9n", "media_key": "3_1175133312270163969"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7552, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9162, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "id": "1175133335187836929", "text": "Deus: quem matar hitler vai pro ceu \n\nHitler: se suicida https://t.co/Alhtra9Z9n", "lang": "pt", "author_id": "887421028724617218", "created_at": "2019-09-20T19:43:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 9, "like_count": 2274, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1175133335187836929"]}, {"id": "1175281461634752513", "text": "Vcs t\u00e3o for\u00e7ando as pessoas se matarem  aos poucos , estamos criando uma gera\u00e7\u00e3o suicida", "lang": "pt", "author_id": "1070872972896976896", "created_at": "2019-09-21T05:31:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175281461634752513"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/vYW4nsRxe9", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1175385603745165312/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vYW4nsRxe9", "media_key": "7_1175385453559779329"}], "hashtags": [{"start": 172, "end": 179, "tag": "repost"}], "mentions": [{"start": 180, "end": 195, "username": "TenenteSantini", "id": "837037519480975368"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 110, "probability": 0.9112, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Ricardo"}]}, "id": "1175385603745165312", "text": "Verdade, quando crian\u00e7a tamb\u00e9m brinquei de pol\u00edcia e ladr\u00e3o e n\u00e3o virei bandido. Como diz o Padre Paulo Ricardo temos que ensinar nossos filhos a serem guerreiros do bem.\n\n#repost @TenenteSantini \nEu brinquei de pol\u00edcia e ladr\u00e3o e n\u00e3o virei bandido. O exemplo arrasta\ud83d\udc80! https://t.co/vYW4nsRxe9", "lang": "pt", "author_id": "74756085", "created_at": "2019-09-21T12:25:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2140, "reply_count": 2122, "like_count": 16434, "quote_count": 445}, "edit_history_tweet_ids": ["1175385603745165312"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/f2BpQgXDNp", "expanded_url": "https://twitter.com/PMERJ/status/1175241290168045568", "display_url": "twitter.com/PMERJ/status/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 14, "username": "MP_RJ", "id": "84377699"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.4102, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Civil"}, {"start": 36, "end": 38, "probability": 0.5416, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 242, "end": 247, "probability": 0.919, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1175461185778585601", "text": "Cabe ao @MP_RJ e \u00e0 Pol\u00edcia Civil do Rio descobrir quem matou essa menina de 8 anos. Ano ap\u00f3s ano essa hist\u00f3rias tristes se repetem. Infelizmente, n\u00e3o s\u00e3o poucas, diante da quase completa fal\u00eancia da seguran\u00e7a p\u00fablica e da justi\u00e7a criminal do Brasil. https://t.co/f2BpQgXDNp", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175241290168045568"}], "author_id": "19126035", "created_at": "2019-09-21T17:26:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 12, "like_count": 79, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175461185778585601"]}, {"in_reply_to_user_id": "3403280175", "id": "1175477415008776193", "text": "@Vulgo_neguin Migo faz um nenem eu ajudo a cuidar \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "vulgo_neguin", "id": "1240721147068649472"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.4782, "type": "Other", "normalized_text": "Migo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175477123382939651"}], "author_id": "914265299968552960", "created_at": "2019-09-21T18:30:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175477415008776193"]}, {"in_reply_to_user_id": "937328800836308992", "id": "1175476632401956864", "text": "@rafaelnasser18 @brasil247 Sentar o pau nos bandidos \u00e9 uma coisa!!\n\nAssassinar uma crian\u00e7a de 8 anos\n\u00c9 outra coisa totalmente diferente\n\n\u00c9 um ato covarde e revoltante! \ud83d\ude20", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "rafaelnasser18", "id": "937328800836308992"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175460213585076224"}], "author_id": "1092538386701864960", "created_at": "2019-09-21T18:27:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175476632401956864"]}, {"id": "1175458917834547200", "text": "Cada vez q leo un tweet de alg\u00fan pelotudo/a comparando a su ex con su actual, se me suicida una nourona", "lang": "es", "author_id": "2937311351", "created_at": "2019-09-21T17:16:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175458917834547200"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/xhOEJOOXAc", "expanded_url": "https://m.elmostrador.cl/destacado/2019/09/21/documento-secreto-revela-que-funcionarios-del-gobierno-de-eeuu-presionaron-para-sacar-a-pinochet-tras-atentado-a-orlando-letelier/", "display_url": "m.elmostrador.cl/destacado/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmostrador.cl/destacado/2019/09/21/documento-secreto-revela-que-funcionarios-del-gobierno-de-eeuu-presionaron-para-sacar-a-pinochet-tras-atentado-a-orlando-letelier/"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9841, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 155, "end": 158, "probability": 0.9666, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "id": "1175473100902862848", "text": "Nunca olvidar que, en un d\u00eda como hoy hace 43 a\u00f1os, el dictador mando a asesinar a un ex embajador y ex canciller de Chile, en las calles de la capital de EEUU. Porque a\u00fan hay apologistas de la dictadura. https://t.co/xhOEJOOXAc", "lang": "es", "author_id": "246971667", "created_at": "2019-09-21T18:13:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 38, "like_count": 340, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1175473100902862848"]}, {"in_reply_to_user_id": "852166370942963713", "id": "1175272432845905920", "text": "@mccarlanga Quede mal. Las im\u00e1genes de el lago emanando gas y crudo sin control duelen hasta lo ultimo del ser. Eso por hablar de uno solo de los horrores que hemos normalizado para poder sobrevivir el dia a dia sin caer en una depresi\u00f3n suicida, quienes todavia tenemos fuerza para luchar", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mccarlanga", "id": "852166370942963713"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175161115086659584"}], "author_id": "796477083576860672", "created_at": "2019-09-21T04:55:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175272432845905920"]}, {"in_reply_to_user_id": "2665463588", "id": "1175469467888955392", "text": "Frente a ellos, la divisi\u00f3n de la izquierda es suicida. Lo saben y por eso promocionan a grupos, grupitos y grup\u00fasculos que bajo banderas que afirman ser de izquierda act\u00faan como termitas y siembran confusi\u00f3n, divisi\u00f3n y desconcierto entre las bases.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175469275831836674"}], "author_id": "2665463588", "created_at": "2019-09-21T17:58:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175469467888955392"]}, {"in_reply_to_user_id": "1034244487617368064", "id": "1175475937795870720", "text": "@Paris99772593 @peru21noticias C\u00f3mo adivinadora  mereces una tonelada de huevos .", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Paris99772593", "id": "1034244487617368064"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175463866962186240"}], "author_id": "35844698", "created_at": "2019-09-21T18:24:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175475937795870720"]}, {"id": "1175095380436033536", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera..\nPapo Reto!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9451, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "author_id": "1172563373843787776", "created_at": "2019-09-20T17:12:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175095380436033536"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/E3JpRAaquw", "expanded_url": "https://twitter.com/ferreirakleyton/status/1175441186598862848", "display_url": "twitter.com/ferreirakleyto\u2026"}]}, "id": "1175447319606648833", "text": "\u00d3bvio que n\u00e3o desejo a morte de policiais, mas tamb\u00e9m \u00e9 \u00f3bvio que um policial, quando abra\u00e7a a carreira, sabe que poder\u00e1 matar ou morrer no exerc\u00edcio da fun\u00e7\u00e3o.Comparar a morte de um PM em confronto com o assassinato de uma menininha de 8 anos \u00e9 s\u00f3rdido, covarde, vil, desprez\u00edvel https://t.co/E3JpRAaquw", "lang": "pt", "author_id": "55069015", "created_at": "2019-09-21T16:30:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 851, "reply_count": 259, "like_count": 6226, "quote_count": 52}, "edit_history_tweet_ids": ["1175447319606648833"]}, {"id": "1175452760822734848", "text": "Wheein: espero que a gente chegue em primeiro etc\n\nCHEGAR PRIMEIRO COMO SE VOC\u00ca MATOU O FANDOM TODO?????", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8562, "type": "Person", "normalized_text": "Wheein"}]}, "author_id": "1113802069465550848", "created_at": "2019-09-21T16:52:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175452760822734848"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/mHCurB6yYp", "expanded_url": "https://twitter.com/SPFCDaDecepcao/status/1175439573830295554/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mHCurB6yYp", "media_key": "7_1175439472965693441"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.643, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "id": "1175439573830295554", "text": "S\u00e3o Paulo voltando a ganhar depois de quatro rordadas https://t.co/mHCurB6yYp", "lang": "pt", "author_id": "755084557733494785", "created_at": "2019-09-21T16:00:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 431, "reply_count": 11, "like_count": 1156, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1175439573830295554"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/hK05fipMJz", "expanded_url": "https://www.ciclo21.com/ciclobreves-internacionales-septiembre-2019/", "display_url": "ciclo21.com/ciclobreves-in\u2026"}, {"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/seONqzoeJA", "expanded_url": "https://twitter.com/ciclo21/status/1175473303659716608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/seONqzoeJA", "media_key": "3_1175473231140196352"}]}, "id": "1175473303659716608", "text": "Frans Van Looy se suicida \nhttps://t.co/hK05fipMJz https://t.co/seONqzoeJA", "lang": "ht", "author_id": "984258780", "created_at": "2019-09-21T18:14:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175473303659716608"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/NVwyJLQobI", "expanded_url": "https://twitter.com/willaxtv/status/1175429901509419010", "display_url": "twitter.com/willaxtv/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.5393, "type": "Organization", "normalized_text": "IDL"}, {"start": 22, "end": 36, "probability": 0.9281, "type": "Person", "normalized_text": "Susana Villaran"}]}, "id": "1175446391776264192", "text": "La fundadora del IDL, Susana Villaran, se inmola para salvar a sus protegidos\n\u00a1Que caigan todos!\nLa corrupci\u00f3n de las chalinas verdes, nos quieren ver la cara de sonsos, que solo 2 personas pidieron, recibieron, distribuyeron 10 millones de d\u00f3lares en coimas https://t.co/NVwyJLQobI", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175429901509419010"}], "author_id": "82882622", "created_at": "2019-09-21T16:27:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 198, "reply_count": 18, "like_count": 387, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1175446391776264192"]}, {"id": "1175241759095435264", "text": "Guaid\u00f3 negoci\u00f3 con narcotraficantes para atravesar la frontera y les ofreci\u00f3 garant\u00edas. \n\nEntonces c\u00f3mo es la cosa: \u00bfcon criminales-narcotraficantes-delincuentes-terroristas se negocia o no?", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9371, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}]}, "author_id": "133408085", "created_at": "2019-09-21T02:54:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 394, "like_count": 200, "quote_count": 147}, "edit_history_tweet_ids": ["1175241759095435264"]}, {"id": "1175381603310342145", "text": "\u00bf Esta nuestro poder judicial Corrupto ?\nSi pillan a un Juez con 4,5 kilos de droga.\nSi otro juez se suicida por los esc\u00e1ndalos en Rancagua. Cuando en la historia del poder judicial se hab\u00eda suicidado un Juez de la Republica. \nVeremos si Carroza llega a la Suprema.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9364, "type": "Place", "normalized_text": "Rancagua"}, {"start": 238, "end": 244, "probability": 0.8673, "type": "Person", "normalized_text": "Carroza"}]}, "author_id": "247414141", "created_at": "2019-09-21T12:09:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 2, "like_count": 55, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175381603310342145"]}, {"in_reply_to_user_id": "252698204", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/gs32zlosin", "expanded_url": "https://twitter.com/drasmartinez/status/1175122043404193792", "display_url": "twitter.com/drasmartinez/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "drasmartinez", "id": "252698204"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 155, "probability": 0.3535, "type": "Person", "normalized_text": "Silvina"}]}, "id": "1175456872935112705", "text": "@drasmartinez  Es as\u00ed de duro cuando se investiga a la mafia!! Puesto que aqu\u00ed no se suicida nadie, como pasa en los pa\u00edses del primer mundo.-Fuerza Silvina, el  pueblo  decente te acompa\u00f1a!!!!! https://t.co/gs32zlosin", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175122043404193792"}], "author_id": "717293564", "created_at": "2019-09-21T17:08:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175456872935112705"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/4TrCBK4u3b", "expanded_url": "https://twitter.com/Irma_Zuleide/status/1175308294744920064/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/4TrCBK4u3b", "media_key": "7_1175308251321262080"}]}, "id": "1175308294744920064", "text": "Tacando o spray ungido pra tirar o dem\u00f4nio da gruta da irm\u00e3 https://t.co/4TrCBK4u3b", "lang": "pt", "author_id": "298048905", "created_at": "2019-09-21T07:18:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 101, "like_count": 914, "quote_count": 160}, "edit_history_tweet_ids": ["1175308294744920064"]}, {"id": "1175474327350906885", "text": "ser suicida eh doido as vezes nem quero morrer mas vejo uma oportunidade e penso\ndaria pra me matar legal aqui", "lang": "pt", "author_id": "833388007", "created_at": "2019-09-21T18:18:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175474327350906885"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/uSnzp5DLA1", "expanded_url": "https://twitter.com/boliviazica/status/1175430286601072640/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/uSnzp5DLA1", "media_key": "7_1175430214324826112"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.8594, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.8678, "type": "Person", "normalized_text": "Antony"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.8004, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "id": "1175434602929958914", "text": "Aparentemente, Pablo reclamou pela decis\u00e3o errada e Antony teria mandado o Pablo tomar no c*. Moleque mala. Enceradeira. O banco de hoje foi merecido. Espero que venham muitos outros pra abaixar a marra e a bolinha min\u00fascula que vem jogando.\n\nhttps://t.co/uSnzp5DLA1", "lang": "pt", "author_id": "1106029759354552320", "created_at": "2019-09-21T15:40:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 363, "reply_count": 460, "like_count": 3004, "quote_count": 265}, "edit_history_tweet_ids": ["1175434602929958914"]}, {"id": "1173601980423561217", "text": "#Huracan \u00bfTendremos a Nestor Apuzzo como DT del primer equipo hasta fin de a\u00f1o? Atentos a esta posibilidad", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Huracan"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.3963, "type": "Organization", "normalized_text": "Huracan"}, {"start": 22, "end": 34, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "Nestor Apuzzo"}]}, "lang": "es", "author_id": "238760264", "created_at": "2019-09-16T14:18:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 71, "like_count": 61, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1173601980423561217"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/6ggK9yzw0S", "expanded_url": "https://twitter.com/atiny_happy/status/1175469906252488711/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6ggK9yzw0S", "media_key": "3_1175469894411964416"}, {"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/6ggK9yzw0S", "expanded_url": "https://twitter.com/atiny_happy/status/1175469906252488711/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6ggK9yzw0S", "media_key": "3_1175469897616371713"}], "hashtags": [{"start": 196, "end": 210, "tag": "AtinySelcaDay"}], "mentions": [{"start": 179, "end": 193, "username": "ATEEZofficial", "id": "923415570522914819"}]}, "id": "1175469906252488711", "text": "\"Surpresa, todos est\u00e3o aplaudindo de p\u00e9 (se segure). \nEsse \u00e9 o esquadr\u00e3o suicida da vida real (se segure). \nAssustado? N\u00f3s vamos incendiar isso agora...\n(Se segure).\"\n- Hala Hala @ATEEZofficial \n\n#AtinySelcaDay https://t.co/6ggK9yzw0S", "lang": "pt", "author_id": "1058081370176741378", "created_at": "2019-09-21T18:00:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175469906252488711"]}, {"id": "1155318178022612992", "text": "Se um pol\u00edtico surgisse em defesa do nazismo, isso obviamente seria um esc\u00e2ndalo, porque o nazismo foi mostrado ao mundo tal como era.\n\nMas o comunismo matou, em meio a guerras, mis\u00e9ria e ditaduras, mais que o nazismo. E h\u00e1 quem se cale diante da defesa ideol\u00f3gica do comunismo!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.7729, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.6896, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 210, "end": 216, "probability": 0.6248, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "author_id": "852352465525776384", "created_at": "2019-07-28T03:24:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 710, "reply_count": 41, "like_count": 2672, "quote_count": 26}, "edit_history_tweet_ids": ["1155318178022612992"]}, {"id": "1175461258545512448", "text": "Duas coisas das + absurdas q li sobre o assassinato de Agatha, 8 anos, por um PM:\n- Vcs est\u00e3o politizando a morte de uma crian\u00e7a (pq pol\u00edcia fascista atirar em crian\u00e7a pobre \u00f1 \u00e9 um ato pol\u00edtico)\n- Daqui a pouco vcs v\u00e3o dizer q foi a pol\u00edcia q matou a menina\n#ACulpaEDoWitzel", "entities": {"hashtags": [{"start": 258, "end": 274, "tag": "ACulpaEDoWitzel"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.6723, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "lang": "pt", "author_id": "182573469", "created_at": "2019-09-21T17:26:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 309, "reply_count": 46, "like_count": 1704, "quote_count": 18}, "edit_history_tweet_ids": ["1175461258545512448"]}, {"in_reply_to_user_id": "1074796405917696002", "id": "1175387775723593728", "text": "@McPozedorodo Namoral? Sabe quem foi que matou essa crian\u00e7a? Foram voc\u00eas que usam drogas que financiam o crime. A culpa \u00e9 se voc\u00eas!", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "McPozedorodo", "id": "1074796405917696002"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175359658321727488"}], "author_id": "3091542067", "created_at": "2019-09-21T12:34:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 12, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175387775723593728"]}, {"id": "1175072820998619139", "text": "El profesor universitario Wilber Medina, que tambi\u00e9n ejerci\u00f3 defensa de Alan Garc\u00eda, est\u00e1 siendo discriminado en su postulaci\u00f3n al @TC_Peru por haber tenido dicho honor en el ejercicio de su carrera. Discriminaci\u00f3n inaceptable en un sistema democr\u00e1tico!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 131, "end": 139, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 38, "probability": 0.8263, "type": "Person", "normalized_text": "Wilber Medina"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "author_id": "1237286593", "created_at": "2019-09-20T15:42:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 155, "reply_count": 32, "like_count": 542, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1175072820998619139"]}, {"in_reply_to_user_id": "1122507326135599104", "id": "1175472547405664256", "text": "@realvalladolid Noto que hay mucho miedo a perder. Mucho. En el minuto 70 terminan los partidos del @realvalladolid, y los ultimos 20 solo consisten en conservar lo obtenido. Resultado: 4 partidos seguidos perdiendo puntos el \u00faltimo cuarto de hora. Solo se \"arregl\u00f3\" en el Bernabeu.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "realvalladolid", "id": "42411789"}, {"start": 100, "end": 115, "username": "realvalladolid", "id": "42411789"}], "annotations": [{"start": 273, "end": 280, "probability": 0.665, "type": "Organization", "normalized_text": "Bernabeu"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175471975835361280"}], "author_id": "1122507326135599104", "created_at": "2019-09-21T18:11:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175472547405664256"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/CExEuEfd0P", "expanded_url": "https://twitter.com/davidmirandario/status/1175399355307692038/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CExEuEfd0P", "media_key": "3_1175399353034452998"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8016, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.4793, "type": "Other", "normalized_text": "Alem\u00e3o"}]}, "id": "1175399355307692038", "text": "\u00c1gatha F\u00e9lix n\u00e3o resistiu aos ferimentos e morreu nesta madrugada. Ela levou um tiro de fuzil, nas costas, quando estava dentro de uma Kombi no Complexo do Alem\u00e3o, com sua fam\u00edlia. \n\nNunca na hist\u00f3ria a pol\u00edcia carioca matou tanta gente. https://t.co/CExEuEfd0P", "lang": "pt", "author_id": "2479861125", "created_at": "2019-09-21T13:20:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3663, "reply_count": 356, "like_count": 16607, "quote_count": 542}, "edit_history_tweet_ids": ["1175399355307692038"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/mCZxHeIR9O", "expanded_url": "https://independentwrestling.tv/live", "display_url": "independentwrestling.tv/live"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/1MDLSVAGKs", "expanded_url": "https://twitter.com/ZeroLuchas/status/1175472457270124544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1MDLSVAGKs", "media_key": "16_1175472401175498761"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 48, "tag": "TurboGraps1"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 32, "username": "StiffRoboGinger", "id": "409010435"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "BLabelPro", "id": "862315761859219456"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.7587, "type": "Other", "normalized_text": "TurboGraps1"}]}, "id": "1175472457270124544", "text": "Tope Suicida de @StiffRoboGinger!\n\n #TurboGraps1 @BLabelPro \n\ud83d\udcfa https://t.co/mCZxHeIR9O https://t.co/1MDLSVAGKs", "lang": "en", "author_id": "3080525453", "created_at": "2019-09-21T18:10:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175472457270124544"]}, {"in_reply_to_user_id": "978029398476632064", "id": "1175471208395169793", "text": "@GG_Aninha @Tayledadour @PINTOAWARDS @Veraluc19460877 @vaniacaraco @VaneCibele @lucyleoS2 @nxestroamor @caracostranger @vane @FlaAnngel Se joga!! Kkkk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GG_Aninha", "id": "978029398476632064"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "PINTOAWARDS", "id": "741250640186363904"}, {"start": 37, "end": 53, "username": "Veraluc19460877", "id": "826953179162144769"}, {"start": 79, "end": 89, "username": "lucyleoS2", "id": "128620354"}, {"start": 103, "end": 118, "username": "caracostranger", "id": "917134308149784576"}, {"start": 119, "end": 124, "username": "vane", "id": "773536"}, {"start": 125, "end": 135, "username": "FlaAnngel", "id": "93403805"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175470426459389952"}], "author_id": "988495327207526402", "created_at": "2019-09-21T18:05:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175471208395169793"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/ZTm6jOPKPQ", "expanded_url": "http://ow.ly/QNzx30pA1Rb", "display_url": "ow.ly/QNzx30pA1Rb", "status": 200, "unwound_url": "https://canaln.pe/actualidad/fuerza-popular-estaria-controlado-cupula-denominada-grupo-titanio-n388886?hootPostID=37b54f33580ea2a843aa84289abcaa25"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 81, "probability": 0.9089, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuerza Popular"}]}, "id": "1175423090383347714", "text": "Seg\u00fan se inform\u00f3, este grupo secreto controla todas las acciones de Fuerza Popular  https://t.co/ZTm6jOPKPQ", "lang": "es", "author_id": "248692867", "created_at": "2019-09-21T14:54:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 341, "reply_count": 363, "like_count": 669, "quote_count": 55}, "edit_history_tweet_ids": ["1175423090383347714"]}, {"id": "1175452120281165824", "text": "Bolsonaro lamentou a morte do MC Rea\u00e7a, que se matou depois de agredir uma mulher. Acham que ele vai se sensibilizar com a execu\u00e7\u00e3o de negro, pobre e da favela? Nunquinha.\n\nEsse tipo de gente s\u00f3 se solidariza com os seus semelhantes.", "geo": {"place_id": "51bf596b82275cad"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9826, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 30, "end": 37, "probability": 0.4794, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}]}, "author_id": "3355201395", "created_at": "2019-09-21T16:49:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175452120281165824"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/7VrD06qDtM", "expanded_url": "https://twitter.com/aguantelabanda/status/1175001041395470337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7VrD06qDtM", "media_key": "3_1175001036198744064"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.3132, "type": "Person", "normalized_text": "BARADEL"}]}, "id": "1175001041395470337", "text": "DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qDtM", "lang": "es", "author_id": "67619109", "created_at": "2019-09-20T10:57:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 94, "like_count": 437, "quote_count": 36}, "edit_history_tweet_ids": ["1175001041395470337"]}, {"id": "1171454395357126656", "text": "\"Canalicen al diab\u00e9tico, pero que le duela, para que aprenda\"\n\n\u00bfSuena rid\u00edculo?\nAs\u00ed se escuchan hablando del lavado g\u00e1strico como m\u00e9todo punitivo para el suicida\n\nLos m\u00e9dicos en urgencias suelen ser los primeros en estigmatizar\n#HablemosDeSuicidio \n#comandopsycho", "entities": {"hashtags": [{"start": 228, "end": 247, "tag": "HablemosDeSuicidio"}, {"start": 249, "end": 263, "tag": "comandopsycho"}]}, "lang": "es", "author_id": "872915593891946496", "created_at": "2019-09-10T16:04:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 174, "reply_count": 12, "like_count": 595, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1171454395357126656"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/qZuHsdMjDE", "expanded_url": "https://jralonso.es/2019/09/18/un-virus-no-tan-inocente/", "display_url": "jralonso.es/2019/09/18/un-\u2026"}], "annotations": [{"start": 175, "end": 179, "probability": 0.9574, "type": "Other", "normalized_text": "HSV-1"}]}, "id": "1175466235871539202", "text": "Un grupo de cient\u00edficos daneses ha demostrado que el comportamiento suicida y los trastornos psiqui\u00e1tricos son m\u00e1s frecuentes en las personas que tienen anticuerpos contra el HSV-1 que en el resto de la poblaci\u00f3n\ud83d\ude32 https://t.co/qZuHsdMjDE", "lang": "es", "author_id": "198448864", "created_at": "2019-09-21T17:46:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175466235871539202"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/QhQPfHTtZu", "expanded_url": "https://www.infobae.com/opinion/2018/04/17/en-1895-argentina-tuvo-pbi-per-capita-mas-alto-del-mundo-que-salio-mal/", "display_url": "infobae.com/opinion/2018/0\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1577743311636414466/eMIorbva?format=jpg&name=orig", "width": 1024, "height": 512}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1577743311636414466/eMIorbva?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "En 1895 Argentina tuvo el PBI per c\u00e1pita m\u00e1s alto del mundo, \u00bfqu\u00e9 sali\u00f3 mal?", "description": "En 1895 Argentina tuvo el PBI per c\u00e1pita m\u00e1s alto del mundo, \u00bfqu\u00e9 sali\u00f3 mal?", "unwound_url": "https://www.infobae.com/opinion/2018/04/17/en-1895-argentina-tuvo-pbi-per-capita-mas-alto-del-mundo-que-salio-mal/"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4749, "type": "Other", "normalized_text": "PBI"}]}, "id": "1175465781322293250", "text": "En 1895 Argentina tuvo el PBI per c\u00e1pita m\u00e1s alto del mundo, \u00bfqu\u00e9 sali\u00f3 mal? https://t.co/QhQPfHTtZu", "lang": "es", "author_id": "305851349", "created_at": "2019-09-21T17:44:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 298, "reply_count": 187, "like_count": 458, "quote_count": 39}, "edit_history_tweet_ids": ["1175465781322293250"]}, {"in_reply_to_user_id": "937328800836308992", "id": "1175470122150125568", "text": "@rafaelnasser18 @Haddad_Fernando Procurando o fuzil na m\u00e3o da pobre Agatha...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "rafaelnasser18", "id": "937328800836308992"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "Haddad_Fernando", "id": "354095556"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.5349, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175469140695539712"}], "author_id": "1137927730689970176", "created_at": "2019-09-21T18:01:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175470122150125568"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/IkLqv5mO6N", "expanded_url": "https://twitter.com/eritea6/status/1105905446093762561/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IkLqv5mO6N", "media_key": "3_1105905444252454914"}], "hashtags": [{"start": 251, "end": 271, "tag": "Nosotroslossoldados"}]}, "id": "1105905446093762561", "text": "Los mejores a\u00f1os de nuestras vidas Se los estoy dando no se aqu\u00ed o a quien,Me he emboscao en una misi\u00f3n suicida\n\nO esta puede ser la \u00faltima vez Besando banderas abriendo fuego.Cavando trincheras y te echo de menos Y que hago aqu\u00ed mirando al cielo ... #Nosotroslossoldados https://t.co/IkLqv5mO6N", "lang": "es", "author_id": "1091757003058434048", "created_at": "2019-03-13T18:56:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1105905446093762561"]}, {"in_reply_to_user_id": "1009918359402631168", "id": "1175440260370784257", "text": "@craiskc puts. romantizaram o surto psic\u00f3tico... parab\u00e9ns", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175244785961132037"}], "author_id": "53777854", "created_at": "2019-09-21T16:02:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175440260370784257"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/RGrQm2dqiw", "expanded_url": "http://bit.ly/31GJMAB", "display_url": "bit.ly/31GJMAB"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/WCfXP16qZs", "expanded_url": "https://twitter.com/info7mty/status/1175461211242209287/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WCfXP16qZs", "media_key": "3_1175461210013274113"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.6152, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuerza Civil"}]}, "id": "1175461211242209287", "text": "Joven oficial de Fuerza Civil se suicida en su closet https://t.co/RGrQm2dqiw https://t.co/WCfXP16qZs", "lang": "es", "author_id": "65579025", "created_at": "2019-09-21T17:26:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 8, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175461211242209287"]}, {"id": "1175446527013261313", "text": "Estoy en culo de mood parado en la ventana, viendo como cae la lluvia con un cigarro y un caf\u00e9", "lang": "es", "author_id": "942648805383647232", "created_at": "2019-09-21T16:27:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175446527013261313"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/7L5QFY41Jw", "expanded_url": "https://twitter.com/lucas__conte/status/1175244985270251522/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7L5QFY41Jw", "media_key": "3_1175244974587359232"}]}, "id": "1175244985270251522", "text": "18/09/19: Um dia triste. Mas quero ter certeza, de lembrar dos 4 que lutaram at\u00e9 o fim naquele jogo e que realmente queriam o t\u00edtulo. https://t.co/7L5QFY41Jw", "lang": "pt", "author_id": "4461944435", "created_at": "2019-09-21T03:06:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 333, "reply_count": 33, "like_count": 1824, "quote_count": 38}, "edit_history_tweet_ids": ["1175244985270251522"]}, {"in_reply_to_user_id": "2665463588", "id": "1175469275831836674", "text": "Creo que esto es una guerra contra una fuerza, PP-PSOE-C\u00b4s-, de car\u00e1cter neo-liberal, disciplinada, poderosas y compactas.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 48, "probability": 0.8436, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 50, "end": 53, "probability": 0.9474, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175468510425812992"}], "author_id": "2665463588", "created_at": "2019-09-21T17:58:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175469275831836674"]}, {"in_reply_to_user_id": "1042732494695620608", "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/kwf6GH75UT", "expanded_url": "https://twitter.com/plantaonerdice/status/1175468640453431298/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kwf6GH75UT", "media_key": "3_1175468599491932160"}], "hashtags": [{"start": 156, "end": 166, "tag": "BatmanDay"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9186, "type": "Person", "normalized_text": "Christian Bale"}, {"start": 16, "end": 28, "probability": 0.8851, "type": "Other", "normalized_text": "Batman Begins"}, {"start": 38, "end": 67, "probability": 0.7939, "type": "Person", "normalized_text": "Batman: O Cavaleiro das Trevas"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.5331, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 85, "end": 115, "probability": 0.8881, "type": "Other", "normalized_text": "O Cavaleiro das Trevas Ressurge"}, {"start": 157, "end": 165, "probability": 0.4392, "type": "Other", "normalized_text": "BatmanDay"}]}, "id": "1175468640453431298", "text": "Christian Bale: Batman Begins (2005), Batman: O Cavaleiro das Trevas (2008), Batman: O Cavaleiro das Trevas Ressurge (2012).\nPontos fortes e pontos fracos?\n#BatmanDay https://t.co/kwf6GH75UT", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175468580453965830"}], "author_id": "1042732494695620608", "created_at": "2019-09-21T17:55:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175468640453431298"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/lAXxZ916TC", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1175386695254106113/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAXxZ916TC", "media_key": "13_1174369366101696514"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9909, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "id": "1175386695254106113", "text": "Un suicida salta de un puente en EE.UU. y dos polic\u00edas lo agarran en el \u00faltimo segundo https://t.co/lAXxZ916TC", "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "author_id": "100731315", "created_at": "2019-09-21T12:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 7, "like_count": 284, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1175386695254106113"]}, {"in_reply_to_user_id": "6558552", "id": "1171281952990814208", "text": "Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesando una crisis emocional a la que no le encontr\u00e1s salida, o si sospech\u00e1s que un amigo o familiar est\u00e1 en esta situaci\u00f3n y necesit\u00e1s orientaci\u00f3n.", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281334297407488"}], "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:39:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 4, "like_count": 1689, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1171281952990814208"]}, {"in_reply_to_user_id": "6558552", "id": "1171281334297407488", "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "author_id": "6558552", "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}, "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/p2FyETHNTY", "expanded_url": "https://twitter.com/eritea6/status/1106452539233456128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p2FyETHNTY", "media_key": "3_1106452537694134272"}]}, "id": "1106452539233456128", "text": "Los mejores a\u00f1os de nuestras vidas Se los estoy dando no se aqu\u00ed o a quien,Me he emboscao en una misi\u00f3n suicida  \n\n... https://t.co/p2FyETHNTY", "lang": "es", "author_id": "1091757003058434048", "created_at": "2019-03-15T07:10:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1106452539233456128"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/5EyJAK5YNs", "expanded_url": "https://twitter.com/RestaurARG/status/1175386694331379712", "display_url": "twitter.com/RestaurARG/sta\u2026"}]}, "id": "1175387602461048832", "text": "Ah. Bueno...\nDisolv\u00e1mosla y que reine el delito...\nUn tweet suicida. https://t.co/5EyJAK5YNs", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175386694331379712"}], "author_id": "254599256", "created_at": "2019-09-21T12:33:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 7, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175387602461048832"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/Qhzr6a2QNq", "expanded_url": "https://www.laprensagrafica.com/elsalvador/Asesina-a--su-companera-de-vida-e-hijastro-y-se-suicida-en-Soyapango-20190919-0537.html", "display_url": "laprensagrafica.com/elsalvador/Ase\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/bnmJ0zJQzD", "expanded_url": "https://twitter.com/FGR_SV/status/1175449287020486657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bnmJ0zJQzD", "media_key": "3_1175449284759752704"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Sab\u00edasQue"}], "mentions": [{"start": 49, "end": 56, "username": "FGR_SV", "id": "611845716"}]}, "id": "1175449287020486657", "text": "#Sab\u00edasQue \ud83d\udce3Desde el 1o. de enero a la fecha, la @FGR_SV reporta 96 feminicidios.\nhttps://t.co/Qhzr6a2QNq https://t.co/bnmJ0zJQzD", "lang": "es", "author_id": "611845716", "created_at": "2019-09-21T16:38:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175449287020486657"]}, {"id": "1175464666602070017", "text": "eu contei aqui at\u00e9 agora passaram pela terra aproximadamente 80 esp\u00e9cies de insetos", "lang": "pt", "author_id": "217601301", "created_at": "2019-09-21T17:39:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1175464666602070017"]}], "places": [{"full_name": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "f3587bc643e7d7b8"}]}, "errors": [{"value": "1175481259880927233", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175481259880927233].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175481259880927233", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "761307727935275008", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [761307727935275008].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "761307727935275008", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175388704359243777", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175388704359243777].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175388704359243777", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175476770000330752", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175476770000330752].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175476770000330752", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175413937673789440", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175413937673789440].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175413937673789440", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "838154713384243201", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [838154713384243201].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "838154713384243201", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175474467537072129", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175474467537072129].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175474467537072129", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1057398441838628865", "value": "1057398441838628865", "detail": "User has been suspended: [1057398441838628865].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175370248578617344", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175370248578617344", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175370248578617344].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1175457457210036224", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175457457210036224", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175457457210036224].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1175466922747580421", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175466922747580421", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175466922747580421].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "376943216", "value": "376943216", "detail": "User has been suspended: [376943216].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175131296105947137", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175131296105947137", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175131296105947137].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1175482218535407622", "oldest_id": "1175465206987874307", "result_count": 475, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm60gp2ikcv9f2sd4yn6yskue5jel"}}