{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "216834632", "created_at": "2019-08-29T14:28:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167081552850952192"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167081552850952192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "800553087215636480", "created_at": "2019-08-29T14:28:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167081542100766721"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167081542100766721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167055378623975424"}], "author_id": "372548322", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jotapebis", "id": "348726422"}]}, "created_at": "2019-08-29T14:28:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1167081515823579136"], "in_reply_to_user_id": "348726422", "text": "@jotapebis Un amigo dec\u00eda que cada enferno terminal y cada suicida deber\u00eda llevarse un mafioso con \u00e9l, en un par de meses seguro que todos los pol\u00edticos se vuelven eficientes y honestos, y en un a\u00f1o somos primer mundo.", "lang": "es", "id": "1167081515823579136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "819323670644531202", "created_at": "2019-08-29T14:28:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167081470189604864"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167081470189604864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.529, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.4998, "type": "Other", "normalized_text": "RTproRaul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "O_Raul", "id": "9968372"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "vuintrieri", "id": "53282527"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 111, "tag": "RTproRaul"}]}, "author_id": "27424640", "created_at": "2019-08-29T14:27:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167081434579918848"], "text": "RT @O_Raul RT @vuintrieri espero que fa\u00e7am um crossover desse filme do coringa com esquadr\u00e3o suicida #RTproRaul", "lang": "pt", "id": "1167081434579918848"}, {"author_id": "70245016", "created_at": "2019-08-29T14:27:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167081394247544834"], "text": "D\u00eda 4. Ya no pude contenerme, no poder decirte ahora todo lo que quisiera me desestabiliza. Despu\u00e9s de mucho, esta ma\u00f1ana fum\u00e9, por mi. De alguna manera ten\u00eda que matar eso que me gritaba desde adentro. Hoy de nuevo, te pienso y deseo que tu d\u00eda sea mejor que mi ma\u00f1ana \"suicida\"", "lang": "es", "id": "1167081394247544834"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "133484331", "created_at": "2019-08-29T14:27:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167081391672188928"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167081391672188928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167080469592256512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 105, "probability": 0.6096, "type": "Other", "normalized_text": "de la Conducta"}]}, "author_id": "1092113562733068290", "created_at": "2019-08-29T14:27:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167081369564045312"], "text": "RT @Secreduc_IV: En @Secreduc_IV comienza taller de implementaci\u00f3n de la Gu\u00eda de Prevenci\u00f3n de la Conducta Suicida\u270b, dirigida a encargados\u2026", "lang": "es", "id": "1167081369564045312"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/5g4vl2FZi6", "expanded_url": "https://www.noticiamx.com/2019/08/mujer-se-suicida-en-las-vias-del-metro-doctores.html#.XWfgpChKiUk", "display_url": "noticiamx.com/2019/08/mujer-\u2026"}]}, "author_id": "125463375", "created_at": "2019-08-29T14:27:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167081254153531392"], "text": "Mujer se suicida en las v\u00edas del metro Doctores https://t.co/5g4vl2FZi6", "lang": "es", "id": "1167081254153531392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "3402969693", "created_at": "2019-08-29T14:27:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167081245651677185"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167081245651677185"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166973020323401728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.7339, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}, {"start": 136, "end": 140, "probability": 0.7828, "type": "Person", "normalized_text": "Monty"}, {"start": 169, "end": 173, "probability": 0.7106, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}, {"start": 233, "end": 237, "probability": 0.7423, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "miguelavr", "id": "183775170"}]}, "author_id": "514659060", "created_at": "2019-08-29T14:27:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167081239767060480"], "in_reply_to_user_id": "183775170", "text": "@miguelavr Nem \u00e9 bom nem \u00e9 mau. Achei estupido encobrirem o Alex. Tipo ele matou uma pessoa! Essa a\u00e7\u00e3o \u00e9 t\u00e3o m\u00e1, como o que o Bryce e o Monty fizeram. \nEu entendo que o Bryce tenha destru\u00eddo muitas vidas mas achei demais.\nSe fosse o Bryce a encobrir algo do g\u00e9nero, o que n\u00e3o faltaria...", "lang": "pt", "id": "1167081239767060480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166404231764611072"}], "author_id": "939294554", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "karlaramirezc_", "id": "1256397751786618881"}, {"start": 61, "end": 76, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 135, "end": 147, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}]}, "created_at": "2019-08-29T14:27:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167081219055484929"], "in_reply_to_user_id": "1014248713626234884", "text": "@karlaramirezc_ Conciencia basura... Gracias suicida cobarde @AlanGarciaPeru por dejarnos esta despojos como muestra de tu desprecio a @JVelasquezQ", "lang": "es", "id": "1167081219055484929"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1931336330", "created_at": "2019-08-29T14:26:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167081123429736449"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167081123429736449"}, {"author_id": "2252585444", "created_at": "2019-08-29T14:26:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167081067322499073"], "text": "Se vc \u00e9 adolescente e nunca matou aula pra transar vc n\u00e3o \u00e9 adolescente kkkkkkk", "lang": "pt", "id": "1167081067322499073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "766096394667130880", "created_at": "2019-08-29T14:26:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167081037849092099"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167081037849092099"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167080469592256512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 105, "probability": 0.6096, "type": "Other", "normalized_text": "de la Conducta"}]}, "author_id": "529647519", "created_at": "2019-08-29T14:25:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167080929606717441"], "text": "RT @Secreduc_IV: En @Secreduc_IV comienza taller de implementaci\u00f3n de la Gu\u00eda de Prevenci\u00f3n de la Conducta Suicida\u270b, dirigida a encargados\u2026", "lang": "es", "id": "1167080929606717441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167080469592256512"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 105, "probability": 0.6096, "type": "Other", "normalized_text": "de la Conducta"}]}, "author_id": "1161620466831888386", "created_at": "2019-08-29T14:25:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167080849604513792"], "text": "RT @Secreduc_IV: En @Secreduc_IV comienza taller de implementaci\u00f3n de la Gu\u00eda de Prevenci\u00f3n de la Conducta Suicida\u270b, dirigida a encargados\u2026", "lang": "es", "id": "1167080849604513792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "66016962", "created_at": "2019-08-29T14:25:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167080827823349760"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167080827823349760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "830442080837189634", "created_at": "2019-08-29T14:25:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167080825755750400"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167080825755750400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167079782045159425"}], "author_id": "853338791502860289", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "fabiospes1", "id": "1035805719789010945"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "GIANFRANCODURA3", "id": "1357358592303767557"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "AlvisiConci", "id": "869873746559062017"}, {"start": 42, "end": 52, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "created_at": "2019-08-29T14:25:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167080755220160514"], "in_reply_to_user_id": "853338791502860289", "text": "@fabiospes1 @GianfrancoDura3 @AlvisiConci @pdnetwork Chi era nel PD per il PD deve rimanere. Chi era nel PD per un'alternativa ai grilloleghisti non pu\u00f2 abbassarsi a diventare parte del gruppo di lavoro dei 5s in un percorso suicida. Chi \u00e8 nel PD per Renzi, beh, aspettiamo le nuove e mirabolanti giravolte quando sar\u00e0 il momento.", "lang": "it", "id": "1167080755220160514"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167080361467285507"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 125, "probability": 0.9928, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Tatilobatto", "id": "195612112"}]}, "author_id": "319687076", "created_at": "2019-08-29T14:25:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167080731404853249"], "text": "RT @Tatilobatto: Quest\u00f5es do imp\u00e9rio\n\nSEM SUS, SEM SA\u00cdDA, SEM VIDA\n\nSem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata\u2026", "lang": "pt", "id": "1167080731404853249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167078309076897792"}], "author_id": "596693836", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "tulachavezbien", "id": "140683906"}]}, "created_at": "2019-08-29T14:24:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167080712035545090"], "in_reply_to_user_id": "140683906", "text": "@tulachavezbien no es bicicleta. Es gesti\u00f3n financiera de corto plazo en momentos de altas tasas. Si no inviertes liquidez de corto, se deval\u00faa mientras cada d\u00eda aumentan insumos y sueldos. No invertir es suicida.", "lang": "es", "id": "1167080712035545090"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}]}, "author_id": "920687894532063237", "created_at": "2019-08-29T14:24:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167080707321188353"], "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "id": "1167080707321188353"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2905464207", "created_at": "2019-08-29T14:24:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167080685678583809"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167080685678583809"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "3331832362", "created_at": "2019-08-29T14:24:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167080663876550662"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167080663876550662"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166904397059825665"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.5749, "type": "Person", "normalized_text": "Kidman"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.6941, "type": "Other", "normalized_text": "Horas"}, {"start": 52, "end": 64, "probability": 0.8164, "type": "Person", "normalized_text": "Virginia Wolf"}, {"start": 149, "end": 160, "probability": 0.3602, "type": "Other", "normalized_text": "Howard Press"}, {"start": 163, "end": 172, "probability": 0.9712, "type": "Place", "normalized_text": "Inglaterra"}]}, "author_id": "1138126012733153280", "created_at": "2019-08-29T14:24:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167080654334562304"], "in_reply_to_user_id": "1138126012733153280", "text": "Recuerdan la pel\u00edcula con la Kidman??: Las Horas... Virginia Wolf se suicida en un r\u00edo. Ella y su marido fundaron la editorial con el nombre de The\n Howard Press, Inglaterra.", "lang": "es", "id": "1167080654334562304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167053112248610817"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.8178, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 31, "end": 35, "probability": 0.3262, "type": "Other", "normalized_text": "Laika"}, {"start": 125, "end": 128, "probability": 0.4296, "type": "Other", "normalized_text": "Kris"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.7236, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FiccoesHumanas", "id": "2236020626"}]}, "author_id": "39887836", "created_at": "2019-08-29T14:24:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167080652170244096"], "text": "RT @FiccoesHumanas: Alex \u00e9 uma Laika: um tipo de rob\u00f4 semelhante aos seres humanos. Ela foi contratada para ficar ao lado de Kris. Alex \u00e9 s\u2026", "lang": "pt", "id": "1167080652170244096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167075703097044998"}], "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.7808, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 139, "end": 141, "probability": 0.7804, "type": "Person", "normalized_text": "J.L"}]}, "author_id": "161089219", "created_at": "2019-08-29T14:24:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167080642972213249"], "in_reply_to_user_id": "26748706", "text": "@Quem_e_Rogerio Eu espero que seja mais pragm\u00e1tico e mais louco que o do Batman cavaleiros das trevas. At\u00e9 gostei do Coringa ostenta\u00e7\u00e3o do J.L no esquadr\u00e3o Suicida MAS pra os f\u00e3ns ferrenhos \ud83d\ude05\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "pt", "id": "1167080642972213249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "3922740197", "created_at": "2019-08-29T14:24:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167080541830729728"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167080541830729728"}, {"entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/vPLMk3PiE2", "expanded_url": "http://bit.ly/2UnHCDf", "display_url": "bit.ly/2UnHCDf"}, {"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/8ZYTkAc7jF", "expanded_url": "https://twitter.com/luciouberdan/status/1167080502882394113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8ZYTkAc7jF", "media_key": "3_1167080493663346688"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 6, "probability": 0.343, "type": "Other", "normalized_text": "SUS"}, {"start": 74, "end": 87, "probability": 0.9928, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "13352222", "created_at": "2019-08-29T14:24:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167080502882394113"], "text": "Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida. Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso a sistema p\u00fablico de sa\u00fade https://t.co/vPLMk3PiE2 https://t.co/8ZYTkAc7jF", "lang": "pt", "id": "1167080502882394113"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/m1yCEg01eO", "expanded_url": "https://twitter.com/Secreduc_IV/status/1167080469592256512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m1yCEg01eO", "media_key": "3_1167080430610341888"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/m1yCEg01eO", "expanded_url": "https://twitter.com/Secreduc_IV/status/1167080469592256512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m1yCEg01eO", "media_key": "3_1167080445789519872"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/m1yCEg01eO", "expanded_url": "https://twitter.com/Secreduc_IV/status/1167080469592256512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m1yCEg01eO", "media_key": "3_1167080456862490624"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 88, "probability": 0.6684, "type": "Other", "normalized_text": "de Prevenci\u00f3n de la Conducta"}], "mentions": [{"start": 261, "end": 277, "username": "SeremiSalud_Coq", "id": "529647519"}]}, "geo": {"place_id": "00dc8225055a8fdc"}, "author_id": "2863113119", "created_at": "2019-08-29T14:24:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1167080469592256512"], "text": "En @Secreduc_IV comienza taller de implementaci\u00f3n de la Gu\u00eda de Prevenci\u00f3n de la Conducta Suicida\u270b, dirigida a encargados de convivencia escolar para sensibilizar, educar y entregar herramientas a sus comunidades educativas\ud83c\udfeb\nActividad realizada en conjunto con @SeremiSalud_Coq https://t.co/m1yCEg01eO", "lang": "es", "id": "1167080469592256512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166895907733954560"}], "author_id": "882297950390583296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "gatostevens", "id": "1214189167"}]}, "created_at": "2019-08-29T14:23:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167080442899652609"], "text": "RT @gatostevens: imagina o privil\u00e9gio que deve ser viver normalmente sem ser assombrado por pensamento suicida 24/7, oof can\u2019t relate", "lang": "pt", "id": "1167080442899652609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167042055157288960"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GeracaodeValor", "id": "228120886"}]}, "author_id": "915575671707009032", "created_at": "2019-08-29T14:23:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167080381386018818"], "text": "RT @GeracaodeValor: Marin\u00e9sio \u00e9 casado h\u00e1 19 anos e tem uma filha de 16. Sua esposa e filha est\u00e3o chocadas ao descobrirem q o cozinheiro ma\u2026", "lang": "pt", "id": "1167080381386018818"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "134556119", "created_at": "2019-08-29T14:23:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167080377111973888"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167080377111973888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1068861058893471744", "created_at": "2019-08-29T14:23:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167080361756676097"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167080361756676097"}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/IufUgR0Eyf", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 108, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "195612112", "created_at": "2019-08-29T14:23:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167080361467285507"], "text": "Quest\u00f5es do imp\u00e9rio\n\nSEM SUS, SEM SA\u00cdDA, SEM VIDA\n\nSem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso a sistema p\u00fablico de sa\u00fade\n\nhttps://t.co/IufUgR0Eyf", "lang": "pt", "id": "1167080361467285507"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "951234520057024512", "created_at": "2019-08-29T14:23:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167080316802125824"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167080316802125824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}]}, "author_id": "184126976", "created_at": "2019-08-29T14:23:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167080316781170689"], "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "id": "1167080316781170689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "29972173", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "created_at": "2019-08-29T14:23:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167080238838374403"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026", "lang": "pt", "id": "1167080238838374403"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2467993237", "created_at": "2019-08-29T14:23:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167080223499796481"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167080223499796481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "323858612", "created_at": "2019-08-29T14:23:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167080215266414604"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167080215266414604"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2453936110", "created_at": "2019-08-29T14:22:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167080207859298305"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167080207859298305"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}]}, "author_id": "39511740", "created_at": "2019-08-29T14:22:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167080194441711616"], "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "id": "1167080194441711616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2845036301", "created_at": "2019-08-29T14:22:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167080133943054338"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167080133943054338"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "58689811", "created_at": "2019-08-29T14:22:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167080123214041090"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167080123214041090"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166838660219772928"}], "author_id": "957623318689058816", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Oberst_Moncha", "id": "2266696268"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "cejulito1", "id": "1345804879"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-08-29T14:22:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167080123079811072"], "in_reply_to_user_id": "2266696268", "text": "@Oberst_Moncha @cejulito1 @alferdez Tiene el coraz\u00f3n fr\u00e1gil. No va aguantar la presi\u00f3n.  La mechera lo suicida.", "lang": "es", "id": "1167080123079811072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "942211889559490565", "created_at": "2019-08-29T14:22:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167080011205087232"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167080011205087232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "306274345", "created_at": "2019-08-29T14:22:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167080011129597953"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167080011129597953"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1002018654802849792", "created_at": "2019-08-29T14:22:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167079976807665665"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167079976807665665"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167018892155338753"}], "author_id": "1317427483", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_aleex09_", "id": "710951897868455936"}]}, "created_at": "2019-08-29T14:21:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167079897594048512"], "text": "RT @_aleex09_: Soy un desquiciao no un suicida, amiga, que dura que es la hostia y que guapa esta la caidaa\"", "lang": "es", "id": "1167079897594048512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}]}, "author_id": "43201524", "created_at": "2019-08-29T14:21:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167079777829883904"], "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "id": "1167079777829883904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1107182935", "created_at": "2019-08-29T14:21:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167079737413570567"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167079737413570567"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "440912284", "created_at": "2019-08-29T14:20:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167079700440723457"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167079700440723457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "3297119379", "created_at": "2019-08-29T14:20:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167079672808714240"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167079672808714240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2505464078", "created_at": "2019-08-29T14:20:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167079586632478728"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167079586632478728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2976355257", "created_at": "2019-08-29T14:20:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167079558262206464"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167079558262206464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167000995920044032"}], "author_id": "1087986360127053825", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_iunius", "id": "2985415239"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "maxdantoni", "id": "79019842"}]}, "created_at": "2019-08-29T14:20:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167079478931197953"], "text": "RT @_iunius: @maxdantoni Salvini sapeva perfettamente che le probabilit\u00e0 di ottenere il voto erano scarse, non a caso ha aperto la crisi a\u2026", "lang": "it", "id": "1167079478931197953"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166969592897400833"}], "author_id": "720065598009511938", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "elvisocc", "id": "33786448"}]}, "created_at": "2019-08-29T14:19:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167079428943425538"], "in_reply_to_user_id": "33786448", "text": "@elvisocc Tu patr\u00f3n suicida", "lang": "es", "id": "1167079428943425538"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "794748025331740672", "created_at": "2019-08-29T14:19:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167079397255520256"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167079397255520256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "849228514083647490", "created_at": "2019-08-29T14:19:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167079342565986306"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167079342565986306"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167042055157288960"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GeracaodeValor", "id": "228120886"}]}, "author_id": "59236520", "created_at": "2019-08-29T14:19:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167079289541615616"], "text": "RT @GeracaodeValor: Marin\u00e9sio \u00e9 casado h\u00e1 19 anos e tem uma filha de 16. Sua esposa e filha est\u00e3o chocadas ao descobrirem q o cozinheiro ma\u2026", "lang": "pt", "id": "1167079289541615616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "310490620", "created_at": "2019-08-29T14:18:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167079181580197890"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167079181580197890"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "907787882341048320", "created_at": "2019-08-29T14:18:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167079041192595457"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167079041192595457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "427816367", "created_at": "2019-08-29T14:18:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167079014676205568"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167079014676205568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2992258577", "created_at": "2019-08-29T14:18:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167078981809725440"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167078981809725440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "36465535", "created_at": "2019-08-29T14:18:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167078975711191041"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167078975711191041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1027266950655877120", "created_at": "2019-08-29T14:17:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167078942248976386"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167078942248976386"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167078139937378304"}], "author_id": "152249790", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EstebanLescan11", "id": "1020339601255346177"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "gonzalo_vidal21", "id": "718671111190355969"}]}, "created_at": "2019-08-29T14:17:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167078933730353153"], "in_reply_to_user_id": "1020339601255346177", "text": "@EstebanLescan11 @gonzalo_vidal21 Jajaja lo escucha y se suicida", "lang": "es", "id": "1167078933730353153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1049316152042819584", "created_at": "2019-08-29T14:17:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167078916265263105"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167078916265263105"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166888800997511170"}], "author_id": "275189513", "created_at": "2019-08-29T14:17:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167078871860166656"], "in_reply_to_user_id": "727704342615236608", "text": "@acgjfbsk_a Por comentarios asi es que la gente con depresi\u00f3n no busca ayuda y se suicida", "lang": "es", "id": "1167078871860166656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167044703747006464"}], "author_id": "2874068914", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 33, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "created_at": "2019-08-29T14:17:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167078866168504320"], "text": "RT @VaneOblitas1: @MilagrosLeivaG Jajaja Milagritos aqu\u00ed la \u00fanica port\u00e1til rochosa es la de La Resistencia. Porque si hablas de los peruano\u2026", "lang": "es", "id": "1167078866168504320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167072639447457792"}], "author_id": "73186861", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jurandirfilho", "id": "8703862"}]}, "created_at": "2019-08-29T14:17:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167078851987628033"], "in_reply_to_user_id": "8703862", "text": "@jurandirfilho Esquadr\u00e3o Suicida! Tive minha experi\u00eancia estragada pelo diretor", "lang": "pt", "id": "1167078851987628033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.7675, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.7682, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 177, "end": 181, "probability": 0.6993, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}, {"start": 185, "end": 196, "probability": 0.3638, "type": "Other", "normalized_text": "13Reasonswhy"}], "hashtags": [{"start": 184, "end": 197, "tag": "13Reasonswhy"}]}, "author_id": "1016352119941750785", "created_at": "2019-08-29T14:17:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167078774783062018"], "text": "Achei injusto o Alex ficar solto, tipo, ensinam oq \u00e9 certo (n\u00e3o ficar quieta em casos de estupro) e dps foda-se se o Alex matou algu\u00e9m ahshshaah a, n\u00e3o senti nada pela morte do bryce. #13Reasonswhy", "lang": "pt", "id": "1167078774783062018"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "838778683", "created_at": "2019-08-29T14:17:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167078735595626503"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167078735595626503"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167042055157288960"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GeracaodeValor", "id": "228120886"}]}, "author_id": "1008368831822204929", "created_at": "2019-08-29T14:17:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167078720068341761"], "text": "RT @GeracaodeValor: Marin\u00e9sio \u00e9 casado h\u00e1 19 anos e tem uma filha de 16. Sua esposa e filha est\u00e3o chocadas ao descobrirem q o cozinheiro ma\u2026", "lang": "pt", "id": "1167078720068341761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "3027279123", "created_at": "2019-08-29T14:17:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167078706818539520"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167078706818539520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}]}, "author_id": "1035947281198067713", "created_at": "2019-08-29T14:17:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167078703450529793"], "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "id": "1167078703450529793"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1020662385214967814", "created_at": "2019-08-29T14:16:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167078695741415424"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167078695741415424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2838159825", "created_at": "2019-08-29T14:16:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167078692494958593"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167078692494958593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "269941515", "created_at": "2019-08-29T14:16:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167078690783727617"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167078690783727617"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "62077428", "created_at": "2019-08-29T14:16:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167078541097390085"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167078541097390085"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}]}, "author_id": "44519940", "created_at": "2019-08-29T14:15:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167078448139067392"], "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "id": "1167078448139067392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1255706912", "created_at": "2019-08-29T14:15:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167078414513266688"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167078414513266688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166868406294872064"}], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/qUbPUg5ymm", "expanded_url": "https://twitter.com/ElFamosoTurra/status/1166868406294872064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qUbPUg5ymm", "media_key": "3_1166868401031012352"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.6458, "type": "Other", "normalized_text": "Gato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElFamosoTurra", "id": "936080546609872898"}]}, "author_id": "239501166", "created_at": "2019-08-29T14:15:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167078364420739072"], "text": "RT @ElFamosoTurra: Gato, se suicida de tanto buylling en las redes sociales. https://t.co/qUbPUg5ymm", "lang": "es", "id": "1167078364420739072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "950561860721565700", "created_at": "2019-08-29T14:15:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167078330287497216"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167078330287497216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "61914857", "created_at": "2019-08-29T14:15:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167078252269178884"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167078252269178884"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167077703293575173"}], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/MxHzpaOhRl", "expanded_url": "https://twitter.com/gus_lato/status/1167077703293575173", "display_url": "twitter.com/gus_lato/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.7168, "type": "Other", "normalized_text": "MegacanjeM"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 49, "tag": "MegacanjeM"}]}, "author_id": "1014112616292278272", "created_at": "2019-08-29T14:15:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167078245549903872"], "text": "Y despu\u00e9s, el psic\u00f3logo se suicida...\n#MegacanjeM https://t.co/MxHzpaOhRl", "lang": "es", "id": "1167078245549903872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "162113382", "created_at": "2019-08-29T14:15:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167078226281291808"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167078226281291808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "3130832163", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "created_at": "2019-08-29T14:15:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167078208837210112"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026", "lang": "pt", "id": "1167078208837210112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2551421186", "created_at": "2019-08-29T14:14:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167078096899575808"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167078096899575808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1059309301146234885", "created_at": "2019-08-29T14:13:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167077890699251713"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167077890699251713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167069152194060290"}], "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/SjvhiLcH4d", "expanded_url": "https://twitter.com/camilanesas/status/1167069152194060290", "display_url": "twitter.com/camilanesas/st\u2026"}]}, "author_id": "718710961", "created_at": "2019-08-29T14:13:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167077863792762880"], "text": "Todos siempre me dicen que soy suicida https://t.co/SjvhiLcH4d", "lang": "es", "id": "1167077863792762880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}]}, "author_id": "600938704", "created_at": "2019-08-29T14:13:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167077836483698689"], "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "id": "1167077836483698689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167050389537153024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.6787, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "btsslyn", "id": "1056233661669036032"}]}, "author_id": "1061581514851401729", "created_at": "2019-08-29T14:13:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167077770935119872"], "text": "RT @btsslyn: se jeon jungkook j\u00e1 matou o fandom com essa selca com esse cabelo divino, imagina no anivers\u00e1rio dele, armys a gente n\u00e3o sai v\u2026", "lang": "pt", "id": "1167077770935119872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}]}, "author_id": "58181054", "created_at": "2019-08-29T14:13:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167077755344818176"], "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "id": "1167077755344818176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1001698896299651072", "created_at": "2019-08-29T14:13:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167077752681484288"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167077752681484288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "115727208", "created_at": "2019-08-29T14:13:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167077738693443584"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167077738693443584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "938825114925355009", "created_at": "2019-08-29T14:13:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167077717810003969"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167077717810003969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1067740858072608768", "created_at": "2019-08-29T14:13:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167077697295736833"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167077697295736833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167071533711396864"}], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/bMdeAE46ND", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapiaui/status/1167071533711396864", "display_url": "twitter.com/revistapiaui/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 159, "end": 161, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "author_id": "90215098", "created_at": "2019-08-29T14:12:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1167077684276584448"], "text": "Doen\u00e7a, d\u00edvidas e desespero: a @PaulaMoura_BR conta a hist\u00f3ria de um homem que, sem poder pagar as despesas m\u00e9dicas, mata a mulher e se suicida. Aconteceu nos EUA, onde o sistema de sa\u00fade \u00e9 p\u00fablico privado. Vale a leitura nesse momento em que o SUS brasileiro est\u00e1 sob ataque. https://t.co/bMdeAE46ND", "lang": "pt", "id": "1167077684276584448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1029112947795283971", "created_at": "2019-08-29T14:12:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167077669844000768"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167077669844000768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2979152921", "created_at": "2019-08-29T14:12:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167077615343194112"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167077615343194112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167072774357159937"}], "author_id": "62154445", "created_at": "2019-08-29T14:11:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167077432790310912"], "in_reply_to_user_id": "62154445", "text": "mas eh isto galera em suma estou triste suicida e ansiosa um pouco mais forte . bola pra frente (se eu conseguir ir no psiquiatra pra conseguir medica\u00e7\u00e3o para tal)", "lang": "pt", "id": "1167077432790310912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1588209656", "created_at": "2019-08-29T14:11:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167077298878783493"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167077298878783493"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2597921642", "created_at": "2019-08-29T14:11:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167077255014756358"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167077255014756358"}, {"author_id": "997930554", "created_at": "2019-08-29T14:11:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167077228590567425"], "text": "De que sirve hablarle de muerte a un suicida..", "lang": "es", "id": "1167077228590567425"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1088211897219014657", "created_at": "2019-08-29T14:10:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167077183602515969"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167077183602515969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166742239386767360"}], "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/KXyPsl4F2s", "expanded_url": "https://twitter.com/wbpictures_br/status/1166742239386767360", "display_url": "twitter.com/wbpictures_br/\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 25, "probability": 0.705, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 47, "end": 48, "probability": 0.4865, "type": "Organization", "normalized_text": "UC"}]}, "author_id": "2232952422", "created_at": "2019-08-29T14:10:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167077052492767233"], "text": "Crl, eu tor\u00e7o muito pra DC come\u00e7a a acertar no UC... as HQs as anima\u00e7\u00f5es s\u00e3o foda, so falta acerta no universo cinematogr\u00e1fico!!!! Espero que esse coringa n\u00e3o seja que nem esquadr\u00e3o suicida\ud83d\ude4f\ud83c\udffd https://t.co/KXyPsl4F2s", "lang": "pt", "id": "1167077052492767233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167071962331570177"}], "author_id": "126139172", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Ahenriquezp", "id": "38126122"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "dee_vc", "id": "1576486908406169601"}]}, "created_at": "2019-08-29T14:10:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167077046327136257"], "in_reply_to_user_id": "38126122", "text": "@Ahenriquezp @Dee_vc Justamente aqu\u00ed hay un ap\u00e1tico e ignorante que cuando alguien se suicida en el metro a hora punta debe decir: \u201cy no podia matarse a otra hora el aweonao?\u201d", "lang": "es", "id": "1167077046327136257"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}]}, "author_id": "773903474", "created_at": "2019-08-29T14:10:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167076950952873987"], "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "id": "1167076950952873987"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1056282181", "created_at": "2019-08-29T14:09:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167076928823726086"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167076928823726086"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2827327167", "created_at": "2019-08-29T14:09:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167076887484620800"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167076887484620800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1370391684", "created_at": "2019-08-29T14:09:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167076866672513025"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167076866672513025"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2808524141", "created_at": "2019-08-29T14:09:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167076859269537792"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167076859269537792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "61867931", "created_at": "2019-08-29T14:09:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167076819352326144"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167076819352326144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "884938948501524481", "created_at": "2019-08-29T14:09:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167076785235906563"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167076785235906563"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "291197154", "created_at": "2019-08-29T14:09:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167076760393015298"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167076760393015298"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1001616556311367680", "created_at": "2019-08-29T14:09:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167076745738166272"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167076745738166272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2517591023", "created_at": "2019-08-29T14:09:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167076711369977858"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167076711369977858"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167076666037981185"}], "author_id": "552779969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Ironman22700933", "id": "1044270812109451264"}]}, "created_at": "2019-08-29T14:09:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167076706521403393"], "text": "RT @Ironman22700933: @AndyjudxUSA @PedroGomez2210 Con profundo dolor debo decir que veo muy dificil el milagro. Creo que ganara ff. Una pen\u2026", "lang": "es", "id": "1167076706521403393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1682035806", "created_at": "2019-08-29T14:09:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167076697868517376"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167076697868517376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071564019437569"}], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/5dJ6csgUms", "expanded_url": "https://twitter.com/gaytimes/status/1166727139091275779", "display_url": "twitter.com/gaytimes/statu\u2026"}]}, "author_id": "59241921", "created_at": "2019-08-29T14:08:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167076681636569095"], "text": "RT @salutejoshler: se ela matou um homem j\u00e1 podem trazer o nobel da paz https://t.co/5dJ6csgUms", "lang": "pt", "id": "1167076681636569095"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167049647753519104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 139, "probability": 0.7374, "type": "Person", "normalized_text": "macri"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 28, "username": "PedroGomez2210", "id": "552779969"}]}, "author_id": "1044270812109451264", "created_at": "2019-08-29T14:08:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 12, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167076666037981185"], "in_reply_to_user_id": "67210156", "text": "@AndyjudxUSA @PedroGomez2210 Con profundo dolor debo decir que veo muy dificil el milagro. Creo que ganara ff. Una pena, x que si gana macri todas las variables se reacomodarian y saldriamos facilmente de este momento. Pero no creo que pase. El argentino es suicida. Decadas de historia lo demuestran", "lang": "es", "id": "1167076666037981185"}, {"entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/Om0eIKpaFy", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9927, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 116, "end": 118, "probability": 0.9591, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "author_id": "572178697", "created_at": "2019-08-29T14:08:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167076647847321600"], "text": "Sem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida;\n\nPAREM DE BABAR OVO DOS EUA!!!!!\n\n https://t.co/Om0eIKpaFy", "lang": "pt", "id": "1167076647847321600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2708069602", "created_at": "2019-08-29T14:08:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167076642377932800"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167076642377932800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "768590535737081856", "created_at": "2019-08-29T14:08:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167076631711748096"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167076631711748096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "81467157", "created_at": "2019-08-29T14:08:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167076626825392128"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167076626825392128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2269790890", "created_at": "2019-08-29T14:08:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167076585175953410"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167076585175953410"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "221509896", "created_at": "2019-08-29T14:07:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167076407224209408"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167076407224209408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2453395038", "created_at": "2019-08-29T14:07:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167076378732310528"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167076378732310528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "851165251965943808", "created_at": "2019-08-29T14:07:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167076275678326784"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167076275678326784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167000995920044032"}], "author_id": "18770121", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_iunius", "id": "2985415239"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "maxdantoni", "id": "79019842"}]}, "created_at": "2019-08-29T14:07:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167076223765204992"], "text": "RT @_iunius: @maxdantoni Salvini sapeva perfettamente che le probabilit\u00e0 di ottenere il voto erano scarse, non a caso ha aperto la crisi a\u2026", "lang": "it", "id": "1167076223765204992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "893882076470140928", "created_at": "2019-08-29T14:07:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167076203230126080"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167076203230126080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "567590015", "created_at": "2019-08-29T14:07:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167076188361240576"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167076188361240576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2891683279", "created_at": "2019-08-29T14:06:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167076176571097088"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167076176571097088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167067307111325699"}], "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/9ovbnbULBV", "expanded_url": "https://twitter.com/V_Cayuelas/status/1167067307111325699", "display_url": "twitter.com/V_Cayuelas/sta\u2026"}]}, "author_id": "380346842", "created_at": "2019-08-29T14:06:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167076118328946688"], "text": "La Apericida, la Virgen suicida. https://t.co/9ovbnbULBV", "lang": "es", "id": "1167076118328946688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "40376991", "created_at": "2019-08-29T14:06:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167076118291238913"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167076118291238913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "84713743", "created_at": "2019-08-29T14:06:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167076080114704390"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167076080114704390"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167053536716304389"}], "author_id": "2166575105", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ldelucia13", "id": "754810863853432832"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "paulamartn_", "id": "2166575105"}]}, "created_at": "2019-08-29T14:06:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167076069431812099"], "text": "RT @ldelucia13: @paulamartn_ desde el parnaso la vista es suicida", "lang": "es", "id": "1167076069431812099"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "39359405", "created_at": "2019-08-29T14:06:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167075987743490050"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167075987743490050"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1304519726", "created_at": "2019-08-29T14:06:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167075959293513728"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167075959293513728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "106396442", "created_at": "2019-08-29T14:05:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167075894848098305"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167075894848098305"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167050389537153024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.6787, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "btsslyn", "id": "1056233661669036032"}]}, "author_id": "1163964695163920385", "created_at": "2019-08-29T14:05:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167075883947085828"], "text": "RT @btsslyn: se jeon jungkook j\u00e1 matou o fandom com essa selca com esse cabelo divino, imagina no anivers\u00e1rio dele, armys a gente n\u00e3o sai v\u2026", "lang": "pt", "id": "1167075883947085828"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}]}, "author_id": "19625681", "created_at": "2019-08-29T14:05:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167075708214157313"], "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "id": "1167075708214157313"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1001533924361859073", "created_at": "2019-08-29T14:05:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167075707383668736"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167075707383668736"}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/LJixPPp87t", "expanded_url": "https://megalopolismx.com/noticia/57924/en-el-cereso-de-jaltocan-en-hidalgo-se-suicida-interno", "display_url": "megalopolismx.com/noticia/57924/\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.352, "type": "Place", "normalized_text": "Hidalgo"}, {"start": 203, "end": -2, "probability": 0.3586, "type": "Place", "normalized_text": "e Jaltoc\ufffd"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Hidalgo"}]}, "author_id": "724395635001020416", "created_at": "2019-08-29T14:05:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167075681282342912"], "text": "#Hidalgo | \ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f Personal de custodia se percataron del cuerpo del interno.\n\n\ud83d\udc64 La persona fue identificada por el mismo personal de custodia.\n\n\ud83c\udfe2 El individuo ingres\u00f3 el 2 de noviembre de 2017 al Cereso de Jaltoc\u00e1n.\n\nhttps://t.co/LJixPPp87t", "lang": "es", "id": "1167075681282342912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167050663609688067"}], "author_id": "207608215", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "noob23411", "id": "939613624561172482"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "Adriana93673435", "id": "1053792659729457158"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-08-29T14:04:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167075657928429568"], "in_reply_to_user_id": "939613624561172482", "text": "@noob23411 @Adriana93673435 @jairbolsonaro T\u00e3o bons, que um se matou e outro est\u00e1 preso.", "lang": "pt", "id": "1167075657928429568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166384747637088257"}], "author_id": "2857853465", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "created_at": "2019-08-29T14:04:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167075655223324673"], "text": "RT @cituc: \u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exp\u2026", "lang": "es", "id": "1167075655223324673"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167074356436054016"}], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.5641, "type": "Person", "normalized_text": "Karina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Raphaaversa", "id": "364462774"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "ka_vieiraa", "id": "1333050272474599428"}, {"start": 25, "end": 33, "username": "thameuz", "id": "42537663"}]}, "author_id": "181337591", "created_at": "2019-08-29T14:04:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167075630376206337"], "in_reply_to_user_id": "364462774", "text": "@Raphaaversa @ka_vieiraa @thameuz to triste, se eu aparecer morta n\u00e3o chora pq quem me matou foi voc\u00ea Karina. \ud83d\ude2d", "lang": "pt", "id": "1167075630376206337"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "832531244353253378", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "created_at": "2019-08-29T14:04:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167075629839372296"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026", "lang": "pt", "id": "1167075629839372296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166753595833901057"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9703, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.9686, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "psiquiatriacom", "id": "117036494"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 125, "tag": "ideaci\u00f3nsuicida"}, {"start": 126, "end": 133, "tag": "Europa"}]}, "author_id": "2618463545", "created_at": "2019-08-29T14:04:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167075629323431936"], "text": "RT @psiquiatriacom: La carga de la ideaci\u00f3n suicida en toda Europa: una encuesta transversal en cinco pa\u00edses #ideaci\u00f3nsuicida #Europa\nhttps\u2026", "lang": "es", "id": "1167075629323431936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1480405874", "created_at": "2019-08-29T14:04:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167075598411472897"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167075598411472897"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "17696815", "created_at": "2019-08-29T14:04:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167075576458485761"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167075576458485761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "941744755670691841", "created_at": "2019-08-29T14:04:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167075560868196355"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167075560868196355"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1058030224338812928", "created_at": "2019-08-29T14:04:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167075558758506496"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167075558758506496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166732699261972480"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.4826, "type": "Other", "normalized_text": "Ibuprofeno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "author_id": "100006104", "created_at": "2019-08-29T14:04:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167075542228709381"], "text": "RT @cituc: De acuerdo a nuestros reportes del a\u00f1o 2018, PARACETAMOL, Ibuprofeno y ACIDO ACETILSALICILICO (Aspirina) lideraron los casos de\u2026", "lang": "es", "id": "1167075542228709381"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "953456271826538496", "created_at": "2019-08-29T14:04:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167075479905587201"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167075479905587201"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1007014081893752832", "created_at": "2019-08-29T14:04:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167075442332983296"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167075442332983296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "4005496456", "created_at": "2019-08-29T14:03:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167075420946276352"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167075420946276352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2925473443", "created_at": "2019-08-29T14:03:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167075413274877952"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167075413274877952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1959433196", "created_at": "2019-08-29T14:03:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167075352386187264"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167075352386187264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166491946170404865"}], "author_id": "60698409", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "BiancaFilipic", "id": "2312793895"}]}, "created_at": "2019-08-29T14:03:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167075335076220928"], "in_reply_to_user_id": "2312793895", "text": "@BiancaFilipic Lamentablemente tendremos que esperar a que un suicida caiga sobre el hijo de alguien \"importante\".", "lang": "es", "id": "1167075335076220928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "66033988", "created_at": "2019-08-29T14:03:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167075334283550721"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167075334283550721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167071526816014336"}], "author_id": "52594234", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "chicobarney", "id": "10683412"}]}, "created_at": "2019-08-29T14:03:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167075296836771841"], "in_reply_to_user_id": "10683412", "text": "@chicobarney Essa programa mostra pessoa morte suicida, tem canibalismo ao vivo, e v\u00e1rios mortos", "lang": "pt", "id": "1167075296836771841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166742239386767360"}], "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/I1G8QuLObk", "expanded_url": "https://twitter.com/wbpictures_br/status/1166742239386767360", "display_url": "twitter.com/wbpictures_br/\u2026"}]}, "author_id": "1163647312335441921", "created_at": "2019-08-29T14:03:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167075294664151041"], "text": "to com expectativa mt alta, espero q n seja que nem esquadr\u00e3o suicida https://t.co/I1G8QuLObk", "lang": "pt", "id": "1167075294664151041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "1003734503754485764", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "created_at": "2019-08-29T14:03:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167075264607789056"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026", "lang": "pt", "id": "1167075264607789056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "3304117895", "created_at": "2019-08-29T14:03:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167075263500472320"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167075263500472320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}]}, "author_id": "200326326", "created_at": "2019-08-29T14:03:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167075179278819328"], "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "id": "1167075179278819328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2758490829", "created_at": "2019-08-29T14:02:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167075161482379265"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167075161482379265"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167042055157288960"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GeracaodeValor", "id": "228120886"}]}, "author_id": "3398096813", "created_at": "2019-08-29T14:02:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167075094491013120"], "text": "RT @GeracaodeValor: Marin\u00e9sio \u00e9 casado h\u00e1 19 anos e tem uma filha de 16. Sua esposa e filha est\u00e3o chocadas ao descobrirem q o cozinheiro ma\u2026", "lang": "pt", "id": "1167075094491013120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1058800342685622272", "created_at": "2019-08-29T14:02:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167075029936418821"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167075029936418821"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167000995920044032"}], "author_id": "1470706141", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_iunius", "id": "2985415239"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "maxdantoni", "id": "79019842"}]}, "created_at": "2019-08-29T14:01:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167074852479623174"], "text": "RT @_iunius: @maxdantoni Salvini sapeva perfettamente che le probabilit\u00e0 di ottenere il voto erano scarse, non a caso ha aperto la crisi a\u2026", "lang": "it", "id": "1167074852479623174"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1097221551777288192", "created_at": "2019-08-29T14:01:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167074817096523778"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167074817096523778"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164517999807737858"}], "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.6388, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "chino121", "id": "48904743"}]}, "author_id": "391088541", "created_at": "2019-08-29T14:01:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167074777598746625"], "in_reply_to_user_id": "48904743", "text": "@chino121 C\u00f3mo no perder su valor? con una pol\u00edtica suicida de emisi\u00f3n de billetes sin respaldo, robaron las arcas de la Naci\u00f3n, embargaron todo al paso, quitaron 8 ceros en las cuentas de los venezolanos y ellos los siguen sumando....", "lang": "es", "id": "1167074777598746625"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "3787010735", "created_at": "2019-08-29T14:00:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167074664591560704"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167074664591560704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "999998526628261888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "created_at": "2019-08-29T14:00:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167074569473142784"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026", "lang": "pt", "id": "1167074569473142784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "126431243", "created_at": "2019-08-29T14:00:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167074563353698304"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167074563353698304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "62838262", "created_at": "2019-08-29T14:00:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167074548946210817"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167074548946210817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167073983566635008"}], "author_id": "4693241101", "created_at": "2019-08-29T14:00:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167074536568827907"], "in_reply_to_user_id": "1122448445984391168", "text": "@laxxanty Entonces voy a tener que rechazar tu propuesta, b\u00fascate a alg\u00fan blanco suicida que aqu\u00ed los habr\u00e1 a patadas", "lang": "es", "id": "1167074536568827907"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2187758462", "created_at": "2019-08-29T14:00:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167074519586082818"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167074519586082818"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/0cVRuT8ybe", "expanded_url": "http://www.sirinerd.com.br/esquadrao-suicida-2-nathan-fillion-entra-para-a-trama-de-james-gunn-noticias/", "display_url": "sirinerd.com.br/esquadrao-suic\u2026"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/pJZJZ9ZMGC", "expanded_url": "https://twitter.com/SiriNerdOficial/status/1167074507271614465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pJZJZ9ZMGC", "media_key": "3_1167074505489100801"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.6612, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 21, "end": 34, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 58, "end": 67, "probability": 0.9467, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "author_id": "1022845284764790785", "created_at": "2019-08-29T14:00:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167074507271614465"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2: Nathan Fillion entra para a trama de James Gunn |\u00a0Not\u00edcias https://t.co/0cVRuT8ybe https://t.co/pJZJZ9ZMGC", "lang": "pt", "id": "1167074507271614465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "542772434", "created_at": "2019-08-29T14:00:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167074456096911361"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167074456096911361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "794131004", "created_at": "2019-08-29T14:00:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167074448152965120"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167074448152965120"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OaHS23GAsx", "expanded_url": "http://www.cronicacampeche.com/?p=137657", "display_url": "cronicacampeche.com/?p=137657"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/IB4P2Jyytx", "expanded_url": "https://twitter.com/CronicaCampOfic/status/1167074427365933056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IB4P2Jyytx", "media_key": "3_1166962454137659392"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/IB4P2Jyytx", "expanded_url": "https://twitter.com/CronicaCampOfic/status/1167074427365933056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IB4P2Jyytx", "media_key": "3_1166962454133448704"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/IB4P2Jyytx", "expanded_url": "https://twitter.com/CronicaCampOfic/status/1167074427365933056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IB4P2Jyytx", "media_key": "3_1166962454137647104"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 64, "probability": 0.8588, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda de los Abuelos"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.6201, "type": "Place", "normalized_text": "Campeche"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "CiudadDelCarmen"}, {"start": 66, "end": 75, "tag": "Campeche"}]}, "author_id": "738728290391883776", "created_at": "2019-08-29T14:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167074427365933056"], "text": "#CiudadDelCarmen Adulto mayor se suicida en el D\u00eda de los Abuelos\n#Campeche \n\nM\u00e1s informaci\u00f3n:\nhttps://t.co/OaHS23GAsx https://t.co/IB4P2Jyytx", "lang": "es", "id": "1167074427365933056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1109214777358929920", "created_at": "2019-08-29T14:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167074424471904257"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167074424471904257"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "144554658", "created_at": "2019-08-29T13:59:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167074420554424321"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167074420554424321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "126144630", "created_at": "2019-08-29T13:59:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167074356180246529"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167074356180246529"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}]}, "author_id": "201063785", "created_at": "2019-08-29T13:59:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167074333635821570"], "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "id": "1167074333635821570"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167000995920044032"}], "author_id": "3879766835", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_iunius", "id": "2985415239"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "maxdantoni", "id": "79019842"}]}, "created_at": "2019-08-29T13:59:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167074260608794624"], "text": "RT @_iunius: @maxdantoni Salvini sapeva perfettamente che le probabilit\u00e0 di ottenere il voto erano scarse, non a caso ha aperto la crisi a\u2026", "lang": "it", "id": "1167074260608794624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166384747637088257"}], "author_id": "3368562947", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "created_at": "2019-08-29T13:59:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167074245836464128"], "text": "RT @cituc: \u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exp\u2026", "lang": "es", "id": "1167074245836464128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "322106082", "created_at": "2019-08-29T13:58:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167074151447879680"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167074151447879680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2973699953", "created_at": "2019-08-29T13:58:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167074119071891456"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167074119071891456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167073491851649026"}], "author_id": "739011314", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "moritabrock38", "id": "122580105"}]}, "created_at": "2019-08-29T13:58:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167074096116654082"], "in_reply_to_user_id": "122580105", "text": "@moritabrock38 Hoy con las leyes laborales y la carga impositiva solo un suicida.", "lang": "es", "id": "1167074096116654082"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}]}, "author_id": "885905019677155328", "created_at": "2019-08-29T13:58:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167074013308432390"], "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "id": "1167074013308432390"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167073553210118144"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.4666, "type": "Other", "normalized_text": "joker"}]}, "author_id": "1626027024", "created_at": "2019-08-29T13:58:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167073979544342528"], "in_reply_to_user_id": "4825455057", "text": "@sofiat3333 esperando p ver o filme do joker esse ano, espero q consertem a cagada que foi esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "id": "1167073979544342528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167047606029234182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.6957, "type": "Person", "normalized_text": "Yh"}]}, "author_id": "904274184", "created_at": "2019-08-29T13:58:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167073955641024512"], "text": "RT @mama_biroti_: Yh matou 2 pessoas e 1 crian\u00e7a e t\u00e3o a jogar \u00e0 apanhada com ele, se fosse preto ja tinha uma bala na cabe\u00e7a, a\u00ed est\u00e1 a di\u2026", "lang": "pt", "id": "1167073955641024512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "837039989561126912", "created_at": "2019-08-29T13:58:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167073923122573313"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167073923122573313"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "875791942747082752", "created_at": "2019-08-29T13:57:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167073912208973825"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167073912208973825"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1103382235103879169", "created_at": "2019-08-29T13:57:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167073881779298304"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167073881779298304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}]}, "author_id": "113792661", "created_at": "2019-08-29T13:57:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167073856290512897"], "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "id": "1167073856290512897"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1009292935081418752", "created_at": "2019-08-29T13:57:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167073808848736256"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167073808848736256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1009657424616349697", "created_at": "2019-08-29T13:57:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167073780033818624"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167073780033818624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "172834581", "created_at": "2019-08-29T13:57:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167073735347716096"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167073735347716096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1140073096373768193", "created_at": "2019-08-29T13:57:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167073714535616513"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167073714535616513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167073363996696577"}], "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/Eh65ecbMw8", "expanded_url": "http://PAC.GM", "display_url": "PAC.GM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "cambronero", "id": "18742900"}]}, "author_id": "51564973", "created_at": "2019-08-29T13:56:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167073584482783232"], "in_reply_to_user_id": "51564973", "text": "@cambronero Desde el 2018 se cuenta con un protocolo de atenci\u00f3n cl\u00ednica para la intervenci\u00f3n psicol\u00f3gica de transtornos del humor e ideaci\u00f3n suicida e intento de suicidio (https://t.co/Eh65ecbMw8.DDSS.ARSDT.CNPSL.221118)", "lang": "es", "id": "1167073584482783232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2863907409", "created_at": "2019-08-29T13:56:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167073543793840129"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167073543793840129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "373523867", "created_at": "2019-08-29T13:56:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167073518338674689"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167073518338674689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "804391486271918080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "created_at": "2019-08-29T13:56:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167073508553363456"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026", "lang": "pt", "id": "1167073508553363456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "816045058763980800", "created_at": "2019-08-29T13:56:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167073494892498945"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167073494892498945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1100890611102765056", "created_at": "2019-08-29T13:56:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167073475879755776"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167073475879755776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "822951244922757121", "created_at": "2019-08-29T13:55:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167073404484083712"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167073404484083712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.5679, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}]}, "author_id": "2690901660", "created_at": "2019-08-29T13:55:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167073385790300162"], "text": "O trailer de coringa t\u00e1 mto bom, mas o de esquadr\u00e3o suicida tbm estava \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "pt", "id": "1167073385790300162"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.6211, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "author_id": "1120389995657879552", "created_at": "2019-08-29T13:55:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167073321932021760"], "text": "tinha que ter \"esquadr\u00e3o suicida \" 2", "lang": "pt", "id": "1167073321932021760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.6258, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "author_id": "261013356", "created_at": "2019-08-29T13:55:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167073279665946624"], "text": "O novo trailer de Joker ficou uma perfei\u00e7\u00e3o pura mas e o medo da decep\u00e7\u00e3o chegar igual com esquadr\u00e3o suicida que todos os trailers foram maravilhosos e o filme uma desgra\u00e7a", "lang": "pt", "id": "1167073279665946624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "466115016", "created_at": "2019-08-29T13:55:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167073204046893056"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167073204046893056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "820841949339025408", "created_at": "2019-08-29T13:55:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167073193628229632"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167073193628229632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167054290227204096"}], "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/FGSrZlnc8R", "expanded_url": "https://twitter.com/LaNotiziaTweet/status/1167054290227204096", "display_url": "twitter.com/LaNotiziaTweet\u2026"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 20, "tag": "cazzarate"}]}, "author_id": "845643381141360641", "created_at": "2019-08-29T13:55:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167073169758412801"], "text": "Le ultime #cazzarate di un suicida... https://t.co/FGSrZlnc8R", "lang": "it", "id": "1167073169758412801"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "3711287657", "created_at": "2019-08-29T13:54:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167073162166767617"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167073162166767617"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2608833440", "created_at": "2019-08-29T13:54:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167073152091992065"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167073152091992065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2317070609", "created_at": "2019-08-29T13:54:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167073135453265921"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167073135453265921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}]}, "author_id": "715938744860340224", "created_at": "2019-08-29T13:54:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167073114032869376"], "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "id": "1167073114032869376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "828392642367070208", "created_at": "2019-08-29T13:54:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167073069703323648"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167073069703323648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166795527792603138"}], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 91, "probability": 0.4957, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "21_06_78", "id": "608253492"}]}, "author_id": "753646022824460289", "created_at": "2019-08-29T13:54:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167073047658078211"], "text": "RT @21_06_78: a nadie le queda dudas d q este delincuente y viuda del delincuente suicida AG es una porqueria... pero dice q fue profesor u\u2026", "lang": "es", "id": "1167073047658078211"}, {"entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/JoIWtG50Wc", "expanded_url": "https://t.co/JoIWtG50Wc", "display_url": "t.co/JoIWtG50Wc"}]}, "author_id": "900017391656153089", "created_at": "2019-08-29T13:54:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167072961095962629"], "text": "Con raz\u00f3n se suicida https://t.co/JoIWtG50Wc", "lang": "es", "id": "1167072961095962629"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2613606800", "created_at": "2019-08-29T13:54:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167072956528418816"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167072956528418816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1127362452595802113", "created_at": "2019-08-29T13:54:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167072954087329792"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167072954087329792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "903289744402108419", "created_at": "2019-08-29T13:54:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167072948936683525"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167072948936683525"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166900472445329409"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.5231, "type": "Other", "normalized_text": "Odair"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "internareal", "id": "846125796867629059"}]}, "author_id": "767538493316800512", "created_at": "2019-08-29T13:53:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167072883786563591"], "text": "RT @internareal: \u00c9 Odair, nessas horas que um bom t\u00e9cnico aparece, fudeu tudo com um time burocr\u00e1tico e depois suicida. Convocou a torcida\u2026", "lang": "pt", "id": "1167072883786563591"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}]}, "author_id": "50613002", "created_at": "2019-08-29T13:53:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167072829780742149"], "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "id": "1167072829780742149"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167066669828706306"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 114, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Fac\u00ednora"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarcoMarcodal", "id": "753438705386389504"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"start": 44, "end": 52, "username": "ssegato", "id": "55946251"}, {"start": 53, "end": 68, "username": "silviogrimaldo", "id": "15918946"}, {"start": 69, "end": 78, "username": "fabifbbr", "id": "67042497"}]}, "author_id": "2901050897", "created_at": "2019-08-29T13:53:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167072814387617793"], "in_reply_to_user_id": "753438705386389504", "text": "@MarcoMarcodal @BolsonaroSP @opropriopontes @Ssegato @silviogrimaldo @fabifbbr Assista O Homem que Matou o Fac\u00ednora. Ali o problema se resolveu FORA da institucionalidade, mas passou \u00e0 hist\u00f3ria como se tivesse sido DENTRO (de forma aleg\u00f3rica e simb\u00f3lica, bem dito).", "lang": "pt", "id": "1167072814387617793"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}]}, "author_id": "53541937", "created_at": "2019-08-29T13:53:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167072791289614336"], "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "id": "1167072791289614336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "109328241", "created_at": "2019-08-29T13:53:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167072751347216384"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167072751347216384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166922796372508673"}], "author_id": "3312110265", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SoyAlPacine", "id": "2542038084"}]}, "created_at": "2019-08-29T13:53:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167072718598152193"], "in_reply_to_user_id": "2542038084", "text": "@SoyAlPacine Luego de el escuadr\u00f3n suicida el director debi\u00f3 suicidarse", "lang": "es", "id": "1167072718598152193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}]}, "author_id": "224881806", "created_at": "2019-08-29T13:53:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167072681222705153"], "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "id": "1167072681222705153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}]}, "author_id": "2199992348", "created_at": "2019-08-29T13:53:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167072673001811974"], "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "id": "1167072673001811974"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 34, "probability": 0.5846, "type": "Other", "normalized_text": "Basta De Suicidarse"}, {"start": 39, "end": 48, "probability": 0.6181, "type": "Other", "normalized_text": "Los Trenes"}]}, "author_id": "1177484653", "created_at": "2019-08-29T13:52:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167072650532917248"], "text": "una boluda puso Basta De Suicidarse En Los Trenes!!! she did it she ended patolog\u00edas de la conducta suicida", "lang": "es", "id": "1167072650532917248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1134827852002672646", "created_at": "2019-08-29T13:52:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167072629121069056"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167072629121069056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "3357204238", "created_at": "2019-08-29T13:52:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167072599500820481"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167072599500820481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2406123261", "created_at": "2019-08-29T13:52:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167072592882208768"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167072592882208768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "624226862", "created_at": "2019-08-29T13:52:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167072588264345600"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167072588264345600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1115040109890560001", "created_at": "2019-08-29T13:52:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167072556786077696"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167072556786077696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "339863325", "created_at": "2019-08-29T13:52:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167072537970450435"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167072537970450435"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "440291607", "created_at": "2019-08-29T13:52:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167072525848928257"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167072525848928257"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "850532115653513218", "created_at": "2019-08-29T13:52:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167072524330422272"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167072524330422272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1097144136292069376", "created_at": "2019-08-29T13:52:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167072451278364672"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167072451278364672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "269890474", "created_at": "2019-08-29T13:52:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167072432550744069"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167072432550744069"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "277262588", "created_at": "2019-08-29T13:51:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167072355895656448"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167072355895656448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "868212598839418881", "created_at": "2019-08-29T13:51:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167072350245928960"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167072350245928960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "19888170", "created_at": "2019-08-29T13:51:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167072341337268224"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167072341337268224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166866572037754881"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 123, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Scott Snyder"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "marcelonaranjo", "id": "31435212"}]}, "author_id": "288394161", "created_at": "2019-08-29T13:51:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167072306495152129"], "in_reply_to_user_id": "31435212", "text": "@marcelonaranjo Prefiro mil vezes essas tradu\u00e7\u00f5es do que ver essa gera\u00e7\u00e3o lombadeira falando \"voc\u00ea leu o RUN do Scott Snyder?\". Cam\u00f5es se matou para tornar conhecido o nosso lindo idioma e a globaliza\u00e7\u00e3o transformou tudo em uma Greenville das cavernas...", "lang": "pt", "id": "1167072306495152129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "author_id": "1108458531592855553", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "created_at": "2019-08-29T13:51:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167072285234212864"], "text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "lang": "es", "id": "1167072285234212864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "811865785", "created_at": "2019-08-29T13:51:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167072236240588803"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167072236240588803"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2940818392", "created_at": "2019-08-29T13:51:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167072220943925249"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167072220943925249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "812418113610350594", "created_at": "2019-08-29T13:51:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167072207794855936"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167072207794855936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167071888524423169"}], "geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}, "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 101, "probability": 0.7791, "type": "Other", "normalized_text": "F\u00eanix Negra"}]}, "author_id": "18869600", "created_at": "2019-08-29T13:51:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167072194301714432"], "in_reply_to_user_id": "1060927763425705985", "text": "@r_jovinski Vide o q aconteceu quando executivos se intrometem no filme esquadr\u00e3o suicida, F\u00eanix Negra", "lang": "pt", "id": "1167072194301714432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "51754277", "created_at": "2019-08-29T13:51:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167072191600627712"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167072191600627712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167000995920044032"}], "author_id": "41068452", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_iunius", "id": "2985415239"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "maxdantoni", "id": "79019842"}]}, "created_at": "2019-08-29T13:51:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167072183493058562"], "text": "RT @_iunius: @maxdantoni Salvini sapeva perfettamente che le probabilit\u00e0 di ottenere il voto erano scarse, non a caso ha aperto la crisi a\u2026", "lang": "it", "id": "1167072183493058562"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}]}, "author_id": "139781976", "created_at": "2019-08-29T13:51:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167072159673569280"], "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "id": "1167072159673569280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "795577949932163076", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "created_at": "2019-08-29T13:50:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167072147770105857"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026", "lang": "pt", "id": "1167072147770105857"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}]}, "author_id": "3295966844", "created_at": "2019-08-29T13:50:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167072139096272897"], "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "id": "1167072139096272897"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}]}, "author_id": "755573391264878592", "created_at": "2019-08-29T13:50:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167072138551091202"], "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "id": "1167072138551091202"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/AWt3VMRWmw", "expanded_url": "https://gpsnoticias.com.mx/index.php/2019/08/29/hombre-de-71-anos-se-suicida-en-san-juan-bautista-cuicatlan-oaxaca/", "display_url": "gpsnoticias.com.mx/index.php/2019\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/gp7zfYXqWt", "expanded_url": "https://twitter.com/GPS_noticias/status/1167072137779339264/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gp7zfYXqWt", "media_key": "3_1167072136223232002"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.8791, "type": "Place", "normalized_text": "San Juan Bautista"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9377, "type": "Place", "normalized_text": "Oaxaca"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 67, "tag": "Oaxaca"}]}, "author_id": "753353852175298560", "created_at": "2019-08-29T13:50:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167072137779339264"], "text": "Hombre de 71 a\u00f1os se suicida en San Juan Bautista Cuicatl\u00e1n\u00a0#Oaxaca https://t.co/AWt3VMRWmw https://t.co/gp7zfYXqWt", "lang": "es", "id": "1167072137779339264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}]}, "author_id": "40186266", "created_at": "2019-08-29T13:50:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167072112932282368"], "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "id": "1167072112932282368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167030667403812864"}], "author_id": "396312747", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RaulGuzzoConteG", "id": "722465396"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "claudiosavoia", "id": "202352090"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "CoriaJofre", "id": "1475165166"}]}, "created_at": "2019-08-29T13:50:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167072108666675200"], "text": "RT @RaulGuzzoConteG: @claudiosavoia @CoriaJofre Un problema muy grave para los argentinos que nuestros candidatos ignoren (ser\u00eda suicida) e\u2026", "lang": "es", "id": "1167072108666675200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167068718121267200"}], "entities": {"annotations": [{"start": 251, "end": 260, "probability": 0.4699, "type": "Other", "normalized_text": "Holocausto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "HeleneDreams", "id": "967686896255164416"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "YolandaAbad6", "id": "906125134460801024"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "Belentejuelas", "id": "612006399"}, {"start": 43, "end": 56, "username": "GarlandGreed", "id": "510923224"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "Ndemoniado", "id": "700482043"}, {"start": 69, "end": 77, "username": "Borjaln", "id": "1601755255"}]}, "author_id": "124561250", "created_at": "2019-08-29T13:50:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167072106129055746"], "in_reply_to_user_id": "967686896255164416", "text": "@HeleneDreams @YolandaAbad6 @Belentejuelas @GarlandGreed @Ndemoniado @Borjaln No, no lo esta, el terrorismo tiene unos objetivos pol\u00edticos.\u00bf Cual es el objetivo de alguien que asesina a su esposa y luego se suicida? Puestos a exagerar pod\u00e9is llamarlo Holocausto machista o Apocalipsis machista, pero eso no cambia la magnitud del problema.", "lang": "es", "id": "1167072106129055746"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "418251592", "created_at": "2019-08-29T13:50:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167072025950720001"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167072025950720001"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1037657172656701441", "created_at": "2019-08-29T13:50:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167072010465361920"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167072010465361920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}]}, "author_id": "193062820", "created_at": "2019-08-29T13:50:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167071987098902528"], "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "id": "1167071987098902528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}]}, "author_id": "27494620", "created_at": "2019-08-29T13:50:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167071982355136512"], "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "id": "1167071982355136512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167049624361820160"}], "author_id": "890153988540301313", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LuismiGlezLopez", "id": "365425061"}]}, "created_at": "2019-08-29T13:50:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167071980463566850"], "in_reply_to_user_id": "365425061", "text": "@LuismiGlezLopez No parece nada desatinado. \nDemasiados recortes en personal, dejadez de las instituciones. A veces se encomiendan los asuntos al autocontrol y con lo que tenemos en las empresas \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 eso es suicida.", "lang": "es", "id": "1167071980463566850"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "25367260", "created_at": "2019-08-29T13:49:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167071821474217984"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167071821474217984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8213, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}, {"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6387, "type": "Place", "normalized_text": "Bayam\u00f3n"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.4231, "type": "Other", "normalized_text": "Correelcabr\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 41, "tag": "Bayam\u00f3n"}, {"start": 43, "end": 57, "tag": "Correelcabr\u00f3n"}]}, "author_id": "3309854030", "created_at": "2019-08-29T13:49:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167071817816846338"], "text": "Mi ch\u00f3fer de uber, est\u00e1 suicida. #Bayam\u00f3n. #Correelcabr\u00f3n", "lang": "es", "id": "1167071817816846338"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}]}, "author_id": "47478700", "created_at": "2019-08-29T13:49:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167071725990924288"], "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "id": "1167071725990924288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167071533711396864"}], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 109, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "revistapiaui", "id": "23941036"}]}, "author_id": "2936169231", "created_at": "2019-08-29T13:49:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167071693434687488"], "text": "RT @revistapiaui: Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o n\u2026", "lang": "pt", "id": "1167071693434687488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1154046212108103685", "created_at": "2019-08-29T13:49:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167071690930696192"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167071690930696192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1147290777632030720", "created_at": "2019-08-29T13:49:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167071684194705409"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167071684194705409"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "941828634", "created_at": "2019-08-29T13:49:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167071682324049923"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167071682324049923"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166778855530651649"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.8492, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Fers_Sh", "id": "963593143013781505"}]}, "author_id": "213262313", "created_at": "2019-08-29T13:49:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167071680180752384"], "in_reply_to_user_id": "963593143013781505", "text": "@Fers_Sh En esos 2 minutos mostr\u00f3 m\u00e1s de lo que hizo Jared Leto en Escuadr\u00f3n Suicida.", "lang": "es", "id": "1167071680180752384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166732699261972480"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.4826, "type": "Other", "normalized_text": "Ibuprofeno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "author_id": "335584620", "created_at": "2019-08-29T13:48:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167071595631927297"], "text": "RT @cituc: De acuerdo a nuestros reportes del a\u00f1o 2018, PARACETAMOL, Ibuprofeno y ACIDO ACETILSALICILICO (Aspirina) lideraron los casos de\u2026", "lang": "es", "id": "1167071595631927297"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166914383169150976"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.7945, "type": "Other", "normalized_text": "dcnautas"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.4328, "type": "Other", "normalized_text": "Harley quinn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "staymarvel", "id": "1097674967880220672"}]}, "author_id": "1230698988", "created_at": "2019-08-29T13:48:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167071579081232384"], "text": "RT @staymarvel: dcnautas voc\u00eas realmente n\u00e3o gostam de esquadr\u00e3o suicida? \n\neu assisti ele hj dps de anos e simplesmente amei\n\nHarley quinn\u2026", "lang": "pt", "id": "1167071579081232384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166727139091275779"}], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/5dJ6csgUms", "expanded_url": "https://twitter.com/gaytimes/status/1166727139091275779", "display_url": "twitter.com/gaytimes/statu\u2026"}]}, "author_id": "3100544772", "created_at": "2019-08-29T13:48:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167071564019437569"], "text": "se ela matou um homem j\u00e1 podem trazer o nobel da paz https://t.co/5dJ6csgUms", "lang": "pt", "id": "1167071564019437569"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "3033317262", "created_at": "2019-08-29T13:48:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167071544155234304"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167071544155234304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "757635437225705472", "created_at": "2019-08-29T13:48:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167071538400698369"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167071538400698369"}, {"entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/Jd5bUfX1Ir", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida", "description": "Quando se aposentou, o casal Brian Jones e Patricia Whitney-Jones decidiu viver em Ferndale, cidade de 14 mil habitantes no estado de Washington, na Costa Oeste dos Estados Unidos. Em 2004, os dois compraram uma casa confort\u00e1vel de tr\u00eas quartos no fim de uma rua tranquila, rodeada de \u00e1rvores, com varanda, jardim e garagem ampla. Gostavam de fotografar, caminhar, cuidar do jardim e dos dois cachorros. Mas na manh\u00e3 do dia 7 de agosto deste ano, \u00e0s 8:23, Brian ligou para o servi\u00e7o de emerg\u00eancia 911 e disse que ia se matar. A pol\u00edcia ainda tentou fazer contato por telefone e enviou um rob\u00f4 com uma c\u00e2mera. Era tarde demais. Os corpos foram encontrados em um dos quartos, com tiros, um do lado do outro. Ele tinha 77 anos e ela, 76. No local, os detetives encontraram bilhetes dele citando problemas de sa\u00fade da esposa e dizendo que n\u00e3o tinha dinheiro para pagar as d\u00edvidas m\u00e9dicas. O caso est\u00e1 sendo investigado como assassinato seguido de suic\u00eddio.\u00a0Noticiada em todo o pa\u00eds, a morte do casal prov", "unwound_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 91, "probability": 0.993, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "23941036", "created_at": "2019-08-29T13:48:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 17, "like_count": 333, "quote_count": 33}, "edit_history_tweet_ids": ["1167071533711396864"], "text": "Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o nacional e ampliou o debate sobre o acesso ao sistema p\u00fablico de sa\u00fade no pa\u00eds.  Por @PaulaMoura_BR\nhttps://t.co/Jd5bUfX1Ir", "lang": "pt", "id": "1167071533711396864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2718330130", "created_at": "2019-08-29T13:47:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167071319080484864"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167071319080484864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1109626888018976769", "created_at": "2019-08-29T13:47:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167071254634991616"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167071254634991616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1686652352", "created_at": "2019-08-29T13:46:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167071123558715392"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167071123558715392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1080139910110216192", "created_at": "2019-08-29T13:46:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167071102012710913"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167071102012710913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "29775203", "created_at": "2019-08-29T13:46:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167071073269161986"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167071073269161986"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "97022867", "created_at": "2019-08-29T13:46:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167071067288064001"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167071067288064001"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "847933756992303104", "created_at": "2019-08-29T13:46:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167071059004334085"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167071059004334085"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167068552760877062"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.4234, "type": "Organization", "normalized_text": "CPMF"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "armandopedra", "id": "85099551"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "Josie_Melo", "id": "69432880"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "FelipeSalto", "id": "61944959"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "OGlobo_Economia", "id": "66451963"}]}, "author_id": "148410798", "created_at": "2019-08-29T13:46:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167071037231685632"], "in_reply_to_user_id": "85099551", "text": "@armandopedra @Josie_Melo @FelipeSalto @OGlobo_Economia Nem cogitar CPMF ser implantada. Contribuir \u00e9 impedir implanta\u00e7\u00e3o desse imposto cascateiro suicida.", "lang": "pt", "id": "1167071037231685632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1895558185", "created_at": "2019-08-29T13:46:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167071019598778371"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167071019598778371"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "842571970495627264", "created_at": "2019-08-29T13:46:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167070983016124422"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167070983016124422"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167068591818194944"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 52, "probability": 0.6579, "type": "Organization", "normalized_text": "SP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "hfloret", "id": "60048052"}]}, "author_id": "1157459471070838784", "created_at": "2019-08-29T13:46:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167070955228860422"], "in_reply_to_user_id": "60048052", "text": "@hfloret 6, ele \u00e9 bom, mas n\u00e3o \u00e9 regular. Contra o SP recuou uma bola pro goleiro sem nem olhar se tinha algu\u00e9m no caminho, quase matou a torcida do cora\u00e7\u00e3o.", "lang": "pt", "id": "1167070955228860422"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1126807227208216577", "created_at": "2019-08-29T13:46:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167070924434235393"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167070924434235393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "265707393", "created_at": "2019-08-29T13:45:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167070855035334657"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167070855035334657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166384747637088257"}], "author_id": "1149311164842688512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "created_at": "2019-08-29T13:45:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167070849536540673"], "text": "RT @cituc: \u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exp\u2026", "lang": "es", "id": "1167070849536540673"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2302155215", "created_at": "2019-08-29T13:45:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167070838602051586"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167070838602051586"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2306746299", "created_at": "2019-08-29T13:45:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167070821124382720"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167070821124382720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1057261932523204611", "created_at": "2019-08-29T13:45:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167070815445233665"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167070815445233665"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1065703780761645057", "created_at": "2019-08-29T13:45:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167070789419634689"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167070789419634689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2704876747", "created_at": "2019-08-29T13:45:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167070774387236870"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167070774387236870"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167061425585627136"}], "geo": {"place_id": "01c0a65e1a84b613"}, "author_id": "4483716617", "created_at": "2019-08-29T13:45:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167070757333192709"], "in_reply_to_user_id": "3825630137", "text": "@AylenM__ suicida", "lang": "en", "id": "1167070757333192709"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "970277820948779008", "created_at": "2019-08-29T13:45:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167070680275456000"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167070680275456000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "877126465741082624", "created_at": "2019-08-29T13:45:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167070676592857088"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167070676592857088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166795527792603138"}], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 91, "probability": 0.4957, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "21_06_78", "id": "608253492"}]}, "author_id": "594783177", "created_at": "2019-08-29T13:44:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167070586545328129"], "text": "RT @21_06_78: a nadie le queda dudas d q este delincuente y viuda del delincuente suicida AG es una porqueria... pero dice q fue profesor u\u2026", "lang": "es", "id": "1167070586545328129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167069683230662656"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.5075, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "author_id": "41105308", "created_at": "2019-08-29T13:44:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167070569617137664"], "in_reply_to_user_id": "783381428952236036", "text": "@machado_brn Esquadr\u00e3o suicida o trailer foi melhor que o filme kkkkkk", "lang": "pt", "id": "1167070569617137664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166787233220878337"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.5656, "type": "Person", "normalized_text": "RATO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "belemtransito", "id": "35896973"}]}, "author_id": "2317971326", "created_at": "2019-08-29T13:44:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167070569059299329"], "in_reply_to_user_id": "35896973", "text": "@belemtransito @Sferds_ RATO VOADOR SUICIDA FODASE", "lang": "pt", "id": "1167070569059299329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "870447260458504192", "created_at": "2019-08-29T13:44:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167070532422000641"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167070532422000641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167042055157288960"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GeracaodeValor", "id": "228120886"}]}, "author_id": "1043906096", "created_at": "2019-08-29T13:44:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167070531218284545"], "text": "RT @GeracaodeValor: Marin\u00e9sio \u00e9 casado h\u00e1 19 anos e tem uma filha de 16. Sua esposa e filha est\u00e3o chocadas ao descobrirem q o cozinheiro ma\u2026", "lang": "pt", "id": "1167070531218284545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1009209594", "created_at": "2019-08-29T13:44:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167070520157921280"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167070520157921280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167037308719239168"}], "author_id": "266789422", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "HVarelak", "id": "2684101605"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "ckreutzer67", "id": "876079838012084225"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "created_at": "2019-08-29T13:44:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167070509860884481"], "text": "RT @HVarelak: @ckreutzer67 @LANACION Che decime d\u00f3nde atiendes por las dudas as\u00ed no voy, si sos m\u00e9dico y tan boludo es suicida una consulta\u2026", "lang": "es", "id": "1167070509860884481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "4202502077", "created_at": "2019-08-29T13:44:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167070472577720325"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167070472577720325"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "760253426651496448", "created_at": "2019-08-29T13:44:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167070467888431111"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167070467888431111"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "3662767033", "created_at": "2019-08-29T13:43:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167070335369469952"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167070335369469952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "3086680486", "created_at": "2019-08-29T13:43:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167070282009501702"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167070282009501702"}, {"geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Gar\u00e7om"}]}, "author_id": "848406620", "created_at": "2019-08-29T13:43:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167070251605024769"], "text": "Vida bandida, f\u00e1brica de suicida\nGar\u00e7om, faz favor, mais um gole de autoestima \ud83c\udfb6", "lang": "pt", "id": "1167070251605024769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1077903606005858304", "created_at": "2019-08-29T13:42:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167070043148042241"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167070043148042241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "3087533380", "created_at": "2019-08-29T13:42:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167070022512054272"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167070022512054272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "3484645107", "created_at": "2019-08-29T13:42:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167070013284605952"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167070013284605952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1851977454", "created_at": "2019-08-29T13:42:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167069976643219457"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167069976643219457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167043906548195329"}], "author_id": "478203344", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "FPerisset", "id": "3028585798"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "LucaMGimenez", "id": "208752646"}, {"start": 39, "end": 46, "username": "Lupo55", "id": "69800760"}]}, "created_at": "2019-08-29T13:42:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167069974093021184"], "in_reply_to_user_id": "3028585798", "text": "@FPerisset @FranNavatta3 @LucaMGimenez @Lupo55 Al suicida no lo asesinaron.", "lang": "es", "id": "1167069974093021184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2281543339", "created_at": "2019-08-29T13:42:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167069908284399616"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167069908284399616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1089982966326063105", "created_at": "2019-08-29T13:41:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167069864500125698"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167069864500125698"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166929315159842816"}], "author_id": "98940436", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ceconello", "id": "17448901"}]}, "created_at": "2019-08-29T13:41:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167069860611940352"], "text": "RT @ceconello: N\u00e3o fiquei decepcionado com a t\u00e1tica suicida no fim. Bem pelo contr\u00e1rio, o que me desgastou foi o cinto de castidade usado n\u2026", "lang": "pt", "id": "1167069860611940352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "4276820855", "created_at": "2019-08-29T13:41:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167069850285596673"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167069850285596673"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1254562147", "created_at": "2019-08-29T13:41:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167069845160173568"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167069845160173568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1162766479919636481", "created_at": "2019-08-29T13:41:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167069772544139269"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167069772544139269"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1078117972684738562", "created_at": "2019-08-29T13:41:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167069695301890049"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167069695301890049"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1915956042", "created_at": "2019-08-29T13:41:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167069672451260416"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167069672451260416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167000995920044032"}], "author_id": "2274787244", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_iunius", "id": "2985415239"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "maxdantoni", "id": "79019842"}]}, "created_at": "2019-08-29T13:40:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167069638712332289"], "text": "RT @_iunius: @maxdantoni Salvini sapeva perfettamente che le probabilit\u00e0 di ottenere il voto erano scarse, non a caso ha aperto la crisi a\u2026", "lang": "it", "id": "1167069638712332289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167056532992929792"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 70, "probability": 0.7908, "type": "Other", "normalized_text": "Felo online"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "felo_film", "id": "1164222917770653696"}]}, "author_id": "35671728", "created_at": "2019-08-29T13:40:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167069544751468544"], "text": "RT @felo_film: \u00bfSab\u00edan que existe una tercera producci\u00f3n de Felo online? El disco \u201c25 a\u00f1os, 11 meses y 1 d\u00eda\u201d (2006) se encuentra completo\u2026", "lang": "es", "id": "1167069544751468544"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/HggJKpU236", "expanded_url": "https://twitter.com/valentinaavz_/status/1166918460800192513", "display_url": "twitter.com/valentinaavz_/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7218, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 15, "end": 19, "probability": 0.6884, "type": "Person", "normalized_text": "Monty"}]}, "author_id": "1698132498", "created_at": "2019-08-29T13:40:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1167069536186748930"], "text": "Alex lo mato y Monty se suicida en la c\u00e1rcel jaja \ud83d\udc9e https://t.co/HggJKpU236", "lang": "es", "id": "1167069536186748930"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 118, "probability": 0.3796, "type": "Other", "normalized_text": "siempreamixneverenemix"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 119, "tag": "siempreamixneverenemix"}]}, "author_id": "563269773", "created_at": "2019-08-29T13:40:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1167069523268313095"], "text": "Si uno de mis comp\u00e1s se suicida al chile compr\u00f3 una ouija para seguir cotorreando con la razita #siempreamixneverenemix", "lang": "es", "id": "1167069523268313095"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166898277687672832"}], "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/hK96Liiehv", "expanded_url": "https://twitter.com/M_atuzi/status/1166858887603064833", "display_url": "twitter.com/M_atuzi/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.4576, "type": "Person", "normalized_text": "Remy"}]}, "author_id": "955394882", "created_at": "2019-08-29T13:40:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167069514133135360"], "text": "RT @BigNotoryous: a diss pra Remy foi o \u00faltimo suspiro dela, a coitada nem se quer teve um vel\u00f3rio\nmatou e sem pena https://t.co/hK96Liiehv", "lang": "pt", "id": "1167069514133135360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "4495883608", "created_at": "2019-08-29T13:40:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167069495812415488"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167069495812415488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "339872602", "created_at": "2019-08-29T13:40:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167069424609898499"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167069424609898499"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1042451822668066817", "created_at": "2019-08-29T13:40:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167069402132549633"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167069402132549633"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/KGYt1Pi4Ry", "expanded_url": "http://bit.ly/2zvP9WU", "display_url": "bit.ly/2zvP9WU"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/plvjDk3ZHc", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Formula/status/1167069389717430274/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/plvjDk3ZHc", "media_key": "3_1167068997956907009"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daltimaHora"}]}, "author_id": "148372339", "created_at": "2019-08-29T13:40:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1167069389717430274"], "text": "#\u00daltimaHora: Mujer se suicida en v\u00edas del metro Doctores\n\nhttps://t.co/KGYt1Pi4Ry\u2b05\u2b05 https://t.co/plvjDk3ZHc", "lang": "es", "id": "1167069389717430274"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "742543046273798145", "created_at": "2019-08-29T13:39:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167069353478688769"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167069353478688769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166841825249890305"}], "author_id": "3111439953", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "nm_imhay", "id": "1017503187585167361"}]}, "created_at": "2019-08-29T13:39:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167069350362267648"], "text": "RT @nm_imhay: Durante esta jornada, nuestros investigadores, invitados por la Direcci\u00f3n de Asuntos Estudiantiles y Comunitarios de @Medicin\u2026", "lang": "es", "id": "1167069350362267648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "931241095358566401", "created_at": "2019-08-29T13:39:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167069342728671232"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167069342728671232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167067540629139464"}], "author_id": "3181260357", "created_at": "2019-08-29T13:39:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167069314974965760"], "in_reply_to_user_id": "3181260357", "text": "OK ALGU\u00c9M ME MATOU CADE SE APRESENTE VAMO SAI NO SOCO", "lang": "pt", "id": "1167069314974965760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "876621239338577920", "created_at": "2019-08-29T13:39:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167069292573147138"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167069292573147138"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2326439270", "created_at": "2019-08-29T13:39:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167069273933733888"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167069273933733888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "357186448", "created_at": "2019-08-29T13:39:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167069222033350657"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167069222033350657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167067697500360705"}], "author_id": "3825630137", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PabloRodaOK", "id": "178366726"}]}, "created_at": "2019-08-29T13:39:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167069140428951552"], "in_reply_to_user_id": "178366726", "text": "@PabloRodaOK Me despert\u00e9 m\u00e1s suicida que ayer", "lang": "es", "id": "1167069140428951552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166759575804157954"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 92, "probability": 0.7227, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "neuro_p_salinas", "id": "290569991"}]}, "author_id": "90550264", "created_at": "2019-08-29T13:38:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167069111718948865"], "text": "RT @neuro_p_salinas: Leer opiniones que una persona que suicida en el metro o en el costanera lo hace despreciando al resto, me hace pregun\u2026", "lang": "es", "id": "1167069111718948865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166755021935063041"}], "author_id": "1091502704390823936", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "milibritez", "id": "159313018"}]}, "created_at": "2019-08-29T13:38:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167069074612006912"], "in_reply_to_user_id": "159313018", "text": "@milibritez Es esa desesperaci\u00f3n e impotencia la que nos lleva a analizar la opci\u00f3n suicida de elegir un anarquista,aunque eso signifique irnos bien a la puta ya,por lo menos para castigar...y eso es peligroso,lo peor que nuestra clase pol\u00edtica no se da cuenta que estamos a pasos de eso...", "lang": "es", "id": "1167069074612006912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "928217906550378499", "created_at": "2019-08-29T13:38:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167069056467447808"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167069056467447808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "786618454975578112", "created_at": "2019-08-29T13:38:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167068991120191489"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167068991120191489"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "78965413", "created_at": "2019-08-29T13:38:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167068974372270080"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167068974372270080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1008855235308204034", "created_at": "2019-08-29T13:37:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167068843598065666"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167068843598065666"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2159367786", "created_at": "2019-08-29T13:37:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167068841752571907"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167068841752571907"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "808696512385548288", "created_at": "2019-08-29T13:37:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167068811998191622"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167068811998191622"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1142179072073707520", "created_at": "2019-08-29T13:37:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167068801394982912"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167068801394982912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "3733997776", "created_at": "2019-08-29T13:37:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167068688870191105"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167068688870191105"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "885888951436939265", "created_at": "2019-08-29T13:37:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167068650198700032"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167068650198700032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "157086616", "created_at": "2019-08-29T13:36:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167068580543905792"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167068580543905792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2182449412", "created_at": "2019-08-29T13:36:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167068576324431873"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167068576324431873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 87, "probability": 0.3456, "type": "Other", "normalized_text": "Venezolanos"}, {"start": 158, "end": 165, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "author_id": "526201419", "created_at": "2019-08-29T13:36:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167068566442655745"], "text": "No se si ser\u00e1 estupidez o tendencia suicida, pero algunos est\u00e1n viendo a los Venezolanos huir de su pa\u00eds por f\u00edsica hambre y a\u00fan as\u00ed anhelan el socialismo en Colombia.", "lang": "es", "id": "1167068566442655745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166474220764876801"}], "author_id": "950515529252515840", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Miguel_Yogui", "id": "95251237"}]}, "created_at": "2019-08-29T13:36:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167068555277471745"], "in_reply_to_user_id": "95251237", "text": "@Miguel_Yogui @manexitoo98 @UniTabo12 @Ibonrodrig \nQue se prepare el escuadr\u00f3n suicida", "lang": "es", "id": "1167068555277471745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "833047465859416065", "created_at": "2019-08-29T13:36:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167068546830127105"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167068546830127105"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "783104348020731904", "created_at": "2019-08-29T13:36:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167068544108040193"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167068544108040193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166730143618015233"}], "author_id": "975086317875933184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "caloorine", "id": "1132722195875160065"}]}, "created_at": "2019-08-29T13:36:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167068514064195586"], "text": "RT @caloorine: vcs: poxa fulano se suicidou pq tava triste depressivo, se sentia sozinho mds que triteza, se eu tivesse ficado sabendo ante\u2026", "lang": "pt", "id": "1167068514064195586"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "83941484", "created_at": "2019-08-29T13:36:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167068489892450304"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167068489892450304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167020384253857793"}], "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/tKM03S7DVh", "expanded_url": "https://twitter.com/Atleti/status/1167020384253857793", "display_url": "twitter.com/Atleti/status/\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "07f70a23853105b1"}, "author_id": "396463171", "created_at": "2019-08-29T13:35:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167068357587296261"], "text": "Se suicida. https://t.co/tKM03S7DVh", "lang": "es", "id": "1167068357587296261"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "400069035", "created_at": "2019-08-29T13:35:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167068351404883968"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167068351404883968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1636474412", "created_at": "2019-08-29T13:35:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167068340696862722"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167068340696862722"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167063937185136642"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.625, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "brenotexm", "id": "3350202375"}]}, "author_id": "851529603361460225", "created_at": "2019-08-29T13:35:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167068338784276480"], "in_reply_to_user_id": "3350202375", "text": "@brenotexm Vamos esperar o filme lancar porque o trailer do esquadr\u00e3o suicida tava \u00f3timo e olha o resultado", "lang": "pt", "id": "1167068338784276480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "976211218447962113", "created_at": "2019-08-29T13:35:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167068274909241344"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167068274909241344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2735800814", "created_at": "2019-08-29T13:35:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167068259465777160"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167068259465777160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166778373894475777"}], "author_id": "4856834037", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jeferson035", "id": "1573871820251582467"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "ayubrazil", "id": "394859284"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "CPFsCancelados", "id": "1298126023603691520"}]}, "created_at": "2019-08-29T13:35:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167068178461188096"], "text": "RT @jeferson035: @ayubrazil @CPFsCancelados \"n\u00e3o importa se ele matou minha fam\u00edlia inteira e me deixou com um trauma pra o resto da vida,\u2026", "lang": "pt", "id": "1167068178461188096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "872209556625125376", "created_at": "2019-08-29T13:35:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167068153874132992"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167068153874132992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "878255094248202240", "created_at": "2019-08-29T13:34:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167068129580716034"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167068129580716034"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2148958400", "created_at": "2019-08-29T13:34:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167068050161577985"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167068050161577985"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "949003579406409730", "created_at": "2019-08-29T13:34:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167068015151800320"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167068015151800320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "77542701", "created_at": "2019-08-29T13:34:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167067960592273409"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167067960592273409"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167062082543595522"}], "author_id": "773971276432044032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "MGa_by", "id": "2867879106"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "iPiccelina", "id": "773971276432044032"}]}, "created_at": "2019-08-29T13:34:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167067944368693248"], "text": "RT @MGa_by: @iPiccelina Escuadr\u00f3n suicida", "lang": "es", "id": "1167067944368693248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2536223416", "created_at": "2019-08-29T13:34:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167067881428967424"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167067881428967424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "161376994", "created_at": "2019-08-29T13:33:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167067805881122816"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167067805881122816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1024107857640349697", "created_at": "2019-08-29T13:33:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167067770577674241"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167067770577674241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "1048917978505519105", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "created_at": "2019-08-29T13:33:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167067762080006145"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026", "lang": "pt", "id": "1167067762080006145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "1011328657749667840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "created_at": "2019-08-29T13:33:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167067721395310592"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026", "lang": "pt", "id": "1167067721395310592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "3835554801", "created_at": "2019-08-29T13:32:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167067558014607370"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167067558014607370"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "4333790236", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "created_at": "2019-08-29T13:32:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167067543170928640"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026", "lang": "pt", "id": "1167067543170928640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "4085079862", "created_at": "2019-08-29T13:32:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167067521125687296"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167067521125687296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167066634420477953"}], "author_id": "944936061620359168", "created_at": "2019-08-29T13:32:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167067450422308865"], "in_reply_to_user_id": "944936061620359168", "text": "3a temporada tem td a ver c a hist\u00f3ria inicial portanto, nem aparece a suicida ne? xD", "lang": "pt", "id": "1167067450422308865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "163196730", "created_at": "2019-08-29T13:32:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167067398400290816"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167067398400290816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "494166675", "created_at": "2019-08-29T13:31:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167067288736079873"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167067288736079873"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "3340204737", "created_at": "2019-08-29T13:31:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167067279684710400"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167067279684710400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166699356302512129"}], "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/V1KMLTKsDj", "expanded_url": "https://twitter.com/elman10/status/1167067157521403913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V1KMLTKsDj", "media_key": "3_1167067148868603905"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.9058, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe"}, {"start": 144, "end": 158, "probability": 0.7986, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Cardoso"}], "mentions": [{"start": 55, "end": 63, "username": "elman10", "id": "134090476"}, {"start": 67, "end": 80, "username": "ElmanoItamar", "id": "1062469639693836288"}]}, "author_id": "134090476", "created_at": "2019-08-29T13:31:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167067157521403913"], "in_reply_to_user_id": "52849416", "text": "@BlogDoPim Felipe voc\u00ea matou a charada. Se puder v\u00e1 em @Elman10 ou @ElmanoItamar que est\u00e1 l\u00e1 quem \u00e9 o 12o. Ministro e como foi a vota\u00e7\u00e3o. Josu\u00e9 Eduardo Cardoso \u00e9 um ministro fantasma. Sacou? https://t.co/V1KMLTKsDj", "lang": "pt", "id": "1167067157521403913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "320387558", "created_at": "2019-08-29T13:30:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167067112365613057"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167067112365613057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "998176582614376449", "created_at": "2019-08-29T13:30:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167067018966814721"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167067018966814721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1066864916269858818", "created_at": "2019-08-29T13:30:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167066970241544193"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167066970241544193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "821394982565249024", "created_at": "2019-08-29T13:30:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167066961211207680"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167066961211207680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "865990150341480449", "created_at": "2019-08-29T13:30:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167066917305290752"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167066917305290752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "988422479180951554", "created_at": "2019-08-29T13:29:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167066782097711104"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167066782097711104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "206126628", "created_at": "2019-08-29T13:29:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167066628657471489"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167066628657471489"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "75638114", "created_at": "2019-08-29T13:29:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167066626988154880"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167066626988154880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "3529749675", "created_at": "2019-08-29T13:28:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167066589973364736"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167066589973364736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "373117000", "created_at": "2019-08-29T13:28:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167066578791346176"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167066578791346176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "80942073", "created_at": "2019-08-29T13:28:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167066564841091073"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167066564841091073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1674303997", "created_at": "2019-08-29T13:28:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167066508704530432"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167066508704530432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1007020820756074500", "created_at": "2019-08-29T13:28:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167066506519355393"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167066506519355393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167008523819147266"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 49, "probability": 0.8315, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Civil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "pepejimenezEdA", "id": "221431665"}]}, "author_id": "498775890", "created_at": "2019-08-29T13:28:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167066501381263363"], "in_reply_to_user_id": "221431665", "text": "@pepejimenezEdA @DCarrionF Cuando la Guardia Civil hace el burro para salvar a alguien, es valor y sacrificio, pero el piloto de esa foto, o es un gilipollas o un suicida con mi dinero, espero que al llegar a tierra se pegara un a\u00f1o pilotando un SEAT panda.\nLo siento alguien tenia que decirlo.", "lang": "es", "id": "1167066501381263363"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "3389977505", "created_at": "2019-08-29T13:28:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167066474403512320"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167066474403512320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1620602102", "created_at": "2019-08-29T13:28:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167066462244261890"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167066462244261890"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "963266760458809346", "created_at": "2019-08-29T13:28:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167066419084894208"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167066419084894208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.5664, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "author_id": "262173464", "created_at": "2019-08-29T13:27:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167066365498396673"], "text": "Nace la \u201cnueva guerrilla\u201d con un 90% de la vieja desmovilizada. \u00bfOperaci\u00f3n suicida o ustedes son bien bobos?", "lang": "es", "id": "1167066365498396673"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2798205008", "created_at": "2019-08-29T13:27:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167066362507870210"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167066362507870210"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167025449849036800"}], "author_id": "1122590801480097793", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "teresaglezzz", "id": "3317524859"}]}, "created_at": "2019-08-29T13:27:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167066325405097984"], "text": "RT @teresaglezzz: Me voy a suicida y voy a buscar amigas nuevas en el infierno que las de ahora se han enchochao y ya no me sirven como put\u2026", "lang": "es", "id": "1167066325405097984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2149870537", "created_at": "2019-08-29T13:27:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167066320820744193"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167066320820744193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1100762365652619264", "created_at": "2019-08-29T13:27:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167066209705177088"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167066209705177088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166784391974182912"}], "author_id": "3177551518", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MariosTale", "id": "3023365181"}]}, "created_at": "2019-08-29T13:27:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167066141967245312"], "in_reply_to_user_id": "3023365181", "text": "@MariosTale Que no pase como con escuadr\u00f3n suicida porque le meto fuego al cine", "lang": "es", "id": "1167066141967245312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "3303267525", "created_at": "2019-08-29T13:26:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167066068671696897"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167066068671696897"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2943274491", "created_at": "2019-08-29T13:26:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167066053706493953"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167066053706493953"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "83890464", "created_at": "2019-08-29T13:26:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167065985096007680"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167065985096007680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166745525259001856"}], "author_id": "2157575737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "theumilk99", "id": "298195731"}]}, "created_at": "2019-08-29T13:26:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167065890598400000"], "text": "RT @theumilk99: Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita\u2026", "lang": "pt", "id": "1167065890598400000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167064249945845760"}], "author_id": "928193867412750337", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "created_at": "2019-08-29T13:25:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167065863691747330"], "in_reply_to_user_id": "928193867412750337", "text": "@el_tope_suicida \u7121\u7406\u7121\u7406\u30a2\u30df\u30e5\u30fc\u30ba\u3055\u3093\u767a\u58f2\u304a\u9858\u3044\u3057\u307e\u3059\u3002", "lang": "ja", "id": "1167065863691747330"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1033576524618899456", "created_at": "2019-08-29T13:25:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167065748558286848"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167065748558286848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2606460850", "created_at": "2019-08-29T13:25:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167065745353859074"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167065745353859074"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167000995920044032"}], "author_id": "885750402314096644", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_iunius", "id": "2985415239"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "maxdantoni", "id": "79019842"}]}, "created_at": "2019-08-29T13:25:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167065694271344641"], "text": "RT @_iunius: @maxdantoni Salvini sapeva perfettamente che le probabilit\u00e0 di ottenere il voto erano scarse, non a caso ha aperto la crisi a\u2026", "lang": "it", "id": "1167065694271344641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "579960408", "created_at": "2019-08-29T13:24:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167065545423949825"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167065545423949825"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165760574636138497"}], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.339, "type": "Other", "normalized_text": "Badboy"}]}, "author_id": "1150937145332436994", "created_at": "2019-08-29T13:24:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167065501677305860"], "text": "RT @kamilawattpad: Ninguem: \nAbsolutamente ningu\u00e9m: \n\nA nerd e o Badboy/ O psicopata e a suicida/ O dono do morro/ Melhor amigo do meu irm\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1167065501677305860"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "4324240643", "created_at": "2019-08-29T13:24:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167065447851802625"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167065447851802625"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1011071739688902656", "created_at": "2019-08-29T13:23:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167065335826194432"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167065335826194432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1080513182630924288", "created_at": "2019-08-29T13:23:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167065315391483904"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167065315391483904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167024828127354881"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.6343, "type": "Other", "normalized_text": "ElGorto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Gortuz", "id": "733324922852872192"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 20, "tag": "ElGorto"}]}, "author_id": "4865548569", "created_at": "2019-08-29T13:23:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167065268075544581"], "text": "RT @Gortuz: #ElGorto se suicida haciendo un triple backflip desde un balc\u00f3n", "lang": "es", "id": "1167065268075544581"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "703897554", "created_at": "2019-08-29T13:23:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167065239348764672"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167065239348764672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167000995920044032"}], "author_id": "914491177356972032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_iunius", "id": "2985415239"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "maxdantoni", "id": "79019842"}]}, "created_at": "2019-08-29T13:23:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167065169182232576"], "text": "RT @_iunius: @maxdantoni Salvini sapeva perfettamente che le probabilit\u00e0 di ottenere il voto erano scarse, non a caso ha aperto la crisi a\u2026", "lang": "it", "id": "1167065169182232576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "823003159593439233", "created_at": "2019-08-29T13:23:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167065166070067201"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167065166070067201"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "70699826", "created_at": "2019-08-29T13:22:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167065013628153856"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167065013628153856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "365613162", "created_at": "2019-08-29T13:22:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167064983382974464"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167064983382974464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1086831952123052033", "created_at": "2019-08-29T13:22:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167064966219862017"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167064966219862017"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "196205829", "created_at": "2019-08-29T13:22:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167064923823906817"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167064923823906817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2848584723", "created_at": "2019-08-29T13:22:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167064921038872576"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167064921038872576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "71602173", "created_at": "2019-08-29T13:22:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167064913103204357"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167064913103204357"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167042055157288960"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GeracaodeValor", "id": "228120886"}]}, "author_id": "167473514", "created_at": "2019-08-29T13:21:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167064858606604293"], "text": "RT @GeracaodeValor: Marin\u00e9sio \u00e9 casado h\u00e1 19 anos e tem uma filha de 16. Sua esposa e filha est\u00e3o chocadas ao descobrirem q o cozinheiro ma\u2026", "lang": "pt", "id": "1167064858606604293"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1071880467874484226", "created_at": "2019-08-29T13:21:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167064854483656704"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167064854483656704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1581488006", "created_at": "2019-08-29T13:21:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167064745561788416"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167064745561788416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2569596142", "created_at": "2019-08-29T13:21:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167064653878497280"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167064653878497280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "864473887903535105", "created_at": "2019-08-29T13:21:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167064640003674114"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167064640003674114"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1006155369742249984", "created_at": "2019-08-29T13:21:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167064617065099264"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167064617065099264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166507798626217985"}], "author_id": "2188713701", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "NOTEKOMASLAVOZ", "id": "1543670748"}]}, "created_at": "2019-08-29T13:20:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167064565449940992"], "in_reply_to_user_id": "1543670748", "text": "@NOTEKOMASLAVOZ En todos los paises se suicida gente.\nSlds.", "lang": "es", "id": "1167064565449940992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "206870571", "created_at": "2019-08-29T13:20:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167064536328880134"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167064536328880134"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "3248910965", "created_at": "2019-08-29T13:20:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167064377507352576"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167064377507352576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2993392702", "created_at": "2019-08-29T13:19:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167064349443350530"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167064349443350530"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167064341025316865"}], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/qf6YabSLii", "expanded_url": "https://www.cidadaocultura.com.br/por-uma-luz-no-fim-do-beco-3/", "display_url": "cidadaocultura.com.br/por-uma-luz-no\u2026"}]}, "author_id": "3502839141", "created_at": "2019-08-29T13:19:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167064343651004421"], "in_reply_to_user_id": "3502839141", "text": "\"N\u00e3o deixar a Chacina do Beco do Candeeiro cair na vala comum do esquecimento \u00e9, tamb\u00e9m, evitar que esse tipo de barb\u00e1rie se perpetue. Muitos dedos, al\u00e9m dos do assassino, puxaram o gatilho da arma que matou os menores.\" https://t.co/qf6YabSLii", "lang": "pt", "id": "1167064343651004421"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1099684687423913984", "created_at": "2019-08-29T13:19:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167064291721306112"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167064291721306112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "80973508", "created_at": "2019-08-29T13:19:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167064263015436288"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167064263015436288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167063858378235911"}], "author_id": "928193867412750337", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "created_at": "2019-08-29T13:19:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167064249945845760"], "in_reply_to_user_id": "2353767500", "text": "@el_tope_suicida \uff08\u7b11\uff09\u3054\u672c\u4eba\u540c\u884c\ud83e\udd7a\uff08\u7b11\uff09\u30d5\u30a3\u30ae\u30e5\u30a2\u6b32\u3057\u3044\u306e\u3067\uff11\u6642\u9593\u304a\u6642\u9593\u9802\u3051\u307e\u305b\u3093\u304b\uff1f\u3068\u304b\u30aa\u30bf\u30af\u306a\u983c\u307f\u3060\u3088\u306a\u2026\ud83d\ude11\ud83d\ude11\uff08\u7b11\uff09\u3060\u3051\u3069\u6b32\u3057\u3044\u3093\u3060\u3088\u306a\u2026", "lang": "ja", "id": "1167064249945845760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "739880023407104001", "created_at": "2019-08-29T13:19:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167064157906186240"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167064157906186240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1873540621", "created_at": "2019-08-29T13:19:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167064157205815296"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167064157205815296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "2567253423", "created_at": "2019-08-29T13:19:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167064138964701184"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167064138964701184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "1033795143088918528", "created_at": "2019-08-29T13:19:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167064124423057408"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167064124423057408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "author_id": "859495965379657733", "created_at": "2019-08-29T13:19:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167064109902368771"], "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1167064109902368771"}], "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 1086, "tweet_count": 32831, "listed_count": 13}, "id": "216834632", "verified": false, "username": "doubletwo_", "name": "Lucas Martins \ud83d\udc7d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 80926, "following_count": 502, "tweet_count": 41575, "listed_count": 106}, "id": "3347283070", "verified": true, "username": "laressa", "name": "Lare"}, {"location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 0, "tweet_count": 13097, "listed_count": 0}, "id": "800553087215636480", "verified": false, "username": "gibalbs", "name": "balbin\u00f3gui"}, {"location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 9556, "following_count": 3791, "tweet_count": 49999, "listed_count": 16}, "id": "372548322", "verified": false, "username": "Daniel011965", "name": "ceroes3"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 3989, "following_count": 2018, "tweet_count": 89221, "listed_count": 8}, "id": "348726422", "verified": false, "username": "jotapebis", "name": "Jp Horseman\ud83d\udc0d \u2650\ud83d\udc9b\ud83d\udda4 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe Liberal\ud83c\udf79\ud83c\udfb8"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 439, "tweet_count": 7840, "listed_count": 1}, "id": "819323670644531202", "verified": false, "username": "eutonyb", "name": "T\u00d8NY B \u272a"}, {"location": "Alcatraz Paulista - SP", "public_metrics": {"followers_count": 3819, "following_count": 720, "tweet_count": 212825, "listed_count": 55}, "id": "27424640", "verified": false, "username": "john_lopes", "name": "Jo\u00e3o Lopes"}, {"location": "M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 918, "tweet_count": 9283, "listed_count": 1}, "id": "70245016", "verified": false, "username": "_awoow", "name": "Ann\u2693\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 396, "tweet_count": 55343, "listed_count": 3}, "id": "133484331", "verified": false, "username": "_assenoc", "name": "Cau\u00ea \u2600\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 861, "tweet_count": 5408, "listed_count": 1}, "id": "1092113562733068290", "verified": false, "username": "Patrici83571608", "name": "Patricia"}, {"location": "Avenida Fco. de Aguirre # 260", "public_metrics": {"followers_count": 7369, "following_count": 696, "tweet_count": 15507, "listed_count": 30}, "id": "2863113119", "verified": false, "username": "educ_coquimbo", "name": "SEREMI de Educaci\u00f3n Regi\u00f3n de Coquimbo"}, {"location": "M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 1965, "following_count": 439, "tweet_count": 34451, "listed_count": 0}, "id": "125463375", "verified": false, "username": "NoticiaMex", "name": "Noticias de M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 370, "tweet_count": 10341, "listed_count": 0}, "id": "3402969693", "verified": false, "username": "gabs0897", "name": "Gab's Lulete 2022"}, {"public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 1262, "tweet_count": 41108, "listed_count": 10}, "id": "514659060", "verified": false, "username": "Mariana_MMGG", "name": "Mariana"}, {"location": "Lisbon", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 653, "tweet_count": 14675, "listed_count": 31}, "id": "183775170", "verified": false, "username": "miguelavr", "name": "Miguel Rodrigues"}, {"public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1151, "tweet_count": 67501, "listed_count": 6}, "id": "939294554", "verified": false, "username": "JoseEstrellajos", "name": "joc!!!"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 8619, "following_count": 2355, "tweet_count": 15480, "listed_count": 41}, "id": "1014248713626234884", "verified": false, "username": "NinaSunqu", "name": "Karla Ram\u00edrez Camarena"}, {"location": "fan account", "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 829, "tweet_count": 46095, "listed_count": 5}, "id": "1931336330", "verified": false, "username": "cardangirlx", "name": "leticinha \ud83d\udef9"}, {"location": "Paul\u00ednia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 409, "tweet_count": 2191, "listed_count": 1}, "id": "2252585444", "verified": false, "username": "Guilhermaranha", "name": "SPI-G"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1544, "following_count": 1675, "tweet_count": 9447, "listed_count": 3}, "id": "766096394667130880", "verified": false, "username": "myycabello", "name": "luiza"}, {"location": "La Serena", "public_metrics": {"followers_count": 19020, "following_count": 547, "tweet_count": 31292, "listed_count": 52}, "id": "529647519", "verified": false, "username": "SeremiSalud_Coq", "name": "Seremi Salud Coquimbo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 341, "tweet_count": 1500, "listed_count": 0}, "id": "1161620466831888386", "verified": false, "username": "MariobenavidesD", "name": "MarioBenavides_Deprov"}, {"location": "S\u00e3o Paulo - SP", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 308, "tweet_count": 120263, "listed_count": 6}, "id": "66016962", "verified": false, "username": "giovanavidal", "name": "giovana cara de banana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 237, "tweet_count": 16418, "listed_count": 0}, "id": "830442080837189634", "verified": false, "username": "gabimorgado_", "name": "Gabi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 1137, "tweet_count": 20038, "listed_count": 0}, "id": "853338791502860289", "verified": false, "username": "nauardo", "name": "Nauardo"}, {"location": "Brasil/Piaui/Teresina", "public_metrics": {"followers_count": 4736, "following_count": 2692, "tweet_count": 265218, "listed_count": 35}, "id": "319687076", "verified": false, "username": "ManinhoLeite", "name": "Maninho Leite"}, {"location": "Santar\u00e9m-Par\u00e1-Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7408, "following_count": 1060, "tweet_count": 108569, "listed_count": 36}, "id": "195612112", "verified": false, "username": "Tatilobatto", "name": "Tatiana Lobato"}, {"location": "ARGENTINA y otros lugares m\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 1901, "following_count": 3678, "tweet_count": 33800, "listed_count": 6}, "id": "596693836", "verified": false, "username": "sorcio_tre", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 sorcio tre"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4156, "following_count": 4814, "tweet_count": 332715, "listed_count": 13}, "id": "140683906", "verified": false, "username": "tulachavezbien", "name": "Saudade\ud83d\udc99\ud83d\udc99 \ud83e\udd55\ud83d\udc40"}, {"public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 850, "tweet_count": 62015, "listed_count": 0}, "id": "920687894532063237", "verified": false, "username": "ConceioRAlmeid1", "name": "Concei\u00e7\u00e3o R Almeida"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1534598, "following_count": 107, "tweet_count": 23099, "listed_count": 4742}, "id": "23941036", "verified": true, "username": "revistapiaui", "name": "revista piau\u00ed"}, {"location": "she/they", "public_metrics": {"followers_count": 1702, "following_count": 1547, "tweet_count": 140277, "listed_count": 15}, "id": "2905464207", "verified": false, "username": "straighttomarsz", "name": "mar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 372, "tweet_count": 38096, "listed_count": 1}, "id": "3331832362", "verified": false, "username": "ssuhg_", "name": "su"}, {"location": "San Salvador, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 6535, "following_count": 213, "tweet_count": 2807, "listed_count": 8}, "id": "1138126012733153280", "verified": false, "username": "manlio_argueta", "name": "Manlio Argueta"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3185, "following_count": 1737, "tweet_count": 186486, "listed_count": 74}, "id": "39887836", "verified": false, "username": "opokerazzi", "name": "polachek & polachekas"}, {"location": "Itagua\u00ed - RJ", "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 859, "tweet_count": 10960, "listed_count": 11}, "id": "2236020626", "verified": false, "username": "FiccoesHumanas", "name": "Fic\u00e7\u00f5es Humanas"}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 322, "tweet_count": 1580, "listed_count": 0}, "id": "161089219", "verified": false, "username": "Felipe8989", "name": "Didones"}, {"location": "Wakanda", "public_metrics": {"followers_count": 4171, "following_count": 907, "tweet_count": 148752, "listed_count": 57}, "id": "26748706", "verified": false, "username": "OManoRogerio", "name": "Mano Rog\u00e9rio\u2122 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4470, "following_count": 3724, "tweet_count": 107515, "listed_count": 0}, "id": "3922740197", "verified": false, "username": "herondstydia", "name": "tha \u27b0"}, {"location": "Porto Alegre, RS", "public_metrics": {"followers_count": 3393, "following_count": 2702, "tweet_count": 77329, "listed_count": 87}, "id": "13352222", "verified": false, "username": "luciouberdan", "name": "luciouberdan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 95, "tweet_count": 26167, "listed_count": 3}, "id": "882297950390583296", "verified": false, "username": "artsy_haru", "name": "lulu"}, {"location": "(ele/ela) \u2022 (they/them)", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 492, "tweet_count": 86642, "listed_count": 9}, "id": "1214189167", "verified": false, "username": "gatostevens", "name": "jupiter \ud83e\udeb1"}, {"location": "Jaboticabal,SP", "public_metrics": {"followers_count": 3746, "following_count": 4316, "tweet_count": 17916, "listed_count": 2}, "id": "915575671707009032", "verified": false, "username": "TonMattos", "name": "Wellington\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Mattos"}, {"location": "Orlando", "public_metrics": {"followers_count": 591161, "following_count": 1015, "tweet_count": 11147, "listed_count": 1321}, "id": "228120886", "verified": true, "username": "GeracaodeValor", "name": "Fl\u00e1vio Augusto"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 98, "tweet_count": 59688, "listed_count": 0}, "id": "134556119", "verified": false, "username": "krinedavid", "name": "karine"}, {"public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 223, "tweet_count": 12672, "listed_count": 0}, "id": "1068861058893471744", "verified": false, "username": "rayyyyyssa", "name": "rayssa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 231, "tweet_count": 11156, "listed_count": 1}, "id": "951234520057024512", "verified": false, "username": "ju4t_m3", "name": "s\u00f3 eu"}, {"location": " SAO PAULO selva de concreto\ud83c\udfe2", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 627, "tweet_count": 25629, "listed_count": 4}, "id": "184126976", "verified": false, "username": "edsoncyce", "name": "edson D. C. Panta \u264d\ud83d\udeac\ud83c\udf7a \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "1312", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 671, "tweet_count": 185880, "listed_count": 25}, "id": "29972173", "verified": false, "username": "iris_bk", "name": "na-bi \ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 25361, "following_count": 1107, "tweet_count": 331542, "listed_count": 27}, "id": "298195731", "verified": false, "username": "theumilk99", "name": "Gon\u00e7alo \ud83c\udf46 de \ud83d\udc34"}, {"location": "gender abolitionist", "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 918, "tweet_count": 169399, "listed_count": 14}, "id": "2467993237", "verified": false, "username": "ap0megranate", "name": "\ud835\udd2b\ud835\udd26\ud835\udd20\ud835\udd2c\ud83c\udf4e\ud83d\udcda\ud83d\udcd6: Gone Girl /TWD11"}, {"location": "Brasilia-DF", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 122, "tweet_count": 22379, "listed_count": 0}, "id": "323858612", "verified": false, "username": "GabiDamasceno_", "name": "Gabi Damasceno \u2693\ufe0f"}, {"location": "+55RJ021", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 860, "tweet_count": 76329, "listed_count": 4}, "id": "2453936110", "verified": false, "username": "FlopesJuh", "name": "Ju"}, {"location": "Gotham City", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 1798, "tweet_count": 228857, "listed_count": 15}, "id": "39511740", "verified": false, "username": "ClagiusClanler", "name": "Garantia de Desordem"}, {"location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 103, "tweet_count": 32942, "listed_count": 0}, "id": "2845036301", "verified": false, "username": "julhasantoss", "name": "julia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 675, "tweet_count": 10026, "listed_count": 1}, "id": "58689811", "verified": false, "username": "escrevediane", "name": "day"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5463, "following_count": 5358, "tweet_count": 45740, "listed_count": 3}, "id": "957623318689058816", "verified": false, "username": "Paula_romerr", "name": "Seamos LIBRES \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"location": "CABA, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1649, "following_count": 1428, "tweet_count": 66404, "listed_count": 2}, "id": "2266696268", "verified": false, "username": "Oberst_Moncha", "name": "Mosquitos Molestos - Son 129.769"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 1879, "tweet_count": 29390, "listed_count": 2}, "id": "942211889559490565", "verified": false, "username": "dubjinkishinees", "name": "..."}, {"public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 527, "tweet_count": 99441, "listed_count": 5}, "id": "306274345", "verified": false, "username": "steadygunelisa", "name": "cobra secreta n\u00b0 72947"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 879, "tweet_count": 17561, "listed_count": 1}, "id": "1002018654802849792", "verified": false, "username": "fxckinghoney", "name": "Ana \ud835\udd6db"}, {"location": "Torrejon del Rey; Guadalajara.", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 120, "tweet_count": 18542, "listed_count": 1}, "id": "1317427483", "verified": false, "username": "saariiuss__", "name": "\ud835\ude00\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddee."}, {"public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 257, "tweet_count": 4322, "listed_count": 0}, "id": "710951897868455936", "verified": false, "username": "_aleex09_", "name": "\u2022buscandolaesencia\u2022"}, {"location": "Rio Branco - Acre - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 640, "tweet_count": 23403, "listed_count": 9}, "id": "43201524", "verified": false, "username": "edkallenn", "name": "Prof. Ed - ED1rac - OCTA!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2713, "following_count": 1320, "tweet_count": 129503, "listed_count": 7}, "id": "1107182935", "verified": false, "username": "lsfeatjem", "name": "larissa \ud83c\uddfe\ud83c\uddea"}, {"location": "Novo Hamburgo, RS", "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 673, "tweet_count": 46294, "listed_count": 1}, "id": "440912284", "verified": false, "username": "_eduardapiress", "name": "eduarda"}, {"location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 236, "tweet_count": 6154, "listed_count": 2}, "id": "3297119379", "verified": false, "username": "EduardaQuerino", "name": "duda"}, {"location": "Novo Hamburgo ", "public_metrics": {"followers_count": 1890, "following_count": 1008, "tweet_count": 43738, "listed_count": 1}, "id": "2505464078", "verified": false, "username": "mendesmareana", "name": "M M"}, {"public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 256, "tweet_count": 58391, "listed_count": 1}, "id": "2976355257", "verified": false, "username": "gabscsemen", "name": "gabizera \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 734, "tweet_count": 8452, "listed_count": 0}, "id": "1087986360127053825", "verified": false, "username": "VespaioIl", "name": "Uno scemo fra tanti"}, {"location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 215, "tweet_count": 19606, "listed_count": 0}, "id": "2985415239", "verified": false, "username": "_iunius", "name": "iunius"}, {"public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 2330, "tweet_count": 15175, "listed_count": 1}, "id": "720065598009511938", "verified": false, "username": "shirocpv", "name": "Juan Pizan"}, {"location": "Lima - Los Angeles", "public_metrics": {"followers_count": 15491, "following_count": 814, "tweet_count": 166008, "listed_count": 80}, "id": "33786448", "verified": false, "username": "elvisocc", "name": "ElvisOcc"}, {"location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 330, "tweet_count": 5087, "listed_count": 0}, "id": "794748025331740672", "verified": false, "username": "inidentific4vel", "name": "Entedidada e com Ins\u00f4nia 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 547, "tweet_count": 18848, "listed_count": 0}, "id": "849228514083647490", "verified": false, "username": "olar_bruna", "name": "Bruna"}, {"location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 646, "tweet_count": 28680, "listed_count": 1}, "id": "59236520", "verified": false, "username": "Gu18", "name": "Guh"}, {"location": "fundo do po\u00e7o", "public_metrics": {"followers_count": 1288, "following_count": 1563, "tweet_count": 125005, "listed_count": 2}, "id": "310490620", "verified": false, "username": "darthmartins", "name": "emo e colorada \u2606"}, {"location": "14.09.83 \u2013 Amy Winehouse", "public_metrics": {"followers_count": 2696, "following_count": 2418, "tweet_count": 79302, "listed_count": 2}, "id": "907787882341048320", "verified": false, "username": "seIkcc", "name": "\ud835\uddc1\ud835\uddba\ud835\uddcb\ud835\uddc5\ud835\uddcc \ud835\uddc5\ud835\uddc8\ud835\uddcf\ud835\uddbe\ud835\uddcc \ud835\uddba\ud835\uddc6\ud835\uddd2 \ud80c\udda9\u2661\ud80c\uddaa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2467, "following_count": 1615, "tweet_count": 195973, "listed_count": 3}, "id": "427816367", "verified": false, "username": "MoonseekerJ", "name": "Moon"}, {"location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 96, "tweet_count": 7757, "listed_count": 0}, "id": "2992258577", "verified": false, "username": "Grax1nha", "name": "Grazinha"}, {"location": "Uberl\u00e2ndia - MG, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 492, "tweet_count": 144583, "listed_count": 9}, "id": "36465535", "verified": false, "username": "avidadejess", "name": "Jess"}, {"public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 53, "tweet_count": 2397, "listed_count": 1}, "id": "1027266950655877120", "verified": false, "username": "yabocadefumo", "name": "\ud83e\udd82"}, {"public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 420, "tweet_count": 16243, "listed_count": 1}, "id": "152249790", "verified": false, "username": "AxelBraile", "name": "Axel\ud83c\udf77"}, {"location": "San Mart\u00edn, Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 92, "tweet_count": 3861, "listed_count": 0}, "id": "1020339601255346177", "verified": false, "username": "EstebanLescan11", "name": "Esteban"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 103, "tweet_count": 3123, "listed_count": 0}, "id": "1049316152042819584", "verified": false, "username": "couffainekel", "name": "Kel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 751, "tweet_count": 7054, "listed_count": 0}, "id": "275189513", "verified": false, "username": "OtroMarginal", "name": "Camilo Mantilla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 185, "tweet_count": 8410, "listed_count": 0}, "id": "727704342615236608", "verified": false, "username": "a_alejandracala", "name": "MAC"}, {"public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 158, "tweet_count": 18276, "listed_count": 0}, "id": "2874068914", "verified": false, "username": "cqckallpa", "name": "Tupac amarux"}, {"location": "Arequipa, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 381, "tweet_count": 17288, "listed_count": 2}, "id": "1080262798104502272", "verified": false, "username": "MorochaAmoroxa", "name": "Vane \ud83c\udf4e"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 325, "tweet_count": 2682, "listed_count": 0}, "id": "73186861", "verified": false, "username": "thepoyo", "name": "Jeferson, O Monteiro!"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 173400, "following_count": 341, "tweet_count": 101389, "listed_count": 728}, "id": "8703862", "verified": false, "username": "jurandirfilho", "name": "Jurandir Filho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 25, "tweet_count": 252, "listed_count": 0}, "id": "1016352119941750785", "verified": false, "username": "llayaneb", "name": "Layane"}, {"location": "{ \u2081\u2088/\u2082\u2080 \ud83d\udcd6 \u2087 \ud83d\udcda}", "public_metrics": {"followers_count": 3881, "following_count": 3039, "tweet_count": 131441, "listed_count": 76}, "id": "838778683", "verified": false, "username": "cruelcresswell", "name": "\u1d3a\u1d35\u1d3a\u1d2c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 1948, "tweet_count": 18901, "listed_count": 0}, "id": "1008368831822204929", "verified": false, "username": "bidaogaucho", "name": "Paulo Roberto da Costa Pereira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 1370, "tweet_count": 16822, "listed_count": 0}, "id": "3027279123", "verified": false, "username": "Vidal_mattos1", "name": "Carolinda \u2764\ufe0f\ud83d\udda4"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1119, "following_count": 1047, "tweet_count": 375772, "listed_count": 1}, "id": "1035947281198067713", "verified": false, "username": "Analima_alef", "name": "Ana Lima"}, {"location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 429, "tweet_count": 14632, "listed_count": 2}, "id": "1020662385214967814", "verified": false, "username": "aleshlol", "name": "izabela foguetinho"}, {"location": "Santos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 1659, "tweet_count": 64761, "listed_count": 3}, "id": "2838159825", "verified": false, "username": "mynamesvitti", "name": "80 \u27a1\ufe0f 13\ud83e\udef0\ud83c\udffb"}, {"location": "pvh", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 98, "tweet_count": 15706, "listed_count": 3}, "id": "269941515", "verified": false, "username": "betaniastt", "name": "b"}, {"location": "SP", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 73, "tweet_count": 2761, "listed_count": 1}, "id": "62077428", "verified": false, "username": "martinsdri", "name": "dri m."}, {"location": "Bras\u00edlia \ud83d\ude44", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 553, "tweet_count": 44333, "listed_count": 5}, "id": "44519940", "verified": false, "username": "bbbardot", "name": "Marcia C - CPX \ud83e\udd29\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"location": "inc no \u2661 da caprystal", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 740, "tweet_count": 32189, "listed_count": 1}, "id": "1255706912", "verified": false, "username": "superficiauau", "name": "responde piranha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6395, "following_count": 5214, "tweet_count": 129588, "listed_count": 3}, "id": "239501166", "verified": false, "username": "Rvlpizzero", "name": "Motagua100%"}, {"location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 2101, "following_count": 1424, "tweet_count": 46032, "listed_count": 1}, "id": "936080546609872898", "verified": false, "username": "ElFamosoTurra", "name": "Turra\ud83d\udc51"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 203, "tweet_count": 13832, "listed_count": 0}, "id": "950561860721565700", "verified": false, "username": "lorrane_ketly", "name": "kety"}, {"public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 465, "tweet_count": 7068, "listed_count": 0}, "id": "61914857", "verified": false, "username": "isabelaibasela", "name": "isa 13ela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 882, "tweet_count": 11008, "listed_count": 0}, "id": "1014112616292278272", "verified": false, "username": "h43389", "name": "El Quattro (con Tod\ud83d\udd05s)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11738, "following_count": 11609, "tweet_count": 60260, "listed_count": 18}, "id": "703378355", "verified": false, "username": "gus_lato", "name": "Gustav Scarlato"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 419, "tweet_count": 60264, "listed_count": 28}, "id": "162113382", "verified": false, "username": "brito________", "name": "brito"}, {"location": "probably at the beach", "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 170, "tweet_count": 80819, "listed_count": 5}, "id": "3130832163", "verified": false, "username": "cthnana", "name": "ba(nana)"}, {"location": "20 she/her", "public_metrics": {"followers_count": 5348, "following_count": 929, "tweet_count": 53926, "listed_count": 52}, "id": "2551421186", "verified": false, "username": "harrytslyes", "name": "\ud80c\udcf1\ud83d\udc09"}, {"public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 133, "tweet_count": 2895, "listed_count": 1}, "id": "1059309301146234885", "verified": false, "username": "bos_tauro", "name": "Mundo feio"}, {"location": "La Plata ", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 140, "tweet_count": 54900, "listed_count": 3}, "id": "718710961", "verified": false, "username": "SarmientooClau", "name": "Claw"}, {"location": "Uruwhy \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 198873, "following_count": 573, "tweet_count": 88746, "listed_count": 207}, "id": "487139996", "verified": false, "username": "camilanesas", "name": "Big Choripanesa"}, {"location": "Ilh\u00e9us, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 922, "tweet_count": 1998, "listed_count": 0}, "id": "600938704", "verified": false, "username": "gbchaui", "name": "Olha l\u00e1"}, {"location": "joui vive", "public_metrics": {"followers_count": 7718, "following_count": 6222, "tweet_count": 111820, "listed_count": 53}, "id": "1061581514851401729", "verified": false, "username": "cohensfav", "name": "bea #SDOL \ud83e\udd8e \ud83d\udcd6: pjo 4"}, {"location": "              ", "public_metrics": {"followers_count": 7082, "following_count": 7139, "tweet_count": 35467, "listed_count": 11}, "id": "1056233661669036032", "verified": false, "username": "btsslyn", "name": "lyn."}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 207, "tweet_count": 1829, "listed_count": 0}, "id": "58181054", "verified": false, "username": "Tiagocool23", "name": "Tiago Oliveira"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2270, "following_count": 1628, "tweet_count": 57340, "listed_count": 6}, "id": "1001698896299651072", "verified": false, "username": "jscarletti_", "name": "Joyzinha \ud83d\udc3a (4-2)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 497, "tweet_count": 44802, "listed_count": 3}, "id": "115727208", "verified": false, "username": "1saacyrus", "name": "- \u0317\u0300\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd86\ud835\udd86 \ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd94 \ud835\udd91\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd86\u00b9\u00b3 \ud835\udd89\ud835\udd86 \ud835\udd98\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd9b"}, {"location": "021 \u2022 Iraj\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 94, "tweet_count": 50298, "listed_count": 0}, "id": "938825114925355009", "verified": false, "username": "chagas_gab3", "name": "Gabz"}, {"location": "ssa/ba", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 276, "tweet_count": 7073, "listed_count": 0}, "id": "1067740858072608768", "verified": false, "username": "bettyistrying", "name": "annabel lee"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 8195, "following_count": 3297, "tweet_count": 1867, "listed_count": 88}, "id": "90215098", "verified": true, "username": "fescossia", "name": "Fernanda da Esc\u00f3ssia"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 472, "tweet_count": 26970, "listed_count": 0}, "id": "1029112947795283971", "verified": false, "username": "halfaxarla", "name": "ka\ud83e\udd91\u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 744, "tweet_count": 33160, "listed_count": 1}, "id": "2979152921", "verified": false, "username": "manuellahbelo", "name": "Helena"}, {"location": "curitiba \u2606 elu/delu", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 607, "tweet_count": 26620, "listed_count": 2}, "id": "62154445", "verified": false, "username": "kurohimedere", "name": "hahahHAHAHAHhehahahaHAHAHahhahAHaAHa"}, {"location": "Maric\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 1653, "tweet_count": 17019, "listed_count": 3}, "id": "1588209656", "verified": false, "username": "neyronirrr", "name": "neyrane"}, {"location": "MS ", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 86, "tweet_count": 2819, "listed_count": 0}, "id": "2597921642", "verified": false, "username": "bichodomato98", "name": "mam\u00edferobichodomato"}, {"location": "Honolulu, HI", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 262, "tweet_count": 4677, "listed_count": 0}, "id": "997930554", "verified": false, "username": "Luisy78", "name": "LVVXSY"}, {"location": "LH44 GR63 DR3 CL16 CS55 ", "public_metrics": {"followers_count": 3701, "following_count": 4991, "tweet_count": 120596, "listed_count": 13}, "id": "1088211897219014657", "verified": false, "username": "medicinemadden", "name": "ju"}, {"public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 309, "tweet_count": 20026, "listed_count": 0}, "id": "2232952422", "verified": false, "username": "Yago_Trindade", "name": "Yago\u00b9\u2078\u2079\u2078 \u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d \u2720"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 243816, "following_count": 866, "tweet_count": 13893, "listed_count": 952}, "id": "91114286", "verified": true, "username": "wbpictures_br", "name": "Warner Bros. Pictures Brasil"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 1023, "tweet_count": 19516, "listed_count": 3}, "id": "126139172", "verified": false, "username": "prncssconsuelx", "name": "Consuela | RENAISSANCE\ud83e\udea9\ud83d\udc1d"}, {"location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 691, "tweet_count": 13220, "listed_count": 2}, "id": "38126122", "verified": false, "username": "Ahenriquezp", "name": "Alejandro Henriquez"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 184, "tweet_count": 9204, "listed_count": 0}, "id": "773903474", "verified": false, "username": "d_dcio", "name": "D\u00e9cioLuizMendes"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 191, "tweet_count": 25192, "listed_count": 0}, "id": "1056282181", "verified": false, "username": "pauletyVilela", "name": "p\u0434u\u013f\u0434 \u00d8\u013fiv\u039ei\u042f\u0434  \ud83c\udf3a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 194, "tweet_count": 9609, "listed_count": 0}, "id": "2827327167", "verified": false, "username": "Nsilva___", "name": "Bia"}, {"location": "no sabu", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 103, "tweet_count": 3600, "listed_count": 3}, "id": "1370391684", "verified": false, "username": "namariaue", "name": "maria"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 825, "tweet_count": 37185, "listed_count": 2}, "id": "2808524141", "verified": false, "username": "ghoststorixs", "name": "luiza 13"}, {"location": "abaixo da linha do equador ", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 824, "tweet_count": 49982, "listed_count": 7}, "id": "61867931", "verified": false, "username": "xxxeron", "name": "carolin\u00e1cio lula da silva"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 547, "tweet_count": 7671, "listed_count": 1}, "id": "884938948501524481", "verified": false, "username": "nu_mero18", "name": "Natt!"}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 292, "tweet_count": 6642, "listed_count": 0}, "id": "291197154", "verified": false, "username": "JennieKellr", "name": "J.Keller"}, {"location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 3180, "following_count": 3086, "tweet_count": 8798, "listed_count": 0}, "id": "1001616556311367680", "verified": false, "username": "iitsyoubby", "name": "capitu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5435, "following_count": 3220, "tweet_count": 76034, "listed_count": 17}, "id": "2517591023", "verified": false, "username": "tyleyposer", "name": "nic"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11338, "following_count": 12372, "tweet_count": 276772, "listed_count": 34}, "id": "552779969", "verified": false, "username": "PedroGomez2210", "name": "Pedro Gomez\ud83d\udc0d"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 885, "tweet_count": 65891, "listed_count": 0}, "id": "1044270812109451264", "verified": false, "username": "Ironman22700933", "name": "Ironman22700933"}, {"location": "Piau\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4644, "following_count": 2166, "tweet_count": 133432, "listed_count": 3}, "id": "1682035806", "verified": false, "username": "moonsunsx", "name": "\u1bab\u05b4 \u2e3c \u05c2 \u0336v\u0336in\u00edcius\u22c6\ud80c\ude12\ud80c\udff8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 389, "tweet_count": 55020, "listed_count": 29}, "id": "59241921", "verified": false, "username": "saborbaunilha", "name": "regina phalange"}, {"location": "#\ub4dc\ub9bc\uce90\uccd0", "public_metrics": {"followers_count": 8704, "following_count": 9408, "tweet_count": 219490, "listed_count": 27}, "id": "3100544772", "verified": false, "username": "salutexcellence", "name": "kataryna"}, {"location": "Earth", "public_metrics": {"followers_count": 16008, "following_count": 800, "tweet_count": 207863, "listed_count": 172}, "id": "67210156", "verified": false, "username": "radiojud", "name": "Andy Jud"}, {"location": "Campos - RJ", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 399, "tweet_count": 11990, "listed_count": 1}, "id": "572178697", "verified": false, "username": "noitesquevirei", "name": "La\u00edsa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 1449, "tweet_count": 60648, "listed_count": 3}, "id": "2708069602", "verified": false, "username": "Duda_vendramine", "name": "DUDA"}, {"location": "Porto Alegre, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 491, "tweet_count": 15380, "listed_count": 0}, "id": "768590535737081856", "verified": false, "username": "vegnecios", "name": "Vini"}, {"public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 87, "tweet_count": 27096, "listed_count": 2}, "id": "81467157", "verified": false, "username": "mthsays", "name": "matheus"}, {"location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 1299, "tweet_count": 14894, "listed_count": 0}, "id": "2269790890", "verified": false, "username": "syrallarys", "name": "\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\ude06\ud835\ude00"}, {"location": "testa do hoseok", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 458, "tweet_count": 51829, "listed_count": 8}, "id": "221509896", "verified": false, "username": "ashowthetesta", "name": "stephanie"}, {"location": "Cork, Ireland", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 302, "tweet_count": 36786, "listed_count": 1}, "id": "2453395038", "verified": false, "username": "deborahccarmo", "name": "debinha"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7689, "following_count": 7019, "tweet_count": 41259, "listed_count": 8}, "id": "851165251965943808", "verified": false, "username": "vendobrusinhas", "name": "calypso; \ud81a\udd10"}, {"location": "iPhone: +39.348.6725XXX", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 117, "tweet_count": 2563, "listed_count": 0}, "id": "18770121", "verified": false, "username": "walterocule", "name": "walter ocule"}, {"location": "Teyvat", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 270, "tweet_count": 51768, "listed_count": 1}, "id": "893882076470140928", "verified": false, "username": "hangulezeira", "name": "\u02d7 \u02cf\u02cb \u2022\u1dc4\u025e\u2022\u1dc5 \u02ca\u02ce \u02d7 \u2077"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2045, "following_count": 2314, "tweet_count": 4062, "listed_count": 2}, "id": "567590015", "verified": false, "username": "Marcos_adsj", "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcec\ud835\udcf8\ud835\udcfc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2817, "following_count": 3118, "tweet_count": 56542, "listed_count": 2}, "id": "2891683279", "verified": false, "username": "earp324b21", "name": "Marcela\u2728"}, {"location": "Orihuela, Vega Baja", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 961, "tweet_count": 12316, "listed_count": 3}, "id": "380346842", "verified": false, "username": "Trinoski3", "name": "\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udddb\u200d\u2642\ufe0fChilling Trino\ud83d\udc80\ud83c\udf83"}, {"location": "Orihuela, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 71, "tweet_count": 701, "listed_count": 0}, "id": "878651941089357824", "verified": false, "username": "V_Cayuelas", "name": "Vicente Cayuelas"}, {"location": "hell.", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 178, "tweet_count": 128790, "listed_count": 5}, "id": "40376991", "verified": false, "username": "maistrouxaqueeu", "name": "mais tired que gay."}, {"location": "mg", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 320, "tweet_count": 59336, "listed_count": 0}, "id": "84713743", "verified": false, "username": "acissx", "name": "cissa"}, {"location": "madrid ", "public_metrics": {"followers_count": 2150, "following_count": 1564, "tweet_count": 112088, "listed_count": 33}, "id": "2166575105", "verified": false, "username": "paulamartn_", "name": "paula"}, {"location": "Alcorc\u00f3n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 319, "tweet_count": 3048, "listed_count": 0}, "id": "754810863853432832", "verified": false, "username": "ldelucia13", "name": "L."}, {"location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 556, "tweet_count": 7982, "listed_count": 3}, "id": "39359405", "verified": false, "username": "luizaolivas", "name": "Luiza Olivas"}, {"location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 1020, "following_count": 1257, "tweet_count": 25818, "listed_count": 0}, "id": "1304519726", "verified": false, "username": "samarabonfinn", "name": "\ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd86"}, {"location": "Procurando...", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 322, "tweet_count": 117830, "listed_count": 2}, "id": "106396442", "verified": false, "username": "lhargjs", "name": "\u2022B"}, {"location": "\u3164\ubc15 \u22c5 \ud835\uddc9\ud835\uddba\ud835\uddcb\ud835\uddc4 \u066b \ud835\udfd7\ud835\udfd3' ", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 1001, "tweet_count": 11848, "listed_count": 4}, "id": "1163964695163920385", "verified": false, "username": "hobitsc", "name": "\u064e"}, {"location": "Bras\u00edlia e por a\u00ed...", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 355, "tweet_count": 30155, "listed_count": 30}, "id": "19625681", "verified": false, "username": "Reginacelia", "name": "Regina C\u00e9lia"}, {"location": "\u5bf9\u624b", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 322, "tweet_count": 19874, "listed_count": 0}, "id": "1001533924361859073", "verified": false, "username": "baobei__", "name": "karen spooky season"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 3081, "following_count": 926, "tweet_count": 94493, "listed_count": 50}, "id": "724395635001020416", "verified": false, "username": "Megalopolis_MX", "name": "Megal\u00f3polis \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 109, "tweet_count": 1162, "listed_count": 1}, "id": "207608215", "verified": false, "username": "eduardo_esn01", "name": "Dudu SRN"}, {"location": "Rep\u00fablica Juche Da C\u00f3reia.", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 0, "tweet_count": 40, "listed_count": 0}, "id": "939613624561172482", "verified": false, "username": "noob23411", "name": "DonaldMcRonald"}, {"public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 465, "tweet_count": 1494, "listed_count": 1}, "id": "2857853465", "verified": false, "username": "comunidadfarma", "name": "@comunidadfarma"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2637, "following_count": 200, "tweet_count": 827, "listed_count": 12}, "id": "200348577", "verified": false, "username": "cituc", "name": "Centro Toxicol\u00f3gico"}, {"location": "brasil-rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 158, "tweet_count": 900, "listed_count": 1}, "id": "181337591", "verified": false, "username": "alves_yam", "name": "Mayra Alves"}, {"location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 369, "tweet_count": 33329, "listed_count": 0}, "id": "832531244353253378", "verified": false, "username": "j0nh_filipe", "name": "Jony \ud83c\udf52"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3792, "following_count": 4020, "tweet_count": 65280, "listed_count": 142}, "id": "2618463545", "verified": false, "username": "MarMarhoyas", "name": "Mar Alonso Hoyas"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 47478, "following_count": 5522, "tweet_count": 26574, "listed_count": 572}, "id": "117036494", "verified": false, "username": "psiquiatriacom", "name": "Psiquiatria.com"}, {"location": "An\u00e1polis, \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 230, "tweet_count": 10973, "listed_count": 1}, "id": "1480405874", "verified": false, "username": "erickhmelo", "name": "erick"}, {"location": "Bel\u00e9m, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1870, "following_count": 3272, "tweet_count": 99384, "listed_count": 24}, "id": "17696815", "verified": false, "username": "lorenmonte", "name": "\ud83d\udea9 LorenMonte \u00e9\u2640\ufe0f#Lula13"}, {"public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 141, "tweet_count": 2112, "listed_count": 0}, "id": "941744755670691841", "verified": false, "username": "gocaldeiraa", "name": "acab"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 155, "tweet_count": 5129, "listed_count": 0}, "id": "1058030224338812928", "verified": false, "username": "ThaSennaa", "name": "THAIN\u00c1"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 2865, "tweet_count": 17851, "listed_count": 0}, "id": "100006104", "verified": false, "username": "Leftraro_1000", "name": "Leftraro Millennial"}, {"location": "Saturn's heart \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 442, "tweet_count": 52287, "listed_count": 4}, "id": "953456271826538496", "verified": false, "username": "fufulovestae", "name": "V \u00ea n u s \u2077; \u2022\u1dc4\u0847\u2022\u1dc5"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10020, "following_count": 9095, "tweet_count": 49934, "listed_count": 23}, "id": "1007014081893752832", "verified": false, "username": "oldcardigxn", "name": "jane. #midnights \u2b50"}, {"location": "sem rumo na vida ", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 338, "tweet_count": 17133, "listed_count": 0}, "id": "4005496456", "verified": false, "username": "Caool_", "name": "sexy motherfucker"}, {"public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 790, "tweet_count": 9586, "listed_count": 0}, "id": "2925473443", "verified": false, "username": "_amaysa", "name": "may"}, {"location": "multifandom", "public_metrics": {"followers_count": 5102, "following_count": 3515, "tweet_count": 181011, "listed_count": 16}, "id": "1959433196", "verified": false, "username": "Ioverofirwin", "name": "duda off"}, {"public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 59, "tweet_count": 1660, "listed_count": 0}, "id": "60698409", "verified": false, "username": "miltonquinteros", "name": "Milton Quinteros Salas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 179, "tweet_count": 77, "listed_count": 0}, "id": "2312793895", "verified": false, "username": "BiancaFilipic", "name": "BiancaLizz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 47, "tweet_count": 21030, "listed_count": 0}, "id": "66033988", "verified": false, "username": "androwesen", "name": "Kummerspeck \u26a7"}, {"location": "Rio De Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 1243, "tweet_count": 126219, "listed_count": 23}, "id": "52594234", "verified": false, "username": "Eriic_Galliano", "name": "Galliano \ud83d\udc3b"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 930195, "following_count": 5394, "tweet_count": 251783, "listed_count": 1497}, "id": "10683412", "verified": true, "username": "chicobarney", "name": "Chico Barney"}, {"public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 128, "tweet_count": 656, "listed_count": 0}, "id": "1163647312335441921", "verified": false, "username": "jusovrau", "name": "OLHA A BIO"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 365, "tweet_count": 18442, "listed_count": 0}, "id": "1003734503754485764", "verified": false, "username": "filipaa05", "name": "fifi"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 104, "tweet_count": 8462, "listed_count": 0}, "id": "3304117895", "verified": false, "username": "Jullya_barbalho", "name": "Jullya"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2515, "following_count": 579, "tweet_count": 22938, "listed_count": 16}, "id": "200326326", "verified": false, "username": "AlePaes_Leme", "name": "Alexandre Paes Leme"}, {"public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 334, "tweet_count": 16635, "listed_count": 0}, "id": "2758490829", "verified": false, "username": "starthief_", "name": "gabs"}, {"location": "Diadema, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 187, "tweet_count": 1226, "listed_count": 0}, "id": "3398096813", "verified": false, "username": "mateuzziin", "name": "matias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 978, "tweet_count": 5857, "listed_count": 0}, "id": "1058800342685622272", "verified": false, "username": "MsCaos09", "name": "MsCaos09"}, {"location": "Milano", "public_metrics": {"followers_count": 2675, "following_count": 77, "tweet_count": 109030, "listed_count": 41}, "id": "1470706141", "verified": false, "username": "MPaperoga", "name": "Malachia Paperoga \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 824, "tweet_count": 53161, "listed_count": 1}, "id": "1097221551777288192", "verified": false, "username": "Lerigou_cc", "name": "Barbie escrota \ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 717, "tweet_count": 3097, "listed_count": 1}, "id": "391088541", "verified": false, "username": "lvnass", "name": "luisa_villasmil"}, {"location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 2900, "following_count": 2942, "tweet_count": 39997, "listed_count": 14}, "id": "48904743", "verified": false, "username": "chino121", "name": "DIARIO DE OPINION"}, {"location": "Osasco \u00e9 melhor do que Paris", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 781, "tweet_count": 21635, "listed_count": 1}, "id": "3787010735", "verified": false, "username": "cindycardosoo", "name": "Thiago Abravanel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 585, "tweet_count": 26923, "listed_count": 0}, "id": "999998526628261888", "verified": false, "username": "alfodasse", "name": "pilantra da noite"}, {"location": "Juiz de Fora", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 533, "tweet_count": 12438, "listed_count": 5}, "id": "126431243", "verified": false, "username": "gilsontosta", "name": "Gilson Peres | Gilderia"}, {"location": "Niagara Falls, Ontario", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 216, "tweet_count": 48217, "listed_count": 31}, "id": "62838262", "verified": false, "username": "itscmsm", "name": "Cami."}, {"location": "Follandome a tu madre", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 89, "tweet_count": 2627, "listed_count": 1}, "id": "4693241101", "verified": false, "username": "beppxs", "name": "navidad. \u2744\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 463, "tweet_count": 3496, "listed_count": 0}, "id": "2187758462", "verified": false, "username": "AFEYIKA", "name": "\ud83c\udf2c\ud83c\udf2a"}, {"location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1255, "following_count": 1120, "tweet_count": 11861, "listed_count": 0}, "id": "1022845284764790785", "verified": false, "username": "SiriNerdOficial", "name": "SiriNerd"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1338, "following_count": 1085, "tweet_count": 12511, "listed_count": 2}, "id": "542772434", "verified": false, "username": "harrebabyhoney", "name": "emma"}, {"location": "Wakanda", "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 3494, "tweet_count": 58752, "listed_count": 9}, "id": "794131004", "verified": false, "username": "nigsunshine", "name": "aninha\ud83e\udef6\ud83c\udffd"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3049, "following_count": 2208, "tweet_count": 82238, "listed_count": 0}, "id": "738728290391883776", "verified": false, "username": "CronicaCampOfic", "name": "Cr\u00f3nica de Campeche"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 981, "tweet_count": 84734, "listed_count": 6}, "id": "1109214777358929920", "verified": false, "username": "annoyed__s", "name": "zu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 347, "tweet_count": 3564, "listed_count": 20}, "id": "144554658", "verified": false, "username": "Matheusotnas", "name": "Matheus"}, {"location": "Far Far Away", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 256, "tweet_count": 73780, "listed_count": 8}, "id": "126144630", "verified": false, "username": "tensoativa", "name": "Lauril Sulfato de \u00d3dio"}, {"location": "Canada", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 757, "tweet_count": 18875, "listed_count": 10}, "id": "201063785", "verified": false, "username": "gusmaoliliane", "name": "Liliane Gusmao"}, {"public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 776, "tweet_count": 49082, "listed_count": 31}, "id": "3879766835", "verified": false, "username": "RomanoBenedetti", "name": "romano benedetti"}, {"location": "Concepci\u00f3n, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 123, "tweet_count": 149, "listed_count": 0}, "id": "3368562947", "verified": false, "username": "nicole_salgadof", "name": "Nicole Salgado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 433, "tweet_count": 53215, "listed_count": 0}, "id": "322106082", "verified": false, "username": "GraaziMaartins", "name": "Otafumi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 440, "tweet_count": 23770, "listed_count": 1}, "id": "2973699953", "verified": false, "username": "fdcbru_", "name": "Bruna Castro"}, {"location": "Salta - Buenos aires ", "public_metrics": {"followers_count": 34963, "following_count": 871, "tweet_count": 241181, "listed_count": 72}, "id": "739011314", "verified": false, "username": "elguisodebagre", "name": "Huberto Bourlon \u201cel Guiso\u201d"}, {"location": "ARGENTINA", "public_metrics": {"followers_count": 2432, "following_count": 678, "tweet_count": 97194, "listed_count": 2}, "id": "122580105", "verified": false, "username": "moritabrock38", "name": "morita.belen\ud83d\udd90"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 644, "tweet_count": 195163, "listed_count": 0}, "id": "885905019677155328", "verified": false, "username": "luisrogerio45", "name": "luis rogerio santos"}, {"location": "linhares/vit\u00f3ria", "public_metrics": {"followers_count": 1627, "following_count": 596, "tweet_count": 65991, "listed_count": 8}, "id": "1626027024", "verified": false, "username": "bixncxt", "name": "\u0287\u0250\u0254u\u0250\u1d09q \u2b50\ufe0f"}, {"location": "Coimbra, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 1155, "tweet_count": 12114, "listed_count": 4}, "id": "904274184", "verified": false, "username": "vaipohcrlmeu_", "name": "kika \ud83c\uddf3\ud83c\uddec"}, {"public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 142, "tweet_count": 21297, "listed_count": 0}, "id": "901980124962312192", "verified": false, "username": "str8__goon", "name": "\ud83d\udc09Django\ud83d\udc09"}, {"location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 791, "tweet_count": 91158, "listed_count": 7}, "id": "837039989561126912", "verified": false, "username": "mahsmtp", "name": "mah lioney"}, {"location": "Porto Velho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 631, "tweet_count": 17360, "listed_count": 0}, "id": "875791942747082752", "verified": false, "username": "alarizando", "name": "."}, {"public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 261, "tweet_count": 10024, "listed_count": 0}, "id": "1103382235103879169", "verified": false, "username": "craaaaaau", "name": "claudia"}, {"location": "Cidade Maravilhosa", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 1120, "tweet_count": 25992, "listed_count": 1}, "id": "113792661", "verified": false, "username": "veradiohead", "name": "Luciano Nascimento"}, {"location": "Curitiba, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 333, "tweet_count": 5349, "listed_count": 0}, "id": "1009292935081418752", "verified": false, "username": "vivianemaionese", "name": "Viviane \ud83e\udd91"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 469, "tweet_count": 43518, "listed_count": 0}, "id": "1009657424616349697", "verified": false, "username": "piercethevica_", "name": "vica von b"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 212, "tweet_count": 7763, "listed_count": 3}, "id": "172834581", "verified": false, "username": "KarinaMoraesB", "name": "Karina"}, {"location": "Ceil\u00e2ndia, Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 135, "tweet_count": 4313, "listed_count": 0}, "id": "1140073096373768193", "verified": false, "username": "confissoesizzy", "name": "Izzy"}, {"location": "Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 5769, "following_count": 2786, "tweet_count": 53565, "listed_count": 37}, "id": "51564973", "verified": false, "username": "tblandono", "name": "Tatiana"}, {"location": "(ela/dela)  11/40\ud83d\udcda", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 998, "tweet_count": 33839, "listed_count": 4}, "id": "2863907409", "verified": false, "username": "thykvothe", "name": "ya"}, {"public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 773, "tweet_count": 11692, "listed_count": 0}, "id": "373523867", "verified": false, "username": "blacklonelyonly", "name": "docteur en pharmacie hospitali\u00e8re"}, {"location": "na cama da diana", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 451, "tweet_count": 75896, "listed_count": 0}, "id": "804391486271918080", "verified": false, "username": "Silentzinho", "name": "alex"}, {"location": "SITE MILUSE \u27a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2296, "following_count": 979, "tweet_count": 36777, "listed_count": 3}, "id": "816045058763980800", "verified": false, "username": "m_karenil", "name": "ka dos vibro \u2605"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 388, "tweet_count": 2733, "listed_count": 0}, "id": "1100890611102765056", "verified": false, "username": "samirags_", "name": "CAMpe\u00e3 \ud83d\udda4\ud83e\udd0d"}, {"location": "fundo do po\u00e7o ", "public_metrics": {"followers_count": 4621, "following_count": 522, "tweet_count": 51863, "listed_count": 3}, "id": "822951244922757121", "verified": false, "username": "vihlopesss", "name": "vitoria lopesx"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1531, "following_count": 647, "tweet_count": 2143, "listed_count": 0}, "id": "2690901660", "verified": false, "username": "natreis10", "name": "\u2728o mais flopado desse site\u2728"}, {"location": "Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 208, "tweet_count": 13588, "listed_count": 0}, "id": "1120389995657879552", "verified": false, "username": "mansurdv", "name": "dv"}, {"public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 266, "tweet_count": 20641, "listed_count": 1}, "id": "261013356", "verified": false, "username": "jojoks__", "name": "Ken Ticritika"}, {"public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 218, "tweet_count": 78192, "listed_count": 12}, "id": "466115016", "verified": false, "username": "wannasalad", "name": "Aloy \ud83e\udd0d Hard to Love"}, {"location": "Wings - BTS", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 1166, "tweet_count": 73616, "listed_count": 1}, "id": "820841949339025408", "verified": false, "username": "jjkpouts_", "name": "eenie meenie miney"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 1141, "tweet_count": 149545, "listed_count": 1}, "id": "845643381141360641", "verified": false, "username": "Daviderel4", "name": "DavideRel"}, {"location": "in edicola, sul web e su app", "public_metrics": {"followers_count": 15719, "following_count": 3677, "tweet_count": 24770, "listed_count": 110}, "id": "2983707267", "verified": false, "username": "LaNotiziaTweet", "name": "La Notizia"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 876, "tweet_count": 50389, "listed_count": 6}, "id": "3711287657", "verified": false, "username": "sungjooned", "name": "Girafinha"}, {"location": "july 23, 2010", "public_metrics": {"followers_count": 1995, "following_count": 1588, "tweet_count": 184043, "listed_count": 10}, "id": "2608833440", "verified": false, "username": "mydrugishs", "name": "mah 13"}, {"public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 283, "tweet_count": 42763, "listed_count": 0}, "id": "2317070609", "verified": false, "username": "cottagekook", "name": "nana \u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f"}, {"location": "Tr\u00eas Cora\u00e7\u00f5es, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 83, "tweet_count": 15756, "listed_count": 0}, "id": "715938744860340224", "verified": false, "username": "raninhapv", "name": "Ana Alexandrina"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 49, "tweet_count": 16098, "listed_count": 0}, "id": "828392642367070208", "verified": false, "username": "icamarques21", "name": "Iara 13\ud83c\udf1f"}, {"location": "Santiago de Surco, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 753, "tweet_count": 66710, "listed_count": 1}, "id": "753646022824460289", "verified": false, "username": "ada_rengifo", "name": "Rosa salcedo"}, {"location": "Carhuamayo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 389, "tweet_count": 16716, "listed_count": 1}, "id": "608253492", "verified": false, "username": "21_06_78", "name": "- CONGRESO CHACRA DEL ANALFABETO CA-"}, {"location": "Vicente L\u00f3pez, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 1115, "tweet_count": 7351, "listed_count": 0}, "id": "900017391656153089", "verified": false, "username": "PibeFotonico", "name": "PhotonThrasher"}, {"public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 700, "tweet_count": 2452, "listed_count": 1}, "id": "2613606800", "verified": false, "username": "mayrsmp_", "name": "mayara \ud83d\udc1d"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 809, "tweet_count": 1020, "listed_count": 0}, "id": "1127362452595802113", "verified": false, "username": "KazanePaula", "name": "Meramente ilustrativa"}, {"location": "Itatiba ", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 122, "tweet_count": 16259, "listed_count": 0}, "id": "903289744402108419", "verified": false, "username": "annalicemp", "name": "\ud83c\udf80"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2395, "following_count": 1589, "tweet_count": 65803, "listed_count": 0}, "id": "767538493316800512", "verified": false, "username": "Igorr_Siilva", "name": "Igorr_Siilva"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8738, "following_count": 6702, "tweet_count": 3452, "listed_count": 6}, "id": "846125796867629059", "verified": false, "username": "internareal", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\udde9 @InternaReal"}, {"location": "Teresina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4505, "following_count": 5006, "tweet_count": 608299, "listed_count": 17}, "id": "50613002", "verified": false, "username": "Saodionisio", "name": "Saint Denis"}, {"location": "Curitiba-PR", "public_metrics": {"followers_count": 4805, "following_count": 1309, "tweet_count": 81814, "listed_count": 36}, "id": "2901050897", "verified": false, "username": "tcmpacheco", "name": "Thiago Pacheco"}, {"location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 243, "tweet_count": 33016, "listed_count": 0}, "id": "753438705386389504", "verified": false, "username": "MarcoMarcodal", "name": "marquito"}, {"location": "Dma, SP, Brasil i\u00e1 i\u00e1 \ud83c\udfb6", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 951, "tweet_count": 20732, "listed_count": 0}, "id": "53541937", "verified": false, "username": "elecarvalho", "name": "Cansadita"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 441, "tweet_count": 30049, "listed_count": 3}, "id": "109328241", "verified": false, "username": "affebrites", "name": "aff\u00ea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 975, "tweet_count": 22525, "listed_count": 2}, "id": "3312110265", "verified": false, "username": "JmintSC2", "name": "Jim Raynor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6936, "following_count": 835, "tweet_count": 69811, "listed_count": 54}, "id": "2542038084", "verified": false, "username": "SoyAlPacine", "name": "Maykoll Calder\u00f3n"}, {"location": "Interior-SP", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 575, "tweet_count": 34113, "listed_count": 6}, "id": "224881806", "verified": false, "username": "ComunicadorP", "name": "Pedr\u00e3o Aleat\u00f3rio"}, {"location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 362, "tweet_count": 13284, "listed_count": 4}, "id": "2199992348", "verified": false, "username": "insanehead_", "name": "nAtAshA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 71, "tweet_count": 7412, "listed_count": 1}, "id": "1177484653", "verified": false, "username": "tomasr_s", "name": "t"}, {"public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 154, "tweet_count": 2608, "listed_count": 0}, "id": "1134827852002672646", "verified": false, "username": "Mandyoquinha_", "name": "In costruzione"}, {"location": "\u2661 \u263e \u2740 \u2765", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 435, "tweet_count": 23153, "listed_count": 0}, "id": "3357204238", "verified": false, "username": "marialudouica", "name": "malula 13 \u2b50\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 261, "tweet_count": 8138, "listed_count": 0}, "id": "2406123261", "verified": false, "username": "necrotheric", "name": "mandy"}, {"location": "Brazil - BH", "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 3170, "tweet_count": 228711, "listed_count": 18}, "id": "624226862", "verified": false, "username": "AuroMercy", "name": "Kuro"}, {"location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 192, "tweet_count": 6591, "listed_count": 0}, "id": "1115040109890560001", "verified": false, "username": "beterraba_4", "name": "beterraba\ud83c\udf51 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 1303, "tweet_count": 61066, "listed_count": 2}, "id": "339863325", "verified": false, "username": "rpgraciotti", "name": "rodolferro"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1371, "following_count": 1610, "tweet_count": 38426, "listed_count": 0}, "id": "440291607", "verified": false, "username": "parauara_", "name": "Petista\u2b50\ufe0fCisgenera"}, {"public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 708, "tweet_count": 54542, "listed_count": 0}, "id": "850532115653513218", "verified": false, "username": "Encapet4d4", "name": "inimiga do PEQUENO DITADORZINHO #vote13 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8"}, {"location": "ela / dela ", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 854, "tweet_count": 26702, "listed_count": 0}, "id": "1097144136292069376", "verified": false, "username": "jujjubadeuva", "name": "ju"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 1138, "tweet_count": 38760, "listed_count": 0}, "id": "269890474", "verified": false, "username": "ninja4e20", "name": "Ninja Chapado - Lula L\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 338, "tweet_count": 15509, "listed_count": 2}, "id": "277262588", "verified": false, "username": "pedrovinio", "name": "denguinho do lulinha \ud83e\udd7a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 120, "tweet_count": 2799, "listed_count": 0}, "id": "868212598839418881", "verified": false, "username": "_low_easy", "name": "Low easy"}, {"location": "Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 10478, "following_count": 534, "tweet_count": 571725, "listed_count": 44}, "id": "19888170", "verified": false, "username": "Cout_ma", "name": "Cout"}, {"location": "Campinas, Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 178, "tweet_count": 19254, "listed_count": 15}, "id": "288394161", "verified": false, "username": "EmersonPenerari", "name": "Emerson Penerari"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 12872, "following_count": 3591, "tweet_count": 80587, "listed_count": 97}, "id": "31435212", "verified": false, "username": "marcelonaranjo", "name": "Marcelo Naranjo"}, {"location": "Orense, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 10213, "following_count": 10796, "tweet_count": 192248, "listed_count": 1}, "id": "1108458531592855553", "verified": false, "username": "Valentn80328018", "name": "Valent\u00edn"}, {"public_metrics": {"followers_count": 490877, "following_count": 1476, "tweet_count": 69593, "listed_count": 2099}, "id": "2201623465", "verified": true, "username": "vox_es", "name": "VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"location": "Gotham City", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 198, "tweet_count": 103380, "listed_count": 8}, "id": "811865785", "verified": false, "username": "srwayne_", "name": "Danielle Nunes"}, {"location": "@1DBulletproof @Asami_Salamii", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 367, "tweet_count": 77545, "listed_count": 4}, "id": "2940818392", "verified": false, "username": "fijorinha", "name": "anna borshon LULA DAY!! 13 13 13 13 13 13 13 13 13"}, {"location": "neverland", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 211, "tweet_count": 5605, "listed_count": 0}, "id": "812418113610350594", "verified": false, "username": "fran_dematte", "name": "francielle dematte"}, {"location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2293, "following_count": 1115, "tweet_count": 80867, "listed_count": 10}, "id": "18869600", "verified": false, "username": "Victor_Hugo_gui", "name": "Seth Plate"}, {"location": "No Cora\u00e7\u00e3o do Mundo", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 960, "tweet_count": 71833, "listed_count": 95}, "id": "51754277", "verified": false, "username": "conradopreto", "name": "LULA1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 3267, "tweet_count": 132221, "listed_count": 42}, "id": "41068452", "verified": false, "username": "giacomofaustini", "name": "Giacomo Faustini Z"}, {"public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 828, "tweet_count": 33375, "listed_count": 3}, "id": "139781976", "verified": false, "username": "cidadaodigbahia", "name": "Eduardo Cavalo"}, {"location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 140, "tweet_count": 3745, "listed_count": 0}, "id": "795577949932163076", "verified": false, "username": "anarita0912", "name": "Rita Dias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 194, "tweet_count": 6002, "listed_count": 0}, "id": "3295966844", "verified": false, "username": "scheillafp", "name": "S."}, {"location": "Cear\u00e1, Brasil - Ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 1303, "tweet_count": 25016, "listed_count": 1}, "id": "755573391264878592", "verified": false, "username": "mulheraperreada", "name": "professora cansada LULA 13 \u2b50\u2764\ufe0f"}, {"location": "Oaxaca de Juarez", "public_metrics": {"followers_count": 5639, "following_count": 961, "tweet_count": 31133, "listed_count": 36}, "id": "753353852175298560", "verified": false, "username": "GPS_noticias", "name": "GPSnoticias"}, {"location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 2788, "following_count": 881, "tweet_count": 120923, "listed_count": 9}, "id": "40186266", "verified": false, "username": "MayaLamberti", "name": "Maya"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3602, "following_count": 1536, "tweet_count": 512450, "listed_count": 1}, "id": "396312747", "verified": false, "username": "nurymaya", "name": "nurymaya"}, {"location": "Las Rozas de Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 2852, "following_count": 4987, "tweet_count": 109728, "listed_count": 29}, "id": "722465396", "verified": false, "username": "RaulGuzzoConteG", "name": "Ra\u00fal Guzzo Conte-G."}, {"public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 729, "tweet_count": 15067, "listed_count": 0}, "id": "124561250", "verified": false, "username": "JuSainz", "name": "JuSainz"}, {"location": "Qui\u00e9n sabe?", "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 114, "tweet_count": 50187, "listed_count": 4}, "id": "967686896255164416", "verified": false, "username": "HeleneDreams", "name": "H\u00e9l\u00e8ne \u2640\ufe0f"}, {"location": "trabalha demais e confia", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 885, "tweet_count": 44327, "listed_count": 1}, "id": "418251592", "verified": false, "username": "HallMS23", "name": "crystal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 141, "tweet_count": 51148, "listed_count": 1}, "id": "1037657172656701441", "verified": false, "username": "brabissimah", "name": "inef\u00e1vel \u2728\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 3239, "tweet_count": 6161, "listed_count": 4}, "id": "193062820", "verified": false, "username": "fabermarques", "name": "Fabr\u00edcio Marques"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 2492, "following_count": 4388, "tweet_count": 193856, "listed_count": 30}, "id": "27494620", "verified": false, "username": "EliKHayasaka", "name": "Eli K Hayasaka \ud83d\ude37\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 \ud83d\ude0e"}, {"location": "Madrid (Murcia)", "public_metrics": {"followers_count": 3738, "following_count": 3527, "tweet_count": 149376, "listed_count": 3}, "id": "890153988540301313", "verified": false, "username": "LaCo_Hartita", "name": "Laco \u2640\ufe0f \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c"}, {"location": "Gij\u00f3n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 5312, "following_count": 3518, "tweet_count": 23729, "listed_count": 33}, "id": "365425061", "verified": false, "username": "LuismiGlezLopez", "name": "Luis Miguel Glez\ud83d\udd3b"}, {"location": "rio grande do sul", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 464, "tweet_count": 71155, "listed_count": 8}, "id": "25367260", "verified": false, "username": "oiamandas", "name": "manda"}, {"location": "Puerto Rico", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 2661, "tweet_count": 36080, "listed_count": 2}, "id": "3309854030", "verified": false, "username": "CandelaCorrupta", "name": "Mar\u00eda la del barrio"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 2785, "tweet_count": 70066, "listed_count": 3}, "id": "47478700", "verified": false, "username": "thiagocampolim", "name": "Thiago Campolim"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 474, "tweet_count": 9875, "listed_count": 0}, "id": "2936169231", "verified": false, "username": "Ricardo49rs", "name": "Ricardo Viturino"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 314, "tweet_count": 178, "listed_count": 0}, "id": "1154046212108103685", "verified": false, "username": "LukeReclama", "name": "Luke"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 73, "tweet_count": 3917, "listed_count": 0}, "id": "1147290777632030720", "verified": false, "username": "liwdgust", "name": "\u1d30\u262a"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 543, "tweet_count": 80803, "listed_count": 8}, "id": "941828634", "verified": false, "username": "whatsyehet", "name": "juju tupaki"}, {"location": "Valpara\u00edso, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 170, "tweet_count": 668, "listed_count": 1}, "id": "213262313", "verified": false, "username": "monito_valpo", "name": "Cristian\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 40, "tweet_count": 447, "listed_count": 0}, "id": "963593143013781505", "verified": false, "username": "Fers_Sh", "name": "FerSh\u27b8"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1690, "following_count": 730, "tweet_count": 4643, "listed_count": 4}, "id": "335584620", "verified": false, "username": "LorenaAguayoG", "name": "Lorena Aguayo G"}, {"location": "Sp", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 2668, "tweet_count": 19795, "listed_count": 0}, "id": "1230698988", "verified": false, "username": "8FlyMoon", "name": "Fe\ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13539, "following_count": 7311, "tweet_count": 21005, "listed_count": 56}, "id": "1097674967880220672", "verified": false, "username": "staymarvel", "name": "m\u00f4nica \u2297"}, {"location": "Worldwide", "public_metrics": {"followers_count": 422392, "following_count": 371, "tweet_count": 61707, "listed_count": 2124}, "id": "19230279", "verified": true, "username": "gaytimes", "name": "GAY TIMES"}, {"public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 1794, "tweet_count": 47701, "listed_count": 1}, "id": "3033317262", "verified": false, "username": "carolinanshe", "name": "carol \ud80c\udc80"}, {"public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 199, "tweet_count": 14008, "listed_count": 0}, "id": "757635437225705472", "verified": false, "username": "saddersaze", "name": "troquei de conta"}, {"location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 1114, "tweet_count": 19499, "listed_count": 4}, "id": "2718330130", "verified": false, "username": "bami_si", "name": "\ud83c\udf3c"}, {"location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 2221, "tweet_count": 84907, "listed_count": 0}, "id": "1109626888018976769", "verified": false, "username": "dmellovivi", "name": "mundinho Andr\u00e9 Trindade br"}, {"location": "\u2220( \u141b \u300d\u2220)\uff3f  ", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 348, "tweet_count": 182871, "listed_count": 1}, "id": "1686652352", "verified": false, "username": "pinkudumb", "name": "\ud83c\udf83 adriana \ud83c\udf83"}, {"location": "londrina city ", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 81, "tweet_count": 2513, "listed_count": 0}, "id": "1080139910110216192", "verified": false, "username": "adonaizis", "name": "Izabel \ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"}, {"location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2952, "following_count": 2179, "tweet_count": 55030, "listed_count": 0}, "id": "29775203", "verified": false, "username": "annakarolline", "name": "Karol Dantas \ud83e\ude70"}, {"location": "Rio de Janeiro - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 104, "tweet_count": 29503, "listed_count": 69}, "id": "97022867", "verified": false, "username": "jesuisbrum", "name": "b r u m"}, {"public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 397, "tweet_count": 13992, "listed_count": 0}, "id": "847933756992303104", "verified": false, "username": "capitudnts", "name": "let |"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1759, "following_count": 1570, "tweet_count": 121592, "listed_count": 44}, "id": "148410798", "verified": false, "username": "AnaCandocha", "name": "Ana C\u00e2ndida Costa"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 699, "tweet_count": 49288, "listed_count": 0}, "id": "85099551", "verified": false, "username": "armandopedra", "name": "Armando Rodrigues"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3879, "following_count": 482, "tweet_count": 67543, "listed_count": 16}, "id": "1895558185", "verified": false, "username": "manusntn", "name": "uzumaki"}, {"location": "stayc & gidle ot6", "public_metrics": {"followers_count": 1585, "following_count": 25, "tweet_count": 12354, "listed_count": 4}, "id": "842571970495627264", "verified": false, "username": "jhseokjn", "name": "\u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 160, "tweet_count": 1132, "listed_count": 0}, "id": "1157459471070838784", "verified": false, "username": "ErdnaShtm", "name": "Toby Flender"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 53811, "following_count": 1064, "tweet_count": 179933, "listed_count": 148}, "id": "60048052", "verified": false, "username": "hfloret", "name": "Helder Floret \u2720"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 293, "tweet_count": 3160, "listed_count": 0}, "id": "1126807227208216577", "verified": false, "username": "AnjaDoMal2", "name": "_oliveira \ud83e\udd21"}, {"location": "porto alegre ", "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 817, "tweet_count": 94357, "listed_count": 7}, "id": "265707393", "verified": false, "username": "geminianja", "name": "cissa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 109, "tweet_count": 167, "listed_count": 0}, "id": "1149311164842688512", "verified": false, "username": "_pauliale", "name": "Paulina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 522, "tweet_count": 11423, "listed_count": 1}, "id": "2302155215", "verified": false, "username": "yoonginahoseok", "name": "Mary Jane ama o Bruninho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1337, "following_count": 552, "tweet_count": 58630, "listed_count": 6}, "id": "2306746299", "verified": false, "username": "_Isassss_", "name": "The loneliest Isa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 219, "tweet_count": 13907, "listed_count": 0}, "id": "1057261932523204611", "verified": false, "username": "stillnotgingrr", "name": "aninha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 235, "tweet_count": 6031, "listed_count": 2}, "id": "1065703780761645057", "verified": false, "username": "xerodojk", "name": "Vi Vendendo tudo oq tem."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1419, "following_count": 1364, "tweet_count": 26909, "listed_count": 0}, "id": "2704876747", "verified": false, "username": "badshht", "name": "who da b?"}, {"location": "ysy a beba", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 452, "tweet_count": 33036, "listed_count": 0}, "id": "4483716617", "verified": false, "username": "_mmalenaa", "name": "malu"}, {"location": "San vicente , Buenos aires", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 692, "tweet_count": 15470, "listed_count": 3}, "id": "3825630137", "verified": false, "username": "Ayl3nn_", "name": "Aylu"}, {"location": "Taubat\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 325, "tweet_count": 7439, "listed_count": 0}, "id": "970277820948779008", "verified": false, "username": "_olhodtigre_", "name": "L"}, {"public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 373, "tweet_count": 19772, "listed_count": 0}, "id": "877126465741082624", "verified": false, "username": "ly_carolsg", "name": "Anna de Donana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 994, "tweet_count": 11543, "listed_count": 0}, "id": "594783177", "verified": false, "username": "Dragonfree1", "name": "Dragonfree"}, {"location": "Colatina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3029, "following_count": 3360, "tweet_count": 357910, "listed_count": 8}, "id": "41105308", "verified": false, "username": "Soh_riso", "name": "Sorriso"}, {"location": "mg/go", "public_metrics": {"followers_count": 1575, "following_count": 894, "tweet_count": 85491, "listed_count": 1}, "id": "2317971326", "verified": false, "username": "henrizcc", "name": "guardi\u00e3o do al\u00edvio"}, {"location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 286080, "following_count": 2121, "tweet_count": 228796, "listed_count": 448}, "id": "35896973", "verified": false, "username": "belemtransito", "name": "Bel\u00e9m Tr\u00e2nsito agora \u00e9 BT Mais"}, {"location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 367, "tweet_count": 9122, "listed_count": 0}, "id": "870447260458504192", "verified": false, "username": "thatxnate", "name": "nathan (voto secreto \u2b50\ufe0f\ud83e\udd91"}, {"location": "Feira de Santana", "public_metrics": {"followers_count": 2059, "following_count": 1076, "tweet_count": 164581, "listed_count": 5}, "id": "1043906096", "verified": false, "username": "SouzaCaveirao", "name": "Souza \ud83d\udc0a"}, {"location": "Blumenau mas queria Nova York", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 895, "tweet_count": 33195, "listed_count": 2}, "id": "1009209594", "verified": false, "username": "scorreia_thais", "name": "tha\u00eds"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 3265, "tweet_count": 53431, "listed_count": 5}, "id": "266789422", "verified": false, "username": "Guidofoliva", "name": "Guido F.Olivares"}, {"location": "Banfield Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 2856, "following_count": 4328, "tweet_count": 108689, "listed_count": 4}, "id": "2684101605", "verified": false, "username": "HVarelak", "name": "Hector Varela"}, {"location": "Belo Horizonte, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 673, "tweet_count": 26852, "listed_count": 2}, "id": "4202502077", "verified": false, "username": "_carolgomesr", "name": "\uce74\ub864"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 153, "tweet_count": 4927, "listed_count": 0}, "id": "760253426651496448", "verified": false, "username": "onelifeMR", "name": "mika mil grau \u26a1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 742, "tweet_count": 111291, "listed_count": 7}, "id": "3662767033", "verified": false, "username": "OliveiiraBruh", "name": "Bruh - *He's no Jack Malone* \ud83d\ude22"}, {"location": "Fora bozo", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 508, "tweet_count": 51738, "listed_count": 2}, "id": "3086680486", "verified": false, "username": "hozidict", "name": "Sa \u2022 dorminhoca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 1570, "tweet_count": 25536, "listed_count": 0}, "id": "848406620", "verified": false, "username": "RV_1914", "name": "RodriG\u00d3MEZ \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 181, "tweet_count": 8732, "listed_count": 0}, "id": "1077903606005858304", "verified": false, "username": "kcreis_", "name": "kc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1514, "following_count": 984, "tweet_count": 38845, "listed_count": 4}, "id": "3087533380", "verified": false, "username": "icarlyspotify", "name": "millard da ujc vota 13"}, {"location": "got7\u0f09\u2027\u2727", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 484, "tweet_count": 45884, "listed_count": 4}, "id": "3484645107", "verified": false, "username": "shwiinstar", "name": "manu\u1d5b QJJ"}, {"location": "E R \u2639 S \u21e2HELLCIFE", "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 3669, "tweet_count": 11080, "listed_count": 0}, "id": "1851977454", "verified": false, "username": "complikathy", "name": "cerejinha \ud83c\udf52 \u2727"}, {"location": "La Plata", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 371, "tweet_count": 6054, "listed_count": 0}, "id": "478203344", "verified": false, "username": "VonKalev", "name": "Kalev"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3474, "following_count": 4277, "tweet_count": 25690, "listed_count": 1}, "id": "3028585798", "verified": false, "username": "FPerisset", "name": "Fernando Perisset"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 735, "tweet_count": 16983, "listed_count": 0}, "id": "2281543339", "verified": false, "username": "jaquemontteeiro", "name": "PRETA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 199, "tweet_count": 6803, "listed_count": 0}, "id": "1089982966326063105", "verified": false, "username": "aisabellearaujo", "name": "isabelle"}, {"location": "Alvorada - RS", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 297, "tweet_count": 151630, "listed_count": 5}, "id": "98940436", "verified": false, "username": "edinhoalex", "name": "Edison Martins"}, {"location": "porto alegre", "public_metrics": {"followers_count": 11495, "following_count": 987, "tweet_count": 23315, "listed_count": 153}, "id": "17448901", "verified": false, "username": "ceconello", "name": "Douglas Ceconello"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 480, "tweet_count": 47863, "listed_count": 5}, "id": "4276820855", "verified": false, "username": "isamuddt", "name": "isabeLa."}, {"location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 231, "tweet_count": 10796, "listed_count": 3}, "id": "1254562147", "verified": false, "username": "emillysfn", "name": "emilly \ud83e\udd94"}, {"public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 481, "tweet_count": 4602, "listed_count": 0}, "id": "1162766479919636481", "verified": false, "username": "_vevenus_", "name": "v\u00eanus lucas"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 1067, "tweet_count": 26925, "listed_count": 0}, "id": "1078117972684738562", "verified": false, "username": "ApocalypseKilll", "name": "Princesa da nicotina \ud83c\udf08\u20e4"}, {"location": "Nordeste, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 450, "tweet_count": 37685, "listed_count": 0}, "id": "1915956042", "verified": false, "username": "HeyYouSone", "name": "Juliana FOREVER1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 191, "tweet_count": 52570, "listed_count": 2}, "id": "2274787244", "verified": false, "username": "chil8Giacomo", "name": "kvothe \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 1559, "following_count": 1200, "tweet_count": 109803, "listed_count": 37}, "id": "35671728", "verified": false, "username": "manuelsaotome", "name": "Manuelsaotome \ud83d\udc3c | Manuel Mart\u00ednez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 31, "tweet_count": 121, "listed_count": 0}, "id": "1164222917770653696", "verified": false, "username": "felo_film", "name": "Felo: Un docu peque\u00f1o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2534, "following_count": 1026, "tweet_count": 14912, "listed_count": 18}, "id": "1698132498", "verified": false, "username": "ambroosinee", "name": "Valentina \ud83d\udc00"}, {"location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 1201, "tweet_count": 3493, "listed_count": 0}, "id": "563269773", "verified": false, "username": "lozanoaramburu", "name": "the life of Casimir"}, {"location": "fa account  ", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 913, "tweet_count": 26628, "listed_count": 4}, "id": "955394882", "verified": false, "username": "jhtaehy", "name": "el\u00f4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1828, "following_count": 911, "tweet_count": 24100, "listed_count": 10}, "id": "1085623313081217025", "verified": false, "username": "KiingSleeze", "name": "Amethyst"}, {"location": "Casa do Caralho ", "public_metrics": {"followers_count": 2990, "following_count": 1731, "tweet_count": 20039, "listed_count": 5}, "id": "4495883608", "verified": false, "username": "_allimac_", "name": "c a m i l l a ."}, {"location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 173, "tweet_count": 17295, "listed_count": 1}, "id": "339872602", "verified": false, "username": "jubrigantib", "name": "ana banana"}, {"location": "sp", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 278, "tweet_count": 13229, "listed_count": 0}, "id": "1042451822668066817", "verified": false, "username": "mmarianetonin", "name": "mariane"}, {"location": "Ciudad de Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 818999, "following_count": 1472, "tweet_count": 442822, "listed_count": 3405}, "id": "148372339", "verified": true, "username": "Radio_Formula", "name": "Grupo F\u00f3rmula"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4844, "following_count": 3885, "tweet_count": 78370, "listed_count": 13}, "id": "742543046273798145", "verified": false, "username": "onlyforthelover", "name": "lauren"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12425, "following_count": 1137, "tweet_count": 8440, "listed_count": 102}, "id": "3111439953", "verified": false, "username": "CentrosAnid", "name": "Centros ANID"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1662, "following_count": 379, "tweet_count": 1496, "listed_count": 18}, "id": "1017503187585167361", "verified": false, "username": "nm_imhay", "name": "N\u00facleo Milenio Imhay"}, {"location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 1685, "following_count": 1637, "tweet_count": 38291, "listed_count": 4}, "id": "931241095358566401", "verified": false, "username": "wwuxianr", "name": "rafa"}, {"location": "Vit\u00f3ria, ES", "public_metrics": {"followers_count": 1695, "following_count": 1529, "tweet_count": 31824, "listed_count": 9}, "id": "3181260357", "verified": false, "username": "hstylesurie", "name": ":)"}, {"location": "Luxembourg", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 290, "tweet_count": 11206, "listed_count": 0}, "id": "876621239338577920", "verified": false, "username": "alisongomes05", "name": "phastos"}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 540, "tweet_count": 2459, "listed_count": 0}, "id": "2326439270", "verified": false, "username": "AnahVizoto", "name": "ANNA WITH AN A \u2b50"}, {"location": "exo luan bts", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 446, "tweet_count": 119557, "listed_count": 1}, "id": "357186448", "verified": false, "username": "luantivejolindo", "name": "M\u00f4nica"}, {"location": "San Vicente, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 624, "tweet_count": 9288, "listed_count": 2}, "id": "178366726", "verified": false, "username": "PabloRodaOK", "name": "Pablo Rodaniche"}, {"location": "Movimiento es vida", "public_metrics": {"followers_count": 2898, "following_count": 2770, "tweet_count": 132762, "listed_count": 81}, "id": "90550264", "verified": false, "username": "The_Hudson", "name": "\ud83d\ude80 El Jos\u00e9 Miguel.-"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 21406, "following_count": 582, "tweet_count": 62178, "listed_count": 33}, "id": "290569991", "verified": false, "username": "neuro_p_salinas", "name": "Pablo Salinas C."}, {"public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 269, "tweet_count": 1744, "listed_count": 0}, "id": "1091502704390823936", "verified": false, "username": "JoelRolandoCan1", "name": "Joe."}, {"location": "asunci\u00f3n-paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 176355, "following_count": 7399, "tweet_count": 43655, "listed_count": 422}, "id": "159313018", "verified": false, "username": "milibritez", "name": "mili britez"}, {"location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 5069, "following_count": 5383, "tweet_count": 62881, "listed_count": 9}, "id": "928217906550378499", "verified": false, "username": "lovedsants", "name": "Thata t\u00e1 vendendo livros\ud83d\udcda"}, {"location": "rj, zn", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 420, "tweet_count": 33253, "listed_count": 0}, "id": "786618454975578112", "verified": false, "username": "snakeanac", "name": "ana caroline \u2b50\ufe0f"}, {"location": "Laguna Beach, CA", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 364, "tweet_count": 17481, "listed_count": 1}, "id": "78965413", "verified": false, "username": "diastmd", "name": "Ta\u00eds sem H"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 193, "tweet_count": 20480, "listed_count": 0}, "id": "1008855235308204034", "verified": false, "username": "gaby_marianoo", "name": "gabriely"}, {"location": "diopucci stan ", "public_metrics": {"followers_count": 1844, "following_count": 1200, "tweet_count": 27001, "listed_count": 3}, "id": "2159367786", "verified": false, "username": "stonifree", "name": "Gia"}, {"location": "leeds", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 315, "tweet_count": 53806, "listed_count": 1}, "id": "808696512385548288", "verified": false, "username": "fearlouisw", "name": "maria rita"}, {"location": "Aragua\u00edna, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 328, "tweet_count": 42861, "listed_count": 0}, "id": "1142179072073707520", "verified": false, "username": "AgeofPatrick", "name": "sweetsexysavage"}, {"public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 400, "tweet_count": 17047, "listed_count": 0}, "id": "3733997776", "verified": false, "username": "swe3tsun", "name": "matilda \u2022 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\u2665\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2203, "following_count": 2234, "tweet_count": 40851, "listed_count": 0}, "id": "885888951436939265", "verified": false, "username": "maurinhaax", "name": "maura lula13"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 613, "tweet_count": 47488, "listed_count": 1}, "id": "157086616", "verified": false, "username": "barbara_il", "name": "B a b i"}, {"location": "hells", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 457, "tweet_count": 27029, "listed_count": 0}, "id": "2182449412", "verified": false, "username": "ReibeiroN", "name": "Navarro"}, {"location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 250, "tweet_count": 36033, "listed_count": 0}, "id": "526201419", "verified": false, "username": "upar71", "name": "upar71"}, {"location": "Etxebarri, Bizkaia", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 165, "tweet_count": 322, "listed_count": 0}, "id": "950515529252515840", "verified": false, "username": "AsierPostigo_", "name": "Asier Postigo"}, {"location": "La Rioja, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 1072, "tweet_count": 26787, "listed_count": 2}, "id": "95251237", "verified": false, "username": "Miguel_Yogui", "name": "Rosso Yogui"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 347, "tweet_count": 42583, "listed_count": 0}, "id": "833047465859416065", "verified": false, "username": "duladuz", "name": "\u2600\ufe0f"}, {"location": "cascavel", "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 644, "tweet_count": 14433, "listed_count": 0}, "id": "783104348020731904", "verified": false, "username": "_youareartt", "name": "ge fotografa"}, {"location": "boiolas squad \u196b\u1b61", "public_metrics": {"followers_count": 1392, "following_count": 1556, "tweet_count": 53798, "listed_count": 39}, "id": "975086317875933184", "verified": false, "username": "hannieesweett", "name": "nini"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1923, "following_count": 0, "tweet_count": 5834, "listed_count": 0}, "id": "1132722195875160065", "verified": false, "username": "caloorine", "name": "Jujuba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24258, "following_count": 21206, "tweet_count": 114452, "listed_count": 22}, "id": "83941484", "verified": false, "username": "alessaandriinha", "name": "Nerdiana\ud83e\udd13\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"location": "Paris, Texas", "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 790, "tweet_count": 93057, "listed_count": 13}, "id": "396463171", "verified": false, "username": "Chozismo", "name": "Adri Hepburn"}, {"location": "C\u00edvitas Metropolitano (Madrid)", "public_metrics": {"followers_count": 5442882, "following_count": 87, "tweet_count": 71813, "listed_count": 8369}, "id": "199354750", "verified": true, "username": "Atleti", "name": "Atl\u00e9tico de Madrid"}, {"location": "tomdaya", "public_metrics": {"followers_count": 1952, "following_count": 997, "tweet_count": 162591, "listed_count": 28}, "id": "400069035", "verified": false, "username": "withales", "name": "maia"}, {"location": "Uai", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 767, "tweet_count": 6493, "listed_count": 0}, "id": "1636474412", "verified": false, "username": "wastematime", "name": "Kelvin Kleus, the last loved man from tucson"}, {"location": "Nem sei", "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 733, "tweet_count": 18524, "listed_count": 0}, "id": "851529603361460225", "verified": false, "username": "rodsfilho", "name": "Rodrigo"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 661, "tweet_count": 47333, "listed_count": 3}, "id": "3350202375", "verified": false, "username": "brenotexm", "name": "tex \u00a9\ufe0f"}, {"location": "curvelo-mg ", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 207, "tweet_count": 6968, "listed_count": 0}, "id": "976211218447962113", "verified": false, "username": "4licepinheiro", "name": "pinheiro"}, {"location": "04/09/22", "public_metrics": {"followers_count": 13587, "following_count": 308, "tweet_count": 134782, "listed_count": 33}, "id": "2735800814", "verified": false, "username": "twcolide", "name": "larissa"}, {"location": "Jacare\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 858, "tweet_count": 87113, "listed_count": 0}, "id": "4856834037", "verified": false, "username": "mori_spfc", "name": "Mori \u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 202, "tweet_count": 6025, "listed_count": 0}, "id": "2922635493", "verified": false, "username": "Jef_R_ofc", "name": "Jeferson Rodrigues"}, {"location": "019", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 452, "tweet_count": 27518, "listed_count": 0}, "id": "872209556625125376", "verified": false, "username": "maaria_022", "name": "amante de crossfit"}, {"location": "na casa do caralho ", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 526, "tweet_count": 33387, "listed_count": 3}, "id": "878255094248202240", "verified": false, "username": "eiprisciu", "name": "priscila"}, {"public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 254, "tweet_count": 76885, "listed_count": 1}, "id": "2148958400", "verified": false, "username": "caralhosoupra", "name": "Caroline"}, {"location": "Divin\u00f3polis, MG", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 152, "tweet_count": 15605, "listed_count": 0}, "id": "949003579406409730", "verified": false, "username": "_vieiralarissa", "name": "cansada"}, {"location": "BH", "public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 2900, "tweet_count": 182278, "listed_count": 5}, "id": "77542701", "verified": false, "username": "sergginmp", "name": "Serggin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6344, "following_count": 307, "tweet_count": 30008, "listed_count": 12}, "id": "773971276432044032", "verified": false, "username": "iPiccelina", "name": "Miss Verdolagas \ud83c\udf3f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4964, "following_count": 132, "tweet_count": 3251, "listed_count": 29}, "id": "2867879106", "verified": false, "username": "MGa_by", "name": "Gaby"}, {"public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 228, "tweet_count": 44354, "listed_count": 2}, "id": "2536223416", "verified": false, "username": "daydreamsofsam", "name": "sam"}, {"location": "Jo\u00e3o Pessoa, Para\u00edba", "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 640, "tweet_count": 38483, "listed_count": 21}, "id": "161376994", "verified": false, "username": "neverthelxss", "name": "shiro"}, {"location": "B-ARMY since 2014", "public_metrics": {"followers_count": 2618, "following_count": 4851, "tweet_count": 106417, "listed_count": 6}, "id": "1024107857640349697", "verified": false, "username": "joonierang", "name": "\ud83d\udea9Arin\u2077 \ud83d\udea9\ud83c\udf40 \ud83e\ude84 #TheAstronaut \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80"}, {"public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 214, "tweet_count": 37822, "listed_count": 0}, "id": "1048917978505519105", "verified": false, "username": "ritalv_", "name": "ritinha"}, {"location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 660, "tweet_count": 14474, "listed_count": 0}, "id": "1011328657749667840", "verified": false, "username": "dianasdra", "name": "Diana Sofia"}, {"location": "correndo pra samarra", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 1172, "tweet_count": 41989, "listed_count": 2}, "id": "3835554801", "verified": false, "username": "matheusocarvalh", "name": "Designer curioso"}, {"location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 141, "tweet_count": 16335, "listed_count": 1}, "id": "4333790236", "verified": false, "username": "mariaaaineees", "name": "N\u00e9 \ud83c\udf3b"}, {"location": "Stars Hollow", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 776, "tweet_count": 26446, "listed_count": 3}, "id": "4085079862", "verified": false, "username": "thecirendella", "name": "out of sofia's system | m\u00e3e de gato preto"}, {"location": "Viseu / Coimbra", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 342, "tweet_count": 18873, "listed_count": 0}, "id": "944936061620359168", "verified": false, "username": "lilianafsantos2", "name": "lil iana"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 231, "tweet_count": 18083, "listed_count": 1}, "id": "163196730", "verified": false, "username": "rafaellieuthier", "name": "Melancolic\u2122"}, {"location": "mtc v\u00f4lei ", "public_metrics": {"followers_count": 3090, "following_count": 900, "tweet_count": 390251, "listed_count": 16}, "id": "494166675", "verified": false, "username": "carosellei", "name": "bruna \ud83e\udd8b"}, {"location": "bookstan \ud83d\udcd6", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 623, "tweet_count": 19243, "listed_count": 0}, "id": "3340204737", "verified": false, "username": "neocityroyal", "name": "cami \u2022 vai ver o harry"}, {"location": "SALVADOR (BAHIA) ", "public_metrics": {"followers_count": 1371, "following_count": 2111, "tweet_count": 24029, "listed_count": 0}, "id": "134090476", "verified": false, "username": "elman10", "name": "elman menezes"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1506913, "following_count": 4385, "tweet_count": 40470, "listed_count": 1820}, "id": "52849416", "verified": true, "username": "FMouraBrasil", "name": "Felipe Moura Brasil"}, {"location": "Lins, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1889, "following_count": 1666, "tweet_count": 63469, "listed_count": 0}, "id": "320387558", "verified": false, "username": "cai0eduard0", "name": "\ud835\udd8a\ud835\udd89\ud835\udd9a\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd89\ud835\udd94 SUPER FREAK GIRL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 146, "tweet_count": 16711, "listed_count": 0}, "id": "998176582614376449", "verified": false, "username": "kkaath_", "name": "ka"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 85, "tweet_count": 1687, "listed_count": 1}, "id": "1066864916269858818", "verified": false, "username": "SussaRodz", "name": "Rodz"}, {"location": "014 \u00e9 o DDD", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 609, "tweet_count": 15951, "listed_count": 0}, "id": "821394982565249024", "verified": false, "username": "maiomaju", "name": "maju funilzinho 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 218, "tweet_count": 2242, "listed_count": 0}, "id": "865990150341480449", "verified": false, "username": "monteiroiasmin_", "name": "Iasmin Monteiro"}, {"location": "051", "public_metrics": {"followers_count": 1848, "following_count": 319, "tweet_count": 59716, "listed_count": 8}, "id": "988422479180951554", "verified": false, "username": "moshcidio", "name": "j\u00falia !"}, {"location": "Beyond Citizen Kane", "public_metrics": {"followers_count": 3052, "following_count": 5003, "tweet_count": 126981, "listed_count": 0}, "id": "206126628", "verified": false, "username": "globomente", "name": "GloboMente"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 189, "tweet_count": 4332, "listed_count": 1}, "id": "75638114", "verified": false, "username": "yuriforreal", "name": "Yuri -DrStrangeDoctor-"}, {"public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 156, "tweet_count": 36041, "listed_count": 0}, "id": "3529749675", "verified": false, "username": "acdpa96", "name": "Araaaa"}, {"location": "\n\ud835\uddfa\ud835\ude06\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u060c\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \ud835\uddce\ud835\uddc7\ud835\uddc2\ud835\uddcf\ud835\uddbe\ud835\uddcb\ud835\uddcc\ud835\uddbe.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u2b52\u00a0\u00a0 \ud83e\ude90\u00a0\u00a0 \u2b52\u00a0\u00a0 \ud835\uddf6\ud835\ude00\u00a0\u00a0\u00a0 .\u00a0\u00a0\u00a0 \u2605\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\ud81a\udd7b \u2661\ufe0e : h\u1972\u03b9k\u10e7\u1959\u1959!! \u2800.\u00a0 ", "public_metrics": {"followers_count": 2335, "following_count": 2262, "tweet_count": 171161, "listed_count": 8}, "id": "373117000", "verified": false, "username": "kageyamafavs", "name": "ga mundinho mcfly br"}, {"location": "Hell", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 499, "tweet_count": 19035, "listed_count": 0}, "id": "80942073", "verified": false, "username": "f_beaz", "name": "\ud83d\udc1d"}, {"location": "+55 021 \ud83d\udccd\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2013, "following_count": 820, "tweet_count": 87345, "listed_count": 1}, "id": "1674303997", "verified": false, "username": "lucastopaz", "name": "lado negro tipo darth vader"}, {"location": "131289 \u2022 020595 \u2022 120193 \u2661 ", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 336, "tweet_count": 71484, "listed_count": 3}, "id": "1007020820756074500", "verified": false, "username": "yookcruel", "name": "pedro lula da silva"}, {"location": "Donde dice mi mujer.", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 701, "tweet_count": 12214, "listed_count": 1}, "id": "498775890", "verified": false, "username": "Gonziel", "name": "Gonziel \u271d\ufe0f\u0646\ud83d\uddfd\ud83d\udd27\u26a1\ud83c\udfd7\ufe0f\ud83e\udd81\ud83c\udff0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1388, "following_count": 714, "tweet_count": 27823, "listed_count": 0}, "id": "3389977505", "verified": false, "username": "edufeatdan", "name": "milena"}, {"location": "Nordeste com orgulho", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 302, "tweet_count": 23611, "listed_count": 0}, "id": "1620602102", "verified": false, "username": "strangeingrid", "name": "\u026a\u0274\u0262\u0280\u026a\u1d05 \ua629"}, {"location": "Nova Veneza - Goi\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 107, "tweet_count": 18004, "listed_count": 0}, "id": "963266760458809346", "verified": false, "username": "chitarrossauro", "name": "m\u00e9fius"}, {"location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1446, "following_count": 1092, "tweet_count": 27167, "listed_count": 14}, "id": "262173464", "verified": false, "username": "JuanFeGTZ", "name": "JuanFelipe Gutierrez"}, {"location": "guarapuava-PR", "public_metrics": {"followers_count": 9668, "following_count": 8280, "tweet_count": 38911, "listed_count": 3}, "id": "2798205008", "verified": false, "username": "inglikinapp", "name": "Ti"}, {"public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 299, "tweet_count": 3199, "listed_count": 0}, "id": "1122590801480097793", "verified": false, "username": "clauumgg", "name": "clauudia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 273, "tweet_count": 8895, "listed_count": 0}, "id": "3317524859", "verified": false, "username": "teresaglezzz", "name": "Tereee\ud83c\udf19"}, {"public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 1645, "tweet_count": 137634, "listed_count": 3}, "id": "2149870537", "verified": false, "username": "tob4ias", "name": "May"}, {"public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 538, "tweet_count": 10177, "listed_count": 1}, "id": "1100762365652619264", "verified": false, "username": "renjunbyun", "name": "\u00b7\u2022\u00b7\u2601\ufe0e\u00b7\u2022\u00b7"}, {"location": "Barber\u00e0 del Vall\u00e8s, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 786, "tweet_count": 25666, "listed_count": 14}, "id": "3177551518", "verified": false, "username": "kosmarofreak", "name": "Kosmaro"}, {"location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 3142, "following_count": 2514, "tweet_count": 2991, "listed_count": 12}, "id": "3023365181", "verified": false, "username": "MariosTale", "name": "Marios Tale"}, {"location": "Macei\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 153, "tweet_count": 31785, "listed_count": 0}, "id": "3303267525", "verified": false, "username": "SooulSolar", "name": "\ud835\udc73\ud835\udc82\ud835\udc96\ud835\udc93\ud835\udc82 \ud83e\udd91"}, {"public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 643, "tweet_count": 45619, "listed_count": 4}, "id": "2943274491", "verified": false, "username": "fuckinglxcxs", "name": "lucas"}, {"location": "Beagado, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 1325, "tweet_count": 17367, "listed_count": 11}, "id": "83890464", "verified": false, "username": "izzyxa_", "name": "Crente Dud\u00e3o \u26a2"}, {"location": "she/they\u2b29 \u2648\ufe0e \u2653\ufe0e \u264e\ufe0e \u2b29enfp ", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 747, "tweet_count": 93457, "listed_count": 0}, "id": "2157575737", "verified": false, "username": "444___c", "name": "\ud835\udcb8"}, {"location": "\u9650\u754c\u306f\u306a\u304f\u6e80\u958b\u306b\u54b2\u304f\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 987, "tweet_count": 82412, "listed_count": 8}, "id": "928193867412750337", "verified": false, "username": "Evolve813EVIL", "name": "Yasu\u2764\ufe0fQueenofDarkness\u2764\ufe0f"}, {"location": "only army & marvel ", "public_metrics": {"followers_count": 4392, "following_count": 3281, "tweet_count": 60218, "listed_count": 5}, "id": "1033576524618899456", "verified": false, "username": "seokjmusic", "name": "\u2113\u03b1\u0e17\u03b1y\u03b1\u2077"}, {"location": "Amy Winehouse", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 1039, "tweet_count": 56815, "listed_count": 6}, "id": "2606460850", "verified": false, "username": "mybitchsharmony", "name": "Marinho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 206, "tweet_count": 15415, "listed_count": 0}, "id": "885750402314096644", "verified": false, "username": "MIlaria3", "name": "M.Ilaria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1337, "following_count": 983, "tweet_count": 91012, "listed_count": 5}, "id": "579960408", "verified": false, "username": "bastardzik", "name": "paozin de qjo torrado\u26a2\ufe0e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 55, "tweet_count": 232, "listed_count": 0}, "id": "1150937145332436994", "verified": false, "username": "_came_from_hell", "name": "\ud83c\udf38\ud83d\udd25Giih\ud83d\udd25\ud83c\udf38"}, {"public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 762, "tweet_count": 6080, "listed_count": 2}, "id": "1122708311336529920", "verified": false, "username": "Helena_Kami", "name": "Kami\u1d9c\u02b3\u1da0 \u270d\ufe0f TODOS OS SONS DO NOSSO ANDAR"}, {"location": "DNVive", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 513, "tweet_count": 31665, "listed_count": 0}, "id": "4324240643", "verified": false, "username": "maypigg", "name": "\u2661"}, {"public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 457, "tweet_count": 17362, "listed_count": 1}, "id": "1011071739688902656", "verified": false, "username": "doinpurpose", "name": "K."}, {"public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 842, "tweet_count": 33962, "listed_count": 1}, "id": "1080513182630924288", "verified": false, "username": "itsprattii", "name": "may \u2737\u2727*\u273f\u0e51\u02d9\u2765*\u272f\u25cd"}, {"location": "C\u00e1diz", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 261, "tweet_count": 18725, "listed_count": 2}, "id": "4865548569", "verified": false, "username": "_almubcg", "name": "Almu \ud83e\udeb7"}, {"location": "Algeciras", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 380, "tweet_count": 48297, "listed_count": 1}, "id": "733324922852872192", "verified": false, "username": "Gortuz", "name": "Ted Bunbury"}, {"location": "Campinas, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1434, "following_count": 1090, "tweet_count": 52174, "listed_count": 2}, "id": "703897554", "verified": false, "username": "f_viniciusrf", "name": "Oliveira \u269c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 1174, "tweet_count": 23690, "listed_count": 1}, "id": "914491177356972032", "verified": false, "username": "QFMaxCunctator", "name": "Maximus \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"location": "No seu cora\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 439, "tweet_count": 32066, "listed_count": 0}, "id": "823003159593439233", "verified": false, "username": "SAL7ES", "name": "547735"}, {"location": "Groningen, Nederland", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 357, "tweet_count": 4311, "listed_count": 22}, "id": "70699826", "verified": false, "username": "d3n3rb0y", "name": "boy"}, {"location": "Rolante - RS", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 625, "tweet_count": 28505, "listed_count": 0}, "id": "365613162", "verified": false, "username": "maridasenbrock", "name": "Mari"}, {"public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 258, "tweet_count": 22678, "listed_count": 0}, "id": "1086831952123052033", "verified": false, "username": "iamxulinha", "name": "\ud835\udd8f\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd86\ud835\udd86"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 1225, "tweet_count": 7297, "listed_count": 2}, "id": "196205829", "verified": false, "username": "shamillemesmo", "name": "Shamille exaustah"}, {"location": "Ela/Dela 19y PT-BR || Bomin \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1912, "following_count": 1581, "tweet_count": 83077, "listed_count": 7}, "id": "2848584723", "verified": false, "username": "ybokyunie", "name": "Moni \ud83e\udeb4"}, {"location": "Campinas", "public_metrics": {"followers_count": 2198, "following_count": 2982, "tweet_count": 39709, "listed_count": 0}, "id": "71602173", "verified": false, "username": "jaywhtkr", "name": "Dysfunctional SPOOK Boyfriend \ud83c\udf83\ud83e\udd87"}, {"location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 158, "tweet_count": 27255, "listed_count": 22}, "id": "167473514", "verified": false, "username": "sugoomes", "name": "Ceridwen"}, {"public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 338, "tweet_count": 19795, "listed_count": 1}, "id": "1071880467874484226", "verified": false, "username": "rizophoras", "name": "lanis \u2661"}, {"location": "br", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 1394, "tweet_count": 15408, "listed_count": 7}, "id": "1581488006", "verified": false, "username": "url_badgurl", "name": "ajude na vakinha do Sirius (bea)"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 601, "tweet_count": 21762, "listed_count": 1}, "id": "2569596142", "verified": false, "username": "ParreiraWendy", "name": "Mosby"}, {"location": "Hope World", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 260, "tweet_count": 7989, "listed_count": 0}, "id": "864473887903535105", "verified": false, "username": "danizzao", "name": "Danificada"}, {"location": "ela/dela; enfp ", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 1123, "tweet_count": 67757, "listed_count": 5}, "id": "1006155369742249984", "verified": false, "username": "bangtanreasons", "name": "sabimbo lulista"}, {"public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 506, "tweet_count": 6038, "listed_count": 0}, "id": "2188713701", "verified": false, "username": "lord_cochrane_", "name": "Cristian"}, {"location": "Latinoam\u00e9rica.CL", "public_metrics": {"followers_count": 11512, "following_count": 10364, "tweet_count": 49441, "listed_count": 7}, "id": "1543670748", "verified": false, "username": "NOTEKOMASLAVOZ", "name": "NOTEKOMASLAVO Z\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 527, "tweet_count": 84949, "listed_count": 10}, "id": "206870571", "verified": false, "username": "want2b_parisien", "name": "a ponto de ver o ma\u00e7onaro se f****"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 470, "tweet_count": 20848, "listed_count": 0}, "id": "3248910965", "verified": false, "username": "otafernanda_", "name": "Fernanda"}, {"location": "Ipatinga, Minas Gerais", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 867, "tweet_count": 90161, "listed_count": 2}, "id": "2993392702", "verified": false, "username": "saah_hey", "name": "sah"}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 1699, "tweet_count": 705, "listed_count": 1}, "id": "3502839141", "verified": false, "username": "CidadaoCultura", "name": "Cidad\u00e3(o) Cultura"}, {"location": "sp", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 574, "tweet_count": 19545, "listed_count": 3}, "id": "1099684687423913984", "verified": false, "username": "celexxte", "name": "na"}, {"location": "Macap\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 300, "tweet_count": 53596, "listed_count": 28}, "id": "80973508", "verified": false, "username": "Jenyyy____", "name": "Jeny Jeny"}, {"location": "Barra do Pira\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 456, "tweet_count": 17067, "listed_count": 0}, "id": "739880023407104001", "verified": false, "username": "guedesmarcela2", "name": "Guedes"}, {"location": "Mag\u00e9, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 697, "tweet_count": 153430, "listed_count": 0}, "id": "1873540621", "verified": false, "username": "arbcca", "name": "bebel"}, {"location": "angra, rj", "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 1088, "tweet_count": 34080, "listed_count": 0}, "id": "2567253423", "verified": false, "username": "mgraziele1", "name": "grazi"}, {"location": "jeremy shada", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 1048, "tweet_count": 19222, "listed_count": 11}, "id": "1033795143088918528", "verified": false, "username": "regspuppy", "name": "alex \ud83c\udfb8"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 143, "tweet_count": 9060, "listed_count": 0}, "id": "859495965379657733", "verified": false, "username": "Micaela_Ferr", "name": "mica"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "3347283070", "created_at": "2019-08-28T18:32:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 64, "like_count": 28484, "quote_count": 423}, "edit_history_tweet_ids": ["1166780690689601536"], "text": "Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "lang": "pt", "id": "1166780690689601536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.7793, "type": "Organization", "normalized_text": "AzulFM"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.505, "type": "Organization", "normalized_text": "Pymes"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9656, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9499, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}]}, "author_id": "348726422", "created_at": "2019-08-29T12:44:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 18, "like_count": 94, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1167055378623975424"], "text": "Escuchando AzulFM, el inter\u00e9s Bancario para Pymes en Jap\u00f3n es de un 3%, en Uruguay supera el 50%con topes en m\u00e1s del 100%, por donde arrancamos, erradicar los bancos?, los pol\u00edticos, el estado?, prender fuego todo?.... alguna otra idea?", "lang": "es", "id": "1167055378623975424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/m1yCEg01eO", "expanded_url": "https://twitter.com/Secreduc_IV/status/1167080469592256512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m1yCEg01eO", "media_key": "3_1167080430610341888"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/m1yCEg01eO", "expanded_url": "https://twitter.com/Secreduc_IV/status/1167080469592256512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m1yCEg01eO", "media_key": "3_1167080445789519872"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/m1yCEg01eO", "expanded_url": "https://twitter.com/Secreduc_IV/status/1167080469592256512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m1yCEg01eO", "media_key": "3_1167080456862490624"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 88, "probability": 0.6684, "type": "Other", "normalized_text": "de Prevenci\u00f3n de la Conducta"}], "mentions": [{"start": 261, "end": 277, "username": "SeremiSalud_Coq", "id": "529647519"}]}, "geo": {"place_id": "00dc8225055a8fdc"}, "author_id": "2863113119", "created_at": "2019-08-29T14:24:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1167080469592256512"], "text": "En @Secreduc_IV comienza taller de implementaci\u00f3n de la Gu\u00eda de Prevenci\u00f3n de la Conducta Suicida\u270b, dirigida a encargados de convivencia escolar para sensibilizar, educar y entregar herramientas a sus comunidades educativas\ud83c\udfeb\nActividad realizada en conjunto con @SeremiSalud_Coq https://t.co/m1yCEg01eO", "lang": "es", "id": "1167080469592256512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166906826056765440"}], "author_id": "183775170", "created_at": "2019-08-29T07:17:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166973020323401728"], "in_reply_to_user_id": "514659060", "text": "@Mariana__Galo Estou na d\u00favida, \u00e9 um bom wtf ou um mau wtf? \ud83e\udd14", "lang": "pt", "id": "1166973020323401728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166398552517595136"}], "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/WLhcOwrHYa", "expanded_url": "https://twitter.com/karlaramirezc_/status/1166404231764611072/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/WLhcOwrHYa", "media_key": "7_1166403835688103936"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.8568, "type": "Person", "normalized_text": "Vel\u00e1squez Quesqu\u00e9n"}, {"start": 28, "end": 38, "probability": 0.7642, "type": "Other", "normalized_text": "El Comercio"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.8668, "type": "Person", "normalized_text": "Rodr\u00edguez Monteza"}]}, "author_id": "1014248713626234884", "created_at": "2019-08-27T17:36:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 20, "like_count": 102, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1166404231764611072"], "in_reply_to_user_id": "1014248713626234884", "text": "Vel\u00e1squez Quesqu\u00e9n acept\u00f3 a El Comercio que se reuni\u00f3 en esas fechas con Rodr\u00edguez Monteza, a quien calific\u00f3 solo como un conocido: \u201cHemos hablado cualquier cosa menos de ese tema porque yo no tengo nada que ver\u201d. https://t.co/WLhcOwrHYa", "lang": "es", "id": "1166404231764611072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167078753660542977"}], "entities": {"urls": [{"start": 316, "end": 339, "url": "https://t.co/vSVqUK1e9g", "expanded_url": "https://twitter.com/nauardo/status/1167079782045159425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vSVqUK1e9g", "media_key": "3_1167079774268854273"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "fabiospes1", "id": "1035805719789010945"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "GIANFRANCODURA3", "id": "1357358592303767557"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "AlvisiConci", "id": "869873746559062017"}, {"start": 42, "end": 52, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "author_id": "853338791502860289", "created_at": "2019-08-29T14:21:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167079782045159425"], "in_reply_to_user_id": "1035805719789010945", "text": "@fabiospes1 @GianfrancoDura3 @AlvisiConci @pdnetwork Cristo santo. Uno se ne va per quello che fino a pochi giorno fa sostenevate anche voi, e secondo te \u00e8 \"per attaccare\". Fate la scelta di rinunciare ad essere alternativa ai gialli e secondo te tutti devono abbarcciare l'incoerenza e questo percorso da lemmings. https://t.co/vSVqUK1e9g", "lang": "it", "id": "1167079782045159425"}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/IufUgR0Eyf", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 108, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "195612112", "created_at": "2019-08-29T14:23:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167080361467285507"], "text": "Quest\u00f5es do imp\u00e9rio\n\nSEM SUS, SEM SA\u00cdDA, SEM VIDA\n\nSem dinheiro para pagar d\u00edvidas m\u00e9dicas nos Estados Unidos, idoso mata mulher e se suicida; trag\u00e9dia amplia debate sobre acesso a sistema p\u00fablico de sa\u00fade\n\nhttps://t.co/IufUgR0Eyf", "lang": "pt", "id": "1167080361467285507"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166869713961521153"}], "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/Gmy5KukhVF", "expanded_url": "https://twitter.com/mimimirtat/status/1166869713961521153", "display_url": "twitter.com/mimimirtat/sta\u2026"}]}, "author_id": "140683906", "created_at": "2019-08-29T14:15:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167078309076897792"], "text": "Son desestabilizadores a pedal \ud83d\ude31 https://t.co/Gmy5KukhVF", "lang": "es", "id": "1167078309076897792"}, {"entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/Jd5bUfX1Ir", "expanded_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/", "display_url": "piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-sa\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568013375522873344/N0b6uaKm?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Sem SUS, sem sa\u00edda, sem vida", "description": "Quando se aposentou, o casal Brian Jones e Patricia Whitney-Jones decidiu viver em Ferndale, cidade de 14 mil habitantes no estado de Washington, na Costa Oeste dos Estados Unidos. Em 2004, os dois compraram uma casa confort\u00e1vel de tr\u00eas quartos no fim de uma rua tranquila, rodeada de \u00e1rvores, com varanda, jardim e garagem ampla. Gostavam de fotografar, caminhar, cuidar do jardim e dos dois cachorros. Mas na manh\u00e3 do dia 7 de agosto deste ano, \u00e0s 8:23, Brian ligou para o servi\u00e7o de emerg\u00eancia 911 e disse que ia se matar. A pol\u00edcia ainda tentou fazer contato por telefone e enviou um rob\u00f4 com uma c\u00e2mera. Era tarde demais. Os corpos foram encontrados em um dos quartos, com tiros, um do lado do outro. Ele tinha 77 anos e ela, 76. No local, os detetives encontraram bilhetes dele citando problemas de sa\u00fade da esposa e dizendo que n\u00e3o tinha dinheiro para pagar as d\u00edvidas m\u00e9dicas. O caso est\u00e1 sendo investigado como assassinato seguido de suic\u00eddio.\u00a0Noticiada em todo o pa\u00eds, a morte do casal prov", "unwound_url": "https://piaui.folha.uol.com.br/sem-sus-sem-saida-sem-vida/"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 91, "probability": 0.993, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "author_id": "23941036", "created_at": "2019-08-29T13:48:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 17, "like_count": 333, "quote_count": 33}, "edit_history_tweet_ids": ["1167071533711396864"], "text": "Sem conseguir pagar as despesas m\u00e9dicas, idoso mata a mulher e se suicida nos Estados Unidos. O caso ganhou repercuss\u00e3o nacional e ampliou o debate sobre o acesso ao sistema p\u00fablico de sa\u00fade no pa\u00eds.  Por @PaulaMoura_BR\nhttps://t.co/Jd5bUfX1Ir", "lang": "pt", "id": "1167071533711396864"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/FuXKOql9Hd", "expanded_url": "https://twitter.com/manlio_argueta/status/1166904397059825665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FuXKOql9Hd", "media_key": "3_1166904366986682368"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.8465, "type": "Place", "normalized_text": "Londres"}]}, "author_id": "1138126012733153280", "created_at": "2019-08-29T02:44:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 9, "like_count": 177, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1166904397059825665"], "text": "Un d\u00eda en la Vida presente en editorial de cl\u00e1sicos Londres (Chatto &amp; Windus), perteneci\u00f3  Virginia Wolf. https://t.co/FuXKOql9Hd", "lang": "es", "id": "1166904397059825665"}, {"entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/2JfDlcgyhD", "expanded_url": "https://bit.ly/2ZoQwG8", "display_url": "bit.ly/2ZoQwG8"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/PgjM5N87yQ", "expanded_url": "https://twitter.com/FiccoesHumanas/status/1167053112248610817/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PgjM5N87yQ", "media_key": "3_1167053094582177793"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8008, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 11, "end": 15, "probability": 0.3585, "type": "Other", "normalized_text": "Laika"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.4787, "type": "Person", "normalized_text": "Kris"}, {"start": 111, "end": 114, "probability": 0.7649, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 140, "end": 143, "probability": 0.4821, "type": "Other", "normalized_text": "Kris"}, {"start": 158, "end": 161, "probability": 0.699, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}], "mentions": [{"start": 215, "end": 228, "username": "PlutaoLivros", "id": "962301850883100672"}]}, "author_id": "2236020626", "created_at": "2019-08-29T12:35:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1167053112248610817"], "text": "Alex \u00e9 uma Laika: um tipo de rob\u00f4 semelhante aos seres humanos. Ela foi contratada para ficar ao lado de Kris. Alex \u00e9 sua \u00fanica amiga. Mas, Kris se suicida e Alex precisa lidar com as consequ\u00eancias. \nPublicado pela @PlutaoLivros \n\nhttps://t.co/2JfDlcgyhD https://t.co/PgjM5N87yQ", "lang": "pt", "id": "1167053112248610817"}, {"geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.8984, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "author_id": "26748706", "created_at": "2019-08-29T14:05:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 18, "like_count": 48, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1167075703097044998"], "text": "voc\u00eas est\u00e3o com alguma expectativa pro filme do Coringa?", "lang": "pt", "id": "1167075703097044998"}, {"author_id": "1214189167", "created_at": "2019-08-29T02:10:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166895907733954560"], "text": "imagina o privil\u00e9gio que deve ser viver normalmente sem ser assombrado por pensamento suicida 24/7, oof can\u2019t relate", "lang": "pt", "id": "1166895907733954560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7684, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}, {"start": 171, "end": 179, "probability": 0.8123, "type": "Person", "normalized_text": "Marin\u00e9sio"}]}, "author_id": "228120886", "created_at": "2019-08-29T11:51:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 38, "like_count": 1095, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1167042055157288960"], "text": "Marin\u00e9sio \u00e9 casado h\u00e1 19 anos e tem uma filha de 16. Sua esposa e filha est\u00e3o chocadas ao descobrirem q o cozinheiro matou uma jovem de 26 por se recusar a ser estuprada. Marin\u00e9sio confessou outro assassinato, mas a pol\u00edcia o liga a outros 11. Temos oficialmente um serial killer.", "lang": "pt", "id": "1167042055157288960"}, {"author_id": "298195731", "created_at": "2019-08-28T16:13:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 314, "reply_count": 1, "like_count": 746, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1166745525259001856"], "text": "Bebes a chorar em s\u00edtios p\u00fablicos irritam me tanto juro filho cala a puta da boca tu s\u00f3 cagas e comes a tua vida \u00e9 perfeita e eu que estou depressivo e suicida \u00e9 que tenho de te ouvir chorar?", "lang": "pt", "id": "1166745525259001856"}, {"author_id": "2266696268", "entities": {"mentions": [{"start": 65, "end": 74, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "created_at": "2019-08-28T22:23:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 819, "reply_count": 65, "like_count": 2481, "quote_count": 27}, "edit_history_tweet_ids": ["1166838660219772928"], "text": "As\u00ed que te patearon los vencimientos para cuando seas Presidente @alferdez ?... Decime que se siente ser cagado con m\u00e9todos peronistas?\n\nSegu\u00ed agitando el golpe, tontorr\u00f3n...", "lang": "es", "id": "1166838660219772928"}, {"author_id": "710951897868455936", "created_at": "2019-08-29T10:19:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167018892155338753"], "text": "Soy un desquiciao no un suicida, amiga, que dura que es la hostia y que guapa esta la caidaa\"", "lang": "es", "id": "1167018892155338753"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166981088419430401"}], "author_id": "2985415239", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "maxdantoni", "id": "79019842"}]}, "created_at": "2019-08-29T09:08:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 23, "like_count": 248, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1167000995920044032"], "in_reply_to_user_id": "79019842", "text": "@maxdantoni Salvini sapeva perfettamente che le probabilit\u00e0 di ottenere il voto erano scarse, non a caso ha aperto la crisi a ferragosto.\nL'alternativa era lasciarsi cucinare a fuoco lento tra finanziaria suicida e attacchi di magistrati e ONG", "lang": "it", "id": "1167000995920044032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.9391, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Encuesta"}]}, "author_id": "33786448", "created_at": "2019-08-29T07:03:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 551, "like_count": 249, "quote_count": 94}, "edit_history_tweet_ids": ["1166969592897400833"], "text": "#Encuesta \u00bfQuien es el peor presidente que haya tenido Peru?", "lang": "es", "id": "1166969592897400833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167059649725681666"}], "author_id": "1020339601255346177", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AxelBraile", "id": "152249790"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "gonzalo_vidal21", "id": "718671111190355969"}]}, "created_at": "2019-08-29T14:14:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167078139937378304"], "in_reply_to_user_id": "152249790", "text": "@AxelBraile Seguro hablas de @gonzalo_vidal21", "lang": "es", "id": "1167078139937378304"}, {"author_id": "727704342615236608", "created_at": "2019-08-29T01:42:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166888800997511170"], "text": "Uno entiende que tengan problemas emocionales, eso se respeta y se trata de ayudar de algun modo, pero que mamera ver esas personas que viven publicando cuantas veces lloran al d\u00eda o que est\u00e1n deprimidos, en mi opini\u00f3n \u00e9se intento de inspirar l\u00e1stima molesta un poco.", "lang": "es", "id": "1166888800997511170"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166944676538126337"}], "entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 158, "probability": 0.3472, "type": "Other", "normalized_text": "Kongrezoo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "author_id": "1080262798104502272", "created_at": "2019-08-29T12:01:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167044703747006464"], "in_reply_to_user_id": "224916991", "text": "@MilagrosLeivaG Jajaja Milagritos aqu\u00ed la \u00fanica port\u00e1til rochosa es la de La Resistencia. Porque si hablas de los peruanos que exigimos el cierre del Kongrezoo no es port\u00e1til es petici\u00f3n de salud social y moral. Bueno no creo que eso te interese, sigues de viuda buscando venganza por el suicida.", "lang": "es", "id": "1167044703747006464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 46, "probability": 0.8777, "type": "Other", "normalized_text": "Um Lugar Silencioso"}]}, "author_id": "8703862", "created_at": "2019-08-29T13:52:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 115, "like_count": 268, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1167072639447457792"], "text": "Lembro do dia que fui rever Um Lugar Silencioso no cinema. A primeira vez foi perfeita! Quando fui rever, um grupo de amigos ficou fazendo peido com a boca nos momentos de tens\u00e3o. Merm\u00e3o, isso ESTRAGOU muito a experi\u00eancia. Qual filme vc viu e teve sua experi\u00eancia estragada?", "lang": "pt", "id": "1167072639447457792"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/qUbPUg5ymm", "expanded_url": "https://twitter.com/ElFamosoTurra/status/1166868406294872064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qUbPUg5ymm", "media_key": "3_1166868401031012352"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6128, "type": "Other", "normalized_text": "Gato"}]}, "author_id": "936080546609872898", "created_at": "2019-08-29T00:21:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1166868406294872064"], "text": "Gato, se suicida de tanto buylling en las redes sociales. https://t.co/qUbPUg5ymm", "lang": "es", "id": "1166868406294872064"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/bUfJDRTAPw", "expanded_url": "https://twitter.com/florchus07_/status/1167073175269715973", "display_url": "twitter.com/florchus07_/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 92, "probability": 0.8119, "type": "Other", "normalized_text": "MegacanjeM"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 93, "tag": "MegacanjeM"}]}, "author_id": "703378355", "created_at": "2019-08-29T14:13:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1167077703293575173"], "text": "Se defiende de algo que no lo estan acusando\nlo agarra un psicologo y lo despluma\n#MegacanjeM https://t.co/bUfJDRTAPw", "lang": "es", "id": "1167077703293575173"}, {"author_id": "487139996", "created_at": "2019-08-29T13:39:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 2017, "like_count": 1212, "quote_count": 4582}, "edit_history_tweet_ids": ["1167069152194060290"], "text": "Escriban \u201ctodos siempre me dicen que soy\u201d y continuen con el predictivo \n\nTodos siempre me dicen que soy capaz de hacer una cosa \n\nBueno menos mal", "lang": "es", "id": "1167069152194060290"}, {"entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/QBevORAkS5", "expanded_url": "https://twitter.com/btsslyn/status/1167050389537153024/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QBevORAkS5", "media_key": "7_1167050273149390853"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.8733, "type": "Person", "normalized_text": "jeon"}, {"start": 8, "end": 15, "probability": 0.6749, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}]}, "author_id": "1056233661669036032", "created_at": "2019-08-29T12:24:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167050389537153024"], "text": "se jeon jungkook j\u00e1 matou o fandom com essa selca com esse cabelo divino, imagina no anivers\u00e1rio dele, armys a gente n\u00e3o sai viva dessa n\u00e3o https://t.co/QBevORAkS5", "lang": "pt", "id": "1167050389537153024"}, {"author_id": "62154445", "created_at": "2019-08-29T13:53:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167072774357159937"], "text": "saudades da pessoa que estava l\u00e1 disposta a ouvir minhas reclama\u00e7\u00f5es da vida e que eu tinha abertura pra falar umas coisas bem pesada e pa sem me sentir mal\n\n(thais)\n(minha ex psicologa)", "lang": "pt", "id": "1167072774357159937"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/M2LQro2ea7", "expanded_url": "https://twitter.com/wbpictures_br/status/1166742239386767360/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/M2LQro2ea7", "media_key": "13_1166659527300673536"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.5424, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 22, "tag": "Coringa"}]}, "author_id": "91114286", "created_at": "2019-08-28T16:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6634, "reply_count": 806, "like_count": 26012, "quote_count": 6733}, "edit_history_tweet_ids": ["1166742239386767360"], "text": "Novo trailer. #Coringa - 3 de Outubro nos Cinemas https://t.co/M2LQro2ea7", "lang": "pt", "id": "1166742239386767360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166808904594001920"}], "author_id": "38126122", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "dee_vc", "id": "1576486908406169601"}]}, "created_at": "2019-08-29T13:50:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167071962331570177"], "in_reply_to_user_id": "32194584", "text": "@Dee_vc Consumir droga no es culpa de tu supuestos amigos. Es tu debilidad en aceptarlo", "lang": "es", "id": "1167071962331570177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167049647753519104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 139, "probability": 0.7374, "type": "Person", "normalized_text": "macri"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 28, "username": "PedroGomez2210", "id": "552779969"}]}, "author_id": "1044270812109451264", "created_at": "2019-08-29T14:08:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 12, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167076666037981185"], "in_reply_to_user_id": "67210156", "text": "@AndyjudxUSA @PedroGomez2210 Con profundo dolor debo decir que veo muy dificil el milagro. Creo que ganara ff. Una pena, x que si gana macri todas las variables se reacomodarian y saldriamos facilmente de este momento. Pero no creo que pase. El argentino es suicida. Decadas de historia lo demuestran", "lang": "es", "id": "1167076666037981185"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166727139091275779"}], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/5dJ6csgUms", "expanded_url": "https://twitter.com/gaytimes/status/1166727139091275779", "display_url": "twitter.com/gaytimes/statu\u2026"}]}, "author_id": "3100544772", "created_at": "2019-08-29T13:48:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167071564019437569"], "text": "se ela matou um homem j\u00e1 podem trazer o nobel da paz https://t.co/5dJ6csgUms", "lang": "pt", "id": "1167071564019437569"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9558, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 23, "end": 29, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "author_id": "67210156", "created_at": "2019-08-29T12:21:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 80, "like_count": 50, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1167049647753519104"], "text": "Macri subira 7 puntos. Alberto bajara 4 puntos", "lang": "es", "id": "1167049647753519104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167049892814118912"}], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/jLqKcxVUOZ", "expanded_url": "https://twitter.com/V_Cayuelas/status/1167067307111325699/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jLqKcxVUOZ", "media_key": "3_1167067258826440704"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 72, "probability": 0.9506, "type": "Other", "normalized_text": "La Apericida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CommonVegaBajaG", "id": "3227160677"}]}, "author_id": "878651941089357824", "created_at": "2019-08-29T13:31:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1167067307111325699"], "in_reply_to_user_id": "3227160677", "text": "@CommonVegaBajaG Poco est\u00e1s hablando de la nueva pedan\u00eda de \"La Apericida\" https://t.co/jLqKcxVUOZ", "lang": "es", "id": "1167067307111325699"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167048659848126464"}], "author_id": "754810863853432832", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "paulamartn_", "id": "2166575105"}]}, "created_at": "2019-08-29T12:37:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167053536716304389"], "in_reply_to_user_id": "2166575105", "text": "@paulamartn_ desde el parnaso la vista es suicida", "lang": "es", "id": "1167053536716304389"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/gJZJ9dZrZi", "expanded_url": "https://twitter.com/cituc/status/1166384747637088257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gJZJ9dZrZi", "media_key": "3_1166384742121594880"}]}, "author_id": "200348577", "created_at": "2019-08-27T16:19:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 9, "like_count": 80, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1166384747637088257"], "text": "\u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exposiciones a MEDICAMENTOS DE VENTA LIBRE. La principal causa fue accidental (44,5%) seguida de intentos con ideaci\u00f3n suicida (44,1%)\nSigue el hilo... https://t.co/gJZJ9dZrZi", "lang": "es", "id": "1166384747637088257"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/AqNbNgAFry", "expanded_url": "http://ow.ly/dBnT30poiYw", "display_url": "ow.ly/dBnT30poiYw"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/EgY0lBarmL", "expanded_url": "https://twitter.com/psiquiatriacom/status/1166753595833901057/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EgY0lBarmL", "media_key": "3_1166753594449825792"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9687, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.9673, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 105, "tag": "ideaci\u00f3nsuicida"}, {"start": 106, "end": 113, "tag": "Europa"}]}, "author_id": "117036494", "created_at": "2019-08-28T16:45:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166753595833901057"], "text": "La carga de la ideaci\u00f3n suicida en toda Europa: una encuesta transversal en cinco pa\u00edses #ideaci\u00f3nsuicida #Europa\nhttps://t.co/AqNbNgAFry https://t.co/EgY0lBarmL", "lang": "es", "id": "1166753595833901057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166732687631179778"}], "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/1cYuE148DL", "expanded_url": "https://twitter.com/cituc/status/1166732699261972480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1cYuE148DL", "media_key": "3_1166732689782784002"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.3798, "type": "Other", "normalized_text": "PARACETAMOL"}, {"start": 58, "end": 67, "probability": 0.5466, "type": "Other", "normalized_text": "Ibuprofeno"}, {"start": 77, "end": 92, "probability": 0.6326, "type": "Other", "normalized_text": "ACETILSALICILICO"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.3013, "type": "Place", "normalized_text": "Aspirina"}]}, "author_id": "200348577", "created_at": "2019-08-28T15:22:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166732699261972480"], "in_reply_to_user_id": "200348577", "text": "De acuerdo a nuestros reportes del a\u00f1o 2018, PARACETAMOL, Ibuprofeno y ACIDO ACETILSALICILICO (Aspirina) lideraron los casos de exposiciones accidentales y con ideaci\u00f3n suicida, a medicamentos de venta libre. https://t.co/1cYuE148DL", "lang": "es", "id": "1166732699261972480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 229, "end": 243, "probability": 0.293, "type": "Other", "normalized_text": "costaneracenter"}], "hashtags": [{"start": 228, "end": 244, "tag": "costaneracenter"}]}, "author_id": "2312793895", "created_at": "2019-08-27T23:25:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 377, "reply_count": 47, "like_count": 674, "quote_count": 20}, "edit_history_tweet_ids": ["1166491946170404865"], "text": "Soy trabajadora del mall y francamente me parece inaudito que a\u00fan no coloquen mallas de seguridad, hace menos de un mes otra persona se suicido vi absolutamente todo y quede muy afectada. Por salud mental de los trabajadores de #costaneracenter coloquen las mallas de una vez!", "lang": "es", "id": "1166491946170404865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166910866765340672"}], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/TuCIwzCKkk", "expanded_url": "https://twitter.com/Splash_TV/status/1166910866765340672", "display_url": "twitter.com/Splash_TV/stat\u2026"}]}, "author_id": "10683412", "created_at": "2019-08-29T13:48:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167071526816014336"], "text": "Fascinado com a possibilidade... Olha essa imagem, rs https://t.co/TuCIwzCKkk", "lang": "pt", "id": "1167071526816014336"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/yzexiv5j4r", "expanded_url": "https://elrepublicanoliberalii.blogspot.com/2019/08/pedro-elias-hernandez-el-bolivar-dejo.html?spref=tw", "display_url": "elrepublicanoliberalii.blogspot.com/2019/08/pedro-\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.6952, "type": "Other", "normalized_text": "LIBERAL II"}]}, "author_id": "48904743", "created_at": "2019-08-22T12:41:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164517999807737858"], "text": "EL REPUBLICANO LIBERAL II: PEDRO EL\u00cdAS HERN\u00c1NDEZ: EL BOL\u00cdVAR DEJ\u00d3 DE SER DINE... https://t.co/yzexiv5j4r", "lang": "es", "id": "1164517999807737858"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167072346840227840"}], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "elguisodebagre", "id": "739011314"}]}, "author_id": "122580105", "created_at": "2019-08-29T13:56:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167073491851649026"], "in_reply_to_user_id": "739011314", "text": "@elguisodebagre Medio complicado que alguien venga a invertir en Argentina no?", "lang": "es", "id": "1167073491851649026"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166550888044990464"}], "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/2kUe4mhlCN", "expanded_url": "https://twitter.com/NowHipHopNews_/status/1166550888044990464", "display_url": "twitter.com/NowHipHopNews_\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.5139, "type": "Person", "normalized_text": "Yh"}]}, "author_id": "901980124962312192", "created_at": "2019-08-29T12:13:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167047606029234182"], "text": "Yh matou 2 pessoas e 1 crian\u00e7a e t\u00e3o a jogar \u00e0 apanhada com ele, se fosse preto ja tinha uma bala na cabe\u00e7a, a\u00ed est\u00e1 a diferen\u00e7a... https://t.co/2kUe4mhlCN", "lang": "pt", "id": "1167047606029234182"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166909668087750656"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.668, "type": "Organization", "normalized_text": "CCSS"}, {"start": 124, "end": 142, "probability": 0.5746, "type": "Other", "normalized_text": "Interdisciplinarios"}, {"start": 147, "end": 158, "probability": 0.5836, "type": "Other", "normalized_text": "Salud Mental"}, {"start": 161, "end": 165, "probability": 0.2512, "type": "Other", "normalized_text": "EISAM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "cambronero", "id": "18742900"}]}, "author_id": "51564973", "created_at": "2019-08-29T13:55:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1167073363996696577"], "in_reply_to_user_id": "18742900", "text": "@cambronero [Hilo] En la CCSS se est\u00e1 abordando el suicido de manera integral. A partir del 2017 se conformaron los Equipos Interdisciplinarios en Salud Mental (EISAM) y se han ubicado en establecimientos de salud donde esta y otra problem\u00e1tica es importante.", "lang": "es", "id": "1167073363996696577"}, {"entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/gatdYo5nNW", "expanded_url": "http://www.lanotiziagiornale.it/salvini-non-si-da-pace-il-capitano-sconfitto-si-scaglia-contro-conte-e-leuropa-e-il-primo-iscritto-del-pd/#.XWezClNJ0zE.twitter", "display_url": "lanotiziagiornale.it/salvini-non-si\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lanotiziagiornale.it/salvini-non-si-da-pace-il-capitano-sconfitto-si-scaglia-contro-conte-e-leuropa-e-il-primo-iscritto-del-pd/"}], "hashtags": [{"start": 7, "end": 15, "tag": "Salvini"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "Conte"}, {"start": 117, "end": 120, "tag": "Pd"}]}, "author_id": "2983707267", "created_at": "2019-08-29T12:40:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 40, "like_count": 34, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1167054290227204096"], "text": "Matteo #Salvini non si d\u00e0 pace. Il Capitano sconfitto si scaglia contro #Conte e l\u2019Europa: \"E\u2019 il primo iscritto del #Pd. E\u2019 in corso un furto di democrazia. Questo governo nasce a Bruxelles per farmi fuori\" https://t.co/gatdYo5nNW", "lang": "it", "id": "1167054290227204096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166404231764611072"}], "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/EK1G6VkfZd", "expanded_url": "https://twitter.com/NinaSunqu/status/1166404231764611072", "display_url": "twitter.com/NinaSunqu/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 77, "probability": 0.3617, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 145, "end": 157, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}]}, "author_id": "608253492", "created_at": "2019-08-28T19:31:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 5, "like_count": 40, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1166795527792603138"], "text": "a nadie le queda dudas d q este delincuente y viuda del delincuente suicida AG es una porqueria... pero dice q fue profesor universitario ptm... @JVelasquezQ no jodas q carajo ense\u00f1abas a tus alumnos... https://t.co/EK1G6VkfZd", "lang": "es", "id": "1166795527792603138"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.6797, "type": "Other", "normalized_text": "Odair"}, {"start": 158, "end": 166, "probability": 0.6664, "type": "Organization", "normalized_text": "Beira Rio"}]}, "author_id": "846125796867629059", "created_at": "2019-08-29T02:28:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 110, "reply_count": 12, "like_count": 346, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1166900472445329409"], "text": "\u00c9 Odair, nessas horas que um bom t\u00e9cnico aparece, fudeu tudo com um time burocr\u00e1tico e depois suicida. Convocou a torcida e ela veio, como sempre a apoiar, o Beira Rio Joga, mas n\u00e3o decide sozinho.", "lang": "pt", "id": "1166900472445329409"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.7126, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 96, "end": 97, "probability": 0.655, "type": "Other", "normalized_text": "WB"}, {"start": 149, "end": 151, "probability": 0.6013, "type": "Other", "normalized_text": "MKT"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "Joker"}]}, "author_id": "2542038084", "created_at": "2019-08-29T03:57:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 45, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166922796372508673"], "text": "A prop\u00f3sito de #Joker en un momento de ocio me puse a revisar todos los tr\u00e1ilers que ha lanzado WB en los \u00faltimos a\u00f1os.\n\nQu\u00e9 capos los del equipo de MKT para armar avances, incluso de pel\u00edculas que acabaron siendo muy malas.\n\nA tomarlo con pinzas", "lang": "es", "id": "1166922796372508673"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166503940231434246"}], "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/WigRUl0g8v", "expanded_url": "https://twitter.com/marcelonaranjo/status/1166866572037754881/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WigRUl0g8v", "media_key": "3_1166866544225345539"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.969, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Claro"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9703, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 59, "end": 66, "probability": 0.583, "type": "Person", "normalized_text": "Edu Kent"}, {"start": 70, "end": 80, "probability": 0.505, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00edriam Lane"}, {"start": 96, "end": 106, "probability": 0.9196, "type": "Place", "normalized_text": "Baixa Verde"}, {"start": 112, "end": 123, "probability": 0.9502, "type": "Place", "normalized_text": "Minas Gerais"}]}, "author_id": "31435212", "created_at": "2019-08-29T00:14:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166866572037754881"], "in_reply_to_user_id": "31435212", "text": "Depois da aventura em Rio Claro, no interior de S\u00e3o Paulo, Edu Kent e M\u00edriam Lane foram visitar Baixa Verde, em Minas Gerais. https://t.co/WigRUl0g8v", "lang": "pt", "id": "1166866572037754881"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/dBgbcFUkci", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/madrid/2019/08/26/5d62be50fc6c83f6078b45e4.html", "display_url": "elmundo.es/madrid/2019/08\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/madrid/2019/08/26/5d62be50fc6c83f6078b45e4.html"}], "annotations": [{"start": 192, "end": 194, "probability": 0.9568, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "author_id": "2201623465", "created_at": "2019-08-27T10:13:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 67, "like_count": 1418, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1166292605774307334"], "text": "\ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go zones.\n\nLos espa\u00f1oles no tenemos que acostumbrarnos a esto. Desde VOX trabajaremos para que se reinstauren la ley y el orden \ud83d\udcaa https://t.co/dBgbcFUkci", "lang": "es", "id": "1166292605774307334"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167024754815053830"}], "geo": {"place_id": "0ab1cfe1d3945a22"}, "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 149, "probability": 0.6147, "type": "Other", "normalized_text": "Poder Financiero Internacional"}, {"start": 165, "end": 170, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "Grecia"}, {"start": 174, "end": 182, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "claudiosavoia", "id": "202352090"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "CoriaJofre", "id": "1475165166"}]}, "author_id": "722465396", "created_at": "2019-08-29T11:06:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167030667403812864"], "in_reply_to_user_id": "202352090", "text": "@claudiosavoia @CoriaJofre Un problema muy grave para los argentinos que nuestros candidatos ignoren (ser\u00eda suicida) el Poder Financiero Internacional. Sino mirar a Grecia o Venezuela como est\u00e1n.", "lang": "es", "id": "1167030667403812864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167068214867746816"}], "author_id": "967686896255164416", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "YolandaAbad6", "id": "906125134460801024"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "JuSainz", "id": "124561250"}, {"start": 23, "end": 37, "username": "Belentejuelas", "id": "612006399"}, {"start": 38, "end": 51, "username": "GarlandGreed", "id": "510923224"}, {"start": 52, "end": 63, "username": "Ndemoniado", "id": "700482043"}, {"start": 64, "end": 72, "username": "Borjaln", "id": "1601755255"}]}, "created_at": "2019-08-29T13:37:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167068718121267200"], "in_reply_to_user_id": "906125134460801024", "text": "@YolandaAbad6 @JuSainz @Belentejuelas @GarlandGreed @Ndemoniado @Borjaln Est\u00e1 m\u00e1s que justificado llamarlo terrorismo machista", "lang": "es", "id": "1167068718121267200"}, {"author_id": "365425061", "created_at": "2019-08-29T12:21:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167049624361820160"], "text": "Si me equivoco me lo dir\u00e9is, pero es que me d\u00e1 que estos graves casos como la listeriosis o la hipertricosis en los beb\u00e9s, se debe en el fondo a la b\u00fasqueda desaprensiva de beneficios empresariales. Reduccion de costes v\u00eda recortes en personal, seguridad y controles.", "lang": "es", "id": "1167049624361820160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8293, "type": "Other", "normalized_text": "dcnautas"}, {"start": 111, "end": 122, "probability": 0.4693, "type": "Other", "normalized_text": "Harley quinn"}]}, "author_id": "1097674967880220672", "created_at": "2019-08-29T03:24:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 52, "like_count": 139, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1166914383169150976"], "text": "dcnautas voc\u00eas realmente n\u00e3o gostam de esquadr\u00e3o suicida? \n\neu assisti ele hj dps de anos e simplesmente amei\n\nHarley quinn = perfeita", "lang": "pt", "id": "1166914383169150976"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/zKbHXcLsgM", "expanded_url": "https://www.gaytimes.co.uk/community/126387/lesbian-astronaut-accused-of-committing-first-crime-in-space/", "display_url": "gaytimes.co.uk/community/1263\u2026"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/p9dmd2OVal", "expanded_url": "https://twitter.com/gaytimesmag/status/1166727139091275779/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p9dmd2OVal", "media_key": "3_1166663049702514694"}]}, "author_id": "19230279", "created_at": "2019-08-28T15:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 37, "like_count": 937, "quote_count": 353}, "edit_history_tweet_ids": ["1166727139091275779"], "text": "Lesbian astronaut accused of committing first crime in space.\n\nhttps://t.co/zKbHXcLsgM https://t.co/p9dmd2OVal", "lang": "en", "id": "1166727139091275779"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167067844602974212"}], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4949, "type": "Organization", "normalized_text": "CPMF"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AnaCandocha", "id": "148410798"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "Josie_Melo", "id": "69432880"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "FelipeSalto", "id": "61944959"}, {"start": 38, "end": 54, "username": "OGlobo_Economia", "id": "66451963"}]}, "author_id": "85099551", "created_at": "2019-08-29T13:36:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167068552760877062"], "in_reply_to_user_id": "148410798", "text": "@AnaCandocha @Josie_Melo @FelipeSalto @OGlobo_Economia Vamos contribuir \u00e9 fiscalizar p os recursos d CPMF ir p a sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o.", "lang": "pt", "id": "1167068552760877062"}, {"geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Oswaldo Henriquez"}, {"start": 257, "end": 265, "probability": 0.4618, "type": "Organization", "normalized_text": "Bocanegra"}]}, "author_id": "60048052", "created_at": "2019-08-29T13:36:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 215, "like_count": 361, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1167068591818194944"], "text": "Oswaldo Henriquez \u00e9 um caso curioso. Faz grandes partidas, com alto volume de cortes e qualidade t\u00e9cnica quebradas por falhas bizarras vez ou outra. Se mantivesse a regularidade seria um grande zagueiro.\n\nDe zero a dez, qual nota voc\u00ea daria para o zagueiro Bocanegra?", "lang": "pt", "id": "1167068591818194944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.8217, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsina Storni"}]}, "author_id": "3825630137", "created_at": "2019-08-29T13:08:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167061425585627136"], "text": "A esto de empezar a caminar y hacer la gran Alfonsina Storni", "lang": "es", "id": "1167061425585627136"}, {"entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/m0zFaioycP", "expanded_url": "https://twitter.com/belemtransito/status/1166787233220878337/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/m0zFaioycP", "media_key": "7_1166787194511605761"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.3661, "type": "Place", "normalized_text": "\u00d4NIBUS"}, {"start": 226, "end": 228, "probability": 0.3557, "type": "Organization", "normalized_text": "Loc"}]}, "author_id": "35896973", "created_at": "2019-08-28T18:58:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 852, "reply_count": 319, "like_count": 3584, "quote_count": 1345}, "edit_history_tweet_ids": ["1166787233220878337"], "text": "RATO NO \u00d4NIBUS - V\u00cdDEO.\nPostamos mais cedo o rato que estava na janela do \u00f4nibus, agora temos o v\u00eddeo.\nO Rato pulou em cima dos passageiros. Segundo o passageiro que filmou o v\u00eddeo, foi na linha Maguari - Doca, da empresa Via Loc. https://t.co/m0zFaioycP", "lang": "pt", "id": "1166787233220878337"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166768212299718658"}], "author_id": "2684101605", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ckreutzer67", "id": "876079838012084225"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "created_at": "2019-08-29T11:32:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167037308719239168"], "in_reply_to_user_id": "876079838012084225", "text": "@ckreutzer67 @LANACION Che decime d\u00f3nde atiendes por las dudas as\u00ed no voy, si sos m\u00e9dico y tan boludo es suicida una consulta con vos", "lang": "es", "id": "1167037308719239168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166943137539010560"}], "author_id": "3028585798", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "LucaMGimenez", "id": "208752646"}, {"start": 28, "end": 35, "username": "Lupo55", "id": "69800760"}]}, "created_at": "2019-08-29T11:58:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167043906548195329"], "in_reply_to_user_id": "1091461371248738304", "text": "@FranNavatta3 @LucaMGimenez @Lupo55 Que falta de respeto  de dignidad... llegar a este limite. \nLo asesinaron idiota. Como asesinaron tus neuronas.", "lang": "es", "id": "1167043906548195329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166928917304885248"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 133, "probability": 0.9508, "type": "Place", "normalized_text": "Maracan\u00e3"}, {"start": 167, "end": 175, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "Beira-Rio"}]}, "author_id": "17448901", "created_at": "2019-08-29T04:23:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 69, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1166929315159842816"], "in_reply_to_user_id": "17448901", "text": "N\u00e3o fiquei decepcionado com a t\u00e1tica suicida no fim. Bem pelo contr\u00e1rio, o que me desgastou foi o cinto de castidade usado no Maracan\u00e3 e repetido no primeiro tempo do Beira-Rio.", "lang": "pt", "id": "1166929315159842816"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/XgTFr0DAbc", "expanded_url": "https://youtu.be/yVlQI_ejihE", "display_url": "youtu.be/yVlQI_ejihE", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=yVlQI_ejihE&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.6251, "type": "Other", "normalized_text": "Felo online"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.9686, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}, {"start": 160, "end": 182, "probability": 0.8303, "type": "Other", "normalized_text": "Canci\u00f3n para un suicida"}, {"start": 187, "end": 203, "probability": 0.8346, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween\u2019s cueca"}, {"start": 223, "end": 235, "probability": 0.8466, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Parra"}]}, "author_id": "1164222917770653696", "created_at": "2019-08-29T12:48:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167056532992929792"], "text": "\u00bfSab\u00edan que existe una tercera producci\u00f3n de Felo online? El disco \u201c25 a\u00f1os, 11 meses y 1 d\u00eda\u201d (2006) se encuentra completo en YouTube. Se destacan temas como \u201cCanci\u00f3n para un suicida\u201d, \u201cHalloween\u2019s cueca\u201d, y su homenaje a Roberto Parra. \u00a1Que lo disfruten! https://t.co/XgTFr0DAbc", "lang": "es", "id": "1167056532992929792"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/hK96Liiehv", "expanded_url": "https://twitter.com/M_atuzi/status/1166858887603064833", "display_url": "twitter.com/M_atuzi/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.4681, "type": "Person", "normalized_text": "Remy"}]}, "author_id": "1085623313081217025", "created_at": "2019-08-29T02:20:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 4, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166898277687672832"], "text": "a diss pra Remy foi o \u00faltimo suspiro dela, a coitada nem se quer teve um vel\u00f3rio\nmatou e sem pena https://t.co/hK96Liiehv", "lang": "pt", "id": "1166898277687672832"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/8USDxDVNNV", "expanded_url": "https://twitter.com/nm_imhay/status/1166841825249890305/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8USDxDVNNV", "media_key": "3_1166841817461153797"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/8USDxDVNNV", "expanded_url": "https://twitter.com/nm_imhay/status/1166841825249890305/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8USDxDVNNV", "media_key": "3_1166841817486307329"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/8USDxDVNNV", "expanded_url": "https://twitter.com/nm_imhay/status/1166841825249890305/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8USDxDVNNV", "media_key": "3_1166841817549213699"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/8USDxDVNNV", "expanded_url": "https://twitter.com/nm_imhay/status/1166841825249890305/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8USDxDVNNV", "media_key": "3_1166841817511407616"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 97, "probability": 0.4723, "type": "Other", "normalized_text": "Estudiantiles"}], "mentions": [{"start": 117, "end": 132, "username": "MedicinaUChile", "id": "3514533617"}]}, "author_id": "1017503187585167361", "created_at": "2019-08-28T22:35:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166841825249890305"], "text": "Durante esta jornada, nuestros investigadores, invitados por la Direcci\u00f3n de Asuntos Estudiantiles y Comunitarios de @MedicinaUChile ,realizaron el taller de capacitaci\u00f3n: \"Salud mental en estudiantes universitarios: Herramientas para la detecci\u00f3n y el manejo del riesgo suicida\". https://t.co/8USDxDVNNV", "lang": "es", "id": "1166841825249890305"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166900616045748224"}], "author_id": "3181260357", "created_at": "2019-08-29T13:32:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167067540629139464"], "in_reply_to_user_id": "3181260357", "text": "oi cad\u00ea quem quer casar comigo", "lang": "pt", "id": "1167067540629139464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167061425585627136"}], "author_id": "178366726", "created_at": "2019-08-29T13:33:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167067697500360705"], "in_reply_to_user_id": "3825630137", "text": "@AylenM__ Basta eu", "lang": "pt", "id": "1167067697500360705"}, {"geo": {"place_id": "0010b4cb51ca93d8"}, "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.6357, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 242, "end": 258, "username": "albertolarrains", "id": "2265096360"}]}, "author_id": "290569991", "created_at": "2019-08-28T17:08:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 15, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166759575804157954"], "text": "Leer opiniones que una persona que suicida en el metro o en el costanera lo hace despreciando al resto, me hace preguntar, \u00bfesa opini\u00f3n es una parte psicop\u00e1tica del opinante? o \u00bfforman parte de una idiosincrasia nacional retorcida?\nQue opina @albertolarrains?", "lang": "es", "id": "1166759575804157954"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 124, "probability": 0.743, "type": "Organization", "normalized_text": "outsiders"}]}, "author_id": "159313018", "created_at": "2019-08-28T16:50:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166755021935063041"], "text": "DESGRACIA. Reci\u00e9n me preguntaron a qui\u00e9n le podemos votar? \nMe qued\u00e9 en blanco. Casi no hay luego opciones...\nY los outsiders, bien gracias!!!\nQu\u00e9 opinan?", "lang": "es", "id": "1166755021935063041"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 266, "end": 277, "probability": 0.6682, "type": "Other", "normalized_text": "Monty Python"}]}, "author_id": "95251237", "created_at": "2019-08-27T22:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2892, "reply_count": 104, "like_count": 7713, "quote_count": 71}, "edit_history_tweet_ids": ["1166474220764876801"], "text": "A ver si lo he pillado:\n\nCae un avi\u00f3n militar en el mar.\nEnviamos un robot a buscar restos.\nHay que ir a buscar al robot.\nEnviamos un buque a buscarlo.\nSe queda varado.\nMandamos una flota de buceadores para rescatar el buque.\nNo pueden bucear por el tiempo.\n\nNi los Monty Python.", "lang": "es", "id": "1166474220764876801"}, {"author_id": "1132722195875160065", "created_at": "2019-08-28T15:11:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 2, "like_count": 170, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1166730143618015233"], "text": "vcs: poxa fulano se suicidou pq tava triste depressivo, se sentia sozinho mds que triteza, se eu tivesse ficado sabendo antes eu teria ajudado \n\nalgu\u00e9m: to triste depressivo e me sentindo sozinho \n\nvcs: pena kk", "lang": "pt", "id": "1166730143618015233"}, {"entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/Cvbe9MbtHA", "expanded_url": "http://ow.ly/5wwP30pr6qn", "display_url": "ow.ly/5wwP30pr6qn", "status": 200, "unwound_url": "https://www.atleticodemadrid.com/noticias/alvaro-morata-sufre-un-esguince-de-rodilla"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "AlvaroMorata", "id": "171840420"}]}, "author_id": "199354750", "created_at": "2019-08-29T10:25:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 341, "like_count": 1232, "quote_count": 403}, "edit_history_tweet_ids": ["1167020384253857793"], "text": "[\ud83d\udccb] PARTE M\u00c9DICO\n@AlvaroMorata sufre un esguince de rodilla de grado moderado. El internacional queda pendiente de evoluci\u00f3n.\n\u27a1 https://t.co/Cvbe9MbtHA", "lang": "es", "id": "1167020384253857793"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166772266010591232"}], "author_id": "2922635493", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ayubrazil", "id": "394859284"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "CPFsCancelados", "id": "1298126023603691520"}]}, "created_at": "2019-08-28T18:23:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 3, "like_count": 228, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166778373894475777"], "in_reply_to_user_id": "394859284", "text": "@ayubrazil @CPFsCancelados \"n\u00e3o importa se ele matou minha fam\u00edlia inteira e me deixou com um trauma pra o resto da vida, n\u00e3o bata nele\"... Povo brasileiro ta virando uma piada", "lang": "pt", "id": "1166778373894475777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167060635244486657"}], "author_id": "2867879106", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "iPiccelina", "id": "773971276432044032"}]}, "created_at": "2019-08-29T13:10:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167062082543595522"], "in_reply_to_user_id": "773971276432044032", "text": "@iPiccelina Escuadr\u00f3n suicida", "lang": "es", "id": "1167062082543595522"}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/xH3xloxijP", "expanded_url": "https://twitter.com/_bigwinnn/status/1166518282444255233", "display_url": "twitter.com/_bigwinnn/stat\u2026"}]}, "author_id": "944936061620359168", "created_at": "2019-08-29T13:29:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167066634420477953"], "text": "Esta s\u00e9rie \u00e9 mm uma merda kkk https://t.co/xH3xloxijP", "lang": "pt", "id": "1167066634420477953"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 13, "probability": 0.921, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e1rmen L\u00facia"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.8605, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 38, "end": 48, "probability": 0.9399, "type": "Person", "normalized_text": "Lewandowski"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.8295, "type": "Person", "normalized_text": "Bendine"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.8828, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00e9cio"}, {"start": 135, "end": 139, "probability": 0.9055, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00e9cio"}, {"start": 148, "end": 160, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Cunha"}, {"start": 177, "end": 189, "probability": 0.9063, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Reis"}, {"start": 195, "end": 203, "probability": 0.4788, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 236, "end": 241, "probability": 0.9065, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 245, "end": 250, "probability": 0.9099, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e1rmen"}], "hashtags": [{"start": 267, "end": 280, "tag": "MudaCarminha"}]}, "author_id": "52849416", "created_at": "2019-08-28T13:09:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4295, "reply_count": 819, "like_count": 20175, "quote_count": 437}, "edit_history_tweet_ids": ["1166699356302512129"], "text": "A C\u00e1rmen L\u00facia que se uniu a Gilmar e Lewandowski para livrar Bendine \u00e9 aquela que ajudou A\u00e9cio a manter o foro privilegiado - o mesmo A\u00e9cio a quem Eduardo Cunha pediu, segundo Fernando Reis, da Odebrecht, apoio \u201cpara obter os votos de Gilmar e C\u00e1rmen no caso dele\u201d. #MudaCarminha", "lang": "pt", "id": "1166699356302512129"}, {"author_id": "3317524859", "created_at": "2019-08-29T10:45:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1167025449849036800"], "text": "Me voy a suicida y voy a buscar amigas nuevas en el infierno que las de ahora se han enchochao y ya no me sirven como putiamigas", "lang": "es", "id": "1167025449849036800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.6014, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.8411, "type": "Person", "normalized_text": "\u00d3scar"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 25, "tag": "Joker"}]}, "author_id": "3023365181", "created_at": "2019-08-28T18:47:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1166784391974182912"], "text": "Si la pel\u00edcula del #Joker es solo la mitad de buena que sus trailers, tenemos \u00d3scar a la puta mejor adaptaci\u00f3n que se ha hecho en la historia!!!", "lang": "es", "id": "1166784391974182912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167063858378235911"}], "author_id": "928193867412750337", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "created_at": "2019-08-29T13:19:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167064249945845760"], "in_reply_to_user_id": "2353767500", "text": "@el_tope_suicida \uff08\u7b11\uff09\u3054\u672c\u4eba\u540c\u884c\ud83e\udd7a\uff08\u7b11\uff09\u30d5\u30a3\u30ae\u30e5\u30a2\u6b32\u3057\u3044\u306e\u3067\uff11\u6642\u9593\u304a\u6642\u9593\u9802\u3051\u307e\u305b\u3093\u304b\uff1f\u3068\u304b\u30aa\u30bf\u30af\u306a\u983c\u307f\u3060\u3088\u306a\u2026\ud83d\ude11\ud83d\ude11\uff08\u7b11\uff09\u3060\u3051\u3069\u6b32\u3057\u3044\u3093\u3060\u3088\u306a\u2026", "lang": "ja", "id": "1167064249945845760"}, {"entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/N3B2VrkrBu", "expanded_url": "https://twitter.com/kamilawattpad/status/1165760574636138497/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/N3B2VrkrBu", "media_key": "7_1165760452791549953"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4608, "type": "Person", "normalized_text": "Ninguem"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.3321, "type": "Other", "normalized_text": "Badboy"}, {"start": 164, "end": 173, "probability": 0.6385, "type": "Other", "normalized_text": "Tiposdefic"}], "hashtags": [{"start": 163, "end": 174, "tag": "Tiposdefic"}]}, "author_id": "1122708311336529920", "created_at": "2019-08-25T22:59:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1165760574636138497"], "text": "Ninguem: \nAbsolutamente ningu\u00e9m: \n\nA nerd e o Badboy/ O psicopata e a suicida/ O dono do morro/ Melhor amigo do meu irm\u00e3o/ col\u00e9gio interno e alguma coisa aposta   #Tiposdefic https://t.co/N3B2VrkrBu", "lang": "pt", "id": "1165760574636138497"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.9392, "type": "Other", "normalized_text": "ElGorto"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "ElGorto"}]}, "author_id": "733324922852872192", "created_at": "2019-08-29T10:42:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167024828127354881"], "text": "#ElGorto se suicida haciendo un triple backflip desde un balc\u00f3n", "lang": "es", "id": "1167024828127354881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 36, "probability": 0.973, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}, {"start": 75, "end": 90, "probability": 0.718, "type": "Place", "normalized_text": "costanera Center"}]}, "author_id": "1543670748", "created_at": "2019-08-28T00:28:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 12, "like_count": 183, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1166507798626217985"], "text": "En el Pa\u00eds mas feliz de Latinoam\u00e9rica, volvi\u00f3 a aparecer el toldo azul del costanera Center!!!", "lang": "es", "id": "1166507798626217985"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.4338, "type": "Other", "normalized_text": "Candeeiro"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.6311, "type": "Other", "normalized_text": "Anos Depois"}, {"start": 98, "end": 110, "probability": 0.8932, "type": "Person", "normalized_text": "Johnny Marcus"}, {"start": 157, "end": 162, "probability": 0.7071, "type": "Place", "normalized_text": "Cuiab\u00e1"}]}, "author_id": "3502839141", "created_at": "2019-08-29T13:19:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1167064341025316865"], "text": "No livro-reportagem \u201cBeco Sem Sa\u00edda: A Chacina do Beco do Candeeiro 20 Anos Depois\", o jornalista Johnny Marcus, revisita a chacina que marcou a hist\u00f3ria de Cuiab\u00e1, expondo os tortuosos caminhos do crime n\u00e3o solucionado e a espera das fam\u00edlias que ainda aguardam por justi\u00e7a.", "lang": "pt", "id": "1167064341025316865"}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "La Serena, Chile", "id": "00dc8225055a8fdc"}, {"full_name": "Manaus, Brasil", "id": "45e3bce63f2beeee"}, {"full_name": "San Vicente, Argentina", "id": "01c0a65e1a84b613"}, {"full_name": "Lugo, Espa\u00f1a", "id": "07f70a23853105b1"}]}, "errors": [{"value": "1167050663609688067", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167050663609688067].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167050663609688067", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "364462774", "value": "364462774", "detail": "User has been suspended: [364462774].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167074356436054016", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167074356436054016", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167074356436054016].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1122448445984391168", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1122448445984391168].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1122448445984391168", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167073983566635008", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167073983566635008].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167073983566635008", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "4825455057", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4825455057].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4825455057", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167073553210118144", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167073553210118144].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167073553210118144", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167066669828706306", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167066669828706306", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167066669828706306].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1060927763425705985", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1060927763425705985].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1060927763425705985", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167071888524423169", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167071888524423169].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167071888524423169", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166778855530651649", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166778855530651649].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166778855530651649", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "783381428952236036", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [783381428952236036].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "783381428952236036", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167069683230662656", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167069683230662656].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167069683230662656", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167063937185136642", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167063937185136642", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167063937185136642].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "221431665", "value": "221431665", "detail": "User has been suspended: [221431665].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1167008523819147266", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1167008523819147266", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1167008523819147266].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1167063858378235911", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1167063858378235911].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1167063858378235911", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1167081552850952192", "oldest_id": "1167064109902368771", "result_count": 458, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm31ivqapecq9y49nwinwi48wtrp9"}}