{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.5319, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5312, "type": "Other", "normalized_text": "Aves"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.4882, "type": "Other", "normalized_text": "Rapina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "siteptbr", "id": "918197046871502849"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203800425474019334"], "created_at": "2019-12-08T22:16:01.000Z", "text": "@siteptbr Esquadr\u00e3o Suicida ou Aves de Rapina?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203799286623932424"}], "id": "1203800425474019334", "in_reply_to_user_id": "918197046871502849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1147988034979336192"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/DzZDTdgIQn", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203800385271533571"], "created_at": "2019-12-08T22:15:52.000Z", "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/DzZDTdgIQn", "id": "1203800385271533571", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "230813478"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203800304912916482"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "feitosa_erik", "id": "1082314601356767232"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "ramonferreiroxe", "id": "529794115"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "EhnkeJr", "id": "511866612"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "iatecnologia", "id": "1202918093674205184"}, {"start": 54, "end": 66, "username": "paginaseria", "id": "1131374755876167680"}]}, "created_at": "2019-12-08T22:15:32.000Z", "text": "@feitosa_erik @ramonferreiroxe @EhnkeJr @iatecnologia @paginaseria \u00c9 mais f\u00e1cil vc falar \"sou suicida msm fds o mundo \ud83d\ude0e\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\"", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203800225024028672"}], "id": "1203800304912916482", "in_reply_to_user_id": "1131949272855916545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1131949272855916545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203800279222816769"], "created_at": "2019-12-08T22:15:26.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203800279222816769", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801619543399497732"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203800258196770822"], "created_at": "2019-12-08T22:15:21.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "id": "1203800258196770822", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "301473763"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203800202395734016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T22:15:08.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203800202395734016", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098013691478450177"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 20, "probability": 0.8199, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.7965, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 89, "tag": "CCXP19"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203800201359704065"], "created_at": "2019-12-08T22:15:08.000Z", "text": "espero muito que a DC n\u00e3o fa\u00e7a de aves de rapina oq fizeram com esquadr\u00e3o suicida #CCXP19", "id": "1203800201359704065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144077555135332352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203800198402711553"], "created_at": "2019-12-08T22:15:07.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "id": "1203800198402711553", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "752551654218760192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.927, "type": "Place", "normalized_text": "Soria"}, {"start": 116, "end": 130, "probability": 0.5763, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda de Huerta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Ptraci", "id": "14584086"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203800048330514432"], "created_at": "2019-12-08T22:14:31.000Z", "text": "RT @Ptraci: Por cierto, si alg\u00fan suicida planea hacerse una ruta de pueblos de Soria estos d\u00edas, evitad mucho Santa Mar\u00eda de Huerta, por mu\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203787603230760961"}], "id": "1203800048330514432", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2375664412"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1203800044975116290"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Castellio55", "id": "2288330616"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "arqueoleg", "id": "94777592"}]}, "created_at": "2019-12-08T22:14:30.000Z", "text": "RT @Castellio55: @arqueoleg 198 estats i m\u00e9s de 2.300 nacions hi ha al m\u00f3n . Imposible , su\u00efcida, defensar estats- naci\u00f3", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203797316836216833"}], "id": "1203800044975116290", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759064972576055296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203800042924056579"], "created_at": "2019-12-08T22:14:30.000Z", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "id": "1203800042924056579", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "447371287"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203799808324067330"], "created_at": "2019-12-08T22:13:34.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203799808324067330", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1202416885750542337"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203799669563953152"], "created_at": "2019-12-08T22:13:01.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203799669563953152", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67173437"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.6991, "type": "Person", "normalized_text": "REEVES"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.5672, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP 2020"}, {"start": 95, "end": 110, "probability": 0.8724, "type": "Person", "normalized_text": "ROBERT PATTINSON"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203799660906897409"], "created_at": "2019-12-08T22:12:59.000Z", "text": "RT @arreagastic: AQUAMAN 2 CONFIRMADO PARA 2022\nMATT REEVES ANO QUE VEM NA CCXP 2020\nCHANCE DO ROBERT PATTINSON VIM\nRECADO DO SET DE ESQUAD\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203767400493137920"}], "id": "1203799660906897409", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143419029"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203799613616074752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Arclch", "id": "218319396"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "Noelleal", "id": "41220384"}, {"start": 22, "end": 34, "username": "SLVillegasC", "id": "344327047"}, {"start": 35, "end": 46, "username": "SandraGPaz", "id": "2284317493"}, {"start": 47, "end": 58, "username": "_elsanchez", "id": "165554339"}, {"start": 59, "end": 68, "username": "eudevzla", "id": "1651068919"}, {"start": 69, "end": 77, "username": "_kiwii7", "id": "1353525336"}, {"start": 78, "end": 92, "username": "sterlingbriel", "id": "2360376205"}, {"start": 93, "end": 103, "username": "DELVA1968", "id": "286254817"}, {"start": 104, "end": 117, "username": "migueL_Lugoq", "id": "233725333"}, {"start": 118, "end": 127, "username": "pololo53", "id": "155661775"}, {"start": 128, "end": 138, "username": "angel_ccs", "id": "48843517"}]}, "created_at": "2019-12-08T22:12:48.000Z", "text": "RT @Arclch: @Noelleal @SLVillegasC @SandraGPaz @_elsanchez @eudevzla @_kiwii7 @sterlingbriel @DELVA1968 @migueL_Lugoq @pololo53 @angel_ccs\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203797990600785920"}], "id": "1203799613616074752", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046636929"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203799474914631681"], "created_at": "2019-12-08T22:12:14.000Z", "text": "m mire al espejo y dije noo man q ganas d estar buena *se suicida*", "id": "1203799474914631681", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "863125008041771008"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203799312666419200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T22:11:36.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203799312666419200", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "460384069"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203799271276974080"], "created_at": "2019-12-08T22:11:26.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "id": "1203799271276974080", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "509142280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.6991, "type": "Person", "normalized_text": "REEVES"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.5672, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP 2020"}, {"start": 95, "end": 110, "probability": 0.8724, "type": "Person", "normalized_text": "ROBERT PATTINSON"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203799265568534529"], "created_at": "2019-12-08T22:11:25.000Z", "text": "RT @arreagastic: AQUAMAN 2 CONFIRMADO PARA 2022\nMATT REEVES ANO QUE VEM NA CCXP 2020\nCHANCE DO ROBERT PATTINSON VIM\nRECADO DO SET DE ESQUAD\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203767400493137920"}], "id": "1203799265568534529", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043939779832958976"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203799177764970502"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "hemadera", "id": "101295210"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "elqvixote", "id": "268818153"}]}, "created_at": "2019-12-08T22:11:04.000Z", "text": "@hemadera @elqvixote Al contrario, se suicida el que no tiene razones para morir.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203338091311910912"}], "id": "1203799177764970502", "in_reply_to_user_id": "101295210", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "796034284545069058"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203799062731997186"], "created_at": "2019-12-08T22:10:36.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "id": "1203799062731997186", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1201900854929965068"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RoyWygd6rT", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203798926740070400"], "created_at": "2019-12-08T22:10:04.000Z", "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/RoyWygd6rT", "id": "1203798926740070400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84519507"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1203798910063517696"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "srtamasa", "id": "1247120797"}]}, "created_at": "2019-12-08T22:10:00.000Z", "text": "@srtamasa No nom\u00e9s. De fet, su\u00efcida't, si creus que pots violar. Perqu\u00e8 si no tenen penis ho faran amb altres coses. Que se su\u00efcidin i fi del problema.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203798498723991553"}], "id": "1203798910063517696", "in_reply_to_user_id": "1247120797", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "53076473"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203798905982521345"], "created_at": "2019-12-08T22:09:59.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203798905982521345", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "771365911"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203798834087895048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T22:09:42.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203798834087895048", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921527421626699776"}, {"entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/WUEoYhHYAK", "expanded_url": "https://twitter.com/alealup/status/1203784842854449152", "display_url": "twitter.com/alealup/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203798746062114816"], "created_at": "2019-12-08T22:09:21.000Z", "text": "brigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f \ndepend\u00eancia: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2716\ufe0f\nse popularizou: \u2716\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/WUEoYhHYAK", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203784842854449152"}], "id": "1203798746062114816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "10162032"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/5Xu5vVKJNB", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203798707747086337"], "created_at": "2019-12-08T22:09:12.000Z", "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/5Xu5vVKJNB", "id": "1203798707747086337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2570487616"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203798692400119808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T22:09:08.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203798692400119808", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "472235314"}, {"entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/VdocYjDWqS", "expanded_url": "https://twitter.com/priscillannobre/status/1203146297915691009", "display_url": "twitter.com/priscillannobr\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203798650683580417"], "created_at": "2019-12-08T22:08:58.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/VdocYjDWqS", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203146297915691009"}], "id": "1203798650683580417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872481213361115136"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203798573776809986"], "created_at": "2019-12-08T22:08:40.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \ud83d\udeab\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o \ud83d\udeab\ndepend\u00eancia \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o  \u2714\ufe0f\nmatou aula \u2714\nfoi expulso de sala \u2714\naluno destaque \u2714\nse popularizou \ud83d\udeab\ndiretoria \u2714", "id": "1203798573776809986", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "802528815847264257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203798558366932992"], "created_at": "2019-12-08T22:08:36.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203798558366932992", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908013488899067906"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9555, "type": "Organization", "normalized_text": "s\u00e9rie B"}, {"start": 42, "end": 51, "probability": 0.9817, "type": "Person", "normalized_text": "Ney Franco"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203798519221497858"], "created_at": "2019-12-08T22:08:27.000Z", "text": "@wagneroliveiraf Na s\u00e9rie B eu admirava o Ney Franco por n\u00e3o abdicar do ataque mesmo com placar favor\u00e1vel, mas a falta de t\u00e9cnica da segunda divis\u00e3o aparentemente desmascarava essa t\u00e1ctica su\u00edcida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203796936534429696"}], "id": "1203798519221497858", "in_reply_to_user_id": "1067569614173995008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072113181722624000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203798438355320844"], "created_at": "2019-12-08T22:08:07.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "id": "1203798438355320844", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2476791986"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203798419636178944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T22:08:03.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203798419636178944", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993197600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 87, "probability": 0.5709, "type": "Other", "normalized_text": "punch line"}, {"start": 264, "end": 267, "probability": 0.7049, "type": "Person", "normalized_text": "Dani"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jimmy_zorzini", "id": "374196847"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "EHDFOficial", "id": "1138082278427570176"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203798365605154821"], "created_at": "2019-12-08T22:07:50.000Z", "text": "@jimmy_zorzini @Axeel48301477 @EHDFOficial \u00c9l dice que no entiende por qu\u00e9 el punch line tiene que estar al final de las oraciones, que pod\u00e9s decir algo fuerte en medio de un patr\u00f3n y tendr\u00eda que tener relevancia igual...\nEs otra forma de ver el free, como cuando Dani dijo \"de qu\u00e9 sirve hablarle de muerte a un suicida\"", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203505314445877249"}], "id": "1203798365605154821", "in_reply_to_user_id": "374196847", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1380410214"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203798157706039302"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FlyingGabriela", "id": "1029751994628669440"}]}, "created_at": "2019-12-08T22:07:00.000Z", "text": "@FlyingGabriela No piensan en que es m\u00e1s efectivo y menos doloroso para el suicida smh \ud83d\ude14", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203794802921353219"}], "id": "1203798157706039302", "in_reply_to_user_id": "1029751994628669440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3304990325"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203798080291778561"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T22:06:42.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203798080291778561", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154607127262126080"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203797990600785920"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Noelleal", "id": "41220384"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "SLVillegasC", "id": "344327047"}, {"start": 23, "end": 34, "username": "SandraGPaz", "id": "2284317493"}, {"start": 35, "end": 46, "username": "_elsanchez", "id": "165554339"}, {"start": 47, "end": 56, "username": "eudevzla", "id": "1651068919"}, {"start": 57, "end": 65, "username": "_kiwii7", "id": "1353525336"}, {"start": 66, "end": 80, "username": "sterlingbriel", "id": "2360376205"}, {"start": 81, "end": 91, "username": "DELVA1968", "id": "286254817"}, {"start": 92, "end": 105, "username": "migueL_Lugoq", "id": "233725333"}, {"start": 106, "end": 115, "username": "pololo53", "id": "155661775"}, {"start": 116, "end": 126, "username": "angel_ccs", "id": "48843517"}, {"start": 127, "end": 136, "username": "Adri9063", "id": "123005917"}, {"start": 137, "end": 147, "username": "avatar_jm", "id": "1448709301"}, {"start": 148, "end": 163, "username": "LuciaRequena74", "id": "1315238377"}, {"start": 164, "end": 179, "username": "jcbricenoperez", "id": "1384079382"}, {"start": 180, "end": 189, "username": "mazda431", "id": "2442181248"}, {"start": 190, "end": 203, "username": "memmabelfort", "id": "323377434"}, {"start": 214, "end": 229, "username": "OrdenVenezuela", "id": "460271166"}, {"start": 230, "end": 241, "username": "la_lectora", "id": "574449557"}, {"start": 242, "end": 252, "username": "LuisXIV10", "id": "1093523657983442944"}, {"start": 253, "end": 261, "username": "bbvzla8", "id": "441100686"}, {"start": 262, "end": 269, "username": "Mafary", "id": "47496527"}, {"start": 270, "end": 281, "username": "vbolivar45", "id": "213761458"}]}, "created_at": "2019-12-08T22:06:21.000Z", "text": "@Noelleal @SLVillegasC @SandraGPaz @_elsanchez @eudevzla @_kiwii7 @sterlingbriel @DELVA1968 @migueL_Lugoq @pololo53 @angel_ccs @Adri9063 @avatar_jm @LuciaRequena74 @jcbricenoperez @mazda431 @memmabelfort @NAponte_ @OrdenVenezuela @la_lectora @LuisXIV10 @bbvzla8 @Mafary @vbolivar45 Realmente voy a disfrutar el circo que hay preparado para enero. Y me alegro de que la comunidad internacional, en su insistencia de forzar una transici\u00f3n donde NO SE PUEDE, los resultados van hacer muy claros.\n\nEl a\u00f1o que viene se suicida muchos politicos de mi****.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203726064826146821"}], "id": "1203797990600785920", "in_reply_to_user_id": "41220384", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "218319396"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203797987056652288"], "created_at": "2019-12-08T22:06:20.000Z", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203797987056652288", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "244197953"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203797843116462083"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T22:05:45.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203797843116462083", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951999464146862081"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203797820932788225"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "created_at": "2019-12-08T22:05:40.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203797820932788225", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058326807630495744"}, {"entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/iYBH0IU3DU", "expanded_url": "https://twitter.com/yourefeyjanine/status/1203768333469978625", "display_url": "twitter.com/yourefeyjanine\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203797790796795905"], "created_at": "2019-12-08T22:05:33.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha \u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nprova final: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/iYBH0IU3DU", "id": "1203797790796795905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "72921900"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.6894, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.7289, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.869, "type": "Other", "normalized_text": "SpaceJam 2"}, {"start": 78, "end": 80, "probability": 0.5352, "type": "Person", "normalized_text": "Tom"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.5401, "type": "Person", "normalized_text": "Jerry"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9501, "type": "Place", "normalized_text": "Nova York"}, {"start": 118, "end": 135, "probability": 0.5643, "type": "Other", "normalized_text": "A Invoca\u00e7\u00e3o do Mal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "wbpictures_br", "id": "91114286"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203797757514932225"], "created_at": "2019-12-08T22:05:25.000Z", "text": "RT @wbpictures_br: QUANTA COISA! O Esquadr\u00e3o Suicida, The Batman, SpaceJam 2, Tom e Jerry, Em um bairro de Nova York, A Invoca\u00e7\u00e3o do Mal 3:\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203771910724739077"}], "id": "1203797757514932225", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110255874"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/5xBd0bSLdT", "expanded_url": "https://twitter.com/Retro_Nutella/status/1203797729924845570/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5xBd0bSLdT", "media_key": "3_1203797685712670721"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203797729924845570"], "created_at": "2019-12-08T22:05:18.000Z", "text": "Um pombo se matou do lado da minha casa https://t.co/5xBd0bSLdT", "id": "1203797729924845570", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967931861925285889"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203797603294629891"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T22:04:48.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203797603294629891", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863488947476979712"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203797541323759619"], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 19, "username": "Cnn_Ro", "id": "1192480033706778626"}]}, "created_at": "2019-12-08T22:04:33.000Z", "text": "@Hanepresso @Cnn_Ro Uma fantasma de uma mui\u00e9 q se matou pq teve que sair da escola devido ao fato de ela ter perdido a bolsa de estudos q tinha por causa de uma les\u00e3o irrevers\u00edvel virou um Kai que saiu falando por a\u00ed que os problemas se resolvem por meio de procrastina\u00e7\u00e3o, papo filos\u00f3fico fraco+", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203796512947527681"}], "id": "1203797541323759619", "in_reply_to_user_id": "1133893122549854208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069021415129735169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "JAMES GUNN"}, {"start": 26, "end": 36, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "ALICE BRAGA"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.6587, "type": "Person", "normalized_text": "geekse"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.7974, "type": "Person", "normalized_text": "painelWarner"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 113, "tag": "ccxp19"}, {"start": 114, "end": 121, "tag": "geekse"}, {"start": 122, "end": 135, "tag": "painelWarner"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203797474185555971"], "created_at": "2019-12-08T22:04:17.000Z", "text": "RT @omelete: JAMES GUNN E ALICE BRAGA MANDARAM MENSAGEM DIRETO DO SET DE ESQUADRAO SUICIDA! Fof\u00edssimos S2 #ccxp19 #geekse #painelWarner", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203765096935251970"}], "id": "1203797474185555971", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "299191394"}, {"entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/g6V6GQHbwl", "expanded_url": "https://t.co/g6V6GQHbwl", "display_url": "t.co/g6V6GQHbwl"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203797458586877952"], "created_at": "2019-12-08T22:04:14.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\nsuspens\u00e3o: \u274c https://t.co/g6V6GQHbwl", "id": "1203797458586877952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1673646457"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203797412629929989"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T22:04:03.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203797412629929989", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182616396"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203797406862761984"], "created_at": "2019-12-08T22:04:01.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "id": "1203797406862761984", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132733215159062528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203797364890361862"], "created_at": "2019-12-08T22:03:51.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "id": "1203797364890361862", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095357264"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203797354874318848"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "RealRusta", "id": "169334423"}]}, "created_at": "2019-12-08T22:03:49.000Z", "text": "@RealRusta quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203795675936436234"}], "id": "1203797354874318848", "in_reply_to_user_id": "169334423", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122094557"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203797332833247234"], "created_at": "2019-12-08T22:03:44.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "id": "1203797332833247234", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868247557377601536"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1203797316836216833"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "arqueoleg", "id": "94777592"}]}, "created_at": "2019-12-08T22:03:40.000Z", "text": "@arqueoleg 198 estats i m\u00e9s de 2.300 nacions hi ha al m\u00f3n . Imposible , su\u00efcida, defensar estats- naci\u00f3", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203784381036412928"}], "id": "1203797316836216833", "in_reply_to_user_id": "94777592", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2288330616"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203797214864322560"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "TenenteSantini", "id": "837037519480975368"}]}, "created_at": "2019-12-08T22:03:16.000Z", "text": "@TenenteSantini M\u00eddia esquerdalha lixo!!, A PM matou criminosos que assaltaram, assassinaram,... assim deve ser noticiado, se a da m\u00eddia fosse professional e imparcial como deveria ser!!\nParab\u00e9ns a nossa pol\u00edcia!!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203724954811994114"}], "id": "1203797214864322560", "in_reply_to_user_id": "837037519480975368", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107665351075119104"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203797087445540864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T22:02:45.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203797087445540864", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72375420"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.8814, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203796959489908736"], "created_at": "2019-12-08T22:02:15.000Z", "text": "RT @70Walace: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu am\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203763321167634433"}], "id": "1203796959489908736", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713022191814754304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 42, "probability": 0.8594, "type": "Person", "normalized_text": "Mariano Garc\u00eda Canales"}, {"start": 53, "end": 72, "probability": 0.5273, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n de 1876"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "sandrakiglesias", "id": "81923286"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203796954960056320"], "created_at": "2019-12-08T22:02:14.000Z", "text": "RT @sandrakiglesias: Mariano Garc\u00eda Canales sobre la Constituci\u00f3n de 1876: \"Su necesaria reforma (...) ni siquiera se intent\u00f3 seriamente. L\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203794415334105089"}], "id": "1203796954960056320", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1555161727"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203796886022479872"], "created_at": "2019-12-08T22:01:57.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "id": "1203796886022479872", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831963966746267650"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Junior_0311", "id": "361402893"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203796857966563328"], "created_at": "2019-12-08T22:01:51.000Z", "text": "RT @Junior_0311: Alan Garc\u00eda y los narcosindultos un caso emblem\u00e1tico q se cay\u00f3 ahora sabemos porq...la mafia aprista sus abogados y sus me\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203775641260363782"}], "id": "1203796857966563328", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1197970549210779648"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/2ujTxmrh0Q", "expanded_url": "https://twitter.com/Albuquerque_015/status/1203488157339209728", "display_url": "twitter.com/Albuquerque_01\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203796851994091520"], "created_at": "2019-12-08T22:01:49.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/2ujTxmrh0Q", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203488157339209728"}], "id": "1203796851994091520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1198991814386208772"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.8814, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203796784797159426"], "created_at": "2019-12-08T22:01:33.000Z", "text": "RT @70Walace: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu am\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203763321167634433"}], "id": "1203796784797159426", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120811929398906881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.5187, "type": "Place", "normalized_text": "Matute"}, {"start": 38, "end": 47, "probability": 0.7107, "type": "Person", "normalized_text": "BENGOECHEA"}, {"start": 273, "end": 279, "probability": 0.9314, "type": "Organization", "normalized_text": "Alianza"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203796778501525504"], "created_at": "2019-12-08T22:01:32.000Z", "text": "Muy complicado lo tienen AL en Matute,BENGOECHEA plante\u00f3 bien hasta que se queda Con 10,no supo replantearlo debi\u00f3 cerrarse con 9 y dejar uno para contragolpear,dejar 3 arriba fue suicida y nos cost\u00f3 4 goles,en El Segundo tiempo y el penal fue un foul tonto.A\u00fan as\u00ed Arriba Alianza", "id": "1203796778501525504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "23157705"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203796669495742470"], "created_at": "2019-12-08T22:01:06.000Z", "text": "e se saudade n\u00e3o mata, hoje ela quase me matou", "id": "1203796669495742470", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "4251711196"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 135, "probability": 0.4052, "type": "Other", "normalized_text": "K"}, {"start": 188, "end": 197, "probability": 0.8104, "type": "Person", "normalized_text": "Hinostroza"}, {"start": 200, "end": 207, "probability": 0.8681, "type": "Person", "normalized_text": "Chavarry"}, {"start": 210, "end": 213, "probability": 0.736, "type": "Person", "normalized_text": "Loza"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.8205, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.5497, "type": "Person", "normalized_text": "Beteta"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/SQFJ7hs0tk", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1203790101685256193", "display_url": "twitter.com/ActualidadRT/s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203796651787337730"], "created_at": "2019-12-08T22:01:01.000Z", "text": "Estos chinos de mi\u00e9rcoles, en lugar de jorobar a  los animalitos con experimentos retorcidos, deber\u00edan hacerlo con los genes de la sra K, el adn del cobarde suicida y de refil\u00f3n metemos a Hinostroza, Chavarry, Loza, Bartra y Beteta...\u00bf qu\u00e9 saldr\u00eda???\ud83e\uddd0\ud83e\udd14\ud83d\ude33\ud83d\ude2c\ud83d\ude16 https://t.co/SQFJ7hs0tk", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203790101685256193"}], "id": "1203796651787337730", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 15, "like_count": 39, "quote_count": 1}, "author_id": "282155394"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203796533889642497"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T22:00:33.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203796533889642497", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182407167"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203796507826278400"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 16, "end": 22, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}]}, "created_at": "2019-12-08T22:00:27.000Z", "text": "@salvajedigital @IDL_R Ahora que escribir\u00e1 la hija del ladron suicida...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203708501048078339"}], "id": "1203796507826278400", "in_reply_to_user_id": "68638146", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "64087988"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203796474955489282"], "created_at": "2019-12-08T22:00:19.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203796474955489282", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2444339574"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203796472501813251"], "created_at": "2019-12-08T22:00:19.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2716\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u2716\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nmatou aula: \u2716\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2716\ufe0f\nse popularizou: \u2716\ufe0f\ndiretoria: \u2716\ufe0f", "id": "1203796472501813251", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "author_id": "14699591"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203796444752334854"], "created_at": "2019-12-08T22:00:12.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203796444752334854", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094657925979754496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203796269543690240"], "created_at": "2019-12-08T21:59:30.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203796269543690240", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85232899"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203796265626198024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Josimar17045865", "id": "1104242729394102272"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:59:29.000Z", "text": "RT @Josimar17045865: @blogdopannunzio \u00d4 bosta falante,  j\u00e1 que t\u00e1 preocupado em descobrir crimes misteriosos,  seria \u00f3timo se vc descobriss\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203702280022831104"}], "id": "1203796265626198024", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4788548206"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203796235854974977"], "created_at": "2019-12-08T21:59:22.000Z", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "id": "1203796235854974977", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2511284459"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203796230620491777"], "created_at": "2019-12-08T21:59:21.000Z", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "id": "1203796230620491777", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2572888215"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203796222710026246"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:59:19.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203796222710026246", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4205819925"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203796195212169216"], "created_at": "2019-12-08T21:59:13.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "id": "1203796195212169216", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163964695163920385"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203796148747751424"], "created_at": "2019-12-08T21:59:01.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "id": "1203796148747751424", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "244515628"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9373, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.9822, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MoMiguel", "id": "148590174"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203796053180456961"], "created_at": "2019-12-08T21:58:39.000Z", "text": "RT @MoMiguel: Moro que, trabalha pra uma fam\u00edlia envolvida em assassinato e amigo de um pol\u00edtico que falou em matar, est\u00e1 inseguro com Lula\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203490359084552194"}], "id": "1203796053180456961", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274556397"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/wgdf6oqH68", "expanded_url": "http://cobardesr.AG", "display_url": "cobardesr.AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "duhnia", "id": "124357599"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203795983768797189"], "created_at": "2019-12-08T21:58:22.000Z", "text": "@duhnia A es@s imb\u00e9ciles se refer\u00eda el suicida y tristemente c\u00e9lebre https://t.co/wgdf6oqH68 (a) \"loncherita\"...!!!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203471095501864960"}], "id": "1203795983768797189", "in_reply_to_user_id": "124357599", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712924861"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203795979171958785"], "created_at": "2019-12-08T21:58:21.000Z", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "id": "1203795979171958785", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "365710166"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203795881075580929"], "created_at": "2019-12-08T21:57:58.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "id": "1203795881075580929", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124600906"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203795864285827080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:57:54.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203795864285827080", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1337693184"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203795836548894722"], "created_at": "2019-12-08T21:57:47.000Z", "text": "Mais um menor da quebrada se matou... Que mund\u00e3o \u00e9 esse meu senhor \ud83d\ude1e", "id": "1203795836548894722", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "707304557555089409"}, {"geo": {"place_id": "8bc4eeacf63235f9"}, "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/8yZv04GvdE", "expanded_url": "https://twitter.com/yourefeyjanine/status/1203768333469978625", "display_url": "twitter.com/yourefeyjanine\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203795785726468098"], "created_at": "2019-12-08T21:57:35.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nprova final: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\u2705\u2705\nse popularizou: \u274c\u274c\u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/8yZv04GvdE", "id": "1203795785726468098", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "2228393340"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203795694168920064"], "created_at": "2019-12-08T21:57:13.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203795694168920064", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38458592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203795689119113226"], "created_at": "2019-12-08T21:57:12.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203795689119113226", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "808353827111976961"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203795682550788101"], "created_at": "2019-12-08T21:57:10.000Z", "text": "Ten\u00eda hambre y reci\u00e9n cai en que anoche NO CEN\u00c9 y sali a escabiar como loca. Suicida es poco.", "id": "1203795682550788101", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "838929913"}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/54VrHWpvay", "expanded_url": "https://twitter.com/derflecha/status/1203667765615374337", "display_url": "twitter.com/derflecha/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203795675936436234"], "created_at": "2019-12-08T21:57:09.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\n\nSim, eu era \u201cCDF\u201d, mas andava e sentava no fund\u00e3o. https://t.co/54VrHWpvay", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203667765615374337"}], "id": "1203795675936436234", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169334423"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203795635905929217"], "created_at": "2019-12-08T21:56:59.000Z", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203795635905929217", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2786973323"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203795629388029955"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "katrinserpa", "id": "1252925715076521985"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "puIguinha", "id": "1156875854904995840"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "KayndoDeElo", "id": "1044592041018183680"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:56:58.000Z", "text": "@katrinserpa @puIguinha @KayndoDeElo CARALHO O BIXO SE SUICIDOU PULANDO DO TEU BRA\u00c7O KKKKKK", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203438530980130821"}], "id": "1203795629388029955", "in_reply_to_user_id": "758511020096749568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "893957638807007238"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/jeObXTWosg", "expanded_url": "http://giphy.com/gifs/l3vQZUNfXBXLeuOwE", "display_url": "giphy.com/gifs/l3vQZUNfX\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203795607166562311"], "created_at": "2019-12-08T21:56:52.000Z", "text": "Yo lo hice \ud83d\ude05 me salio un gato suicida jajanjaa https://t.co/jeObXTWosg", "id": "1203795607166562311", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "515803914"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 86, "probability": 0.9026, "type": "Person", "normalized_text": "MauricioFunes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "borisplatero", "id": "43773522"}, {"start": 42, "end": 54, "username": "FMLNoficial", "id": "143177134"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 87, "tag": "MauricioFunes"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203795596869591040"], "created_at": "2019-12-08T21:56:50.000Z", "text": "RT @borisplatero: En realidad ninguno del @FMLNoficial tiene amistad con #MauricioFunes su relaci\u00f3n es nomas de negocios y \u201csilencio\u201d rec\u00edp\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203643359442743296"}], "id": "1203795596869591040", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989853951536361478"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203795586882908160"], "created_at": "2019-12-08T21:56:48.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "id": "1203795586882908160", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021411008529780736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.9154, "type": "Person", "normalized_text": "Ali"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "malucabeleza_", "id": "320328047"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203795543866122240"], "created_at": "2019-12-08T21:56:37.000Z", "text": "@malucabeleza_ Ali era suicida, coitado.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203795042906918913"}], "id": "1203795543866122240", "in_reply_to_user_id": "320328047", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "510479074"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/BqKcHJW5Bk", "expanded_url": "https://bit.ly/38fOsRL", "display_url": "bit.ly/38fOsRL"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/yDq29EswZy", "expanded_url": "https://twitter.com/Periodico5inco/status/1203795499775606785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yDq29EswZy", "media_key": "3_1203795426069155840"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 81, "tag": "Seguridad"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203795499775606785"], "created_at": "2019-12-08T21:56:27.000Z", "text": "La mujer se encontraba deprimida luego de haber terminado una relaci\u00f3n\n#Seguridad\nhttps://t.co/BqKcHJW5Bk https://t.co/yDq29EswZy", "id": "1203795499775606785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "407162192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7589, "type": "Person", "normalized_text": "Sakura"}, {"start": 175, "end": 180, "probability": 0.4891, "type": "Person", "normalized_text": "Naruto"}, {"start": 188, "end": 193, "probability": 0.8896, "type": "Person", "normalized_text": "Sasuke"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203795472533639169"], "created_at": "2019-12-08T21:56:20.000Z", "text": "@Lielzinhoo17 Sakura: s\u00f3 veio ser mais valorizada no shippuden quando se matou at\u00e9 o talo do CU pra mostrar o qu\u00e3o foda ela \u00e9 e tb poucas vezes o foco foi pra ela como ia pro Naruto e pro Sasuke", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203793081230909446"}], "id": "1203795472533639169", "in_reply_to_user_id": "1160984083637440512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "797565357238185984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 11, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.8054, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/CnSy1vXXK0", "expanded_url": "https://twitter.com/KalielDavis/status/1203795440573046784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CnSy1vXXK0", "media_key": "3_1203795428942262273"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203795440573046784"], "created_at": "2019-12-08T21:56:13.000Z", "text": "o James Gunn disse pra essa mo\u00e7a a\u00ed q o filme favorito q ele escreveu \u00e9 o Esquadr\u00e3o Suicida, mds n faz isso cmg https://t.co/CnSy1vXXK0", "id": "1203795440573046784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1057425296033497088"}, {"lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1203795338647105537"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 21, "tag": "\u30e1\u30a4\u793e\u9577"}, {"start": 90, "end": 95, "tag": "\u767e\u6226\u932c\u78e8"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:55:48.000Z", "text": "RT @tope_tokyo: #\u30e1\u30a4\u793e\u9577 \u304a\u8a95\u751f\u65e5\u8a18\u5ff5\ud83c\udf82\n\n\u300e\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u306e\u30e1\u30a4\u793e\u9577\u304c\u30bb\u30df\u30ca\u30fc\u3067\u8a9e\u3063\u305f\u30d7\u30ed\u7d4c\u55b6\u8005\u306e\u54f2\u5b66\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u5b9f\u306f\u5148\u65e5\u30e1\u30a4\u793e\u9577\u306e\u30bb\u30df\u30ca\u30fc\u306b\u884c\u3063\u3066\u304d\u307e\u3057\u305f\u3002\n#\u767e\u6226\u932c\u78e8 \u3068\u547c\u3070\u308c\u308b\u6240\u4ee5\u3092\u582a\u80fd\u3067\u304d\u305f\u306e\u3067\u3001\u30bb\u30df\u30ca\u30fc\u306e\u69d8\u5b50\u3092\u5c11\u3057\u304a\u88fe\u5206\u3051\u3067\u3059\u3002\n\nhttps://\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202195282936520704"}], "id": "1203795338647105537", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003189291097284608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203795303771594754"], "created_at": "2019-12-08T21:55:40.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "id": "1203795303771594754", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726802197237911552"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203795281994747905"], "created_at": "2019-12-08T21:55:35.000Z", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "id": "1203795281994747905", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1240992558"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203795256472457218"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:55:29.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203795256472457218", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "697216909444571136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203795145881202690"], "created_at": "2019-12-08T21:55:02.000Z", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203795145881202690", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1278657240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203794874908196871"], "created_at": "2019-12-08T21:53:58.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "id": "1203794874908196871", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126238946202144770"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203794858604929037"], "created_at": "2019-12-08T21:53:54.000Z", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203794858604929037", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273577664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203794791022104580"], "created_at": "2019-12-08T21:53:38.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "id": "1203794791022104580", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908588928260804608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203794790237851649"], "created_at": "2019-12-08T21:53:38.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "id": "1203794790237851649", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "997664793048899587"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203794783552131072"], "created_at": "2019-12-08T21:53:36.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203794783552131072", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131359259"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 648, "end": 652, "probability": 0.4331, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 793, "end": 798, "probability": 0.7191, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 801, "end": 807, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho"}, {"start": 812, "end": 813, "probability": 0.5001, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "naziscore", "id": "884718668231430148"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "Mxteussss", "id": "1165813611807334400"}, {"start": 22, "end": 34, "username": "Maariana04_", "id": "4145912603"}, {"start": 64, "end": 74, "username": "PPreacaRN", "id": "175036455"}, {"start": 87, "end": 97, "username": "Cathari74", "id": "963972296443596800"}, {"start": 98, "end": 109, "username": "sirius_ari", "id": "1072265726201880576"}, {"start": 127, "end": 137, "username": "nagire_04", "id": "3231000509"}, {"start": 138, "end": 154, "username": "coxinhabrasil79", "id": "758316541054246912"}, {"start": 155, "end": 167, "username": "MatheusYay2", "id": "1199467372056371202"}, {"start": 168, "end": 179, "username": "ath1abalba", "id": "1116787409864278020"}, {"start": 180, "end": 190, "username": "Fredao691", "id": "1125042735105310720"}, {"start": 208, "end": 217, "username": "aruthcao", "id": "327720880"}, {"start": 218, "end": 230, "username": "ze_ferino10", "id": "1139039730291630080"}, {"start": 231, "end": 243, "username": "TulioRicard", "id": "842469644791382016"}, {"start": 244, "end": 257, "username": "JohnnyBrav11", "id": "339329678"}, {"start": 258, "end": 274, "username": "MrcioCalderaro1", "id": "1121890923296772097"}, {"start": 285, "end": 292, "username": "mor_eo", "id": "1174383325521293323"}, {"start": 293, "end": 303, "username": "PandaRcds", "id": "2722294315"}, {"start": 304, "end": 320, "username": "cleytonlqueiroz", "id": "498090952"}, {"start": 334, "end": 350, "username": "SheylaMariaFer2", "id": "970753079439187968"}, {"start": 351, "end": 358, "username": "V3ntoS", "id": "1079395417832468482"}, {"start": 376, "end": 387, "username": "Derrotas_D", "id": "1075499484"}, {"start": 388, "end": 397, "username": "luiz_bau", "id": "409240379"}, {"start": 398, "end": 411, "username": "albertojak81", "id": "1156732339914977280"}, {"start": 412, "end": 424, "username": "esquivardem", "id": "60614270"}, {"start": 425, "end": 433, "username": "esponts", "id": "1041140797700276224"}, {"start": 448, "end": 459, "username": "MatheusYay", "id": "1160563699364638720"}, {"start": 460, "end": 475, "username": "LeandroSarti31", "id": "2945711667"}, {"start": 476, "end": 491, "username": "DexteraDomini1", "id": "1030192832626221056"}, {"start": 492, "end": 506, "username": "RenatoBugrino", "id": "779056795"}, {"start": 507, "end": 516, "username": "ZilvaniC", "id": "3258676522"}, {"start": 517, "end": 527, "username": "Lekersten", "id": "711549247750012928"}, {"start": 528, "end": 542, "username": "LeonanBolelli", "id": "1520048086676029445"}, {"start": 543, "end": 552, "username": "Sisispsp", "id": "35095016"}, {"start": 553, "end": 564, "username": "livre_mula", "id": "1196844243685380096"}, {"start": 582, "end": 595, "username": "DillRusseffi", "id": "750819487394529281"}, {"start": 596, "end": 604, "username": "pgiolli", "id": "72666014"}, {"start": 605, "end": 618, "username": "AgenorAlves_", "id": "1130964075045883905"}, {"start": 619, "end": 635, "username": "picapauopressor", "id": "841739449151172608"}, {"start": 636, "end": 647, "username": "PPreacaRN3", "id": "925538755464908801"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203794641751093249"], "created_at": "2019-12-08T21:53:02.000Z", "text": "@naziscore @Mxteussss @Maariana04_ @PPReacaRN2 @Brunoapfranavi1 @PPreacaRN @MoroRaiser @Cathari74 @sirius_ari @Guerreirawinter @nagire_04 @coxinhabrasil79 @MatheusYay2 @ath1abalba @Fredao691 @jaime_villanova @aruthcao @ze_ferino10 @TulioRicard @JohnnyBrav11 @MrcioCalderaro1 @Luizkl70 @mor_eo @PandaRcds @cleytonlqueiroz @delineadora @SheylaMariaFer2 @V3ntoS @Andreblumenau42 @Derrotas_D @luiz_bau @albertojak81 @esquivardem @esponts @tinasouzario @MatheusYay @LeandroSarti31 @DexteraDomini1 @RenatoBugrino @ZilvaniC @Lekersten @LeonanBolelli @Sisispsp @livre_mula @aquele_seu_deus @DillRusseffi @pgiolli @AgenorAlves_ @PicaPauOpressor @PPreacaRN3 Dilma, matou e se vangloria de ter matado um militar do ex\u00e9rcito... Seu e-mail secreto e senha eram relacionados a esse assassinato, e a\u00ed? Celso Daniel? Toninho do PT? Teori? Sombra? Vai vendo", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203793663266041856"}], "id": "1203794641751093249", "in_reply_to_user_id": "884718668231430148", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "62052765"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203794505553661952"], "created_at": "2019-12-08T21:52:30.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203794505553661952", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190055995348787201"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/eQSzneEBcf", "expanded_url": "https://twitter.com/PCaterianoB/status/1203708524091576320", "display_url": "twitter.com/PCaterianoB/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203794498108772353"], "created_at": "2019-12-08T21:52:28.000Z", "text": "Yo dir\u00eda que siempre fue su c\u00f3mplice del suicida Alan Garc\u00eda... https://t.co/eQSzneEBcf", "id": "1203794498108772353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3908249595"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203794495352885248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:52:27.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203794495352885248", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2391617256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203794424435761159"], "created_at": "2019-12-08T21:52:10.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "id": "1203794424435761159", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "866427876631085056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 21, "probability": 0.9249, "type": "Person", "normalized_text": "Mariano Garc\u00eda Canales"}, {"start": 120, "end": 131, "probability": 0.4132, "type": "Organization", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/D5LUv2tzra", "expanded_url": "https://twitter.com/KoldoPereda/status/1203637527061639169", "display_url": "twitter.com/KoldoPereda/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203794415334105089"], "created_at": "2019-12-08T21:52:08.000Z", "text": "Mariano Garc\u00eda Canales sobre la Constituci\u00f3n de 1876: \"Su necesaria reforma (...) ni siquiera se intent\u00f3 seriamente. La Constituci\u00f3n se convert\u00eda as\u00ed en un escudo de intereses y grupos para los que lo preferible fue siempre el inmovilismo, aunque este resultara suicida\". https://t.co/D5LUv2tzra", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203637527061639169"}], "id": "1203794415334105089", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "81923286"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203794405406265350"], "created_at": "2019-12-08T21:52:06.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "id": "1203794405406265350", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2675592649"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203794244256849921"], "created_at": "2019-12-08T21:51:27.000Z", "text": "Seu filho n\u00e3o se tornar\u00e1 homossexual se tiver aulas de educa\u00e7\u00e3o sexual na escola.\n\nOlha s\u00f3 voc\u00ea. Estudou hist\u00f3ria e mesmo assim vota em fascista\n\nEu acho que algu\u00e9m matou aula............", "id": "1203794244256849921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094331311618170881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203794240356208642"], "created_at": "2019-12-08T21:51:26.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "id": "1203794240356208642", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001678691804598272"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203794225810362368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:51:23.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203794225810362368", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015047316720496640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.9873, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.5616, "type": "Organization", "normalized_text": "Mexico"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.8899, "type": "Place", "normalized_text": "Patagonia"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/g8JpylfLKd", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203794185356292096"], "created_at": "2019-12-08T21:51:13.000Z", "text": "Un pa\u00eds en v\u00edas extinci\u00f3n no solo Venezuela , sino toda la region desde Mexico hasta la Patagonia , sino se  act\u00faa como se debe actuar en un Vencidario o Urbanismo donde existen vecinos delicuentes , ,   El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/g8JpylfLKd", "id": "1203794185356292096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1192474777274990593"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203794095165997056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:50:52.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203794095165997056", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164701444446072832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203794074597236736"], "created_at": "2019-12-08T21:50:47.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203794074597236736", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "325847663"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203794062643531776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:50:44.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203794062643531776", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701119351580188672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.9861, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00f3rdoba"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/h7HviIXUuw", "expanded_url": "https://www.elplural.com/sociedad/suicida-pareja-cordoba-marido-diagnosticaran-cancer-terminal_229188102", "display_url": "elplural.com/sociedad/suici\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203794025804959745"], "created_at": "2019-12-08T21:50:35.000Z", "text": "Se suicida una pareja en C\u00f3rdoba despu\u00e9s de que al marido le diagnosticaran c\u00e1ncer terminal - https://t.co/h7HviIXUuw", "id": "1203794025804959745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "320557744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Junior_0311", "id": "361402893"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203794016460038144"], "created_at": "2019-12-08T21:50:33.000Z", "text": "RT @Junior_0311: Alan Garc\u00eda y los narcosindultos un caso emblem\u00e1tico q se cay\u00f3 ahora sabemos porq...la mafia aprista sus abogados y sus me\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203775641260363782"}], "id": "1203794016460038144", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990790455813132288"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203794016405532680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:50:33.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203794016405532680", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980624849449123846"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203794004825059328"], "created_at": "2019-12-08T21:50:30.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203794004825059328", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946084690456383488"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203793980242178053"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:50:24.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203793980242178053", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "434418625"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203793871626539008"], "created_at": "2019-12-08T21:49:59.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "id": "1203793871626539008", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042376657401634817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203793788226932736"], "created_at": "2019-12-08T21:49:39.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "id": "1203793788226932736", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1024800613534711809"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203793786201137153"], "created_at": "2019-12-08T21:49:38.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "id": "1203793786201137153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120050605064691718"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203793637387177984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:49:03.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203793637387177984", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308672908"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203793606307389441"], "created_at": "2019-12-08T21:48:55.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203793606307389441", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056562076326522880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.5131, "type": "Other", "normalized_text": "pixel"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203793598724083713"], "created_at": "2019-12-08T21:48:53.000Z", "text": "cuantas veces va a subir una carta suicida este pixel por dios loca anda a terapia y deja de mendigar atenci\u00f3n en una red social de mierda", "id": "1203793598724083713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1046574747763580928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203793566847393792"], "created_at": "2019-12-08T21:48:46.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203793566847393792", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161907700"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203793543405408256"], "created_at": "2019-12-08T21:48:40.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "id": "1203793543405408256", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832015420802613248"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203793479601659904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:48:25.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203793479601659904", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2356515141"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203793266061299717"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:47:34.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203793266061299717", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46718430"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203793183605432322"], "created_at": "2019-12-08T21:47:15.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "id": "1203793183605432322", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "611142060"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203793163888017409"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:47:10.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203793163888017409", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942535107767922689"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203793107898314752"], "created_at": "2019-12-08T21:46:56.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "id": "1203793107898314752", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "436019451"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203793043159011328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:46:41.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203793043159011328", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "814456550"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203793034766409729"], "created_at": "2019-12-08T21:46:39.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "id": "1203793034766409729", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122195725931171847"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203793010149994496"], "created_at": "2019-12-08T21:46:33.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "id": "1203793010149994496", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906470095"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203792765055905792"], "created_at": "2019-12-08T21:45:35.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203792765055905792", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745383428720201729"}, {"entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/ogs6DqFwyj", "expanded_url": "https://twitter.com/caaassio/status/1203669898846769153", "display_url": "twitter.com/caaassio/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203792737738342401"], "created_at": "2019-12-08T21:45:28.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/ogs6DqFwyj", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203669898846769153"}], "id": "1203792737738342401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846217664154533888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 97, "probability": 0.548, "type": "Place", "normalized_text": "ciudadania"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Luiselectrico4", "id": "1198650188145016833"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "obrequejorge1", "id": "4004211737"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203792631249219584"], "created_at": "2019-12-08T21:45:03.000Z", "text": "@Luiselectrico4 @obrequejorge1 Tay webiando ,no te das cuenta que entrega el metro a la ciudadania ,despues de haberlo dejado botado el borracho ,cobarde y suicida ,ya tu sabes", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203451834079367175"}], "id": "1203792631249219584", "in_reply_to_user_id": "1198650188145016833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1470878293"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203792533823864832"], "created_at": "2019-12-08T21:44:40.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "id": "1203792533823864832", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041074011273396225"}, {"entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/UvurdrQ3RY", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B507SyPgugr/?igshid=xt4053xa62ju", "display_url": "instagram.com/p/B507SyPgugr/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203792465133748224"], "created_at": "2019-12-08T21:44:23.000Z", "text": "ABSURDO... Vadia... Agora se faz de Louca para n\u00e3o tomar no C\u00fa na Cana!!! Gente q Maltrata Animais, mata Crian\u00e7as e Velhos... Crueldade Animal deveria ser Punida com Pena de Morte... Morrer do mesmo Jeito q Matou!!!\u2026 https://t.co/UvurdrQ3RY", "id": "1203792465133748224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067646054823272449"}, {"entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/4b5xkCSXXU", "expanded_url": "https://twitter.com/gguisandim/status/1203685974049525762", "display_url": "twitter.com/gguisandim/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203792430765629440"], "created_at": "2019-12-08T21:44:15.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\ntrabalhou: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/4b5xkCSXXU", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203685974049525762"}], "id": "1203792430765629440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "author_id": "3844811261"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/vDi4OZ9A0V", "expanded_url": "https://twitter.com/MoreauLeopoldo/status/1203475777179787269", "display_url": "twitter.com/MoreauLeopoldo\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203792404358270984"], "created_at": "2019-12-08T21:44:09.000Z", "text": "Y en 3 meses todos a la plaza para salvar la Democracia, porq la chorra suicida al t\u00edtere \ud83d\udc49\ud83d\ude44 https://t.co/vDi4OZ9A0V", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203475777179787269"}], "id": "1203792404358270984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941292299509780480"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/p7JJVTttF5", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "miguelhotero", "id": "49658852"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203792394531020801"], "created_at": "2019-12-08T21:44:06.000Z", "text": "RT @miguelhotero: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/p7JJVTttF5", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203732898718896132"}], "id": "1203792394531020801", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "294958042"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203792351581347840"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LeopoIdButters", "id": "883134271053074433"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:43:56.000Z", "text": "@LeopoIdButters Matou aula? Se popularizou? Foi expulso de sala e foi pra diretoria? Pqp esse gord\u00e3o eu n\u00e3o conhecia", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203712423808708609"}], "id": "1203792351581347840", "in_reply_to_user_id": "883134271053074433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846217664154533888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "rriffot", "id": "65254191"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "colivagonza", "id": "273750921"}, {"start": 22, "end": 37, "username": "hastaquepagues", "id": "1184818679919370242"}], "hashtags": [{"start": 132, "end": 138, "tag": "Chile"}, {"start": 294, "end": 317, "tag": "SiNoHayJusticiaHayFuna"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203792346019749889"], "created_at": "2019-12-08T21:43:55.000Z", "text": "@rriffot @colivagonza @hastaquepagues El tipo tiene 6 denuncias, la chica lo reconoce en un audio y luego se suicida. \n\nSi vives en #Chile tienes que estar consciente de que en el pa\u00eds no hay justicia especialmente para las mujeres. \u00bfVamos a esperar que el machito encuentre una nueva v\u00edctima? #SiNoHayJusticiaHayFuna", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185168973727485953"}], "id": "1203792346019749889", "in_reply_to_user_id": "65254191", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "88856970"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203792332094607362"], "created_at": "2019-12-08T21:43:52.000Z", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203792332094607362", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3071079129"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/0LhGijNAWS", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203792196291436545"], "created_at": "2019-12-08T21:43:19.000Z", "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/0LhGijNAWS", "id": "1203792196291436545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "372802999"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 118, "probability": 0.3999, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}, {"start": 143, "end": 154, "probability": 0.7564, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/Ln6IIkBbFW", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/12/08/jorge-del-castillo-audios-vinculan-a-aprista-con-testigo-que-cambio-de-version-en-caso-narcoindultos-alan-garcia-apra/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026"}], "mentions": [{"start": 242, "end": 257, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203792187034501125"], "created_at": "2019-12-08T21:43:17.000Z", "text": "Tarde o temprano la justicia pondr\u00e1 entre rejas a este miserable apoyador de fechor\u00edas del Cobarde ladr\u00f3n y suicida AGP.\n\nAudios vincular\u00edan a Del Castillo con testigo que cambio de versi\u00f3n en caso \u2018narcoindultos\u2019 https://t.co/Ln6IIkBbFW v\u00eda @larepublica_pe", "id": "1203792187034501125", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "744867732793896960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203792175894540290"], "created_at": "2019-12-08T21:43:14.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203792175894540290", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43963989"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203792146052067328"], "created_at": "2019-12-08T21:43:07.000Z", "text": "@OsvladPereira Burro \u00e9 pouco pra esse bosta de jornalista. Como mata uma pessoa viva??? Se matou a pessoa \u00e9 morta !  \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Ironismo puro.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203500271931973632"}], "id": "1203792146052067328", "in_reply_to_user_id": "122389049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96161900"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/91fgFE5aOX", "expanded_url": "https://twitter.com/whichmarcus/status/1203780371139252225", "display_url": "twitter.com/whichmarcus/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203792029635010561"], "created_at": "2019-12-08T21:42:39.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705 k\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nprova final: s\u00f3 tinha recupera\u00e7\u00e3o\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c(era imposs\u00edvel)\nfoi expulso de sala: \u2705(n\u00e3o por culpa minha)\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c https://t.co/91fgFE5aOX", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203780371139252225"}], "id": "1203792029635010561", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "607388267"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203792011700162563"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:42:35.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203792011700162563", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137059446071468039"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203792004741844993"], "created_at": "2019-12-08T21:42:33.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203792004741844993", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017522428132712449"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203792000237146112"], "created_at": "2019-12-08T21:42:32.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "id": "1203792000237146112", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167116818"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203791978468724736"], "created_at": "2019-12-08T21:42:27.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "id": "1203791978468724736", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "833428998030028800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203791950299697152"], "created_at": "2019-12-08T21:42:20.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203791950299697152", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114613329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.9777, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.5241, "type": "Person", "normalized_text": "Garo\u00f1a"}, {"start": 289, "end": 292, "probability": 0.5605, "type": "Person", "normalized_text": "Tato"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AlexSM10000ft", "id": "146625998"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203791867571245057"], "created_at": "2019-12-08T21:42:01.000Z", "text": "@AlexSM10000ft @C_Cabido_ Me hiciste pensar: Ma\u00f1ana el PSOE informa de que vamos a promover 20 nucleares como Garo\u00f1a. Pasado ma\u00f1ana se convocan elecciones porque Potemos y los indepes huyen de la investidura. Y en campa\u00f1a, quien insista con las nucleares se suicida y no vota por \u00e9l ni el Tato. Ejqueeee...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203789828392919041"}], "id": "1203791867571245057", "in_reply_to_user_id": "146625998", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "15938350"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.8348, "type": "Person", "normalized_text": "berlin"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.8694, "type": "Person", "normalized_text": "nairobi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "slowtaehyung", "id": "849922638"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203791842002849796"], "created_at": "2019-12-08T21:41:55.000Z", "text": "RT @slowtaehyung: @NetflixBrasil j\u00e1 matou o berlin, se tiver matado a nairobi tambem a\u00ed \u00e9 brincadeira. os 2 melhores da serie", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203732380009353217"}], "id": "1203791842002849796", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "723863394152001540"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203791839431663617"], "created_at": "2019-12-08T21:41:54.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "id": "1203791839431663617", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946084328227917824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203791798096793600"], "created_at": "2019-12-08T21:41:44.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203791798096793600", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "777948668402040832"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203791758250979331"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "crfrancof1", "id": "293109677"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:41:35.000Z", "text": "@crfrancof1 Atentado suicida no \u00faltimo debate seria a \u00fanica op\u00e7\u00e3o!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203729224718323717"}], "id": "1203791758250979331", "in_reply_to_user_id": "293109677", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057699329996189696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203791720447725569"], "created_at": "2019-12-08T21:41:26.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "id": "1203791720447725569", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "846564390518374400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203791628424617984"], "created_at": "2019-12-08T21:41:04.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "id": "1203791628424617984", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086795793523187712"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203791514616381440"], "created_at": "2019-12-08T21:40:37.000Z", "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida", "id": "1203791514616381440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "303194493"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203791509029576711"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Renzoiban", "id": "252040220"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "casanismo", "id": "996502389787066368"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:40:35.000Z", "text": "@Renzoiban @casanismo Refritos son los que cocina tu vieja. El ladr\u00f3n suicida pasara a la historia como indultador de narcotraficantes.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203765180955549703"}], "id": "1203791509029576711", "in_reply_to_user_id": "252040220", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278655566"}, {"entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/Y1SzAl7Cfz", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "elcitizen", "id": "84725346"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "MariaCorinaYA", "id": "102482331"}, {"start": 35, "end": 49, "username": "EAristeguieta", "id": "1410380994"}, {"start": 50, "end": 62, "username": "AliasMalula", "id": "99596811"}, {"start": 63, "end": 75, "username": "carlaangola", "id": "72627916"}, {"start": 76, "end": 92, "username": "nelsonbocaranda", "id": "23719107"}, {"start": 93, "end": 109, "username": "Almagro_OEA2015", "id": "2802545808"}, {"start": 110, "end": 121, "username": "marcorubio", "id": "15745368"}, {"start": 122, "end": 131, "username": "cmrondon", "id": "76947892"}, {"start": 132, "end": 143, "username": "AsambleaVE", "id": "4744395743"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203791470123266050"], "created_at": "2019-12-08T21:40:26.000Z", "text": "@jguaido @elcitizen @MariaCorinaYA @EAristeguieta @AliasMalula @carlaangola @nelsonbocaranda @Almagro_OEA2015 @marcorubio @cmrondon @AsambleaVE El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/Y1SzAl7Cfz", "id": "1203791470123266050", "in_reply_to_user_id": "39176902", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1954709498"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203791256951951361"], "created_at": "2019-12-08T21:39:35.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "id": "1203791256951951361", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2872268037"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8399, "type": "Person", "normalized_text": "Alison"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "SantosFC", "id": "49751816"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203791243496558592"], "created_at": "2019-12-08T21:39:32.000Z", "text": "@SantosFC Pra mim Alison, se matou em campo hj \ud83d\ude05", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203780588811030530"}], "id": "1203791243496558592", "in_reply_to_user_id": "49751816", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "752948409892499456"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203791175045525505"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Faka_sc", "id": "139121876"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "lea_alves", "id": "132750996"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:39:16.000Z", "text": "@Faka_sc @lea_alves Creo q mas suicida es votar gente q mand\u00f3 a apretar socios a la platea con la barra. De eso es dificil volver. No hablo del estatuto, el balance aprobado, el estado de las instalaciones del club, la vuelta y el promedio xq esta CD no es inepta y seguro andamos bien en eso.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203718774001676288"}], "id": "1203791175045525505", "in_reply_to_user_id": "139121876", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1604911417"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.8043, "type": "Person", "normalized_text": "Bostafogo"}, {"start": 69, "end": 79, "probability": 0.4013, "type": "Other", "normalized_text": "Mala Branca"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.3047, "type": "Other", "normalized_text": "Cuzeiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rafa_elder", "id": "3783839717"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203791171484635136"], "created_at": "2019-12-08T21:39:15.000Z", "text": "RT @rafa_elder: Bem feito para o Bostafogo, se matou pra ficar sem a Mala Branca do Cuzeiro", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203790478581420032"}], "id": "1203791171484635136", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3783839717"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203791013120282625"], "created_at": "2019-12-08T21:38:37.000Z", "text": "S\u00f3 esquadr\u00e3o suicida e liga da justi\u00e7a que destoam", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203790595531165696"}], "id": "1203791013120282625", "in_reply_to_user_id": "152414736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152414736"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203790995474788352"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "OPurpurea", "id": "87322954"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "uasbecuador", "id": "1694146999"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:38:33.000Z", "text": "@OPurpurea @uasbecuador Jaja, son\u00f3 a no te mates jaja,bueno no creo que est\u00e9 en ese punto de reflexi\u00f3n suicida aunque suena interesante el tema nunca se me hubiera ocurrido investigar al respecto!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203789851469983744"}], "id": "1203790995474788352", "in_reply_to_user_id": "87322954", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "339425881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 19, "probability": 0.6636, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 23, "end": 31, "probability": 0.9648, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman 2"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9827, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam 2"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/hIMqgBb5Xj", "expanded_url": "http://dlvr.it/RKvckM", "display_url": "dlvr.it/RKvckM"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/Y6SnP2fnZO", "expanded_url": "https://twitter.com/comicslat_web/status/1203790993125822464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y6SnP2fnZO", "media_key": "3_1203790991737516032"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203790993125822464"], "created_at": "2019-12-08T21:38:32.000Z", "text": "El Escuadr\u00f3n Suicida y Aquaman 2 ya tienen fecha, y habr\u00e1 Shazam 2 https://t.co/hIMqgBb5Xj https://t.co/Y6SnP2fnZO", "id": "1203790993125822464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "811299957772812288"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203790947454193665"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "IngridKarinnaa", "id": "801636796765499392"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:38:21.000Z", "text": "@IngridKarinnaa eu s\u00f3 n\u00e3o sou suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203790598744018944"}], "id": "1203790947454193665", "in_reply_to_user_id": "801636796765499392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2365292866"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203790915321634816"], "created_at": "2019-12-08T21:38:14.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "id": "1203790915321634816", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058444547880112128"}, {"geo": {"place_id": "359c54294d8db2ad"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203790904189960194"], "created_at": "2019-12-08T21:38:11.000Z", "text": "Cuando una persona te hizo tanto mal, lo m\u00e1s sano es perdonar* y alejarse!!\nDar tantas oportunidades... \nDar una m\u00e1s ya es un acto suicida!!", "id": "1203790904189960194", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3070477124"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203790881108742149"], "created_at": "2019-12-08T21:38:06.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "id": "1203790881108742149", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2840336770"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203790875458965512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:38:04.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203790875458965512", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1613006912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203790850981011456"], "created_at": "2019-12-08T21:37:58.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "id": "1203790850981011456", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011832636875182080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203790848393195522"], "created_at": "2019-12-08T21:37:58.000Z", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "id": "1203790848393195522", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3320598807"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203790845281013760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:37:57.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203790845281013760", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2933304687"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203790825379024897"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:37:52.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203790825379024897", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43648916"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203790817699205120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:37:50.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203790817699205120", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96855593"}, {"entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/JAmwJbj2au", "expanded_url": "https://twitter.com/yourefeyjanine/status/1203768333469978625", "display_url": "twitter.com/yourefeyjanine\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203790801681211393"], "created_at": "2019-12-08T21:37:47.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nprova final: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/JAmwJbj2au", "id": "1203790801681211393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96862248"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203790702762774529"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:37:23.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203790702762774529", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123684738"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203790619132477442"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:37:03.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203790619132477442", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131028094"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203790615684800513"], "created_at": "2019-12-08T21:37:02.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203790615684800513", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "115149815"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.8327, "type": "Other", "normalized_text": "New Order"}, {"start": 64, "end": 80, "probability": 0.9202, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 149, "end": 152, "probability": 0.7136, "type": "Other", "normalized_text": "WW84"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/ueNjsol7bT", "expanded_url": "https://twitter.com/WonderWomanFilm/status/1203783528749551616", "display_url": "twitter.com/WonderWomanFil\u2026"}], "hashtags": [{"start": 148, "end": 153, "tag": "WW84"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203790601470263298"], "created_at": "2019-12-08T21:36:59.000Z", "text": "Trailer muito bom. Usou as batidas da m\u00fasica do New Order como \"Esquadr\u00e3o Suicida\" usou as do Queen. (Espero que n\u00e3o seja t\u00e3o ruim come ele foi. \ud83e\udd2d) #WW84 https://t.co/ueNjsol7bT", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203783528749551616"}], "id": "1203790601470263298", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "41016877"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203790591366238208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:36:56.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203790591366238208", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050600183380111362"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203790560890408960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:36:49.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203790560890408960", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052013077527482368"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203790555810942976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:36:48.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203790555810942976", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "235253759"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.3176, "type": "Organization", "normalized_text": "liga"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.6815, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "keopaksan", "id": "277229073"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203790530213224452"], "created_at": "2019-12-08T21:36:42.000Z", "text": "@keopaksan Bom saber. Eu tava muito afim de ver esses, mas o da liga me quebrou mesmo. Foi literalmente Esquadr\u00e3o Suicida metendo a facada e liga tirando a faca pra me ver sangrar. kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203789796369469440"}], "id": "1203790530213224452", "in_reply_to_user_id": "277229073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3131244610"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203790519542910977"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:36:39.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203790519542910977", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62902214"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.8107, "type": "Person", "normalized_text": "Bostafogo"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.398, "type": "Other", "normalized_text": "Branca"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.3286, "type": "Person", "normalized_text": "Cuzeiro"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203790478581420032"], "created_at": "2019-12-08T21:36:30.000Z", "text": "Bem feito para o Bostafogo, se matou pra ficar sem a Mala Branca do Cuzeiro", "id": "1203790478581420032", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3783839717"}, {"entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/PmO7y8Gsp5", "expanded_url": "https://twitter.com/alicealbxx/status/1203788854244921345", "display_url": "twitter.com/alicealbxx/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203790262193004544"], "created_at": "2019-12-08T21:35:38.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\n\nAh poxa eu sou um anjo https://t.co/PmO7y8Gsp5", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203788854244921345"}], "id": "1203790262193004544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "3124475853"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203790208069722112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:35:25.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203790208069722112", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "438029309"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203790128386363393"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:35:06.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203790128386363393", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803146124"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.845, "type": "Place", "normalized_text": "Moscou"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.366, "type": "Organization", "normalized_text": "Berlim"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.8154, "type": "Person", "normalized_text": "Nair\u00f3bi"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.6742, "type": "Person", "normalized_text": "Nair\u00f3bi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203790090427863041"], "created_at": "2019-12-08T21:34:57.000Z", "text": "@NetflixBrasil J\u00e1 matou o Moscou, depois o Berlim, se a Nair\u00f3bi morrer vai ser uma puta sacanagem, quero minha Nair\u00f3bi vivaaaaaaaaa", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203719695213506561"}], "id": "1203790090427863041", "in_reply_to_user_id": "231579149", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132776877578436610"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.4131, "type": "Other", "normalized_text": "Gotham"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.5449, "type": "Other", "normalized_text": "Bats"}, {"start": 105, "end": 121, "probability": 0.9157, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 124, "end": 136, "probability": 0.9378, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ImMummRa", "id": "889152311704113152"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203789999625441283"], "created_at": "2019-12-08T21:34:35.000Z", "text": "RT @ImMummRa: Contar os conte\u00fados q exploram a cidade de Gotham e personagens de hist\u00f3rias do Bats, como Esquadr\u00e3o Suicida, Birds of Prey,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203684651216330753"}], "id": "1203789999625441283", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160407129964130304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203789910437699584"], "created_at": "2019-12-08T21:34:14.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "id": "1203789910437699584", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073946127987298305"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203789898832076800"], "created_at": "2019-12-08T21:34:11.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "id": "1203789898832076800", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816371174133432320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.6991, "type": "Person", "normalized_text": "REEVES"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.5672, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP 2020"}, {"start": 95, "end": 110, "probability": 0.8724, "type": "Person", "normalized_text": "ROBERT PATTINSON"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203789784499523585"], "created_at": "2019-12-08T21:33:44.000Z", "text": "RT @arreagastic: AQUAMAN 2 CONFIRMADO PARA 2022\nMATT REEVES ANO QUE VEM NA CCXP 2020\nCHANCE DO ROBERT PATTINSON VIM\nRECADO DO SET DE ESQUAD\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203767400493137920"}], "id": "1203789784499523585", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097641885743697926"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203789750760550401"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:33:36.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203789750760550401", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3061920283"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203789640580423682"], "created_at": "2019-12-08T21:33:10.000Z", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "id": "1203789640580423682", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "779115654804828161"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203789627812917249"], "created_at": "2019-12-08T21:33:07.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "id": "1203789627812917249", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3623905756"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203789528387006465"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ricardoangulo", "id": "54706323"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "lustart", "id": "67634554"}, {"start": 24, "end": 32, "username": "Maroma2", "id": "249748158"}, {"start": 33, "end": 44, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:32:43.000Z", "text": "@ricardoangulo @lustart @Maroma2 @KarlaCalle Dignidad?????, no pues estos ya quemaron, bajo ning\u00fan punto de vista el suicida es un heroe, esos son gente enferma, que le huye a la realidad por temor.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203787698508574721"}], "id": "1203789528387006465", "in_reply_to_user_id": "54706323", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882402827032809473"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 136, "probability": 0.5277, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203789366528745472"], "created_at": "2019-12-08T21:32:04.000Z", "text": "RT @manriquehector: \u201cLo que est\u00e1 en disputa no es ya el triunfo de un bloque sobre otro sino la existencia de todos. Por ahora, Venezuela s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203742975429369857"}], "id": "1203789366528745472", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76146916"}, {"entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/gCHTmqJioW", "expanded_url": "https://t.co/gCHTmqJioW", "display_url": "t.co/gCHTmqJioW"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203789361529196546"], "created_at": "2019-12-08T21:32:03.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nprova final: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\u274c\nse popularizou: \u274c\u274c\ndiretoria: \u274c https://t.co/gCHTmqJioW", "id": "1203789361529196546", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60660175"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203789261281083393"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:31:39.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203789261281083393", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34347274"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203789227319873536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:31:31.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203789227319873536", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937794477070176260"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203789214313320448"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "agueroangel", "id": "304623502"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "Peperina_Pomoro", "id": "3340637601"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:31:28.000Z", "text": "@agueroangel @Peperina_Pomoro capaz va de jefe del call center de asistencia al suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203721465574690816"}], "id": "1203789214313320448", "in_reply_to_user_id": "304623502", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3723362055"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203789209787654145"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:31:27.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203789209787654145", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29485482"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203789100018470913"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:31:01.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203789100018470913", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1265020843"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203789067470680066"], "created_at": "2019-12-08T21:30:53.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203789067470680066", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38897173"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203789049229717509"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:30:49.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203789049229717509", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722620614511575045"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203788995152556038"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:30:36.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203788995152556038", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217063202"}, {"entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/NyHpGwu6OJ", "expanded_url": "https://twitter.com/mattxxfs/status/1203710170678865920", "display_url": "twitter.com/mattxxfs/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203788854244921345"], "created_at": "2019-12-08T21:30:02.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: f\u00edsica nunca\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\nMt sem gra\u00e7a https://t.co/NyHpGwu6OJ", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203710170678865920"}], "id": "1203788854244921345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "author_id": "228531523"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.9554, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203788823794245632"], "created_at": "2019-12-08T21:29:55.000Z", "text": "Todo mundo dizia que a pol\u00edtica de contrata\u00e7\u00f5es do Cruzeiro era suicida.", "id": "1203788823794245632", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "16377110"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.4413, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 25, "username": "falcao_leandro", "id": "1214110825"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203788791045115911"], "created_at": "2019-12-08T21:29:47.000Z", "text": "@marcshoa @falcao_leandro Esquadr\u00e3o Suicida a maior decep\u00e7\u00e3o da d\u00e9cada", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203786951452692480"}], "id": "1203788791045115911", "in_reply_to_user_id": "942514975498698753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171640796426244096"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203788711722455045"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "hijos_rehenes", "id": "927895732878798848"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 32, "tag": "FelizDomingo"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:29:28.000Z", "text": "RT @hijos_rehenes: #FelizDomingo \n\nEL FEMINISMO ES SUICIDA CON LA MUJER Y HOMICIDA CON EL HOMBRE.\n\nEl feminismo ha conseguido que los hombr\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203670356785082368"}], "id": "1203788711722455045", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "286009641"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203788693212991489"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "IgnatiusFarray", "id": "791198196"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:29:24.000Z", "text": "@IgnatiusFarray No le digas el juego que se suicida \ud83d\ude18", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203785155502063619"}], "id": "1203788693212991489", "in_reply_to_user_id": "791198196", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "372701815"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.8464, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 79, "end": 93, "probability": 0.8753, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.7651, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/n52MugKG2J", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1203765876178214918/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n52MugKG2J", "media_key": "16_1203765860801925126"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 94, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "CCXP19"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203788619724529665"], "created_at": "2019-12-08T21:29:06.000Z", "text": "RT @_DCBRASIL: Agora @JamesGunn e Alice Braga promovendo Esquadr\u00e3o Suicida. \n\n#TheSuicideSquad #CCXP19 https://t.co/n52MugKG2J", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203765876178214918"}], "id": "1203788619724529665", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1608507546"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203788570433073154"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:28:55.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203788570433073154", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28181574"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Junior_0311", "id": "361402893"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203788527936442373"], "created_at": "2019-12-08T21:28:45.000Z", "text": "RT @Junior_0311: Alan Garc\u00eda y los narcosindultos un caso emblem\u00e1tico q se cay\u00f3 ahora sabemos porq...la mafia aprista sus abogados y sus me\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203775641260363782"}], "id": "1203788527936442373", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2864079879"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.5027, "type": "Other", "normalized_text": "Mulher"}, {"start": 20, "end": 28, "probability": 0.5673, "type": "Other", "normalized_text": "Maravilha"}, {"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9132, "type": "Other", "normalized_text": "Blue Monday"}, {"start": 93, "end": 109, "probability": 0.9059, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.9275, "type": "Other", "normalized_text": "Bohemian Rhapsody"}, {"start": 173, "end": 188, "probability": 0.4772, "type": "Other", "normalized_text": "Princesa Amazona"}, {"start": 258, "end": 266, "probability": 0.551, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/zeA72WSl3E", "expanded_url": "https://twitter.com/cidraman/status/1203788504767049730/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zeA72WSl3E", "media_key": "3_1203788492137996290"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203788504767049730"], "created_at": "2019-12-08T21:28:39.000Z", "text": "O trailer da Mulher-Maravilha ao som de \"Blue Monday\" \u00e9 sensacional.\nAssim como o trailer de Esquadr\u00e3o Suicida ao som de \"Bohemian Rhapsody\".\nTor\u00e7o para que o novo filme da Princesa Amazona seja uma \u00f3tima aventura e n\u00e3o se perca no caminho, como ocorreu com Arlequina e sua trupe. https://t.co/zeA72WSl3E", "id": "1203788504767049730", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "180429601"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203788453558804481"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:28:27.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203788453558804481", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036242242900553731"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203788422915252224"], "created_at": "2019-12-08T21:28:19.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203788422915252224", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138437112431296517"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203788405672427527"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AsraChueco", "id": "264332976"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "galiminix", "id": "269473711"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "candelasaus", "id": "1011226636497408002"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:28:15.000Z", "text": "RT @AsraChueco: @galiminix @candelasaus Vamos a hacerlo f\u00e1cil.\n\nEn caso de ser real:\n1. La hermana es trans\n2. La hermana es HERMANA\n3. La\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203723706926809089"}], "id": "1203788405672427527", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "269473711"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203788399066394625"], "created_at": "2019-12-08T21:28:14.000Z", "text": "Minha peixinha \u00e9 suicida man\u00e9, pulou do aqu\u00e1rio", "id": "1203788399066394625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "729172843871752192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203788383606235138"], "created_at": "2019-12-08T21:28:10.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "id": "1203788383606235138", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "922076449338740736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203788333983420417"], "created_at": "2019-12-08T21:27:58.000Z", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "id": "1203788333983420417", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "181630089"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203788287208566785"], "created_at": "2019-12-08T21:27:47.000Z", "text": "RT @aIfinetei: Uma mo\u00e7a com depress\u00e3o ia se casar, o noivo a abandonou um dia antes do casamento, acabou se casando sozinha pois a festa es\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1150898807120564224"}], "id": "1203788287208566785", "public_metrics": {"retweet_count": 12102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1202314513929908224"}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/kzqRB2DVdf", "expanded_url": "https://twitter.com/michellebarouki/status/1203304205542395905", "display_url": "twitter.com/michellebarouk\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203788276848459776"], "created_at": "2019-12-08T21:27:45.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f \u2714\ufe0f \nnota vermelha \u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f \u2714\ufe0f \nreprova\u00e7\u00e3o:  \u2714\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f(...) \nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/kzqRB2DVdf", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203304205542395905"}], "id": "1203788276848459776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1013523249605562369"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203788269282050050"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:27:43.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203788269282050050", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52437839"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203788254484545537"], "created_at": "2019-12-08T21:27:39.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "id": "1203788254484545537", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "844731324120383494"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203788233194311680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:27:34.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203788233194311680", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1197507504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203788211023208455"], "created_at": "2019-12-08T21:27:29.000Z", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203788211023208455", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "233692286"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203788196146008070"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:27:25.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203788196146008070", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "181823469"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1203788118991802368"], "created_at": "2019-12-08T21:27:07.000Z", "text": "\u201cHitler si suicida\u201d. Peccato cos\u00ec tardi. E che non abbia sofferto atrocemente. #lagrandestoria", "id": "1203788118991802368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 79, "end": 94, "tag": "lagrandestoria"}]}, "author_id": "4774639397"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203788112255758337"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:27:05.000Z", "text": "@gatita__suicida s\u00edp esos creo que s\u00ed porque los metes t\u00fa no te los descargas de la tienda", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203786977197412359"}], "id": "1203788112255758337", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1841763697"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.5815, "type": "Other", "normalized_text": "Mister J"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.5699, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203788055435501569"], "created_at": "2019-12-08T21:26:52.000Z", "text": "RT @mariscotee: You\u2019re not Mister J!\nBye bye, weirdo.\n\nMeu novo cosplay (quase pronto), eu nunca tinha pensado em fazer cosplay da Harley,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203780581068300288"}], "id": "1203788055435501569", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960288197984038912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.6754, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203788007960133632"], "created_at": "2019-12-08T21:26:41.000Z", "text": "Estoy mirando escuadron suicida por 4ta vez", "id": "1203788007960133632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954006793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203787971570421761"], "created_at": "2019-12-08T21:26:32.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203787971570421761", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061737129972297728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7778, "type": "Person", "normalized_text": "Dianne"}, {"start": 9, "end": 13, "probability": 0.713, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/frUHaihfVR", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/reportajes/20191207/dianne-jaime-juntos-muerte-suicida-marido-enfermo/450205489_0.html", "display_url": "elespanol.com/reportajes/201\u2026"}], "mentions": [{"start": 124, "end": 137, "username": "elespanolcom", "id": "2905232597"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203787967548084231"], "created_at": "2019-12-08T21:26:31.000Z", "text": "Dianne y Jaime, juntos hasta en la muerte: ella se suicida con su marido, muy enfermo de c\u00e1ncer https://t.co/frUHaihfVR v\u00eda @elespanolcom", "id": "1203787967548084231", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917513785"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203787945246953473"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:26:26.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203787945246953473", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51926740"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203787847246987280"], "created_at": "2019-12-08T21:26:02.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "id": "1203787847246987280", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166032460846706689"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203787819870752780"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Aras_Lover", "id": "962845339203096576"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:25:56.000Z", "text": "RT @Aras_Lover: @emilia2737 @Aras_B_iynemli Y qu\u00e9? si al tocarte al infierno me env\u00eda,                                              Si prob\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203518104480948224"}], "id": "1203787819870752780", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972259739244646400"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/p7JJVTttF5", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "miguelhotero", "id": "49658852"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203787814103666688"], "created_at": "2019-12-08T21:25:54.000Z", "text": "RT @miguelhotero: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/p7JJVTttF5", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203732898718896132"}], "id": "1203787814103666688", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "780844352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203787738694246400"], "created_at": "2019-12-08T21:25:36.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "id": "1203787738694246400", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030253167676665856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203787735556919296"], "created_at": "2019-12-08T21:25:36.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203787735556919296", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119565464"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203787725805162496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:25:33.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203787725805162496", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173984192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.9277, "type": "Place", "normalized_text": "Soria"}, {"start": 98, "end": 118, "probability": 0.631, "type": "Person", "normalized_text": "Santa Mar\u00eda de Huerta"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203787603230760961"], "created_at": "2019-12-08T21:25:04.000Z", "text": "Por cierto, si alg\u00fan suicida planea hacerse una ruta de pueblos de Soria estos d\u00edas, evitad mucho Santa Mar\u00eda de Huerta, por mucho monasterio cisterciense que haya. Hay una pasa de virus estomacal haciendo estragos por la poblaci\u00f3n.", "id": "1203787603230760961", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "14584086"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203787593931993089"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:25:02.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203787593931993089", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49142849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203787573157605378"], "created_at": "2019-12-08T21:24:57.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "id": "1203787573157605378", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "246832845"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203787571798642700"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:24:57.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203787571798642700", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924843452961091584"}, {"entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/afIKTEKi0m", "expanded_url": "https://twitter.com/Eremitricked/status/1203751775209230336", "display_url": "twitter.com/Eremitricked/s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203787472557223937"], "created_at": "2019-12-08T21:24:33.000Z", "text": "La culpa siempre va a ser de nosotras. Si nos violan, si nos acosan, si nos matan, si una persona se suicida, la culpa es nuestra. https://t.co/afIKTEKi0m", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203751775209230336"}], "id": "1203787472557223937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "999859106679873536"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203787466643320832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:24:31.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203787466643320832", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61779552"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203787437958483972"], "created_at": "2019-12-08T21:24:25.000Z", "text": "RT @gwenbriny: a gente quase se matou mas nos amamos em dobro", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203786174243971077"}], "id": "1203787437958483972", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095868327828901889"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 102, "probability": 0.437, "type": "Person", "normalized_text": "br\u00e3o"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.5216, "type": "Person", "normalized_text": "bezerra"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203787319448416257"], "created_at": "2019-12-08T21:23:56.000Z", "text": "men\u00e7\u00e3o honrosa:\n\npara o peixe suicida,que se sacrificou p tentar encontrar raz\u00e3o na vida dele\n\npro br\u00e3o, que tamb\u00e9m \u00e9 muito daora mas n tirei foto\n\npra bezerra, que \u00e9 muito muito daora", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203783968694382598"}], "id": "1203787319448416257", "in_reply_to_user_id": "4921098687", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4921098687"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203787315853824001"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:23:56.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203787315853824001", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "281119240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203787237785325568"], "created_at": "2019-12-08T21:23:37.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "id": "1203787237785325568", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1088445429778243591"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203787232542429190"], "created_at": "2019-12-08T21:23:36.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "id": "1203787232542429190", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913929444330545152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203787176795922432"], "created_at": "2019-12-08T21:23:22.000Z", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203787176795922432", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920745855283580928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203787175919308801"], "created_at": "2019-12-08T21:23:22.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "id": "1203787175919308801", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2981349568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9186, "type": "Person", "normalized_text": "Vasquinho"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.5067, "type": "Organization", "normalized_text": "Chape"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203787145988718592"], "created_at": "2019-12-08T21:23:15.000Z", "text": "Vamos falar do que importa:\nVasquinho se matou pra bater recorde de p\u00fablico, n\u00e3o conseguiu \u00e9 ainda tomou um gol da Chape no fim. \n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "id": "1203787145988718592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1004841333327106048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203787083153842180"], "created_at": "2019-12-08T21:23:00.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "id": "1203787083153842180", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "426144604"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1203787051163901952"], "entities": {"mentions": [{"start": 161, "end": 175, "username": "redazioneiene", "id": "239784688"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "tuzi"}, {"start": 201, "end": 217, "tag": "serenamollicone"}, {"start": 218, "end": 236, "tag": "omicidiomollicone"}, {"start": 237, "end": 247, "tag": "mollicone"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:22:52.000Z", "text": "#tuzi dapprima aveva detto di aver visto una ragazza, poi aveva smentito e sotto pressione al terzo interrogatorio revoca la smentita. Dopo pochi gg si suicida. @redazioneiene dovete essere precisi... #serenamollicone #omicidiomollicone #mollicone", "id": "1203787051163901952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099240028960669696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203786948202119168"], "created_at": "2019-12-08T21:22:28.000Z", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "id": "1203786948202119168", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042832015454822400"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203786941877116928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:22:26.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203786941877116928", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123628717283139585"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Junior_0311", "id": "361402893"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203786932028882945"], "created_at": "2019-12-08T21:22:24.000Z", "text": "RT @Junior_0311: Alan Garc\u00eda y los narcosindultos un caso emblem\u00e1tico q se cay\u00f3 ahora sabemos porq...la mafia aprista sus abogados y sus me\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203775641260363782"}], "id": "1203786932028882945", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2568384330"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203786920482004993"], "created_at": "2019-12-08T21:22:21.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203786920482004993", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "834284437"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203786753016049665"], "created_at": "2019-12-08T21:21:41.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203786753016049665", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "750851735229501440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203786742811299841"], "created_at": "2019-12-08T21:21:39.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203786742811299841", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176552176031846400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.4131, "type": "Other", "normalized_text": "Gotham"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.5449, "type": "Other", "normalized_text": "Bats"}, {"start": 105, "end": 121, "probability": 0.9157, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 124, "end": 136, "probability": 0.9378, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ImMummRa", "id": "889152311704113152"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203786683222769664"], "created_at": "2019-12-08T21:21:25.000Z", "text": "RT @ImMummRa: Contar os conte\u00fados q exploram a cidade de Gotham e personagens de hist\u00f3rias do Bats, como Esquadr\u00e3o Suicida, Birds of Prey,\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203684651216330753"}], "id": "1203786683222769664", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906690786477187072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Junior_0311", "id": "361402893"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203786667850530816"], "created_at": "2019-12-08T21:21:21.000Z", "text": "RT @Junior_0311: Alan Garc\u00eda y los narcosindultos un caso emblem\u00e1tico q se cay\u00f3 ahora sabemos porq...la mafia aprista sus abogados y sus me\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203775641260363782"}], "id": "1203786667850530816", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712924861"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203786564662439936"], "created_at": "2019-12-08T21:20:56.000Z", "text": "RT @gwenbriny: a gente quase se matou mas nos amamos em dobro", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203786174243971077"}], "id": "1203786564662439936", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705894320713441281"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203786413071880193"], "created_at": "2019-12-08T21:20:20.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "id": "1203786413071880193", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "314758647"}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/4P69rHEM8S", "expanded_url": "https://twitter.com/pamelalellis/status/1203683270073966593", "display_url": "twitter.com/pamelalellis/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203786359380545536"], "created_at": "2019-12-08T21:20:08.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o  \u2705 (por causa daquele inferno de sesi)\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u274c https://t.co/4P69rHEM8S", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203683270073966593"}], "id": "1203786359380545536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3024871787"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203786351272812544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:20:06.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203786351272812544", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "471326460"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203786347154169856"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "crvgyuriz", "id": "878082875933036544"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:20:05.000Z", "text": "@crvgyuriz Se matou e n\u00e3o bateu recorde de p\u00fablico kkkkkkkkkkk", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203785515792777216"}], "id": "1203786347154169856", "in_reply_to_user_id": "878082875933036544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89800028"}, {"entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/FvrThvpycq", "expanded_url": "https://twitter.com/fvguima/status/1203781952207302657", "display_url": "twitter.com/fvguima/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203786305005654016"], "created_at": "2019-12-08T21:19:55.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u26d4\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u26d4\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u26d4\ufe0f\nse popularizou: \u26d4\ufe0f\ndiretoria: \u2705 https://t.co/FvrThvpycq", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203781952207302657"}], "id": "1203786305005654016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2817434843"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203786300308017153"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:19:53.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203786300308017153", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "597559925"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203786174243971077"], "created_at": "2019-12-08T21:19:23.000Z", "text": "a gente quase se matou mas nos amamos em dobro", "id": "1203786174243971077", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3019139026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203786164269985803"], "created_at": "2019-12-08T21:19:21.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "id": "1203786164269985803", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920588905"}, {"entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/SQh52IhQio", "expanded_url": "https://twitter.com/fvguima/status/1203781952207302657", "display_url": "twitter.com/fvguima/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203786163754024960"], "created_at": "2019-12-08T21:19:21.000Z", "text": "brigou: \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2716\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2716\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/SQh52IhQio", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203781952207302657"}], "id": "1203786163754024960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66351565"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203786100130664454"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:19:06.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203786100130664454", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "254817098"}, {"entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/g0tCkGSYjP", "expanded_url": "https://twitter.com/fvguima/status/1203781952207302657", "display_url": "twitter.com/fvguima/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203786087577083904"], "created_at": "2019-12-08T21:19:03.000Z", "text": "brigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f \ndepend\u00eancia: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/g0tCkGSYjP", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203781952207302657"}], "id": "1203786087577083904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4023582809"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 91, "probability": 0.9657, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 219, "end": 223, "probability": 0.5208, "type": "Other", "normalized_text": "eshop"}, {"start": 286, "end": 289, "probability": 0.4524, "type": "Person", "normalized_text": "alba"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203785826452287488"], "created_at": "2019-12-08T21:18:00.000Z", "text": "@gatita__suicida ahh tu dices los temas esos personalizados como el que sali\u00f3 que era del PP??? \nrespecto a lo segundo creo que cuando pirateas haces como un reseteo y se te borra todo (juegos digitales programas de la eshop que tengas instalados etc) pero no estoy segura preguntale a alba mejor", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203784545214046208"}], "id": "1203785826452287488", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1841763697"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203785818273452039"], "created_at": "2019-12-08T21:17:58.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "id": "1203785818273452039", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053860358916632577"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203785803060699143"], "created_at": "2019-12-08T21:17:55.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "id": "1203785803060699143", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919305193262592000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203785800728694784"], "created_at": "2019-12-08T21:17:54.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "id": "1203785800728694784", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119281309715714048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203785763785195520"], "created_at": "2019-12-08T21:17:46.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203785763785195520", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972968534774083584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203785694751141889"], "created_at": "2019-12-08T21:17:29.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "id": "1203785694751141889", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160719092594225153"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203785689478914055"], "created_at": "2019-12-08T21:17:28.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f \ndepend\u00eancia: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2716\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2716\ufe0f\nse popularizou: \u2716\ufe0f\ndiretoria: \u2716\ufe0f", "id": "1203785689478914055", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "59673737"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203785566866825216"], "created_at": "2019-12-08T21:16:59.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\nsuspens\u00e3o: \u2705\n\nlinda e doida, mas \u00f1 reprovada", "id": "1203785566866825216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "878329992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.8443, "type": "Other", "normalized_text": "Fourteen"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/0qYJO2uU4n", "expanded_url": "https://pplltt.blogspot.com/2019/12/fourteen-con-el-amor-nunca-alcanza-2.html?spref=tw", "display_url": "pplltt.blogspot.com/2019/12/fourte\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203785467273105408"], "created_at": "2019-12-08T21:16:35.000Z", "text": "\u00bfUna pel\u00edcula con gente que se suicida? Pues bien. Fourteen: Con el amor nunca alcanza (2) https://t.co/0qYJO2uU4n", "id": "1203785467273105408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "576325462"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203785391817539584"], "created_at": "2019-12-08T21:16:17.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "id": "1203785391817539584", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938058117614579712"}, {"entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/Sj1HrFvOq2", "expanded_url": "https://twitter.com/felixcatus/status/1203685090661982208", "display_url": "twitter.com/felixcatus/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203785353724866561"], "created_at": "2019-12-08T21:16:08.000Z", "text": "brigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/Sj1HrFvOq2", "id": "1203785353724866561", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1606609633"}, {"entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/qzTOVHkVdX", "expanded_url": "https://twitter.com/fvguima/status/1203781952207302657", "display_url": "twitter.com/fvguima/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203785346489683970"], "created_at": "2019-12-08T21:16:06.000Z", "text": "brigou \u2716\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f \ndepend\u00eancia: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/qzTOVHkVdX", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203781952207302657"}], "id": "1203785346489683970", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "150004483"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/M1AJEeT6vV", "expanded_url": "https://larep.it/355sQ8G", "display_url": "larep.it/355sQ8G"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RepubblicaTv", "id": "94072544"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1203785342681149440"], "created_at": "2019-12-08T21:16:05.000Z", "text": "RT @RepubblicaTv: Pi\u00f9 libri pi\u00f9 liberi, Deliolanes: ''La politica deve condurre la polis, altrimenti si suicida'' https://t.co/M1AJEeT6vV", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203784833438113792"}], "id": "1203785342681149440", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18935802"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/GfVHzLyiXC", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203785251622916098"], "created_at": "2019-12-08T21:15:43.000Z", "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/GfVHzLyiXC", "id": "1203785251622916098", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3307247321"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203785208723640321"], "created_at": "2019-12-08T21:15:33.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "id": "1203785208723640321", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "626446244"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 160, "end": 165, "probability": 0.9356, "type": "Organization", "normalized_text": "Santos"}, {"start": 212, "end": 218, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Rodinei"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Lucas_Swiderski", "id": "4924507402"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "boliviazica", "id": "2419606566"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203785155850178560"], "created_at": "2019-12-08T21:15:21.000Z", "text": "@Lucas_Swiderski @michel_alvs9 @boliviazica Meu amigo, com todo respeito, vc acha q se n fossemos campe\u00f5es \u00edamos tomar 4 a 0 de vcs? Poder\u00edamos at\u00e9 perder pq o Santos \u00e9 uma equipe muito organizada, mass assim n. Rodinei matou e os cara n tiveram motiva\u00e7\u00e3o pra reverter", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203774961049051137"}], "id": "1203785155850178560", "in_reply_to_user_id": "4924507402", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1932399997"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203785147256061952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:15:19.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203785147256061952", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163487578890391552"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203785133666586625"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GFiuza_Oficial", "id": "2804949532"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:15:15.000Z", "text": "@GFiuza_Oficial Esquadr\u00e3o suicida? S\u00f3 bandido.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203703825229647872"}], "id": "1203785133666586625", "in_reply_to_user_id": "2804949532", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969540638248185856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 35, "probability": 0.7896, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 90, "end": 99, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Espacio_DC", "id": "1216459723"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203785088779112448"], "created_at": "2019-12-08T21:15:05.000Z", "text": "RT @Espacio_DC: El Escuadr\u00f3n Suicida se estrenar\u00e1 en agosto de 2021. As\u00ed lo han anunciado James Gunn y Alice Braga mediante v\u00eddeo en el pan\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203765552789032960"}], "id": "1203785088779112448", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730432053662121984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203785080948363271"], "created_at": "2019-12-08T21:15:03.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203785080948363271", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078703848297037825"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203784946663460864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:14:31.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203784946663460864", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "350581115"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203784895799201792"], "created_at": "2019-12-08T21:14:19.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203784895799201792", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39356847"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203784860994805762"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:14:10.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203784860994805762", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2776079625"}, {"entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/NVhXyjW5dq", "expanded_url": "https://twitter.com/fvguima/status/1203781952207302657", "display_url": "twitter.com/fvguima/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203784842854449152"], "created_at": "2019-12-08T21:14:06.000Z", "text": "brigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f \ndepend\u00eancia: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/NVhXyjW5dq", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203781952207302657"}], "id": "1203784842854449152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "755082129902596096"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/M1AJEeT6vV", "expanded_url": "https://larep.it/355sQ8G", "display_url": "larep.it/355sQ8G"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1203784833438113792"], "created_at": "2019-12-08T21:14:04.000Z", "text": "Pi\u00f9 libri pi\u00f9 liberi, Deliolanes: ''La politica deve condurre la polis, altrimenti si suicida'' https://t.co/M1AJEeT6vV", "id": "1203784833438113792", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "94072544"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/p90FrFZk8N", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}], "mentions": [{"start": 70, "end": 80, "username": "nytimeses", "id": "2975678883"}, {"start": 81, "end": 95, "username": "Barreratyszka", "id": "115532094"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203784744569331713"], "created_at": "2019-12-08T21:13:43.000Z", "text": "https://t.co/p90FrFZk8N El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana @nytimeses @Barreratyszka", "id": "1203784744569331713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158228002"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203784571256557569"], "created_at": "2019-12-08T21:13:01.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203784571256557569", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2675120569"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203784570136608768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:13:01.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203784570136608768", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "572305977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203784504202203136"], "created_at": "2019-12-08T21:12:45.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203784504202203136", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81465332"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203784473936044032"], "created_at": "2019-12-08T21:12:38.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "id": "1203784473936044032", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839192152907341824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203784452859711488"], "created_at": "2019-12-08T21:12:33.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "id": "1203784452859711488", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "936999442351259648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203784357451837441"], "created_at": "2019-12-08T21:12:10.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "id": "1203784357451837441", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1186714679659454467"}, {"entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/nmAA0tyUrr", "expanded_url": "https://twitter.com/fvguima/status/1203781952207302657", "display_url": "twitter.com/fvguima/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203784292725383171"], "created_at": "2019-12-08T21:11:55.000Z", "text": "brigou \u2716\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f \ndepend\u00eancia: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2716\ufe0f\naluno destaque: \u2716\ufe0f\nse popularizou: \u2716\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\n\nVida b\u00e1sica de uma estudante n\u00e9 https://t.co/nmAA0tyUrr", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203781952207302657"}], "id": "1203784292725383171", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61012163"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203784285322383360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:11:53.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203784285322383360", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910747860"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 112, "probability": 0.8545, "type": "Person", "normalized_text": "Karla Patricia Gonz\u00e1lez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "adn40", "id": "84398622"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203784268973006850"], "created_at": "2019-12-08T21:11:49.000Z", "text": "RT @adn40: Son muchos factores los que pueden estar implicados en un pensamiento suicida: Karla Patricia Gonz\u00e1lez, psic\u00f3loga, quien nos hab\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203684702747422726"}], "id": "1203784268973006850", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4184398168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203784249486270465"], "created_at": "2019-12-08T21:11:44.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203784249486270465", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172960138"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.4545, "type": "Person", "normalized_text": "Perereca"}, {"start": 31, "end": 43, "probability": 0.6052, "type": "Person", "normalized_text": "KAYSAR DADOUR"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.4255, "type": "Person", "normalized_text": "SAMBA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "KaysarDadour", "id": "953751339426893824"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203784213192990721"], "created_at": "2019-12-08T21:11:36.000Z", "text": "@KaysarDadour Perereca suicida\nKAYSAR DADOUR NO SAMBA", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203779300798980096"}], "id": "1203784213192990721", "in_reply_to_user_id": "953751339426893824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057693965099642880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203784191147696129"], "created_at": "2019-12-08T21:11:31.000Z", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203784191147696129", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "522035297"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203784172227031040"], "created_at": "2019-12-08T21:11:26.000Z", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "id": "1203784172227031040", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "354030551"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203784082838081536"], "created_at": "2019-12-08T21:11:05.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "id": "1203784082838081536", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159066477074485248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 140, "probability": 0.5572, "type": "Other", "normalized_text": "eshop"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203784013401526272"], "created_at": "2019-12-08T21:10:48.000Z", "text": "@gatita__suicida yo no tengo la 3ds pirateada pero creo que no puedes usar internet con el pirateo (por ejemplo no puedes meterte en la eshop) as\u00ed que imagino que no puedes meterte en la tienda de temas", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203782707236524036"}], "id": "1203784013401526272", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1841763697"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203783994011213829"], "created_at": "2019-12-08T21:10:44.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203783994011213829", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121353595574734848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.6991, "type": "Person", "normalized_text": "REEVES"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.5672, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP 2020"}, {"start": 95, "end": 110, "probability": 0.8724, "type": "Person", "normalized_text": "ROBERT PATTINSON"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203783975883431937"], "created_at": "2019-12-08T21:10:39.000Z", "text": "RT @arreagastic: AQUAMAN 2 CONFIRMADO PARA 2022\nMATT REEVES ANO QUE VEM NA CCXP 2020\nCHANCE DO ROBERT PATTINSON VIM\nRECADO DO SET DE ESQUAD\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203767400493137920"}], "id": "1203783975883431937", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011743697938124801"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203783880614039552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:10:17.000Z", "text": "RT @tarsogenro: Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203397641624834048"}], "id": "1203783880614039552", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79338041"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203783838939385858"], "created_at": "2019-12-08T21:10:07.000Z", "text": "Se um vil\u00e3o tem o dever de se vingar de algu\u00e9m \u00e9 pq ele tem motivo nem q seja tosco!\nAs pessoas t\u00eam que parar de romantizar os mocinhos e mostrar como os vil\u00f5es se tornaram maus.\nComo em esquadr\u00e3o suicida, mal\u00e9vola e etc..", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203782928804843520"}], "id": "1203783838939385858", "in_reply_to_user_id": "1085302405598756864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085302405598756864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.6894, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.7289, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.869, "type": "Other", "normalized_text": "SpaceJam 2"}, {"start": 78, "end": 80, "probability": 0.5352, "type": "Person", "normalized_text": "Tom"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.5401, "type": "Person", "normalized_text": "Jerry"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9501, "type": "Place", "normalized_text": "Nova York"}, {"start": 118, "end": 135, "probability": 0.5643, "type": "Other", "normalized_text": "A Invoca\u00e7\u00e3o do Mal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "wbpictures_br", "id": "91114286"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203783803438850052"], "created_at": "2019-12-08T21:09:58.000Z", "text": "RT @wbpictures_br: QUANTA COISA! O Esquadr\u00e3o Suicida, The Batman, SpaceJam 2, Tom e Jerry, Em um bairro de Nova York, A Invoca\u00e7\u00e3o do Mal 3:\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203771910724739077"}], "id": "1203783803438850052", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "732357055609085952"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203783745511313408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:09:44.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203783745511313408", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "369667384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.8336, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203783699042582528"], "created_at": "2019-12-08T21:09:33.000Z", "text": "@otavio_opc Ja tem ate nome, esquadrao suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203782078741012487"}], "id": "1203783699042582528", "in_reply_to_user_id": "57534649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "992822765110558721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203783669300768778"], "created_at": "2019-12-08T21:09:26.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "id": "1203783669300768778", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267492363"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.6186, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 79, "end": 90, "probability": 0.4498, "type": "Other", "normalized_text": "WarnerNaCCXP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "wbpictures_br", "id": "91114286"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 91, "tag": "WarnerNaCCXP"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203783667308531712"], "created_at": "2019-12-08T21:09:26.000Z", "text": "RT @wbpictures_br: O ESQUADR\u00c3O SUICIDA estreia em 2021, junto com The Batman! #WarnerNaCCXP", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203770865969704962"}], "id": "1203783667308531712", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "732357055609085952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.9751, "type": "Organization", "normalized_text": "cruzeiro"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203783610312142853"], "created_at": "2019-12-08T21:09:12.000Z", "text": "mano uma menima se matou tomando veneno e se matou pq o cruzeiro foi rebaixado \ud83d\udc94", "id": "1203783610312142853", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1032358118288703488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.8499, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/lvVVZMMbUL", "expanded_url": "https://t.co/lvVVZMMbUL", "display_url": "t.co/lvVVZMMbUL"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203783393135255553"], "created_at": "2019-12-08T21:08:20.000Z", "text": "como que o comunismo matou mais que o nazismo se comunismo nunca nem existiu ? https://t.co/lvVVZMMbUL", "id": "1203783393135255553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "919398317091643394"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 90, "probability": 0.7266, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Barrera T"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/mgcH90rPVG", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "geo": {"place_id": "04cb31bae3b3af93"}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203783342820384769"], "created_at": "2019-12-08T21:08:08.000Z", "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/mgcH90rPVG por Alberto Barrera T.", "id": "1203783342820384769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61329852"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.6186, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 79, "end": 90, "probability": 0.4498, "type": "Other", "normalized_text": "WarnerNaCCXP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "wbpictures_br", "id": "91114286"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 91, "tag": "WarnerNaCCXP"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203783214403334145"], "created_at": "2019-12-08T21:07:38.000Z", "text": "RT @wbpictures_br: O ESQUADR\u00c3O SUICIDA estreia em 2021, junto com The Batman! #WarnerNaCCXP", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203770865969704962"}], "id": "1203783214403334145", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054177654549737474"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.6894, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.7289, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.869, "type": "Other", "normalized_text": "SpaceJam 2"}, {"start": 78, "end": 80, "probability": 0.5352, "type": "Person", "normalized_text": "Tom"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.5401, "type": "Person", "normalized_text": "Jerry"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9501, "type": "Place", "normalized_text": "Nova York"}, {"start": 118, "end": 135, "probability": 0.5643, "type": "Other", "normalized_text": "A Invoca\u00e7\u00e3o do Mal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "wbpictures_br", "id": "91114286"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203783171994738700"], "created_at": "2019-12-08T21:07:28.000Z", "text": "RT @wbpictures_br: QUANTA COISA! O Esquadr\u00e3o Suicida, The Batman, SpaceJam 2, Tom e Jerry, Em um bairro de Nova York, A Invoca\u00e7\u00e3o do Mal 3:\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203771910724739077"}], "id": "1203783171994738700", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054177654549737474"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 35, "probability": 0.6369, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 39, "end": 47, "probability": 0.9562, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman 2"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9826, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam 2"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/WidNld49Zn", "expanded_url": "http://www.espaciodc.com/?p=49181", "display_url": "espaciodc.com/?p=49181"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Espacio_DC", "id": "1216459723"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203783159508328448"], "created_at": "2019-12-08T21:07:25.000Z", "text": "RT @Espacio_DC: El Escuadr\u00f3n Suicida y Aquaman 2 ya tienen fecha, y habr\u00e1 Shazam 2 https://t.co/WidNld49Zn", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203773153203367936"}], "id": "1203783159508328448", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003385943469027329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 28, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9523, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 81, "end": 99, "probability": 0.7879, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "wbpictures_br", "id": "91114286"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203783146963177477"], "created_at": "2019-12-08T21:07:22.000Z", "text": "RT @wbpictures_br: James Gunn e Alice Braga esbanjando simpatia direto do set de O Esquadr\u00e3o Suicida para todo o p\u00fablico presente no painel\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203773408099622913"}], "id": "1203783146963177477", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054177654549737474"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203783100930699265"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:07:11.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203783100930699265", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89343120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203783095993982976"], "created_at": "2019-12-08T21:07:09.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "id": "1203783095993982976", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "283823488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203783064410869761"], "created_at": "2019-12-08T21:07:02.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "id": "1203783064410869761", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988836447863132160"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203782947905642503"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:06:34.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203782947905642503", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "276956627"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203782921120825345"], "created_at": "2019-12-08T21:06:28.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "id": "1203782921120825345", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843219361481572352"}, {"geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203782905077649408"], "created_at": "2019-12-08T21:06:24.000Z", "text": "Bem, drive suicida.", "id": "1203782905077649408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51330007"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203782897456615424"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:06:22.000Z", "text": "@gatita__suicida yo me baje temas pa la 2ds pero hace 2 a\u00f1os ya la cosa habr\u00e1 cambiado", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203782707236524036"}], "id": "1203782897456615424", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3290311431"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203782878171152384"], "created_at": "2019-12-08T21:06:18.000Z", "text": "Se mainha n me matou esse fds \u00e9 pq ela me ama muito", "id": "1203782878171152384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "966005442819305473"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203782828086853632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:06:06.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203782828086853632", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167445448"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203782818846969856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:06:03.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203782818846969856", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1267127616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 143, "probability": 0.9722, "type": "Other", "normalized_text": "The New York Times"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/ojPmfM6lm7", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/es/2019/12/08/espanol/opinion/oposicion-venezolana.html", "display_url": "nytimes.com/es/2019/12/08/\u2026"}], "mentions": [{"start": 41, "end": 55, "username": "Barreratyszka", "id": "115532094"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203782756225945602"], "created_at": "2019-12-08T21:05:48.000Z", "text": "Excelente el art\u00edculo  de esta semana de @Barreratyszka.\nDuro pero correcto.\n\nEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana - The New York Times https://t.co/ojPmfM6lm7", "id": "1203782756225945602", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87188926"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203782637384589312"], "created_at": "2019-12-08T21:05:20.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "id": "1203782637384589312", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888807464270999552"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/p7JJVTttF5", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "miguelhotero", "id": "49658852"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203782515800059909"], "created_at": "2019-12-08T21:04:51.000Z", "text": "RT @miguelhotero: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/p7JJVTttF5", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203732898718896132"}], "id": "1203782515800059909", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "255595207"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203782345276477440"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Botafogo", "id": "69588362"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:04:10.000Z", "text": "@Botafogo Vc n me matou esse ano, n sei se fico feliz ou triste", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203781291180724227"}], "id": "1203782345276477440", "in_reply_to_user_id": "69588362", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3975630677"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.4676, "type": "Person", "normalized_text": "baio"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.7022, "type": "Person", "normalized_text": "johny"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "t3ddyyyyy", "id": "466727736"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203782299239800835"], "created_at": "2019-12-08T21:03:59.000Z", "text": "@t3ddyyyyy colocou s\u00f3 o baio e o johny pq se fosse colocar todos os animais que voc\u00ea matou n\u00e3o ia ter espa\u00e7o", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203780374020730887"}], "id": "1203782299239800835", "in_reply_to_user_id": "466727736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758442590979158021"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Rodinei"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "marcelascrf", "id": "903711147454599168"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203782286145196035"], "created_at": "2019-12-08T21:03:56.000Z", "text": "@marcelascrf Se n\u00e3o tivesse o Rodinei dava pra pelo menos ter empatado, o cara matou o time todo", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203781053011378179"}], "id": "1203782286145196035", "in_reply_to_user_id": "903711147454599168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "936962572699553794"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203782219707428864"], "created_at": "2019-12-08T21:03:41.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "id": "1203782219707428864", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2823826671"}, {"entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/mpNF72mhk5", "expanded_url": "https://twitter.com/yourefeyjanine/status/1203768333469978625", "display_url": "twitter.com/yourefeyjanine\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203782190556954629"], "created_at": "2019-12-08T21:03:34.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nprova final: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/mpNF72mhk5", "id": "1203782190556954629", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90989928"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203782089327497231"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:03:09.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203782089327497231", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2826806112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Junior_0311", "id": "361402893"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203782081337270274"], "created_at": "2019-12-08T21:03:08.000Z", "text": "RT @Junior_0311: Alan Garc\u00eda y los narcosindultos un caso emblem\u00e1tico q se cay\u00f3 ahora sabemos porq...la mafia aprista sus abogados y sus me\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203775641260363782"}], "id": "1203782081337270274", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969966582939099136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.8814, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203782055886303232"], "created_at": "2019-12-08T21:03:01.000Z", "text": "RT @70Walace: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu am\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203763321167634433"}], "id": "1203782055886303232", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "938222863026479104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203782018116571137"], "created_at": "2019-12-08T21:02:52.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "id": "1203782018116571137", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "399096841"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203782008759042050"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:02:50.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203782008759042050", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167991699"}, {"entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/HH94vU3cEI", "expanded_url": "https://twitter.com/michellebarouki/status/1203304205542395905", "display_url": "twitter.com/michellebarouk\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203781952207302657"], "created_at": "2019-12-08T21:02:37.000Z", "text": "brigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2716\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f \ndepend\u00eancia: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nmatou aula: \u2716\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2716\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/HH94vU3cEI", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203304205542395905"}], "id": "1203781952207302657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 8}, "author_id": "95966522"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203781921794351105"], "created_at": "2019-12-08T21:02:29.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "id": "1203781921794351105", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1906997156"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203781840722702337"], "created_at": "2019-12-08T21:02:10.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "id": "1203781840722702337", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "397394445"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203781820720013312"], "created_at": "2019-12-08T21:02:05.000Z", "text": "\u00daltimamente toy menos suicida, que raro.", "id": "1203781820720013312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189360053549260801"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203781803275902983"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:02:01.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203781803275902983", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118860366"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203781764314992648"], "created_at": "2019-12-08T21:01:52.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "id": "1203781764314992648", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2465809572"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203781698980319232"], "created_at": "2019-12-08T21:01:36.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "id": "1203781698980319232", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2827528004"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203781582831661057"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:01:09.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203781582831661057", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2745446135"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203781579107164160"], "created_at": "2019-12-08T21:01:08.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203781579107164160", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191223037720481792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203781453827444738"], "created_at": "2019-12-08T21:00:38.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "id": "1203781453827444738", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "376228031"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203781443278852097"], "created_at": "2019-12-08T21:00:35.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "id": "1203781443278852097", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712629892769300480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203781354254716928"], "created_at": "2019-12-08T21:00:14.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203781354254716928", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2856319323"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203781291847684096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T20:59:59.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203781291847684096", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130949980"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203781284973203456"], "created_at": "2019-12-08T20:59:58.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "id": "1203781284973203456", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "835309955049795584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203781263007604738"], "created_at": "2019-12-08T20:59:52.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203781263007604738", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "986781326937395200"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203781256045113350"], "created_at": "2019-12-08T20:59:51.000Z", "text": "RT @aIfinetei: Uma mo\u00e7a com depress\u00e3o ia se casar, o noivo a abandonou um dia antes do casamento, acabou se casando sozinha pois a festa es\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1150898807120564224"}], "id": "1203781256045113350", "public_metrics": {"retweet_count": 12102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013814508605886464"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203781232401752064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T20:59:45.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203781232401752064", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097954026556141569"}, {"entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/10JyOZ1pX6", "expanded_url": "https://twitter.com/yourefeyjanine/status/1203768333469978625", "display_url": "twitter.com/yourefeyjanine\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203781177884250113"], "created_at": "2019-12-08T20:59:32.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nprova final: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/10JyOZ1pX6", "id": "1203781177884250113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3386630889"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203781174432276486"], "created_at": "2019-12-08T20:59:31.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203781174432276486", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062095467402747904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203781147509039104"], "created_at": "2019-12-08T20:59:25.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203781147509039104", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2650791194"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203781134053781504"], "created_at": "2019-12-08T20:59:22.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203781134053781504", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126825862299570176"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203781116626456578"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T20:59:18.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203781116626456578", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1715737951"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203781080047849474"], "created_at": "2019-12-08T20:59:09.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "id": "1203781080047849474", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143183120"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203781065816580096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T20:59:05.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203781065816580096", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105950433162510336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203780966755524608"], "created_at": "2019-12-08T20:58:42.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "id": "1203780966755524608", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992008436"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203780904902115328"], "created_at": "2019-12-08T20:58:27.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "id": "1203780904902115328", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023667807999934466"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203780843195555840"], "created_at": "2019-12-08T20:58:12.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203780843195555840", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "763548445"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203780704015962113"], "created_at": "2019-12-08T20:57:39.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203780704015962113", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047157064345243648"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203780677482827776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T20:57:33.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203780677482827776", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153837090"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203780660118401024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T20:57:29.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203780660118401024", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "35459424"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203780590648152064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T20:57:12.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203780590648152064", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74259515"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1203780583236747270"], "created_at": "2019-12-08T20:57:10.000Z", "text": "RT @ArabeSagesse: \u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u062c\u0627\u0644, \u0641\u0627\u0646\u062a\u062d\u0631 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0627\u0621 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0646\u0633\u0627\u0621\n\nQuand la jalousie des hommes mourut alors se suicida la pudeur des femm\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203757764113321984"}], "id": "1203780583236747270", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4001450363"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.7062, "type": "Other", "normalized_text": "Mister J"}, {"start": 48, "end": 54, "probability": 0.5771, "type": "Other", "normalized_text": "cosplay"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.5845, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 130, "end": 146, "probability": 0.7036, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 205, "end": 211, "probability": 0.5484, "type": "Other", "normalized_text": "cosplay"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/jZjzQNUKz6", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B5014__l_PV/?igshid=d6z3y4ehk0fs", "display_url": "instagram.com/p/B5014__l_PV/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203780581068300288"], "created_at": "2019-12-08T20:57:10.000Z", "text": "You\u2019re not Mister J!\nBye bye, weirdo.\n\nMeu novo cosplay (quase pronto), eu nunca tinha pensado em fazer cosplay da Harley, mas vi Esquadr\u00e3o Suicida esses dias e me APAIXONEI pela personagem e decidi fazer cosplay\u2026 https://t.co/jZjzQNUKz6", "id": "1203780581068300288", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1378073677"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203780535237120001"], "created_at": "2019-12-08T20:56:59.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "id": "1203780535237120001", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "232121456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203780528450785282"], "created_at": "2019-12-08T20:56:57.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203780528450785282", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "232354956"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203780521882537984"], "created_at": "2019-12-08T20:56:56.000Z", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "id": "1203780521882537984", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966283392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 35, "probability": 0.7896, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 90, "end": 99, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Espacio_DC", "id": "1216459723"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203780487623380992"], "created_at": "2019-12-08T20:56:48.000Z", "text": "RT @Espacio_DC: El Escuadr\u00f3n Suicida se estrenar\u00e1 en agosto de 2021. As\u00ed lo han anunciado James Gunn y Alice Braga mediante v\u00eddeo en el pan\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203765552789032960"}], "id": "1203780487623380992", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2994950349"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203780414969729026"], "created_at": "2019-12-08T20:56:30.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203780414969729026", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2559616015"}, {"geo": {"place_id": "b1ced7140558b624"}, "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/HJqRvpjTJq", "expanded_url": "https://twitter.com/yourefeyjanine/status/1203768333469978625", "display_url": "twitter.com/yourefeyjanine\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203780371139252225"], "created_at": "2019-12-08T20:56:20.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nprova final: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\u274c\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/HJqRvpjTJq", "id": "1203780371139252225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 4}, "author_id": "35866514"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203780361920163841"], "created_at": "2019-12-08T20:56:18.000Z", "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "id": "1203780361920163841", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "877897536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203780336515211266"], "created_at": "2019-12-08T20:56:12.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "id": "1203780336515211266", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3309253877"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203780265564364807"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Txalo007", "id": "158540157"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 26, "end": 32, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}]}, "created_at": "2019-12-08T20:55:55.000Z", "text": "@Txalo007 @salvajedigital @IDL_R Va a echarle la culpa al panz\u00f3n suicida...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203757352085860352"}], "id": "1203780265564364807", "in_reply_to_user_id": "158540157", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "806629644204122112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203780206370131973"], "created_at": "2019-12-08T20:55:41.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "id": "1203780206370131973", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162120403"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203780127324291072"], "created_at": "2019-12-08T20:55:22.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203780127324291072", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004855128145395713"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203780083619713024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "kalivolcan", "id": "39587097"}]}, "created_at": "2019-12-08T20:55:11.000Z", "text": "RT @kalivolcan: \u201cEl 2019 pas\u00f3 y se est\u00e1 yendo como otra gran oportunidad perdida para los venezolanos. Lo que est\u00e1 en disputa no es ya el t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203778079476371460"}], "id": "1203780083619713024", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127559921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203779789548642305"], "created_at": "2019-12-08T20:54:01.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203779789548642305", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27660599"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203779768581267462"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T20:53:56.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203779768581267462", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165007952937410570"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.8814, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203779762646327299"], "created_at": "2019-12-08T20:53:55.000Z", "text": "RT @70Walace: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu am\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203763321167634433"}], "id": "1203779762646327299", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976153499602968576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203779745067999232"], "created_at": "2019-12-08T20:53:51.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "id": "1203779745067999232", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036417165140869121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203779725698748422"], "created_at": "2019-12-08T20:53:46.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "id": "1203779725698748422", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4881881374"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203779593993371654"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T20:53:15.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203779593993371654", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952580454"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203779553283448832"], "created_at": "2019-12-08T20:53:05.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203779553283448832", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2330920322"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203779506147864577"], "created_at": "2019-12-08T20:52:54.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203779506147864577", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1316898626"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Junior_0311", "id": "361402893"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203779464024465408"], "created_at": "2019-12-08T20:52:44.000Z", "text": "RT @Junior_0311: Alan Garc\u00eda y los narcosindultos un caso emblem\u00e1tico q se cay\u00f3 ahora sabemos porq...la mafia aprista sus abogados y sus me\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203775641260363782"}], "id": "1203779464024465408", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "869227928390950912"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203779455673606145"], "created_at": "2019-12-08T20:52:42.000Z", "text": "Quem tem as minhas nots ativadas \u00e9 suicida", "id": "1203779455673606145", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "2786173766"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.8413, "type": "Person", "normalized_text": "Baboso"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.5389, "type": "Person", "normalized_text": "LADRON"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "casanismo", "id": "996502389787066368"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203779385809129472"], "created_at": "2019-12-08T20:52:25.000Z", "text": "@casanismo @canalN_ Baboso eres. Despues cuando se los mencionan buscan pwros para seguir busca do pretexto y defender lo indefendible..El SUICIDA COBARDE LADRON SE MATO X MIEDO..", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203778397031272448"}], "id": "1203779385809129472", "in_reply_to_user_id": "996502389787066368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3345037991"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203779366225928195"], "created_at": "2019-12-08T20:52:20.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203779366225928195", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51612351"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203779203847610373"], "created_at": "2019-12-08T20:51:41.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203779203847610373", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152330618136616960"}, {"entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/pFVR27NNND", "expanded_url": "https://t.co/pFVR27NNND", "display_url": "t.co/pFVR27NNND"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203779167990558723"], "created_at": "2019-12-08T20:51:33.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274e\ndepend\u00eancia: \u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274e\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/pFVR27NNND", "id": "1203779167990558723", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901464681470185473"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203779136088674305"], "created_at": "2019-12-08T20:51:25.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203779136088674305", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175500451"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/00XrJh2FXJ", "expanded_url": "https://t.co/00XrJh2FXJ", "display_url": "t.co/00XrJh2FXJ"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203779129604288514"], "created_at": "2019-12-08T20:51:24.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:  \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/00XrJh2FXJ", "id": "1203779129604288514", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3387556744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203779066832314369"], "created_at": "2019-12-08T20:51:09.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203779066832314369", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "963032198696914944"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203779005238988810"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "created_at": "2019-12-08T20:50:54.000Z", "text": "RT @el_pais: \"Reivindicar la gordura no es liberador: es idiota y suicida. Con un proceso de deterioro f\u00edsico acelerado, acabar\u00e1 mat\u00e1ndonos\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203640868336492545"}], "id": "1203779005238988810", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "377469349"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203778931565961216"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "created_at": "2019-12-08T20:50:37.000Z", "text": "@gatita__suicida Tan bisexual que no me gustan los hombres.\n\nLas palabras significan cosas, por favor, usadlas bien.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203778495480029184"}], "id": "1203778931565961216", "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140685639597400064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.6991, "type": "Person", "normalized_text": "REEVES"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.5672, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP 2020"}, {"start": 95, "end": 110, "probability": 0.8724, "type": "Person", "normalized_text": "ROBERT PATTINSON"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203778925769510912"], "created_at": "2019-12-08T20:50:35.000Z", "text": "RT @arreagastic: AQUAMAN 2 CONFIRMADO PARA 2022\nMATT REEVES ANO QUE VEM NA CCXP 2020\nCHANCE DO ROBERT PATTINSON VIM\nRECADO DO SET DE ESQUAD\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203767400493137920"}], "id": "1203778925769510912", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054767946961174528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203778775311409154"], "created_at": "2019-12-08T20:49:59.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "id": "1203778775311409154", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2984093890"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203778757946990594"], "created_at": "2019-12-08T20:49:55.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "id": "1203778757946990594", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "773660619899887616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.6991, "type": "Person", "normalized_text": "REEVES"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.5672, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP 2020"}, {"start": 95, "end": 110, "probability": 0.8724, "type": "Person", "normalized_text": "ROBERT PATTINSON"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203778750103601152"], "created_at": "2019-12-08T20:49:53.000Z", "text": "RT @arreagastic: AQUAMAN 2 CONFIRMADO PARA 2022\nMATT REEVES ANO QUE VEM NA CCXP 2020\nCHANCE DO ROBERT PATTINSON VIM\nRECADO DO SET DE ESQUAD\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203767400493137920"}], "id": "1203778750103601152", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1025504962904829952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203778698077462529"], "created_at": "2019-12-08T20:49:41.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "id": "1203778698077462529", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018360347709919233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203778656872652801"], "created_at": "2019-12-08T20:49:31.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "id": "1203778656872652801", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078678348409331714"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203778631719378946"], "created_at": "2019-12-08T20:49:25.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203778631719378946", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3299845708"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.2966, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9179, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203778620579295238"], "created_at": "2019-12-08T20:49:22.000Z", "text": "RT @JoanQueralt: \u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203613491975933952"}], "id": "1203778620579295238", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068579100380532736"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203778593471549444"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T20:49:16.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203778593471549444", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919646114743234565"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 145, "probability": 0.6428, "type": "Organization", "normalized_text": "Sporting"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "diEric51", "id": "1006838052864569344"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203778562588893187"], "created_at": "2019-12-08T20:49:09.000Z", "text": "@diEric51 Matou carreira dele como player porque envolveu-se com drugs dps de descobrir que a mulher se envolvia com um dos dirigentes do Sporting \ud83d\ude39\ud83d\ude39 clube onde ele jogava nos times", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203759997051637760"}], "id": "1203778562588893187", "in_reply_to_user_id": "1006838052864569344", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "1040006479418454031"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203778502362849281"], "created_at": "2019-12-08T20:48:54.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "id": "1203778502362849281", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "329960864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 190, "end": 193, "probability": 0.8381, "type": "Other", "normalized_text": "naok"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203778443571335168"], "created_at": "2019-12-08T20:48:40.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: sim\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o \ndepend\u00eancia: ainda n\nrecupera\u00e7\u00e3o: ainda n\nmatou aula: sim \nfoi expulso de sala: sim\naluno destaque: naok\nse popularizou: sim \nchorou na sala: sim\npegou algu\u00e9m no banheiro: n\u00e3o", "id": "1203778443571335168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "758462250281828352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203778397534638081"], "created_at": "2019-12-08T20:48:29.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "id": "1203778397534638081", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259734564"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203778374805676037"], "created_at": "2019-12-08T20:48:24.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "id": "1203778374805676037", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902873514960662528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.7139, "type": "Other", "normalized_text": "Quetz"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.5349, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.7319, "type": "Other", "normalized_text": "Fran"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/DCLqHKQI1q", "expanded_url": "https://twitter.com/SmilingInventor/status/1203777601145364481", "display_url": "twitter.com/SmilingInvento\u2026"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1203778339271516161"], "created_at": "2019-12-08T20:48:15.000Z", "text": "\"Why would you be scared of Quetz~?\n\nAll she wants to do is give you a 630 Camel Clutch Tope Suicida~\"\n\n..Fran, please. https://t.co/DCLqHKQI1q", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203777601145364481"}], "id": "1203778339271516161", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1058493816586543107"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203778335530192901"], "created_at": "2019-12-08T20:48:14.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "id": "1203778335530192901", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132309086186418181"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203778272103940097"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T20:47:59.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203778272103940097", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755981597384531968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.8814, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203778258954850313"], "created_at": "2019-12-08T20:47:56.000Z", "text": "RT @70Walace: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu am\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203763321167634433"}], "id": "1203778258954850313", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163925716821577728"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203778241749831681"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T20:47:52.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203778241749831681", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "344146895"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9525, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203778234409766912"], "created_at": "2019-12-08T20:47:50.000Z", "text": "RT @aitanafergo: Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. T\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203637010143072257"}], "id": "1203778234409766912", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "555180904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203778108249329664"], "created_at": "2019-12-08T20:47:20.000Z", "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "id": "1203778108249329664", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145452427447062528"}, {"entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/IwCFUdZaco", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203778079476371460"], "created_at": "2019-12-08T20:47:13.000Z", "text": "\u201cEl 2019 pas\u00f3 y se est\u00e1 yendo como otra gran oportunidad perdida para los venezolanos. Lo que est\u00e1 en disputa no es ya el triunfo de un bloque sobre otro sino la existencia de todos.\u201d\n\nEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/IwCFUdZaco", "id": "1203778079476371460", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39587097"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.856, "type": "Other", "normalized_text": "tuiterbpor"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "stephyloe1", "id": "1104530503221301249"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203778043636006913"], "created_at": "2019-12-08T20:47:05.000Z", "text": "@stephyloe1 nos van a blokiar tuiterbpor hacer pacto suicida ah", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203744526092972032"}], "id": "1203778043636006913", "in_reply_to_user_id": "1104530503221301249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "342817583"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203778030688182272"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "yolanday_y", "id": "319803838"}]}, "created_at": "2019-12-08T20:47:02.000Z", "text": "@yolanday_y Espero de verdad que nunca te suceda. Tengo un tio camionero que ya se ha encontrado con un par de ellos y cuesta un huevo salir de eso. Pasas de sentirte responsable por el suicida muerto a sentirte un h\u00e9roe en un ciclo sin fin. Y eso conduciendo 32.000 kg que sobrevives.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203763052413440000"}], "id": "1203778030688182272", "in_reply_to_user_id": "319803838", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "389565600"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203778011126018049"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T20:46:57.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203778011126018049", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935620920"}, {"geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/ylxBlW9AsU", "expanded_url": "https://t.co/ylxBlW9AsU", "display_url": "t.co/ylxBlW9AsU"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203777997263843333"], "created_at": "2019-12-08T20:46:54.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: n\u00e3o\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o \ndepend\u00eancia: n\u00e3o\nrecupera\u00e7\u00e3o: n\u00e3o\nmatou aula: n\u00e3o \nfoi expulso de sala: n\u00e3o\naluno destaque: n\u00e3o\nse popularizou: talvez\ndiretoria: n\u00e3o\nchorou na sala: sim\npegou algu\u00e9m no banheiro: sim https://t.co/ylxBlW9AsU", "id": "1203777997263843333", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "902334775763116033"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203777989152034817"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MariaVilhena10", "id": "1272700317033996288"}]}, "created_at": "2019-12-08T20:46:52.000Z", "text": "@MariaVilhena10 Agora Suicida te", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203777492303204359"}], "id": "1203777989152034817", "in_reply_to_user_id": "1139203687014907912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001852844931190785"}, {"entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/tc313pjBfh", "expanded_url": "https://t.co/tc313pjBfh", "display_url": "t.co/tc313pjBfh"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203777968960618498"], "created_at": "2019-12-08T20:46:47.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 https://t.co/tc313pjBfh", "id": "1203777968960618498", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "894026083632369664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.4703, "type": "Other", "normalized_text": "vidal"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CCrispens", "id": "2811806253"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "brit_bob", "id": "3050904728"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "debiloto", "id": "210749576"}, {"start": 31, "end": 38, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203777915655196675"], "created_at": "2019-12-08T20:46:34.000Z", "text": "@CCrispens @brit_bob @debiloto @A24COM vidal era un pinche\nel tipo se suicida por un problema  sentimental y por que estaba fundido,  atendia a muchos gratis,  pedia un prestamo tras otro y despues no pagaba\nexcelente medico,  pero  un desastre como empresario", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203777290011922435"}], "id": "1203777915655196675", "in_reply_to_user_id": "2811806253", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001203911913623553"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203777627028410369"], "created_at": "2019-12-08T20:45:26.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "id": "1203777627028410369", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040777599352492032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.7337, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "raquel4801", "id": "2665463588"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203777516852404226"], "created_at": "2019-12-08T20:44:59.000Z", "text": "RT @raquel4801: Aturdido, Pedro exigi\u00f3 un tiempo de meditaci\u00f3n, quiz\u00e1 con la almohada \u2026 ciertamente el hist\u00e9rico y suicida giro hacia la de\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203663056879919104"}], "id": "1203777516852404226", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2335229444"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203777463068876800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T20:44:46.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203777463068876800", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080973164"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.6894, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.7289, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.869, "type": "Other", "normalized_text": "SpaceJam 2"}, {"start": 78, "end": 80, "probability": 0.5352, "type": "Person", "normalized_text": "Tom"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.5401, "type": "Person", "normalized_text": "Jerry"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9501, "type": "Place", "normalized_text": "Nova York"}, {"start": 118, "end": 135, "probability": 0.5643, "type": "Other", "normalized_text": "A Invoca\u00e7\u00e3o do Mal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "wbpictures_br", "id": "91114286"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203777452381786113"], "created_at": "2019-12-08T20:44:44.000Z", "text": "RT @wbpictures_br: QUANTA COISA! O Esquadr\u00e3o Suicida, The Batman, SpaceJam 2, Tom e Jerry, Em um bairro de Nova York, A Invoca\u00e7\u00e3o do Mal 3:\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203771910724739077"}], "id": "1203777452381786113", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "201386513"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203777369913331712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elpais_america", "id": "1244357988"}]}, "created_at": "2019-12-08T20:44:24.000Z", "text": "RT @elpais_america: \"Reivindicar la gordura no es liberador: es idiota y suicida. Con un proceso de deterioro f\u00edsico acelerado, acabar\u00e1 mat\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203766325996331009"}], "id": "1203777369913331712", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707563535107276800"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203777334232408064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-08T20:44:16.000Z", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1203777334232408064", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1241734627"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.6991, "type": "Person", "normalized_text": "REEVES"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.5672, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP 2020"}, {"start": 95, "end": 110, "probability": 0.8724, "type": "Person", "normalized_text": "ROBERT PATTINSON"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203777169480138753"], "created_at": "2019-12-08T20:43:36.000Z", "text": "RT @arreagastic: AQUAMAN 2 CONFIRMADO PARA 2022\nMATT REEVES ANO QUE VEM NA CCXP 2020\nCHANCE DO ROBERT PATTINSON VIM\nRECADO DO SET DE ESQUAD\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203767400493137920"}], "id": "1203777169480138753", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3010701831"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203777158172332032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "canela_fina_1", "id": "391117808"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 36, "end": 51, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-12-08T20:43:34.000Z", "text": "RT @canela_fina_1: @RenattoBautista @AlanGarciaPeru El presidente de ese pais tenia que ser leal con su pueblo no con el suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1202440214196752384"}], "id": "1203777158172332032", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1182747394246660097"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "jeon jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203777024977969153"], "created_at": "2019-12-08T20:43:02.000Z", "text": "RT @ggukkietalent: o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203674943004839936"}], "id": "1203777024977969153", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1202000083912404995"}], "includes": {"users": [{"location": "Brasil", "verified": false, "name": "TA\u00cb\u00d8", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 58, "tweet_count": 25, "listed_count": 0}, "username": "GUITAEBR", "id": "1147988034979336192"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "POPTime", "public_metrics": {"followers_count": 234324, "following_count": 6688, "tweet_count": 26659, "listed_count": 473}, "username": "siteptbr", "id": "918197046871502849"}, {"location": "Latinoam\u00e9rica", "verified": false, "name": "Zulay M. Moreno B. \u2615", "public_metrics": {"followers_count": 3580, "following_count": 3109, "tweet_count": 36779, "listed_count": 212}, "username": "Zulay_Moreno", "id": "230813478"}, {"verified": false, "name": "BrandoG", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 6, "tweet_count": 8815, "listed_count": 0}, "username": "ThiagoRi0085", "id": "1131949272855916545"}, {"location": "West New York, NJ", "verified": false, "name": "Vera Lucia Maia", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 854, "tweet_count": 24033, "listed_count": 0}, "username": "Maia6Vera", "id": "801619543399497732"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": true, "name": "Marcio Labre Oficial", "public_metrics": {"followers_count": 100895, "following_count": 15561, "tweet_count": 5851, "listed_count": 176}, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}, {"location": "Euskadi", "verified": false, "name": "Iban Onandia H.\ud83e\udde0\ud83e\udd14", "public_metrics": {"followers_count": 11254, "following_count": 2708, "tweet_count": 45199, "listed_count": 0}, "username": "nabi_onandia", "id": "301473763"}, {"verified": false, "name": "Aitana", "public_metrics": {"followers_count": 6507, "following_count": 998, "tweet_count": 7839, "listed_count": 21}, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}, {"location": "Bello, Colombia", "verified": false, "name": "Yovatabordalzate", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 54, "tweet_count": 518, "listed_count": 0}, "username": "Yovatabordalza1", "id": "1098013691478450177"}, {"location": "Santiago, Chile", "verified": false, "name": "Fred Nietz", "public_metrics": {"followers_count": 7641, "following_count": 4579, "tweet_count": 11624, "listed_count": 0}, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}, {"location": "it's Lauren Jauregui", "verified": false, "name": "\u1d00\u0262\u0280\u1d0f \u0262\u1d00\u028f", "public_metrics": {"followers_count": 1855, "following_count": 1891, "tweet_count": 14202, "listed_count": 7}, "username": "avengerlmj", "id": "1144077555135332352"}, {"verified": false, "name": "AndaluZ", "public_metrics": {"followers_count": 4431, "following_count": 2375, "tweet_count": 204389, "listed_count": 41}, "username": "Anti_otan1984", "id": "752551654218760192"}, {"location": "Sevilla", "verified": false, "name": "Capolanda no es sino un pensamiento", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 927, "tweet_count": 87984, "listed_count": 21}, "username": "capolanda", "id": "2375664412"}, {"location": "In my own head, mostly.", "verified": false, "name": "Idoia Irazuzta\ud83d\udc89\ud83d\udc89+\ud83d\udc89PfiMo (SHE/HER)", "public_metrics": {"followers_count": 1617, "following_count": 1310, "tweet_count": 85112, "listed_count": 101}, "username": "Ptraci", "id": "14584086"}, {"verified": false, "name": "Letraherido", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 1355, "tweet_count": 53302, "listed_count": 2}, "username": "Letraherido_", "id": "759064972576055296"}, {"location": "Barcelona", "verified": false, "name": "Castellio 55", "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 1448, "tweet_count": 28429, "listed_count": 19}, "username": "Castellio55", "id": "2288330616"}, {"verified": false, "name": "juan carlos", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 520, "tweet_count": 7940, "listed_count": 0}, "username": "JavierJuanca", "id": "447371287"}, {"verified": false, "name": "luilo", "public_metrics": {"followers_count": 40885, "following_count": 39075, "tweet_count": 37031, "listed_count": 167}, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}, {"verified": false, "name": "Gl\u00f3ria Morais", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 146, "tweet_count": 899, "listed_count": 0}, "username": "GlriaMorais4", "id": "1202416885750542337"}, {"verified": false, "name": "Marcos Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 1361, "tweet_count": 7458, "listed_count": 0}, "username": "marquinholance", "id": "67173437"}, {"location": "  \u25df\u033d\u25de\u033d", "verified": false, "name": "fernandA \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1709, "following_count": 1377, "tweet_count": 67476, "listed_count": 0}, "username": "candleszjm", "id": "143419029"}, {"verified": false, "name": "larissa a+ surtada. \ud83e\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 10780, "following_count": 9615, "tweet_count": 59497, "listed_count": 54}, "username": "alariescreve", "id": "1043939779832958976"}, {"verified": false, "name": "ISABEL CALVI\u00f1O", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 1910, "tweet_count": 36409, "listed_count": 0}, "username": "NENACALVI21", "id": "1046636929"}, {"location": "La Red.", "verified": false, "name": "Non", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 2183, "tweet_count": 53535, "listed_count": 0}, "username": "Arclch", "id": "218319396"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "val", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 190, "tweet_count": 6070, "listed_count": 0}, "username": "Valenpeluso_", "id": "863125008041771008"}, {"location": "Margate, FL", "verified": false, "name": "Maria", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 1132, "tweet_count": 33142, "listed_count": 0}, "username": "majoma1968", "id": "460384069"}, {"verified": false, "name": "Nerea\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 293, "tweet_count": 5299, "listed_count": 1}, "username": "22Nere", "id": "509142280"}, {"verified": false, "name": "Eduardo G. Mel", "public_metrics": {"followers_count": 2860, "following_count": 3544, "tweet_count": 50468, "listed_count": 16}, "username": "kidkippel", "id": "796034284545069058"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "H\u00e9ctor E. Madera", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 91, "tweet_count": 300, "listed_count": 18}, "username": "hemadera", "id": "101295210"}, {"location": "bangtan \u2665\ufe0e 26.05.19", "verified": false, "name": "lari \ud83d\udc8c", "public_metrics": {"followers_count": 2079, "following_count": 4047, "tweet_count": 55264, "listed_count": 5}, "username": "universgguk", "id": "1201900854929965068"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcd1.", "public_metrics": {"followers_count": 10488, "following_count": 4314, "tweet_count": 195612, "listed_count": 0}, "username": "ggukkietalent", "id": "842406875111018499"}, {"location": "V\u04bd\u0572\u04bd\u0540\u0574\u04bd\u04c0\u0251 (\u0ca0_\u0ca0)", "verified": false, "name": "\u0467\u0572\u056a\u027e\u0473\u0131\u056a\u0271\u0251\u0572\u0131\u0251\u03c2\u0473\ufe0f \u270c\ud83d\ude0e", "public_metrics": {"followers_count": 1727, "following_count": 1360, "tweet_count": 566587, "listed_count": 54}, "username": "Androidmaniaco_", "id": "84519507"}, {"verified": false, "name": "\u00c0lex", "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 1041, "tweet_count": 36652, "listed_count": 15}, "username": "alexvallbal", "id": "53076473"}, {"location": "Blocal\u00e0ndia. \u1d47\u02e1\u1d52\u1d9c\u1d43\u02e1\u1d43\u0300\u207f\u1d48\u1da6\u1d43", "verified": false, "name": "Masa. \u1d50\u1d43\u02e2\u1d43", "public_metrics": {"followers_count": 2242, "following_count": 377, "tweet_count": 36354, "listed_count": 8}, "username": "srtamasa", "id": "1247120797"}, {"verified": false, "name": "Mauricio Freitas", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 987, "tweet_count": 50065, "listed_count": 6}, "username": "maurici47429447", "id": "771365911"}, {"verified": false, "name": "Q TODOS SEAN CORRUPTOS MENOS NUESTROS JUECES", "public_metrics": {"followers_count": 2365, "following_count": 3942, "tweet_count": 90114, "listed_count": 0}, "username": "ELGRANMITCHEL28", "id": "921527421626699776"}, {"location": "Vilhena, Rond\u00f4nia", "verified": false, "name": "hikikomori e as 3 caixas d'\u00e1gua", "public_metrics": {"followers_count": 2407, "following_count": 589, "tweet_count": 108107, "listed_count": 235}, "username": "Soares_LucianoS", "id": "10162032"}, {"location": "Macondo", "verified": false, "name": "Aurora", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 878, "tweet_count": 75884, "listed_count": 1}, "username": "alealup", "id": "755082129902596096"}, {"location": "Manhattan, NY", "verified": false, "name": "ROXI FE", "public_metrics": {"followers_count": 6598, "following_count": 5460, "tweet_count": 79072, "listed_count": 34}, "username": "fe_roxi", "id": "2570487616"}, {"verified": false, "name": "jaime palomeque", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 593, "tweet_count": 36940, "listed_count": 1}, "username": "jalepalomeque", "id": "472235314"}, {"location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "name": "Isabella", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 754, "tweet_count": 24703, "listed_count": 1}, "username": "pers0n4nongrata", "id": "872481213361115136"}, {"location": "Caucaia, Brasil", "verified": false, "name": "priscilla, a justa", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 141, "tweet_count": 30399, "listed_count": 1}, "username": "priscillannobre", "id": "147206732"}, {"location": "state of grace ", "verified": false, "name": "Rubinho #Lula13 \u262d", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 429, "tweet_count": 20278, "listed_count": 0}, "username": "boprobleym", "id": "802528815847264257"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "S\u00edlvia Santos", "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 1231, "tweet_count": 47090, "listed_count": 0}, "username": "SilfyeSan", "id": "908013488899067906"}, {"verified": false, "name": "Cardoso 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 106, "tweet_count": 2818, "listed_count": 0}, "username": "BoaPharaoh", "id": "1072113181722624000"}, {"location": "HANBIN\ufe46\u0e4b\u2b52", "verified": false, "name": "bia \ud811\ude13's eric \u2718", "public_metrics": {"followers_count": 10617, "following_count": 9845, "tweet_count": 150377, "listed_count": 39}, "username": "gyuartes", "id": "2476791986"}, {"verified": false, "name": "Irving V\u00e9lez", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 973, "tweet_count": 28763, "listed_count": 2}, "username": "VelezdelaLastra", "id": "993197600"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "T\u00e1rtaro", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 176, "tweet_count": 1579, "listed_count": 0}, "username": "Deverterion", "id": "1380410214"}, {"location": "Cumana, Venezuela", "verified": false, "name": "Jimmy Ortega", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 180, "tweet_count": 2852, "listed_count": 0}, "username": "jimmy_zorzini", "id": "374196847"}, {"verified": false, "name": "\u2600\ufe0f\u2223S\u029c\u1d07\u026a \u2027\u208a\u02da\u2729\u5f61", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 318, "tweet_count": 92176, "listed_count": 0}, "username": "sheimin_2", "id": "3304990325"}, {"location": "\u2022 she/her \u2022 esp/eng \u2022 20 \u2022", "verified": false, "name": "\ud83c\udf1e\ud83c\udfb6 \u2022 \u0262\u1d00\u0299\u0280\u026a\u1d07\u029f\u1d00 \u2022 \ud83c\udfb6\ud83c\udf1e", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 362, "tweet_count": 165053, "listed_count": 17}, "username": "FlyingGabriela", "id": "1029751994628669440"}, {"verified": false, "name": "Carola", "public_metrics": {"followers_count": 4316, "following_count": 4338, "tweet_count": 53321, "listed_count": 3}, "username": "Carola_Dic1975", "id": "1154607127262126080"}, {"location": "Rep\u00fablica Gatopardiana de Vzla", "verified": false, "name": "Noel Alejandro Leal Rojas", "public_metrics": {"followers_count": 57260, "following_count": 8171, "tweet_count": 326753, "listed_count": 187}, "username": "Noelleal", "id": "41220384"}, {"verified": false, "name": "mjo \ud83e\uddd0\ud83e\uddd0\ud83e\uddd0", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 538, "tweet_count": 86194, "listed_count": 0}, "username": "mafios18", "id": "244197953"}, {"location": "Barcelona, UE", "verified": true, "name": "Joan Queralt", "public_metrics": {"followers_count": 90504, "following_count": 476, "tweet_count": 105149, "listed_count": 561}, "username": "JoanQueralt", "id": "46065971"}, {"location": "En el Universo", "verified": false, "name": "Jacky ..sad but true R.I.P CHILE.", "public_metrics": {"followers_count": 6799, "following_count": 6429, "tweet_count": 224236, "listed_count": 1}, "username": "ky91234567", "id": "951999464146862081"}, {"verified": false, "name": "veia comunista", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 198, "tweet_count": 36308, "listed_count": 0}, "username": "MKenny19669745", "id": "1058326807630495744"}, {"location": "Rio Grande do Sul", "verified": false, "name": "Tarso Genro", "public_metrics": {"followers_count": 150011, "following_count": 463, "tweet_count": 11266, "listed_count": 963}, "username": "tarsogenro", "id": "135269423"}, {"location": "Teresina-PI", "verified": false, "name": "Filipe Poty 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 2057, "following_count": 868, "tweet_count": 35614, "listed_count": 3}, "username": "Filipepoty", "id": "72921900"}, {"location": "Sala precisa", "verified": false, "name": "danilo com i \u2b501\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 355, "tweet_count": 48709, "listed_count": 1}, "username": "DaniloDantts", "id": "110255874"}, {"location": "Brasil", "verified": true, "name": "Warner Bros. Pictures Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 243840, "following_count": 866, "tweet_count": 13893, "listed_count": 952}, "username": "wbpictures_br", "id": "91114286"}, {"location": "Wano", "verified": false, "name": "Retrella", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 226, "tweet_count": 39616, "listed_count": 2}, "username": "Retrella_", "id": "967931861925285889"}, {"verified": false, "name": "ROCO", "public_metrics": {"followers_count": 991, "following_count": 1259, "tweet_count": 38462, "listed_count": 1}, "username": "ROCO96548510", "id": "863488947476979712"}, {"location": "Algum lugar do Esp\u00edrito Santo", "verified": false, "name": "Strictly Commercial (')", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 302, "tweet_count": 128428, "listed_count": 13}, "username": "sir_Shadfag", "id": "1069021415129735169"}, {"location": "\ud83c\udfaf", "verified": false, "name": "allex", "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 1511, "tweet_count": 195599, "listed_count": 33}, "username": "allexm7", "id": "299191394"}, {"location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "verified": true, "name": "omelete", "public_metrics": {"followers_count": 1768357, "following_count": 304, "tweet_count": 89512, "listed_count": 4585}, "username": "omelete", "id": "9612112"}, {"verified": false, "name": "la risa", "public_metrics": {"followers_count": 1839, "following_count": 489, "tweet_count": 45997, "listed_count": 2}, "username": "_larissafalcao_", "id": "1673646457"}, {"location": "Chile, Santiago", "verified": false, "name": "Hasta la Victoria\u262d\u20e0", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 835, "tweet_count": 3318, "listed_count": 1}, "username": "VictoriaMapas", "id": "182616396"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udc1b\ud835\udc1a\ud835\udc1b\ud835\udc22\ud835\udc33\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1e\ud835\udc1a", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 904, "tweet_count": 34929, "listed_count": 1}, "username": "babiarmyot7", "id": "1132733215159062528"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf2c", "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 263, "tweet_count": 333543, "listed_count": 19}, "username": "eleena_pv", "id": "1095357264"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Goi\u00e1s", "verified": false, "name": "Josiane Coutinho \ud83c\udf2a\u26a1\ufe0f\u2694\ufe0f\ud83d\udee1\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 6989, "following_count": 675, "tweet_count": 230234, "listed_count": 56}, "username": "JosianeCoutinho", "id": "122094557"}, {"location": "CA", "verified": false, "name": "/L", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 115, "tweet_count": 79969, "listed_count": 12}, "username": "RealRusta", "id": "169334423"}, {"location": "only army         she/her", "verified": false, "name": "\ud835\udc35\ud835\udc56\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc50\ud835\udc4e\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 1554, "following_count": 726, "tweet_count": 198507, "listed_count": 4}, "username": "tearmyfavorite", "id": "868247557377601536"}, {"location": "Humanitat", "verified": false, "name": "Arque\u00f2leg Glamur\u00f3s \ud83c\udffa\ud83c\udf08\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 17131, "following_count": 3291, "tweet_count": 143269, "listed_count": 215}, "username": "arqueoleg", "id": "94777592"}, {"verified": false, "name": "Norma Imbriaco", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 220, "tweet_count": 5152, "listed_count": 0}, "username": "ImbriacoNorma", "id": "1107665351075119104"}, {"location": "Campinas, Brasil", "verified": true, "name": "Tenente Santini", "public_metrics": {"followers_count": 22287, "following_count": 2286, "tweet_count": 4159, "listed_count": 28}, "username": "TenenteSantini", "id": "837037519480975368"}, {"location": "- Chile", "verified": false, "name": "A&E", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 2146, "tweet_count": 9004, "listed_count": 0}, "username": "aLoisFoutley", "id": "72375420"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83d\udc86\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 610, "tweet_count": 18648, "listed_count": 0}, "username": "Catarin24", "id": "713022191814754304"}, {"location": "em algum lugar do mundo ", "verified": false, "name": "70 do Antares", "public_metrics": {"followers_count": 5135, "following_count": 968, "tweet_count": 1831, "listed_count": 0}, "username": "wallace70atr", "id": "1102372694274785281"}, {"location": "Cat", "verified": false, "name": "J B", "public_metrics": {"followers_count": 3195, "following_count": 4940, "tweet_count": 141820, "listed_count": 6}, "username": "jbcncat", "id": "1555161727"}, {"location": "Republica de Catalunya", "verified": false, "name": "sandra K. Iglesias", "public_metrics": {"followers_count": 2015, "following_count": 3850, "tweet_count": 60839, "listed_count": 71}, "username": "sandrakiglesias", "id": "81923286"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "name": "Mi\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 2875, "tweet_count": 86316, "listed_count": 0}, "username": "yllehciMM", "id": "831963966746267650"}, {"verified": false, "name": "narnia1200@hotmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 815, "tweet_count": 15696, "listed_count": 0}, "username": "narnia1200hotm2", "id": "1197970549210779648"}, {"location": "Diroes", "verified": false, "name": "Willy Z", "public_metrics": {"followers_count": 2404, "following_count": 297, "tweet_count": 111907, "listed_count": 4}, "username": "Junior_0311", "id": "361402893"}, {"location": "Rio das Ostras, Brasil", "verified": false, "name": "sarlo \u2b50\ufe0f\ud83d\udd34", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 76, "tweet_count": 12158, "listed_count": 0}, "username": "danielsarlo_", "id": "1198991814386208772"}, {"verified": false, "name": "Laura", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 190, "tweet_count": 1437, "listed_count": 0}, "username": "Albuquerque_015", "id": "1121185961998786560"}, {"location": "tropa do urso p.h \ud83d\udc3b\ud83d\udea9", "verified": false, "name": "Trem do mn \ud83d\ude86\ud83d\udc3b\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 932, "tweet_count": 7625, "listed_count": 0}, "username": "Brenno85530847", "id": "1120811929398906881"}, {"verified": false, "name": "Ani", "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 1637, "tweet_count": 19923, "listed_count": 4}, "username": "Aniaf", "id": "23157705"}, {"verified": false, "name": "menonzinha", "public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 495, "tweet_count": 23541, "listed_count": 0}, "username": "menon_carol", "id": "4251711196"}, {"verified": false, "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 7020, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}, {"verified": true, "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "name": "RT en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 3511378, "following_count": 67, "tweet_count": 795995, "listed_count": 12403}, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Ricardo", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 166, "tweet_count": 42866, "listed_count": 2}, "username": "iRicarlol8", "id": "182407167"}, {"location": "lima", "verified": false, "name": "ricard", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 236, "tweet_count": 12898, "listed_count": 0}, "username": "richlimcus", "id": "64087988"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "verified": false, "name": "Salvaje Digital", "public_metrics": {"followers_count": 49300, "following_count": 1346, "tweet_count": 114977, "listed_count": 80}, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"verified": false, "name": "Clovis Artur", "public_metrics": {"followers_count": 2016, "following_count": 2556, "tweet_count": 86729, "listed_count": 1}, "username": "ClovisArtur1", "id": "2444339574"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Maga", "public_metrics": {"followers_count": 2402, "following_count": 2290, "tweet_count": 85841, "listed_count": 19}, "username": "_Maga", "id": "14699591"}, {"verified": false, "name": "Ot\u00e1vio Dafico", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 258, "tweet_count": 2343, "listed_count": 0}, "username": "ODafico", "id": "1094657925979754496"}, {"location": "Marab\u00e1 - Par\u00e1/Goi\u00e2nia - Goi\u00e1s", "verified": false, "name": "Augusto \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 1146, "tweet_count": 22207, "listed_count": 7}, "username": "Moussallem7", "id": "85232899"}, {"verified": false, "name": "altairvieiradesouza", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 802, "tweet_count": 17380, "listed_count": 0}, "username": "altairvieirade", "id": "4788548206"}, {"location": "Minas Gerais ", "verified": false, "name": "Josimar Francisco Da Silva  Silva", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 270, "tweet_count": 995, "listed_count": 0}, "username": "Josimar17045865", "id": "1104242729394102272"}, {"location": "Sevilha, Espanha", "verified": false, "name": "tere soto", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 556, "tweet_count": 34655, "listed_count": 5}, "username": "teresoto13", "id": "2511284459"}, {"verified": false, "name": "Cesar Vivas Villarre", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 466, "tweet_count": 5253, "listed_count": 0}, "username": "koyaokupa", "id": "2572888215"}, {"location": "Valdivia, Chile", "verified": false, "name": "Aegon Targaryen", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 90, "tweet_count": 2711, "listed_count": 1}, "username": "Aegon1984", "id": "4205819925"}, {"location": "\u3164\ubc15 \u22c5 \ud835\uddc9\ud835\uddba\ud835\uddcb\ud835\uddc4 \u066b \ud835\udfd7\ud835\udfd3' ", "verified": false, "name": "\u064e", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 1001, "tweet_count": 11847, "listed_count": 4}, "username": "hobitsc", "id": "1163964695163920385"}, {"verified": false, "name": "Mayra \ud83d\udc1a", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 1047, "tweet_count": 42658, "listed_count": 24}, "username": "MayMind78", "id": "244515628"}, {"location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "Inalmar", "public_metrics": {"followers_count": 14411, "following_count": 14942, "tweet_count": 78732, "listed_count": 8}, "username": "InalmarABR", "id": "274556397"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "M\u00f4nica M", "public_metrics": {"followers_count": 5307, "following_count": 4488, "tweet_count": 21405, "listed_count": 11}, "username": "MoMiguel", "id": "148590174"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "alexivan lopez", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 83, "tweet_count": 32602, "listed_count": 0}, "username": "alexivanlopez1", "id": "712924861"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "Feminista iracunda 666 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Ella/Elle", "public_metrics": {"followers_count": 4873, "following_count": 5321, "tweet_count": 138096, "listed_count": 28}, "username": "duhnia", "id": "124357599"}, {"verified": false, "name": "J.carlos", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 326, "tweet_count": 10310, "listed_count": 1}, "username": "ddeteba", "id": "365710166"}, {"location": "Galicia.", "verified": false, "name": "uVe", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 61, "tweet_count": 83764, "listed_count": 25}, "username": "_Va_22", "id": "124600906"}, {"location": "Colombia.", "verified": false, "name": "Rutma", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 289, "tweet_count": 30266, "listed_count": 0}, "username": "RuthGeney", "id": "1337693184"}, {"verified": false, "name": "lucca", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 1118, "tweet_count": 35666, "listed_count": 2}, "username": "lucca_pecanha", "id": "707304557555089409"}, {"verified": false, "name": "desequilibrada", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 385, "tweet_count": 55765, "listed_count": 0}, "username": "mickeyydobbs", "id": "2228393340"}, {"location": "S\u00e3o Paulo - Brasil ", "verified": false, "name": "Marcelo Logan", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 928, "tweet_count": 9267, "listed_count": 1}, "username": "marcelogan", "id": "38458592"}, {"location": "Campinas, Brasil", "verified": false, "name": "Lucia Lopes", "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 1284, "tweet_count": 52402, "listed_count": 0}, "username": "LopesMlucia", "id": "808353827111976961"}, {"verified": false, "name": "berry", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 769, "tweet_count": 32869, "listed_count": 5}, "username": "JuliBerry", "id": "838929913"}, {"verified": false, "name": "Der Flecha \ud83d\udc89\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 39447, "following_count": 1723, "tweet_count": 102054, "listed_count": 151}, "username": "derflecha", "id": "1190211566680993792"}, {"location": "BCN, l'Escala...", "verified": false, "name": "Elisa Broggi ||\u2b50||\ud83d\udc9b\ud83d\ude37#Rep\u00fablicaCAT #Seguim", "public_metrics": {"followers_count": 7227, "following_count": 7697, "tweet_count": 404922, "listed_count": 196}, "username": "BroggiElisa", "id": "2786973323"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Marciinn", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 99, "tweet_count": 2088, "listed_count": 0}, "username": "MarciinR", "id": "893957638807007238"}, {"location": "Band\u00f3polis", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 125, "tweet_count": 3261, "listed_count": 0}, "username": "bactrimzada", "id": "758511020096749568"}, {"location": "colombia ", "verified": false, "name": "Sam \ud83d\ude0b", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 273, "tweet_count": 12155, "listed_count": 1}, "username": "sam_padilla89", "id": "515803914"}, {"location": "Miami/San Salvador", "verified": false, "name": "Alex \ud83c\uddf8\ud83c\uddfb", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 1167, "tweet_count": 36157, "listed_count": 0}, "username": "Nesal57", "id": "989853951536361478"}, {"location": "San Salvador, El Salvador", "verified": false, "name": "\u20bfORI$PLAT\u20acRO", "public_metrics": {"followers_count": 48354, "following_count": 23226, "tweet_count": 65462, "listed_count": 32}, "username": "borisplatero", "id": "43773522"}, {"location": "Terrasen", "verified": false, "name": "\ud835\udc86\ud835\udc8e\ud835\udc8a\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 2151, "following_count": 3727, "tweet_count": 4520, "listed_count": 1}, "username": "sweetsyoon", "id": "1021411008529780736"}, {"location": "Davie, Florida & Rio, Brazil", "verified": true, "name": "Coach Alex Pussieldi", "public_metrics": {"followers_count": 18162, "following_count": 5440, "tweet_count": 116310, "listed_count": 169}, "username": "alexpussieldi", "id": "510479074"}, {"location": "Mar\u00edlia-SP ", "verified": false, "name": "Deborah. \ud83d\udc8e", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 223, "tweet_count": 54350, "listed_count": 3}, "username": "malucabeleza_", "id": "320328047"}, {"location": "Cd. Victoria, MX", "verified": false, "name": "Peri\u00f3dico 5inco", "public_metrics": {"followers_count": 14475, "following_count": 2476, "tweet_count": 76248, "listed_count": 68}, "username": "Periodico5inco", "id": "407162192"}, {"location": "parnamoscow", "verified": false, "name": "helo", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 571, "tweet_count": 12859, "listed_count": 1}, "username": "_hlzn", "id": "797565357238185984"}, {"location": "CORUSCANT", "verified": false, "name": "kali", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 655, "tweet_count": 25417, "listed_count": 6}, "username": "swpacepirate", "id": "1057425296033497088"}, {"verified": false, "name": "nj45", "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 1276, "tweet_count": 8710, "listed_count": 3}, "username": "nj4511", "id": "1003189291097284608"}, {"location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "verified": false, "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}, {"location": "Gwangju", "verified": false, "name": "anne\u2077 \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc77\udb40\udc6c\udb40\udc73\udb40\udc7f", "public_metrics": {"followers_count": 3675, "following_count": 3680, "tweet_count": 33406, "listed_count": 1}, "username": "Hoseokflower94", "id": "726802197237911552"}, {"verified": false, "name": "Jose Juarez", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 232, "tweet_count": 274, "listed_count": 0}, "username": "JuarezKyo", "id": "1240992558"}, {"verified": false, "name": "Vasquez Tom\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 534, "tweet_count": 154032, "listed_count": 0}, "username": "TOMA2V", "id": "697216909444571136"}, {"location": "Torell\u00f3 - Vall del Ges", "verified": false, "name": "Llu\u00eds Sabat\u00e9s i Padr\u00f3s. \ud83c\udf97 AMNISTIA\ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 1730, "following_count": 2416, "tweet_count": 90979, "listed_count": 43}, "username": "LluisSabates", "id": "1278657240"}, {"verified": false, "name": "july\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 910, "tweet_count": 75912, "listed_count": 1}, "username": "spiphanjiny", "id": "1126238946202144770"}, {"location": "Barcelona, Catalunya, UE", "verified": false, "name": "Joaquim Monz\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 2181, "following_count": 2320, "tweet_count": 138308, "listed_count": 64}, "username": "JAMonzon", "id": "273577664"}, {"location": "\ud80c\udff2 \ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc20\ud835\udc22\ud835\udc1c \ud835\udc2c\ud835\udc21\ud835\udc28\ud835\udc29 *\u0ae2\u2727", "verified": false, "name": "\ud835\ude81\ud835\ude8a\ud835\ude92\u2077\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 295, "tweet_count": 19024, "listed_count": 0}, "username": "jjgkbtly", "id": "908588928260804608"}, {"verified": false, "name": "nininha \u2087", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 109, "tweet_count": 14493, "listed_count": 0}, "username": "heavenclaw_", "id": "997664793048899587"}, {"verified": false, "name": "Komakino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 1019, "tweet_count": 20902, "listed_count": 0}, "username": "LCRodrigues2112", "id": "131359259"}, {"location": "USA", "verified": false, "name": "Gustavo Oliveira\u2234 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 12042, "following_count": 10478, "tweet_count": 79938, "listed_count": 34}, "username": "DrGus_Oliveira", "id": "62052765"}, {"verified": false, "name": "JO\u00c3O FONTEBASSO", "public_metrics": {"followers_count": 1810, "following_count": 2271, "tweet_count": 64773, "listed_count": 3}, "username": "JOOFONTEBASSO1", "id": "1190055995348787201"}, {"location": "Lima Metropolitana. ", "verified": false, "name": "Pablo. \ud83d\ude09", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 2150, "tweet_count": 46649, "listed_count": 1}, "username": "Atuspariano_18", "id": "3908249595"}, {"location": "Santiago, Metropolitana de San", "verified": false, "name": "Pedro Espinoza", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 1260, "tweet_count": 388, "listed_count": 0}, "username": "spingraphic", "id": "2391617256"}, {"location": "only: nct, & iu", "verified": false, "name": "\u00b9\u00b3Manu |\u2764\ufe0f: Sangue e cinzas", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 1050, "tweet_count": 99053, "listed_count": 10}, "username": "Jyoonohpeach", "id": "866427876631085056"}, {"location": "Catalunha, Espanha", "verified": false, "name": "Koldo Pereda", "public_metrics": {"followers_count": 61355, "following_count": 57, "tweet_count": 18281, "listed_count": 231}, "username": "KoldoPereda", "id": "1086287107608461312"}, {"verified": false, "name": "\u0f3a\ud83d\udc9b\ud83d\udc33\ub9c8\ub9ac\uc544\ud83d\udc33 butter \ud83d\udc9b\u0f3b", "public_metrics": {"followers_count": 2421, "following_count": 2595, "tweet_count": 36144, "listed_count": 14}, "username": "MariaCdSA", "id": "2675592649"}, {"location": "Santa Cruz do Rio Pardo", "verified": false, "name": "Guilherme Sakoda 13", "public_metrics": {"followers_count": 2538, "following_count": 4687, "tweet_count": 24814, "listed_count": 1}, "username": "guiskd13", "id": "1094331311618170881"}, {"location": "\u2661 mi casa \u2661", "verified": false, "name": "juh\u2077 \ud83d\udc9c\u226e", "public_metrics": {"followers_count": 1785, "following_count": 2335, "tweet_count": 48949, "listed_count": 4}, "username": "kookvbross", "id": "1001678691804598272"}, {"location": "Santiago Y Concepcion", "verified": false, "name": "Gonzalo", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 658, "tweet_count": 51546, "listed_count": 1}, "username": "Gonza_M62", "id": "1015047316720496640"}, {"location": "Venezuela ", "verified": false, "name": "\u05d0\u05d6\u05e8\u05d7", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 424, "tweet_count": 3260, "listed_count": 0}, "username": "alberto2110199", "id": "1192474777274990593"}, {"location": "La Reina, Santiago Chile", "verified": false, "name": "franchile2019", "public_metrics": {"followers_count": 3353, "following_count": 5000, "tweet_count": 75726, "listed_count": 0}, "username": "franchile2019", "id": "1164701444446072832"}, {"verified": false, "name": "@depaula", "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 1840, "tweet_count": 120641, "listed_count": 5}, "username": "rinaldovenancio", "id": "325847663"}, {"verified": false, "name": "paula morales", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 1465, "tweet_count": 18057, "listed_count": 0}, "username": "paulamorales54", "id": "701119351580188672"}, {"location": "Quito", "verified": false, "name": "El Gallo de la Catedral", "public_metrics": {"followers_count": 1747, "following_count": 4941, "tweet_count": 34126, "listed_count": 4}, "username": "Huaira_Runa", "id": "320557744"}, {"verified": false, "name": "Renato R.", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 702, "tweet_count": 150968, "listed_count": 0}, "username": "RenatoR68703298", "id": "990790455813132288"}, {"verified": false, "name": "Penguin_21", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 380, "tweet_count": 1614, "listed_count": 0}, "username": "Le_penguin21", "id": "980624849449123846"}, {"verified": false, "name": "Anderson Martins Andrade", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 1133, "tweet_count": 123027, "listed_count": 0}, "username": "AndersonMA1984", "id": "946084690456383488"}, {"location": "Bogot\u00e1 DC", "verified": false, "name": "JORGE PEREZ", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 960, "tweet_count": 31025, "listed_count": 10}, "username": "alejor59", "id": "434418625"}, {"location": "(d)ela", "verified": false, "name": "\ud835\ude7d\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8a\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 69, "tweet_count": 16542, "listed_count": 0}, "username": "smygshine", "id": "1042376657401634817"}, {"location": "La Bajona", "verified": false, "name": "Iredzao", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 37, "tweet_count": 11385, "listed_count": 0}, "username": "Irenedzao", "id": "1024800613534711809"}, {"location": "minha casa", "verified": false, "name": "loirinha gostosa", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 41, "tweet_count": 8332, "listed_count": 0}, "username": "aqlgataali", "id": "1120050605064691718"}, {"location": "Bello (ant)", "verified": false, "name": "David F.", "public_metrics": {"followers_count": 3739, "following_count": 4167, "tweet_count": 216525, "listed_count": 1}, "username": "771David", "id": "308672908"}, {"verified": false, "name": "Eduardo de Matos Trajano", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 63, "tweet_count": 22791, "listed_count": 0}, "username": "matos_trajano", "id": "1056562076326522880"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "mica", "public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 1051, "tweet_count": 17902, "listed_count": 14}, "username": "mixxaelita", "id": "1046574747763580928"}, {"location": "Curitiba, PR", "verified": false, "name": "celosmario@hotmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 516, "tweet_count": 15190, "listed_count": 0}, "username": "Omzan", "id": "161907700"}, {"verified": false, "name": "Bakeneko", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 75, "tweet_count": 23296, "listed_count": 1}, "username": "X93KBNN", "id": "832015420802613248"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udea9Sergio Caruzo \u2605\u5f61", "public_metrics": {"followers_count": 3029, "following_count": 3060, "tweet_count": 20770, "listed_count": 2}, "username": "CaruzoSergio", "id": "2356515141"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "F\u042f\u039b\u041fKLI\u041f M. R\u03a3Y\u03a3S L.", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 956, "tweet_count": 9587, "listed_count": 2}, "username": "framirele", "id": "46718430"}, {"location": "Valencia, Ecuador", "verified": false, "name": "Hijodegatomalparido.", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 255, "tweet_count": 42618, "listed_count": 9}, "username": "ns2195", "id": "611142060"}, {"verified": false, "name": ",", "public_metrics": {"followers_count": 4902, "following_count": 5328, "tweet_count": 54443, "listed_count": 0}, "username": "milsfton19", "id": "942535107767922689"}, {"location": "En mi mundo", "verified": false, "name": "Viviendo mi vid\u24b6\ud83d\udd3b\ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 3235, "following_count": 3634, "tweet_count": 99247, "listed_count": 79}, "username": "davidsanta74", "id": "436019451"}, {"location": "Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "verified": false, "name": "TitoArias", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 790, "tweet_count": 27659, "listed_count": 2}, "username": "tito_arho", "id": "814456550"}, {"location": "Portugal", "verified": false, "name": "you're my potato", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 181, "tweet_count": 14696, "listed_count": 2}, "username": "LauralovesKT", "id": "1122195725931171847"}, {"location": "Huelva, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Mar\u00eda Carb\u00f3n Salas", "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 652, "tweet_count": 124412, "listed_count": 25}, "username": "Maria_Carbon", "id": "906470095"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Marcelo Nunes", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 608, "tweet_count": 30138, "listed_count": 0}, "username": "MarceloNunesMNP", "id": "745383428720201729"}, {"location": "espero que em 2022 na legi\u00e3o ", "verified": false, "name": "ca\u00e7ador", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 318, "tweet_count": 41961, "listed_count": 0}, "username": "Vtzada1999", "id": "846217664154533888"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "C\u00e1ssio Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 1389, "following_count": 303, "tweet_count": 83445, "listed_count": 16}, "username": "caaassio", "id": "46566037"}, {"location": "chile", "verified": false, "name": "Jorand", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 1523, "tweet_count": 31809, "listed_count": 0}, "username": "perr913", "id": "1470878293"}, {"location": "Maip\u00fa, Chile", "verified": false, "name": "Luiselectrico", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 27, "tweet_count": 370, "listed_count": 0}, "username": "Luiselectrico4", "id": "1198650188145016833"}, {"verified": false, "name": "taecu\u2077 \u226e kinnporsche", "public_metrics": {"followers_count": 4059, "following_count": 4302, "tweet_count": 66409, "listed_count": 15}, "username": "taemyeuphoriaV", "id": "1041074011273396225"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Z\u00e9 Luiz Guandelini", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 469, "tweet_count": 5529, "listed_count": 0}, "username": "_zluiz", "id": "1067646054823272449"}, {"location": "no alto daquele cume", "verified": false, "name": "Guga", "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 931, "tweet_count": 68925, "listed_count": 11}, "username": "GustaKrolow", "id": "3844811261"}, {"location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1", "verified": false, "name": "gui", "public_metrics": {"followers_count": 2646, "following_count": 1816, "tweet_count": 77182, "listed_count": 15}, "username": "gguisandim", "id": "325218201"}, {"verified": false, "name": "#SalvemosArgentina", "public_metrics": {"followers_count": 1826, "following_count": 4896, "tweet_count": 5112, "listed_count": 0}, "username": "pensarYopinar", "id": "941292299509780480"}, {"verified": true, "name": "Leopoldo Moreau", "public_metrics": {"followers_count": 222425, "following_count": 2714, "tweet_count": 6640, "listed_count": 378}, "username": "MoreauLeopoldo", "id": "4529320173"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Rub\u00e9n Velazco", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 584, "tweet_count": 108107, "listed_count": 6}, "username": "rruvelar", "id": "294958042"}, {"location": "El Nacional, Los Cortijos", "verified": true, "name": "Miguel H Otero", "public_metrics": {"followers_count": 1906247, "following_count": 1082464, "tweet_count": 56346, "listed_count": 6759}, "username": "miguelhotero", "id": "49658852"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 160, "tweet_count": 32173, "listed_count": 0}, "username": "LeopoIdButters", "id": "883134271053074433"}, {"location": "Copia Feliz del Eden, le dicen", "verified": false, "name": "Rodrigo - Palimpsesto", "public_metrics": {"followers_count": 1868, "following_count": 3141, "tweet_count": 54239, "listed_count": 11}, "username": "NegroDeckard", "id": "88856970"}, {"location": "La Florida, Chile", "verified": false, "name": "APRUEBO", "public_metrics": {"followers_count": 1982, "following_count": 2201, "tweet_count": 35249, "listed_count": 4}, "username": "rriffot", "id": "65254191"}, {"verified": false, "name": "In\u00e9s SC", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 275, "tweet_count": 5488, "listed_count": 0}, "username": "InesSaCe", "id": "3071079129"}, {"location": "Caracas", "verified": false, "name": "Luis Leonardo Villalba", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 798, "tweet_count": 65849, "listed_count": 0}, "username": "LuisLeonardoV", "id": "372802999"}, {"location": "Jap\u00e3o", "verified": false, "name": "Per\u00fa Hacia el 2021", "public_metrics": {"followers_count": 4373, "following_count": 2472, "tweet_count": 72825, "listed_count": 26}, "username": "2021_peru", "id": "744867732793896960"}, {"verified": false, "name": "lucia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 2122, "following_count": 1912, "tweet_count": 62681, "listed_count": 0}, "username": "ReginaLucia", "id": "43963989"}, {"location": "Estados Unidos", "verified": false, "name": "Mauricio Fernandes", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 732, "tweet_count": 52866, "listed_count": 0}, "username": "MB_Fernandes", "id": "96161900"}, {"location": "Teresina/Fortaleza, Brasil", "verified": false, "name": "peixinho", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 144, "tweet_count": 12514, "listed_count": 2}, "username": "chatubaldo", "id": "607388267"}, {"location": "Teresina, Brasil", "verified": false, "name": "disc\u00edpulo de Danones", "public_metrics": {"followers_count": 1458, "following_count": 1323, "tweet_count": 46953, "listed_count": 10}, "username": "whichmarcus", "id": "35866514"}, {"verified": false, "name": "Sussuarana", "public_metrics": {"followers_count": 5755, "following_count": 5954, "tweet_count": 74071, "listed_count": 1}, "username": "MaluMar71683932", "id": "1137059446071468039"}, {"location": "Londrina, Brasil", "verified": false, "name": "Marcos Ribeirinho", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 83, "tweet_count": 1913, "listed_count": 0}, "username": "MarcosRibeirin3", "id": "1017522428132712449"}, {"location": "Bermio", "verified": false, "name": "Izaskun", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 1293, "tweet_count": 39638, "listed_count": 13}, "username": "izas10", "id": "167116818"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Ma \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 208, "tweet_count": 14435, "listed_count": 0}, "username": "slowtae", "id": "833428998030028800"}, {"verified": false, "name": "Zulma Cardoso \ud83c\udf3b 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 2832, "following_count": 4329, "tweet_count": 78573, "listed_count": 0}, "username": "ZulmaCardoso", "id": "114613329"}, {"location": "Gij\u00f3n, Asturias, izquierda", "verified": true, "name": "Mauricio Schwarz\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 izquierda transg\u00e9nica nuclear", "public_metrics": {"followers_count": 45525, "following_count": 1742, "tweet_count": 279946, "listed_count": 633}, "username": "elnocturno", "id": "15938350"}, {"location": "San Crist\u00f3bal de la Laguna", "verified": false, "name": "A. S. Mascare\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 1032, "tweet_count": 13947, "listed_count": 14}, "username": "AlexSM10000ft", "id": "146625998"}, {"verified": false, "name": "cycy", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 561, "tweet_count": 25598, "listed_count": 0}, "username": "MrsViggi1", "id": "723863394152001540"}, {"location": "fan account", "verified": false, "name": "helena\u2077\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 123506, "following_count": 37625, "tweet_count": 177337, "listed_count": 316}, "username": "slowtaehyung", "id": "849922638"}, {"location": "Elche, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Lusi\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 146, "tweet_count": 33189, "listed_count": 1}, "username": "lusssiha", "id": "946084328227917824"}, {"location": "Fortaleza CE", "verified": false, "name": "Glauber Ferreira bar", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 1580, "tweet_count": 25854, "listed_count": 0}, "username": "bar_glauber", "id": "777948668402040832"}, {"location": "Realengo, Rio de Janeiro ", "verified": false, "name": "\u00c9 Lula ou nada 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 2446, "following_count": 3035, "tweet_count": 7615, "listed_count": 6}, "username": "liviolunaa", "id": "1057699329996189696"}, {"location": "Campinas-SP", "verified": false, "name": "Franco, Crist\u00e3o Canhoto\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3723, "following_count": 3812, "tweet_count": 14799, "listed_count": 7}, "username": "crfrancof1", "id": "293109677"}, {"location": " ( ela/dela ) yoon my fav boy!", "verified": false, "name": "run \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 1357, "tweet_count": 49096, "listed_count": 18}, "username": "njmelik", "id": "846564390518374400"}, {"location": "decalcomania: when i see you smiling on the screen, you're good at everything, you just perfect. feels like i've never been you.", "verified": false, "name": "toffee", "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 1855, "tweet_count": 119605, "listed_count": 12}, "username": "taeggukiwii", "id": "1086795793523187712"}, {"location": "Lomas del Mirador", "verified": false, "name": "\u00b7*Cres*\u00b7", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 466, "tweet_count": 15074, "listed_count": 0}, "username": "Juliian_Cores", "id": "303194493"}, {"verified": false, "name": "Roberto Salazar", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 119, "tweet_count": 2939, "listed_count": 0}, "username": "rsl182129", "id": "278655566"}, {"location": "Lima-Per\u00fa", "verified": false, "name": "Renzo Ib\u00e1\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 18246, "following_count": 3307, "tweet_count": 65648, "listed_count": 43}, "username": "Renzoiban", "id": "252040220"}, {"location": "Houston, TX USA", "verified": false, "name": "Jesus R Mata", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 245, "tweet_count": 12436, "listed_count": 1}, "username": "ChuchoTree", "id": "1954709498"}, {"location": "Vargas", "verified": true, "name": "Juan Guaid\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 2675612, "following_count": 2893, "tweet_count": 48912, "listed_count": 3305}, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "name": "Kamila\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 4361, "following_count": 4870, "tweet_count": 344795, "listed_count": 10}, "username": "kamilaa27_", "id": "2872268037"}, {"location": "BNH 013", "verified": false, "name": "OG Odranoel \u02e2\u1da0\u1d9c \ud83d\udc0a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 761, "tweet_count": 35931, "listed_count": 0}, "username": "YoungOdranoel", "id": "752948409892499456"}, {"location": "Santos, SP, Brasil", "verified": true, "name": "Santos FC", "public_metrics": {"followers_count": 3051382, "following_count": 291, "tweet_count": 99325, "listed_count": 3736}, "username": "SantosFC", "id": "49751816"}, {"location": "Boedo, Argentina.", "verified": false, "name": "Cicl\u00f3ntimico", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 284, "tweet_count": 32816, "listed_count": 3}, "username": "cuervodg", "id": "1604911417"}, {"location": "Budapest, Hungr\u00eda", "verified": false, "name": "Faka", "public_metrics": {"followers_count": 6202, "following_count": 1122, "tweet_count": 22726, "listed_count": 0}, "username": "Faka_sc", "id": "139121876"}, {"verified": false, "name": "Elder_Rafa", "public_metrics": {"followers_count": 2066, "following_count": 1482, "tweet_count": 79122, "listed_count": 0}, "username": "rafa_elder", "id": "3783839717"}, {"location": "SP", "verified": false, "name": "Douglas", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 973, "tweet_count": 80393, "listed_count": 16}, "username": "douglasxfelix", "id": "152414736"}, {"location": "Quito", "verified": false, "name": "Carlos Javier Pazmi\u00f1o Brito", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 125, "tweet_count": 379, "listed_count": 1}, "username": "japabri", "id": "339425881"}, {"location": "Quito, Ecuador", "verified": false, "name": "Paola Hidalgo", "public_metrics": {"followers_count": 1726, "following_count": 1472, "tweet_count": 12546, "listed_count": 14}, "username": "OPurpurea", "id": "87322954"}, {"verified": false, "name": "Comicslat", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 25, "tweet_count": 9487, "listed_count": 0}, "username": "comicslat_web", "id": "811299957772812288"}, {"verified": false, "name": "mary", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 188, "tweet_count": 30716, "listed_count": 0}, "username": "silvafmary", "id": "2365292866"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "I.KARINNA", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 224, "tweet_count": 5476, "listed_count": 0}, "username": "IngridKarinnaa", "id": "801636796765499392"}, {"location": "Brajin- Hope World", "verified": false, "name": "Yours", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 357, "tweet_count": 42574, "listed_count": 3}, "username": "brajinlian", "id": "1058444547880112128"}, {"verified": false, "name": "Wendy Canseco", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 839, "tweet_count": 748, "listed_count": 0}, "username": "colzwe2015", "id": "3070477124"}, {"location": "Stockholm, Sweden", "verified": false, "name": "Sunflowers & art.", "public_metrics": {"followers_count": 2062, "following_count": 1633, "tweet_count": 144105, "listed_count": 18}, "username": "acidez19", "id": "2840336770"}, {"verified": false, "name": "Maria Fernanda", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 63, "tweet_count": 32570, "listed_count": 0}, "username": "mafecass", "id": "1613006912"}, {"location": "\u3164\u3164ela/dela", "verified": false, "name": "clara", "public_metrics": {"followers_count": 4987, "following_count": 4867, "tweet_count": 18882, "listed_count": 3}, "username": "frkrzitos", "id": "1011832636875182080"}, {"location": "Ourense, Galiza", "verified": false, "name": "Ramonchu\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 483, "tweet_count": 120298, "listed_count": 10}, "username": "ramonjvarela", "id": "3320598807"}, {"verified": false, "name": "Reclamona", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 116, "tweet_count": 4384, "listed_count": 0}, "username": "erycka_nl", "id": "2933304687"}, {"location": "Frutal, Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "name": "Celso Peito M Filho", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 314, "tweet_count": 4636, "listed_count": 0}, "username": "celsopeito", "id": "43648916"}, {"location": "Tanabi - SP - Brasil", "verified": false, "name": "F\u00e1bia Mazza", "public_metrics": {"followers_count": 3387, "following_count": 1122, "tweet_count": 207588, "listed_count": 90}, "username": "FabiaMazza", "id": "96855593"}, {"location": "Teresina, Brasil", "verified": false, "name": "~ bodinha da Lights ~", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 1894, "tweet_count": 73081, "listed_count": 9}, "username": "lipecls", "id": "96862248"}, {"location": "Castelo de Grayskull", "verified": false, "name": "SERAFIM\ud83e\udd32\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 136, "tweet_count": 76977, "listed_count": 10}, "username": "serafimjunior", "id": "123684738"}, {"location": "\u00dcT: 10.729943,-71.625715", "verified": false, "name": "Daniela Fuenmayor", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 297, "tweet_count": 18968, "listed_count": 0}, "username": "DaniFuenmayor", "id": "131028094"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "\ud83d\udc37Vanda_SEP Ativismo judicial acabando com o pa\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 1304, "following_count": 426, "tweet_count": 206238, "listed_count": 12}, "username": "Vanda_SEP", "id": "115149815"}, {"location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "name": "Ricardo\ud83d\udea9\ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 1000, "tweet_count": 95543, "listed_count": 18}, "username": "ricardoagalvao", "id": "41016877"}, {"verified": true, "name": "Wonder Woman 1984", "public_metrics": {"followers_count": 371104, "following_count": 34, "tweet_count": 1677, "listed_count": 1224}, "username": "WonderWomanFilm", "id": "4724959268"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "Andres L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 964, "tweet_count": 137584, "listed_count": 0}, "username": "AndresL71111672", "id": "1050600183380111362"}, {"location": "Imperatriz, Brasil", "verified": false, "name": "Junior", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 1571, "tweet_count": 10645, "listed_count": 0}, "username": "desativ65060988", "id": "1052013077527482368"}, {"location": "Uio", "verified": false, "name": "LowDjEc \ud83c\uddea\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 1335, "following_count": 4718, "tweet_count": 39828, "listed_count": 3}, "username": "LowDjEc", "id": "235253759"}, {"verified": false, "name": "Mangatom / Indie-A-tom 1\u20e33\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 447, "tweet_count": 48346, "listed_count": 8}, "username": "SiteMangatom", "id": "3131244610"}, {"location": "High Hrothgar, Skyrim", "verified": false, "name": "keopak", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 398, "tweet_count": 27435, "listed_count": 1}, "username": "keopaksan", "id": "277229073"}, {"location": "Brasilia DF - Brazil ", "verified": false, "name": "leoONINO", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 591, "tweet_count": 85672, "listed_count": 21}, "username": "leosav1o", "id": "62902214"}, {"location": "Cabo Frio, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "vivi \ud83e\udeb7", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 222, "tweet_count": 12585, "listed_count": 0}, "username": "vibgago", "id": "3124475853"}, {"verified": false, "name": "Alice", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 1481, "tweet_count": 15874, "listed_count": 2}, "username": "alicealbxx", "id": "228531523"}, {"location": "Bs.As.-Quito", "verified": false, "name": "krlangas", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 423, "tweet_count": 4860, "listed_count": 1}, "username": "krlangas_21", "id": "438029309"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Adi \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 696, "tweet_count": 88468, "listed_count": 4}, "username": "dandom28", "id": "803146124"}, {"location": "Teres\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "name": "Juliana", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 314, "tweet_count": 6340, "listed_count": 0}, "username": "juliana_quinta", "id": "1132776877578436610"}, {"location": "Brasil", "verified": true, "name": "netflixbrasil", "public_metrics": {"followers_count": 23152186, "following_count": 409, "tweet_count": 75559, "listed_count": 3661}, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}, {"location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "verified": false, "name": "V - nz \ud83d\udc99\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 743, "tweet_count": 28487, "listed_count": 1}, "username": "vitorZR12", "id": "1160407129964130304"}, {"location": "Brasil/Gotham", "verified": false, "name": "\u042f\u0430\u043c\u043e\u0438 Bat Spider Forever", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 522, "tweet_count": 15274, "listed_count": 9}, "username": "ImMummRa", "id": "889152311704113152"}, {"location": "\uc5d4\ud558\uc774\ud508 \ud80c\udd39 \ud802\udd00", "verified": false, "name": "\ud835\udc69\ud835\udc82\ud835\udc82\ud835\udc89\u2077\ud83e\uddc8", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 588, "tweet_count": 32741, "listed_count": 14}, "username": "jungoovhs", "id": "1073946127987298305"}, {"verified": false, "name": "\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 1167, "tweet_count": 116206, "listed_count": 4}, "username": "isa4cullen_", "id": "816371174133432320"}, {"location": "\uaa04 \u02d0 Ralsei's hat \u2039", "verified": false, "name": "Raven \ud83e\udd89\ud83c\udf19 \u26a4\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 1657, "following_count": 1715, "tweet_count": 62466, "listed_count": 9}, "username": "kaeyaptista", "id": "1097641885743697926"}, {"verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 863, "tweet_count": 45869, "listed_count": 1}, "username": "nytroxen", "id": "3061920283"}, {"verified": false, "name": "Aar\u00f3n L\u00f3pez G.", "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 3220, "tweet_count": 14312, "listed_count": 4}, "username": "Aarnylopez", "id": "779115654804828161"}, {"location": "Salem, MA", "verified": false, "name": "TR\u30dfTZ\u30df", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 153, "tweet_count": 11992, "listed_count": 1}, "username": "TR3TZ3", "id": "3623905756"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Ronny", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 514, "tweet_count": 6428, "listed_count": 0}, "username": "Ragama14", "id": "882402827032809473"}, {"location": "Lima", "verified": false, "name": "Ricardo Angulo", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 445, "tweet_count": 22304, "listed_count": 3}, "username": "ricardoangulo", "id": "54706323"}, {"verified": false, "name": "Leonidaslibertad", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 241, "tweet_count": 66670, "listed_count": 0}, "username": "JOSEP25", "id": "76146916"}, {"verified": false, "name": "H\u00e9ctor Manrique", "public_metrics": {"followers_count": 344139, "following_count": 1894, "tweet_count": 57965, "listed_count": 591}, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Felipe", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 209, "tweet_count": 24841, "listed_count": 5}, "username": "flplmd", "id": "60660175"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Rafael com F", "public_metrics": {"followers_count": 36177, "following_count": 2426, "tweet_count": 182080, "listed_count": 52}, "username": "rafabauer", "id": "34347274"}, {"verified": false, "name": "Claudir Nespolo", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 263, "tweet_count": 1467, "listed_count": 0}, "username": "claudir_nespolo", "id": "937794477070176260"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Marcela", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 846, "tweet_count": 8071, "listed_count": 0}, "username": "PMarcelaP1237", "id": "3723362055"}, {"location": ".cordoba-", "verified": false, "name": "kelocco", "public_metrics": {"followers_count": 27068, "following_count": 26675, "tweet_count": 170455, "listed_count": 11}, "username": "agueroangel", "id": "304623502"}, {"location": "Florian\u00f3polis - SC", "verified": false, "name": "Everton Veber", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 479, "tweet_count": 22457, "listed_count": 14}, "username": "vebber", "id": "29485482"}, {"verified": false, "name": "Percy \u2600\ud83d\udd25\ud83c\udf1e", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 1387, "tweet_count": 16173, "listed_count": 1}, "username": "geniormuz", "id": "1265020843"}, {"verified": false, "name": "Francisco Lima", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 162, "tweet_count": 20587, "listed_count": 0}, "username": "Francyysco", "id": "38897173"}, {"location": "Quilpu\u00e9, Chile", "verified": false, "name": "Rodolfo Orrego", "public_metrics": {"followers_count": 1666, "following_count": 1613, "tweet_count": 50802, "listed_count": 0}, "username": "RodolfoOrrego3", "id": "722620614511575045"}, {"location": "Curitiba ", "verified": false, "name": "Sra Daemon Targaryen", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 310, "tweet_count": 57218, "listed_count": 3}, "username": "beatnico", "id": "217063202"}, {"location": "rj", "verified": false, "name": "mateus", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 366, "tweet_count": 24242, "listed_count": 0}, "username": "mattxxfs", "id": "718527122801827840"}, {"location": "Novo Hamburgo - RS - Brasil", "verified": false, "name": "Demian Diniz da Costa \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 4196, "following_count": 2517, "tweet_count": 122971, "listed_count": 35}, "username": "demiandiniz", "id": "16377110"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "juridico cersei lannister", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 385, "tweet_count": 33419, "listed_count": 0}, "username": "enf4ntterrible", "id": "1171640796426244096"}, {"location": "Tapachula, Chiapas; M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Angel de Lagrimas \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 698, "tweet_count": 36546, "listed_count": 16}, "username": "angeloftears777", "id": "286009641"}, {"verified": false, "name": "Entre Los Dos", "public_metrics": {"followers_count": 2471, "following_count": 1706, "tweet_count": 19825, "listed_count": 8}, "username": "hijos_rehenes", "id": "927895732878798848"}, {"verified": false, "name": "MH 68", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 76, "tweet_count": 560, "listed_count": 0}, "username": "destrok68", "id": "372701815"}, {"location": "Madrid.", "verified": true, "name": "Ignatius Farray", "public_metrics": {"followers_count": 478934, "following_count": 1001, "tweet_count": 40965, "listed_count": 1397}, "username": "IgnatiusFarray", "id": "791198196"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o Caldas", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 1298, "tweet_count": 20439, "listed_count": 0}, "username": "deadstrokepoold", "id": "1608507546"}, {"verified": false, "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "public_metrics": {"followers_count": 57217, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 136}, "username": "dcc_brasil", "id": "1076971229515530241"}, {"verified": false, "name": "Veronica Cristina", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 979, "tweet_count": 363430, "listed_count": 34}, "username": "veronicacris", "id": "28181574"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Jos\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 1307, "tweet_count": 98506, "listed_count": 13}, "username": "Josehf55", "id": "2864079879"}, {"verified": false, "name": "Cidraman", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 70, "tweet_count": 12401, "listed_count": 1}, "username": "cidraman", "id": "180429601"}, {"verified": false, "name": "pooja", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 408, "tweet_count": 32609, "listed_count": 0}, "username": "aden0ide", "id": "1036242242900553731"}, {"verified": false, "name": "ORDEM\u2764PROGRESSO", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 100, "tweet_count": 31274, "listed_count": 0}, "username": "Elaine16304657", "id": "1138437112431296517"}, {"location": "They / them", "verified": false, "name": "\ud83c\udfac Andreas Gael #Heartstopper", "public_metrics": {"followers_count": 1456, "following_count": 894, "tweet_count": 68093, "listed_count": 13}, "username": "galiminix", "id": "269473711"}, {"location": "they/he || elle/\u00e9l", "verified": false, "name": "\u2728Asra\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 6849, "following_count": 907, "tweet_count": 69722, "listed_count": 45}, "username": "AsraChueco", "id": "264332976"}, {"location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "verified": false, "name": "lucas", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 185, "tweet_count": 45673, "listed_count": 0}, "username": "crf_lucs", "id": "729172843871752192"}, {"verified": false, "name": "Carmen Millor", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 3922, "tweet_count": 160570, "listed_count": 0}, "username": "carmen_millor", "id": "922076449338740736"}, {"location": "Sevilla", "verified": false, "name": "Rafa Kasko", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 493, "tweet_count": 9629, "listed_count": 2}, "username": "RafaKasko", "id": "181630089"}, {"verified": false, "name": "Kauu Cristina", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 142, "tweet_count": 71, "listed_count": 0}, "username": "KauaneC36981018", "id": "1202314513929908224"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Alfinetei", "public_metrics": {"followers_count": 1270237, "following_count": 106, "tweet_count": 771, "listed_count": 194}, "username": "ALFINETEI", "id": "998678675397795840"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "rk.", "public_metrics": {"followers_count": 2457, "following_count": 893, "tweet_count": 42781, "listed_count": 8}, "username": "Keshi", "id": "1013523249605562369"}, {"location": "Brazil", "verified": false, "name": "Michelle", "public_metrics": {"followers_count": 12661, "following_count": 1102, "tweet_count": 218835, "listed_count": 66}, "username": "michellebarouki", "id": "1530616231"}, {"location": "onde minha vpn achar melhor. ", "verified": false, "name": "Cl\u00e1udio Black, seguidor de R'hllor\ud83e\udd91\ud83c\udf33\ud83c\udff9\ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 1058, "tweet_count": 103209, "listed_count": 10}, "username": "Claudio_msz", "id": "52437839"}, {"location": "\ud835\udca5.", "verified": false, "name": "\u200f\u064e", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 118, "tweet_count": 11176, "listed_count": 1}, "username": "pjifv", "id": "844731324120383494"}, {"location": "PUERTO MONTT ", "verified": false, "name": "Gonzalo Townsend Pinochet. Canal Verdad Historica", "public_metrics": {"followers_count": 1944, "following_count": 1748, "tweet_count": 14488, "listed_count": 2}, "username": "GonzaloTownsend", "id": "1197507504"}, {"location": "Catalunya, Girona", "verified": false, "name": "Albert Requena L\u00f3pez \ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 2528, "following_count": 2215, "tweet_count": 120028, "listed_count": 51}, "username": "albertrequenal", "id": "233692286"}, {"location": "A la derecha.", "verified": false, "name": "\u00a1Sin palabras!", "public_metrics": {"followers_count": 2752, "following_count": 2472, "tweet_count": 51602, "listed_count": 11}, "username": "Clarajaz", "id": "181823469"}, {"location": "Roma, Lazio", "verified": false, "name": "Chiara", "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 802, "tweet_count": 23832, "listed_count": 4}, "username": "chia_re_tta", "id": "4774639397"}, {"verified": false, "name": "mewko", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 335, "tweet_count": 83238, "listed_count": 6}, "username": "pantsurin", "id": "1841763697"}, {"location": "THOUSAND SUNNY", "verified": false, "name": "\u22c8 \u043ci\u043ci-y\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 2790, "following_count": 2651, "tweet_count": 56934, "listed_count": 9}, "username": "Lawllaahyuk", "id": "960288197984038912"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "mariscote \ud83c\udf0a\u2b50\ufe0f (instagram.com/mariscote)", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 550, "tweet_count": 69938, "listed_count": 5}, "username": "mariscotelol", "id": "1378073677"}, {"verified": false, "name": "lusia\ud83c\udf49", "public_metrics": {"followers_count": 1256, "following_count": 1024, "tweet_count": 62816, "listed_count": 2}, "username": "luciayossen", "id": "954006793"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Heron Navarro", "public_metrics": {"followers_count": 2457, "following_count": 3568, "tweet_count": 39665, "listed_count": 0}, "username": "NavarroHeron", "id": "1061737129972297728"}, {"location": "Madrid, Spain", "verified": false, "name": "Serendypia", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 1573, "tweet_count": 5587, "listed_count": 2}, "username": "cordonbleu4", "id": "917513785"}, {"location": "brazil, i'm devastated", "verified": false, "name": "caroline", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 3051, "tweet_count": 157566, "listed_count": 11}, "username": "loracthal", "id": "51926740"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Bea\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 303, "tweet_count": 1779, "listed_count": 0}, "username": "skksBea", "id": "1166032460846706689"}, {"location": "M\u00e9xico, M\u00e9rida", "verified": false, "name": "Antonya \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83c\udf4b\ud83c\udf53", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 74, "tweet_count": 59553, "listed_count": 0}, "username": "Antonya60571970", "id": "972259739244646400"}, {"location": "Turkey", "verified": false, "name": "\u0458\u03ac\u03c2q\u00f9\u03ad", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 436, "tweet_count": 56838, "listed_count": 0}, "username": "Aras_Lover", "id": "962845339203096576"}, {"location": "San Felipe, Venezuela", "verified": false, "name": "yilver.rumbos", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 178, "tweet_count": 20798, "listed_count": 1}, "username": "yrumbos1", "id": "780844352"}, {"verified": false, "name": "camile\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 4064, "following_count": 3639, "tweet_count": 21556, "listed_count": 6}, "username": "jimindahlia", "id": "1030253167676665856"}, {"verified": false, "name": "miriampoppe\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 25, "tweet_count": 46640, "listed_count": 12}, "username": "miriampb4", "id": "119565464"}, {"location": "Porto Alegre", "verified": false, "name": "cidad\u00e3o m\u00e9dio", "public_metrics": {"followers_count": 49463, "following_count": 651, "tweet_count": 78351, "listed_count": 138}, "username": "manotelli", "id": "173984192"}, {"location": "CHILE", "verified": false, "name": "M.Bel", "public_metrics": {"followers_count": 3333, "following_count": 3189, "tweet_count": 4493, "listed_count": 8}, "username": "coolcash4u", "id": "49142849"}, {"verified": false, "name": "\u00d3scar C.", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 607, "tweet_count": 13361, "listed_count": 0}, "username": "oscar_c_a", "id": "246832845"}, {"location": "Ibagu\u00e9, Colombia", "verified": false, "name": "Juan Barrero", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 315, "tweet_count": 5176, "listed_count": 0}, "username": "Juanbarrero7125", "id": "924843452961091584"}, {"location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "..\u032f", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 80, "tweet_count": 3317, "listed_count": 0}, "username": "ZaiArredondo", "id": "999859106679873536"}, {"location": "The Cosmic Coven", "verified": false, "name": "Ananda Casta\u00f1o (Silly Sally)", "public_metrics": {"followers_count": 2539, "following_count": 1110, "tweet_count": 44276, "listed_count": 13}, "username": "Eremitricked", "id": "846828799023046657"}, {"location": "Guarani, Novo Hamburgo, RS", "verified": false, "name": "chico", "public_metrics": {"followers_count": 1695, "following_count": 250, "tweet_count": 213657, "listed_count": 40}, "username": "franciscoluz", "id": "61779552"}, {"location": "Merda", "verified": false, "name": "Briii", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 18, "tweet_count": 305, "listed_count": 0}, "username": "gabitloken", "id": "1095868327828901889"}, {"location": "Sarandi, Brasil", "verified": false, "name": "br&nda", "public_metrics": {"followers_count": 2308, "following_count": 2126, "tweet_count": 14630, "listed_count": 3}, "username": "eurusgasai", "id": "3019139026"}, {"verified": false, "name": "hannah", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 146, "tweet_count": 17269, "listed_count": 0}, "username": "camaraoqueimado", "id": "4921098687"}, {"verified": false, "name": "Jeff Charry", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 529, "tweet_count": 1583, "listed_count": 1}, "username": "JEFERCHARRY", "id": "281119240"}, {"verified": false, "name": "Thally\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 4987, "following_count": 4978, "tweet_count": 56948, "listed_count": 6}, "username": "7LightsMore1", "id": "1088445429778243591"}, {"location": "Espanha", "verified": false, "name": "chica polar", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 1033, "tweet_count": 2256, "listed_count": 0}, "username": "chicapolar1", "id": "913929444330545152"}, {"location": "BARCELONA  .. CATALUNYA ", "verified": false, "name": "LL. inc", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 120, "tweet_count": 7543, "listed_count": 0}, "username": "LlurbaC", "id": "920745855283580928"}, {"location": "blue side ela/dela 20y", "verified": false, "name": "\ud835\udc89\ud835\udc90\ud835\udc91\ud835\udc86 sope fic", "public_metrics": {"followers_count": 6164, "following_count": 5971, "tweet_count": 78734, "listed_count": 21}, "username": "yoongidarin", "id": "2981349568"}, {"location": "Oeiras, Portugal", "verified": false, "name": "Paula Calvano \u2764\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 8843, "following_count": 1350, "tweet_count": 44766, "listed_count": 14}, "username": "CalvanoPaula", "id": "1004841333327106048"}, {"verified": false, "name": "valentina", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 1826, "tweet_count": 49161, "listed_count": 6}, "username": "anittnelav", "id": "426144604"}, {"location": "It\u00e1lia", "verified": false, "name": "Arsenico", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 1206, "tweet_count": 3730, "listed_count": 0}, "username": "Arsenic48961566", "id": "1099240028960669696"}, {"verified": false, "name": "Rompetechess", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 565, "tweet_count": 7578, "listed_count": 1}, "username": "Rompetechess", "id": "1042832015454822400"}, {"verified": false, "name": "Mar\u00eda Yolanda", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 20, "tweet_count": 6335, "listed_count": 0}, "username": "MaraYol60717034", "id": "1123628717283139585"}, {"verified": false, "name": "Sonia Vanessa C.", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 4561, "tweet_count": 224867, "listed_count": 9}, "username": "s_cucho", "id": "2568384330"}, {"location": "Nova Iorque, USA", "verified": false, "name": "Capit\u00e3o America *22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 2361, "following_count": 2648, "tweet_count": 196283, "listed_count": 2}, "username": "americacapitao7", "id": "834284437"}, {"location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "ana izabel sartori", "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 517, "tweet_count": 186341, "listed_count": 3}, "username": "SartoriIzabel", "id": "750851735229501440"}, {"verified": false, "name": "GLAUCIO AUGUSTO", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 404, "tweet_count": 14653, "listed_count": 0}, "username": "GLAUCIOAUGUSTO4", "id": "1176552176031846400"}, {"location": "221b baker st.   ela/she", "verified": false, "name": "isa vettel \ud83c\udfc1", "public_metrics": {"followers_count": 2935, "following_count": 4917, "tweet_count": 82880, "listed_count": 6}, "username": "kingsmanrvel", "id": "906690786477187072"}, {"verified": false, "name": "ozzy", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 243, "tweet_count": 15707, "listed_count": 1}, "username": "maarcoshimself", "id": "705894320713441281"}, {"location": "Asturias patria querida ", "verified": false, "name": "Cova", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 341, "tweet_count": 39158, "listed_count": 4}, "username": "cova_diazf", "id": "314758647"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udd7e\ud835\udd94\ud835\udd8b\ud835\udd8e\ud835\udd86 \ud835\udd7a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd9b\ud835\udd8a\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 758, "tweet_count": 14222, "listed_count": 0}, "username": "oliveira_sofia5", "id": "3024871787"}, {"location": "Minas Gerais, Brazil ", "verified": false, "name": "p\u00e2mela", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 295, "tweet_count": 21300, "listed_count": 1}, "username": "pamelalellis", "id": "4116182967"}, {"location": "Bogota, Colombia", "verified": false, "name": "Santiago Rubio", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 579, "tweet_count": 4991, "listed_count": 2}, "username": "sanrubiou", "id": "471326460"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Alex", "public_metrics": {"followers_count": 1716, "following_count": 600, "tweet_count": 54040, "listed_count": 1}, "username": "_alexsanderG", "id": "89800028"}, {"location": "Serop\u00e9dica, Brasil", "verified": false, "name": "Yuri", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 675, "tweet_count": 15911, "listed_count": 0}, "username": "crvgyuriz", "id": "878082875933036544"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "PEC do pezinho", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 1008, "tweet_count": 55918, "listed_count": 0}, "username": "__thls", "id": "2817434843"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "verified": false, "name": "T\u043e\u0432\u0430\u0440\u0438\u0449 E\u043d\u043e\u0442\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 28887, "following_count": 1887, "tweet_count": 269567, "listed_count": 193}, "username": "fvguima", "id": "95966522"}, {"location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "Camilo", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 1495, "tweet_count": 4456, "listed_count": 0}, "username": "jcamilo1128", "id": "597559925"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc34\ud835\udc59\ud835\udc4f\ud835\udc4e \ud835\udc51\ud835\udc52 \ud835\udc37\ud835\udc56\ud835\udc5c\ud835\udc60", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 399, "tweet_count": 4303, "listed_count": 0}, "username": "albadediios", "id": "920588905"}, {"location": "Former Portuguese Colony", "verified": false, "name": "Daniel \u2622\ufe0f\u26a1\ud83d\ude80 \ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 2297, "tweet_count": 497166, "listed_count": 236}, "username": "DanielOCL", "id": "66351565"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udfa4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\u2764Mechita", "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 2911, "tweet_count": 63854, "listed_count": 0}, "username": "RMECHITA", "id": "254817098"}, {"verified": false, "name": "Brasileiro como castigo", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 4991, "tweet_count": 156822, "listed_count": 8}, "username": "hchinaski15", "id": "4023582809"}, {"location": "Andalasia. \u2661 ;; n\u00e3o-bin\u00e1rio \u2661", "verified": false, "name": "\u27b3.\ud835\udc09\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc1e\ud835\udc2c.\u2661 ;; \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udcab foi embora do tt", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 185, "tweet_count": 12266, "listed_count": 1}, "username": "dancin239", "id": "1053860358916632577"}, {"location": "Only Army", "verified": false, "name": "\ud835\udc70\ud835\udc85\ud835\udc86\ud835\udc8f\u2077 \u2606 *:\uff65\uff9f PROOF", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 1258, "tweet_count": 226175, "listed_count": 0}, "username": "star_07101998", "id": "919305193262592000"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "\u1d20\u1d00\u0274\u1d1b\u1d07\u2077 \ud83d\udc3b", "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 1062, "tweet_count": 29067, "listed_count": 0}, "username": "kiwikax", "id": "1119281309715714048"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "name": "Fl\u00e1vio Lemos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 1596, "tweet_count": 59305, "listed_count": 0}, "username": "Flaviolemos2010", "id": "972968534774083584"}, {"location": "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 872, "tweet_count": 19870, "listed_count": 0}, "username": "taevcute", "id": "1160719092594225153"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Carolzice", "public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 513, "tweet_count": 243598, "listed_count": 35}, "username": "CarolOliveira6", "id": "59673737"}, {"location": "S\u00e3o Paulo ", "verified": false, "name": "kems wild", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 373, "tweet_count": 19297, "listed_count": 0}, "username": "privatedakems", "id": "878329992"}, {"location": "Madrid, Spain", "verified": false, "name": "Leticia Bianca", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 1034, "tweet_count": 22897, "listed_count": 8}, "username": "tododoble", "id": "576325462"}, {"location": "park jinyoung", "verified": false, "name": "memel", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 597, "tweet_count": 82390, "listed_count": 29}, "username": "woodziny", "id": "938058117614579712"}, {"location": "Atl\u00e2ntida", "verified": false, "name": "Rafa Pestana", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 518, "tweet_count": 10835, "listed_count": 5}, "username": "rafa_pest27", "id": "1606609633"}, {"verified": false, "name": "Vanessa", "public_metrics": {"followers_count": 1844, "following_count": 1250, "tweet_count": 131588, "listed_count": 16}, "username": "vanessahauf", "id": "150004483"}, {"location": "Rome, Italy", "verified": true, "name": "Repubblica", "public_metrics": {"followers_count": 3498443, "following_count": 405, "tweet_count": 965582, "listed_count": 12875}, "username": "repubblica", "id": "18935802"}, {"verified": false, "name": "RepubblicaTv", "public_metrics": {"followers_count": 94335, "following_count": 22, "tweet_count": 265260, "listed_count": 0}, "username": "RepubblicaTv", "id": "94072544"}, {"location": "Musile di Piave (Venezia) Italy", "verified": false, "name": "VenezuelaItaliaMondo", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 1248, "tweet_count": 6281, "listed_count": 0}, "username": "Venitamondo", "id": "3307247321"}, {"location": "537 Paper Street, Bradford", "verified": false, "name": "a", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 599, "tweet_count": 36433, "listed_count": 0}, "username": "aliciavillav", "id": "626446244"}, {"verified": false, "name": "kelvin barbosa", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 417, "tweet_count": 10032, "listed_count": 0}, "username": "kelvinbarbosa10", "id": "1932399997"}, {"location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "verified": false, "name": "\u0131\u029es\u0279\u01ddp\u0131\u028ds s\u0250\u0254n\u05df", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 168, "tweet_count": 1452, "listed_count": 0}, "username": "Lucas_Swiderski", "id": "4924507402"}, {"location": "Santiago, Metropolitana de San", "verified": false, "name": "MonYoRechazo", "public_metrics": {"followers_count": 1502, "following_count": 1565, "tweet_count": 11319, "listed_count": 0}, "username": "MonYorechazo", "id": "1163487578890391552"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "DENIVIA BEVIOT.", "public_metrics": {"followers_count": 10116, "following_count": 11130, "tweet_count": 25037, "listed_count": 1}, "username": "DeniviaOliveir1", "id": "969540638248185856"}, {"verified": false, "name": "Guilherme Fiuza", "public_metrics": {"followers_count": 1418808, "following_count": 1098, "tweet_count": 12716, "listed_count": 1742}, "username": "GFiuza_Oficial", "id": "2804949532"}, {"location": "Ciudad de Gotham", "verified": false, "name": "C@rlo Quiletti", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 446, "tweet_count": 7431, "listed_count": 1}, "username": "carloswayne90", "id": "730432053662121984"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "\u00c1lex - Espacio DC", "public_metrics": {"followers_count": 9407, "following_count": 161, "tweet_count": 23049, "listed_count": 70}, "username": "Espacio_DC", "id": "1216459723"}, {"location": "Goiania  Go  Brasil ", "verified": false, "name": "jose luiz de queiroz", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 302, "tweet_count": 14351, "listed_count": 0}, "username": "joseluizdequei1", "id": "1078703848297037825"}, {"verified": false, "name": "Fabiola Soto", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 962, "tweet_count": 199401, "listed_count": 0}, "username": "fabiolasocar", "id": "350581115"}, {"verified": false, "name": "Andr\u00e9 Teles \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 2510, "tweet_count": 32967, "listed_count": 0}, "username": "alfateles", "id": "39356847"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Emmanuel Barrios", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 68, "tweet_count": 5041, "listed_count": 0}, "username": "Gerobedvzla", "id": "2776079625"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "verified": false, "name": "Rafael Gianni Zurita", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 2244, "tweet_count": 26480, "listed_count": 10}, "username": "rafagivzla", "id": "158228002"}, {"location": "EUA", "verified": false, "name": "Aureo Maciel-Pr\u00f3 Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2090, "following_count": 1542, "tweet_count": 159533, "listed_count": 1}, "username": "MacielAureo", "id": "2675120569"}, {"verified": false, "name": "RMontero", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 470, "tweet_count": 10881, "listed_count": 3}, "username": "ruthythamb", "id": "572305977"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc38Fabricio Araujo MVB #SomosTodosRob\u00f4s\ud83d\udc38", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 492, "tweet_count": 45430, "listed_count": 6}, "username": "fabricioarj", "id": "81465332"}, {"verified": false, "name": "Tamiuska", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 734, "tweet_count": 6466, "listed_count": 1}, "username": "TamiuskaPIM", "id": "839192152907341824"}, {"verified": false, "name": "Carmen Ramos Pajares \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 293, "tweet_count": 38209, "listed_count": 0}, "username": "pajares_ramos", "id": "936999442351259648"}, {"verified": false, "name": "\u0422\u0430\u0442\u044c\u044f\u043d\u0430", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 53, "tweet_count": 2305, "listed_count": 0}, "username": "taniaarmybts", "id": "1186714679659454467"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "BI(A) \u272885694\u2728 \ud83d\udc96\ud83d\udc9c\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 173, "tweet_count": 21281, "listed_count": 0}, "username": "HangingTree", "id": "61012163"}, {"verified": false, "name": "Jorge A. Gonz\u00e1lez B.", "public_metrics": {"followers_count": 2504, "following_count": 1460, "tweet_count": 148428, "listed_count": 5}, "username": "JAGBXXX", "id": "910747860"}, {"verified": false, "name": "Mary O. L.", "public_metrics": {"followers_count": 3392, "following_count": 3271, "tweet_count": 395080, "listed_count": 29}, "username": "Ma_maryOL", "id": "4184398168"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": true, "name": "adn40", "public_metrics": {"followers_count": 950204, "following_count": 579, "tweet_count": 331213, "listed_count": 2288}, "username": "adn40", "id": "84398622"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Marcos Paz", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 2386, "tweet_count": 29382, "listed_count": 0}, "username": "marcospaz2013", "id": "172960138"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Quel\ud83e\udd9c\ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 319, "tweet_count": 12173, "listed_count": 0}, "username": "QuelSdK", "id": "1057693965099642880"}, {"location": "Brasil", "verified": true, "name": "Kaysar Dadour \ud83e\udd9c", "public_metrics": {"followers_count": 329849, "following_count": 1962, "tweet_count": 22638, "listed_count": 0}, "username": "KaysarDadour", "id": "953751339426893824"}, {"location": "Mordor", "verified": false, "name": "Antonio Sanchez \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 1248, "following_count": 2246, "tweet_count": 70647, "listed_count": 14}, "username": "ToniSanb", "id": "522035297"}, {"verified": false, "name": "FAM", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 983, "tweet_count": 377500, "listed_count": 16}, "username": "26_francisco", "id": "354030551"}, {"location": "Mostardas, Brasil", "verified": false, "name": ".pkjm.", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 405, "tweet_count": 389, "listed_count": 0}, "username": "Parkcahh", "id": "1159066477074485248"}, {"verified": false, "name": "Professor Um\u00edlio", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 191, "tweet_count": 451842, "listed_count": 4}, "username": "BGenebra", "id": "1121353595574734848"}, {"location": "slz", "verified": false, "name": "m\u0307\u0357a\u0363\u036a\u036d\u031c\u0330\u0319r\u036d\u0367\u0308\u032d\u0325\u0349s\u035a\u0319", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 127, "tweet_count": 10034, "listed_count": 0}, "username": "habrazy", "id": "1011743697938124801"}, {"location": "Recife - PE", "verified": false, "name": "A Tal Mineira", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 877, "tweet_count": 75227, "listed_count": 17}, "username": "sulaesteliam", "id": "79338041"}, {"location": "mcz", "verified": false, "name": "Stargirl\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 682, "tweet_count": 8333, "listed_count": 1}, "username": "shinestargirll", "id": "1085302405598756864"}, {"location": "midnights. \ud83d\udd5b", "verified": false, "name": "j\u00f8\u0101\u00f8", "public_metrics": {"followers_count": 2090, "following_count": 4887, "tweet_count": 114908, "listed_count": 5}, "username": "jaoandtheniners", "id": "732357055609085952"}, {"verified": false, "name": "Luisfecab", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 247, "tweet_count": 66403, "listed_count": 3}, "username": "Luisfecab", "id": "369667384"}, {"verified": false, "name": "SirAlysson Gamer #XboxMitoPass", "public_metrics": {"followers_count": 1559, "following_count": 667, "tweet_count": 52150, "listed_count": 4}, "username": "siralysson", "id": "992822765110558721"}, {"verified": false, "name": "Juh", "public_metrics": {"followers_count": 3322, "following_count": 4415, "tweet_count": 31197, "listed_count": 8}, "username": "juh_fd", "id": "267492363"}, {"verified": false, "name": "M\ud83c\udde6el \ud83e\udd8a", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 475, "tweet_count": 11314, "listed_count": 0}, "username": "IsmaelChave1", "id": "1032358118288703488"}, {"location": "ela/dela \u26a2", "verified": false, "name": "clara", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 118, "tweet_count": 20212, "listed_count": 0}, "username": "blusamarela", "id": "919398317091643394"}, {"location": "Miami, FL", "verified": false, "name": "Alejandro Celed\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1612, "following_count": 914, "tweet_count": 46060, "listed_count": 42}, "username": "AlejoCeledon", "id": "61329852"}, {"verified": false, "name": "Legado DC", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 5, "tweet_count": 59, "listed_count": 0}, "username": "LegadoDC", "id": "1054177654549737474"}, {"location": "\u1d00\u0280\u1d0b\u029c\u1d00\u1d0d / (\ua731\u029c\u1d07/\u029c\u1d07\u0280) ", "verified": false, "name": "\u1d47\u1d43\u1d56\u039b \u057c \u057c \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 1030, "tweet_count": 72338, "listed_count": 5}, "username": "AnnJaeger_", "id": "1003385943469027329"}, {"verified": false, "name": "7BB", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 182, "tweet_count": 3362, "listed_count": 0}, "username": "gerardmunoz", "id": "89343120"}, {"location": "\u273f \ud835\udc1b\ud835\udc1a\ud835\udc1e\ud835\udc24\ud835\udc21\ud835\udc32\ud835\udc2e\ud835\udc27\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc27 \u273f", "verified": false, "name": "moon \u27ed\u27ec", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 1928, "tweet_count": 26135, "listed_count": 2}, "username": "galaxyjungoossi", "id": "283823488"}, {"location": "\u2077\u2661 \ud835\udfeb\ud835\udfe7 \ud80c\ude08 \ud835\uddbc\ud835\uddc1\ud835\uddc2", "verified": false, "name": "~\u029d\u0271 Day\u2077 \ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 2817, "following_count": 4114, "tweet_count": 61228, "listed_count": 9}, "username": "Lachimolala001", "id": "988836447863132160"}, {"verified": false, "name": "Vel\u00e1squez", "public_metrics": {"followers_count": 5599, "following_count": 5562, "tweet_count": 23649, "listed_count": 1}, "username": "paisacontento", "id": "276956627"}, {"location": "Ela/dela 18y", "verified": false, "name": "Lala\u2078 \u292e", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 160, "tweet_count": 115697, "listed_count": 0}, "username": "lixsunn", "id": "843219361481572352"}, {"location": "Recife", "verified": false, "name": "Maur\u00edcio", "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 684, "tweet_count": 101581, "listed_count": 16}, "username": "mauriciopenedo", "id": "51330007"}, {"location": "SAN BARTOLOM\u00c9 | VEGA BAJA ", "verified": false, "name": "\ud835\uddfd\ud835\uddee\ud835\ude06\ud835\uddfc \ud835\ude00\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddef\ud835\uddee\ud835\uddff (Solo dios puede juzgarme)", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 537, "tweet_count": 29936, "listed_count": 0}, "username": "artu_o_erredos", "id": "3290311431"}, {"location": "christmas city ", "verified": false, "name": "a", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 225, "tweet_count": 7110, "listed_count": 0}, "username": "_betamaiaa", "id": "966005442819305473"}, {"location": "Guayaquil", "verified": false, "name": "campito", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 944, "tweet_count": 10018, "listed_count": 2}, "username": "Campitorock", "id": "167445448"}, {"location": "Guayaquil, Ecuador", "verified": false, "name": "Santiago Sa\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 1513, "tweet_count": 8013, "listed_count": 1}, "username": "cssaam", "id": "1267127616"}, {"location": "Lado oculto de la Luna.   ", "verified": false, "name": "Mag\u00edn J. Serfaty P. \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\udfbc \ud83c\udfb8 \ud83e\udd41 \ud83c\udfa7 \u2721", "public_metrics": {"followers_count": 1358, "following_count": 2055, "tweet_count": 53970, "listed_count": 6}, "username": "bujay27", "id": "87188926"}, {"location": "jonghyung; i love and miss u", "verified": false, "name": "helena \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 699, "tweet_count": 15307, "listed_count": 1}, "username": "hobiwalls", "id": "888807464270999552"}, {"location": "TODO MEXICO ES MI TERRITORIO ", "verified": false, "name": "Joe Pastrana \u00ae \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1934, "following_count": 1756, "tweet_count": 69454, "listed_count": 22}, "username": "JOE_PASTRANA", "id": "255595207"}, {"location": "Konoha ", "verified": false, "name": "Lorena", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 603, "tweet_count": 69522, "listed_count": 2}, "username": "xlorezy", "id": "3975630677"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": true, "name": "Botafogo F.R.", "public_metrics": {"followers_count": 1442272, "following_count": 110, "tweet_count": 70188, "listed_count": 2042}, "username": "Botafogo", "id": "69588362"}, {"verified": false, "name": "mari", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 404, "tweet_count": 14036, "listed_count": 2}, "username": "oliotistyles", "id": "758442590979158021"}, {"verified": true, "name": "Lucas Olioti", "public_metrics": {"followers_count": 7371544, "following_count": 297, "tweet_count": 44146, "listed_count": 1154}, "username": "t3ddyyyyy", "id": "466727736"}, {"location": "Salvador, Brasil", "verified": false, "name": "Lucas Yuri \ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 1967, "tweet_count": 9422, "listed_count": 0}, "username": "LucasYubp", "id": "936962572699553794"}, {"verified": false, "name": "Marcela", "public_metrics": {"followers_count": 63901, "following_count": 3173, "tweet_count": 175254, "listed_count": 56}, "username": "marcelascrf", "id": "903711147454599168"}, {"location": "Asturias", "verified": false, "name": "sara \ud83d\udc8c", "public_metrics": {"followers_count": 3315, "following_count": 722, "tweet_count": 59956, "listed_count": 29}, "username": "saraperezalv", "id": "2823826671"}, {"location": "Teresina ", "verified": false, "name": ". \ud83d\udc06", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 610, "tweet_count": 19508, "listed_count": 6}, "username": "biiaportela", "id": "90989928"}, {"verified": false, "name": "Ricardo corazon de Leon", "public_metrics": {"followers_count": 2122, "following_count": 5003, "tweet_count": 52053, "listed_count": 0}, "username": "rotalorg51", "id": "2826806112"}, {"location": "Stuttgart, Alemania", "verified": false, "name": "Alli", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 238, "tweet_count": 8934, "listed_count": 0}, "username": "alli59176128", "id": "969966582939099136"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Rozbpp\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 1083, "tweet_count": 32007, "listed_count": 0}, "username": "MenorRozBpp", "id": "938222863026479104"}, {"location": "en el pa\u00eds de los conejos", "verified": false, "name": "hispania", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 826, "tweet_count": 51762, "listed_count": 3}, "username": "paisdeconejos", "id": "399096841"}, {"location": "Nova Iorque, USA", "verified": false, "name": "Alejandro Pacheco", "public_metrics": {"followers_count": 1270, "following_count": 1446, "tweet_count": 54701, "listed_count": 10}, "username": "alejo_pacheco", "id": "167991699"}, {"location": "Malaga, Spain", "verified": false, "name": "Carlos J.Molina Soto \ud83e\udd18\u26bd\ud83c\udfc0", "public_metrics": {"followers_count": 2772, "following_count": 4990, "tweet_count": 30058, "listed_count": 28}, "username": "CarlosJMS82", "id": "1906997156"}, {"location": "Ireland ", "verified": false, "name": "Mari \u2618\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 165, "tweet_count": 22705, "listed_count": 3}, "username": "Hollydiamonds", "id": "397394445"}, {"location": "Panama", "verified": false, "name": "Mari\u00e1n\ud83d\udd2a\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 10, "tweet_count": 160, "listed_count": 0}, "username": "mariiiiiiannnn", "id": "1189360053549260801"}, {"location": "Bogota, Colombia", "verified": false, "name": "F. C. Afanador", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 605, "tweet_count": 66156, "listed_count": 6}, "username": "ushita1124", "id": "118860366"}, {"location": "Vigo  - Galiza", "verified": false, "name": "Marco Reboredo", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 883, "tweet_count": 24779, "listed_count": 8}, "username": "chemarcorebo", "id": "2465809572"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "PLAFHC", "public_metrics": {"followers_count": 12494, "following_count": 12554, "tweet_count": 29905, "listed_count": 134}, "username": "PLAFHC", "id": "2827528004"}, {"verified": false, "name": "The Void", "public_metrics": {"followers_count": 1872, "following_count": 1654, "tweet_count": 114208, "listed_count": 5}, "username": "BasesFirmes", "id": "2745446135"}, {"verified": false, "name": "Patriota_Alian\u00e7a pelo Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 200, "tweet_count": 1240, "listed_count": 0}, "username": "Patriot39840101", "id": "1191223037720481792"}, {"location": "Nibelheim", "verified": false, "name": "\ud83e\udd65Neo 21\ud83e\udd65 Una decepci\u00f3n continua", "public_metrics": {"followers_count": 2547, "following_count": 673, "tweet_count": 238347, "listed_count": 74}, "username": "Garankor", "id": "376228031"}, {"location": "N\u00e1rnia", "verified": false, "name": "\u2022 ELLOO \u2022 | LULA 13 \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 1255, "following_count": 945, "tweet_count": 63551, "listed_count": 4}, "username": "thesweetlollip1", "id": "712629892769300480"}, {"verified": false, "name": "ACGarcia", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 304, "tweet_count": 46432, "listed_count": 0}, "username": "tacgarcia", "id": "2856319323"}, {"location": "Linares, Maule", "verified": false, "name": "\u300aValentina Rolack\u300b", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 350, "tweet_count": 28673, "listed_count": 5}, "username": "valirolack", "id": "130949980"}, {"verified": false, "name": "Kay^\ud83c\udf38\ud83d\udc3c", "public_metrics": {"followers_count": 1921, "following_count": 2561, "tweet_count": 36150, "listed_count": 0}, "username": "Iamkay_f", "id": "835309955049795584"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Gigante Adamastor", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 652, "tweet_count": 17259, "listed_count": 1}, "username": "GiganteAdamast2", "id": "986781326937395200"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Caroline", "public_metrics": {"followers_count": 2246, "following_count": 2510, "tweet_count": 9482, "listed_count": 0}, "username": "d3zesperada", "id": "1013814508605886464"}, {"verified": false, "name": "JAMCADAVID", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 679, "tweet_count": 6482, "listed_count": 0}, "username": "jamcadavid", "id": "1097954026556141569"}, {"location": "Macondo", "verified": false, "name": "Dudanyra Targaryen", "public_metrics": {"followers_count": 1635, "following_count": 1158, "tweet_count": 52026, "listed_count": 2}, "username": "eduardabloom", "id": "3386630889"}, {"location": "Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "name": "@greeneyes", "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 1582, "tweet_count": 42543, "listed_count": 1}, "username": "greeney04251418", "id": "1062095467402747904"}, {"location": "Estados Unidos", "verified": false, "name": "maria del carmen rey - #Bolsonaro2022\ud83d\ude4b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1615, "following_count": 2215, "tweet_count": 71174, "listed_count": 5}, "username": "carmendelrey24", "id": "2650791194"}, {"verified": false, "name": "Dr Orlando Sousa", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 297, "tweet_count": 16280, "listed_count": 0}, "username": "DrOrlandoSousa1", "id": "1126825862299570176"}, {"location": "Lejos del comunismo", "verified": false, "name": "Alejandro Martinez", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 1363, "tweet_count": 5821, "listed_count": 137}, "username": "calvito72", "id": "1715737951"}, {"location": "Espa\u00f1a - Cordoba", "verified": false, "name": "Javicillo", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 908, "tweet_count": 79117, "listed_count": 31}, "username": "kidonis", "id": "143183120"}, {"verified": false, "name": "Angela C", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 1203, "tweet_count": 36074, "listed_count": 0}, "username": "AngelaC64939911", "id": "1105950433162510336"}, {"location": "s\u029c\u1d07 / \u029c\u1d07\u0280 | \u1d07\u0274\u0262-\u1d18\u1d1b/\u0299\u0280 ", "verified": false, "name": "angel mamacita musical \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 2245, "following_count": 1634, "tweet_count": 54082, "listed_count": 37}, "username": "vmeansgod", "id": "992008436"}, {"location": "ela/dela", "verified": false, "name": "tata \u00a1 YET TO COME \ud83d\udc8c", "public_metrics": {"followers_count": 1611, "following_count": 2060, "tweet_count": 29182, "listed_count": 9}, "username": "kthjjklim", "id": "1023667807999934466"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "verified": false, "name": "Gleiciane Carneiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 22", "public_metrics": {"followers_count": 1754, "following_count": 3655, "tweet_count": 25720, "listed_count": 1}, "username": "gleicianecarnei", "id": "763548445"}, {"verified": false, "name": "Doni bolsonariano38", "public_metrics": {"followers_count": 1616, "following_count": 1592, "tweet_count": 47773, "listed_count": 0}, "username": "DoniSilva18", "id": "1047157064345243648"}, {"location": "Coquimbo, Chile", "verified": false, "name": "Rodrigo Diaz Serrano", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 1141, "tweet_count": 440, "listed_count": 0}, "username": "Rdiazserrano", "id": "153837090"}, {"location": "\u00dcT: -1.743188,-80.7755", "verified": false, "name": "Roberto Goldbaum", "public_metrics": {"followers_count": 2475, "following_count": 1977, "tweet_count": 51317, "listed_count": 0}, "username": "rgoldbaum", "id": "35459424"}, {"location": "Colombia", "verified": false, "name": "Alvaro Anaya - Asesor Financiero", "public_metrics": {"followers_count": 2347, "following_count": 4898, "tweet_count": 60190, "listed_count": 4}, "username": "podersinsecreto", "id": "74259515"}, {"location": "Paris, France", "verified": false, "name": "Yasmine", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 414, "tweet_count": 791, "listed_count": 0}, "username": "LenaVanBe", "id": "4001450363"}, {"location": "\u200e\ufdfd", "verified": false, "name": "\u062d\u0643\u0645\u0629 \u0639\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0625\u0633\u0644\u0627\u0645\u064a\u0629", "public_metrics": {"followers_count": 35931, "following_count": 461, "tweet_count": 6607, "listed_count": 57}, "username": "SagesseIslamic", "id": "1170926555557715968"}, {"verified": false, "name": "V.", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 732, "tweet_count": 62924, "listed_count": 22}, "username": "SrtaPasion", "id": "232121456"}, {"location": "Goi\u00e1s, Brasil", "verified": false, "name": "Merhi", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 611, "tweet_count": 48490, "listed_count": 2}, "username": "MerhiAli", "id": "232354956"}, {"location": "Jorgetown", "verified": false, "name": "El GUTY FCK V\ud83e\udd2eX", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 963, "tweet_count": 70290, "listed_count": 1}, "username": "elguty1981", "id": "966283392"}, {"verified": false, "name": "Cibeles", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 1746, "tweet_count": 18684, "listed_count": 9}, "username": "IdunGaia", "id": "2994950349"}, {"verified": false, "name": "Gremio imortal", "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 4764, "tweet_count": 26483, "listed_count": 0}, "username": "brunow1221", "id": "2559616015"}, {"verified": false, "name": "ACG-1978-BN", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 522, "tweet_count": 136858, "listed_count": 14}, "username": "tarugobiri", "id": "877897536"}, {"verified": false, "name": "BE\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 67, "tweet_count": 12455, "listed_count": 0}, "username": "Lowhn_", "id": "3309253877"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Don Sicario (reloaded)", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 637, "tweet_count": 33749, "listed_count": 1}, "username": "AbueloCavero", "id": "806629644204122112"}, {"location": "Lima-Per\u00fa", "verified": false, "name": "JB", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 824, "tweet_count": 3920, "listed_count": 2}, "username": "Txalo007", "id": "158540157"}, {"verified": false, "name": "Waterparty", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 396, "tweet_count": 31974, "listed_count": 2}, "username": "SophiaKripton", "id": "162120403"}, {"verified": false, "name": "Diego\ud83e\udd16\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u26ea\u271d\ufe0f\u2694\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 1170, "tweet_count": 27012, "listed_count": 0}, "username": "DiegoOl55145359", "id": "1004855128145395713"}, {"location": "Caracas. Venezuela RB.", "verified": false, "name": "CCC", "public_metrics": {"followers_count": 4570, "following_count": 2405, "tweet_count": 187740, "listed_count": 65}, "username": "CarmeloCasale", "id": "127559921"}, {"verified": false, "name": "Kali Volc\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 1010, "tweet_count": 21978, "listed_count": 25}, "username": "kalivolcan", "id": "39587097"}, {"verified": false, "name": "Wil Menezes-Bolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2219, "following_count": 1816, "tweet_count": 288325, "listed_count": 7}, "username": "wilmenbr", "id": "27660599"}, {"verified": false, "name": "Luis Otalora", "public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 2370, "tweet_count": 29712, "listed_count": 1}, "username": "LuisOtalora11", "id": "1165007952937410570"}, {"location": "Itagua\u00ed, Brasil", "verified": false, "name": "Eduarda \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 1720, "following_count": 558, "tweet_count": 21896, "listed_count": 0}, "username": "__Eduardah", "id": "976153499602968576"}, {"location": "MagicShop || she/her", "verified": false, "name": "\u2661\u03c1i\u0e17\u043ay\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 850, "tweet_count": 22106, "listed_count": 2}, "username": "mimipinky_", "id": "1036417165140869121"}, {"verified": false, "name": "ann", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 426, "tweet_count": 82028, "listed_count": 3}, "username": "geise_pereirao", "id": "4881881374"}, {"location": "Bogot\u00e0", "verified": false, "name": "Adri- Camacho", "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 1878, "tweet_count": 13303, "listed_count": 1}, "username": "adri_camacho201", "id": "952580454"}, {"location": "Rio de Janeiro - Brasil", "verified": false, "name": "Simone Maibon \u2618 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u24c2\ud83d\udd30", "public_metrics": {"followers_count": 2668, "following_count": 2478, "tweet_count": 240291, "listed_count": 10}, "username": "MaibonSimone", "id": "2330920322"}, {"location": "Porto Velho - RO", "verified": false, "name": "Peterson Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 311, "tweet_count": 644, "listed_count": 0}, "username": "pgmaraes", "id": "1316898626"}, {"location": "Tangamandapio", "verified": false, "name": "\u0648\u064a\u0644\u062f\u0631", "public_metrics": {"followers_count": 1840, "following_count": 4632, "tweet_count": 80551, "listed_count": 1}, "username": "Wilder_TnT", "id": "869227928390950912"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd77\ud83c\udffd", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 192, "tweet_count": 18453, "listed_count": 0}, "username": "rafa_mrq", "id": "2786173766"}, {"location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "CL", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 262, "tweet_count": 67562, "listed_count": 4}, "username": "Carloslamalope1", "id": "3345037991"}, {"location": "Barranco, Peru", "verified": false, "name": "Renzo Casani", "public_metrics": {"followers_count": 1497, "following_count": 529, "tweet_count": 29096, "listed_count": 6}, "username": "casanismo", "id": "996502389787066368"}, {"location": "Fortaleza - CE - Brasil", "verified": false, "name": "Celio Lima Teixeira", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 804, "tweet_count": 28568, "listed_count": 6}, "username": "celiolimat", "id": "51612351"}, {"verified": false, "name": "Francisca Lucia Oliveira Barbosa", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 637, "tweet_count": 11239, "listed_count": 0}, "username": "Francis03014890", "id": "1152330618136616960"}, {"verified": false, "name": "valen", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 653, "tweet_count": 30056, "listed_count": 0}, "username": "vnnmc_", "id": "901464681470185473"}, {"location": "Palmas / Tocantins", "verified": false, "name": "Vinicius Ornelas", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 1060, "tweet_count": 18291, "listed_count": 0}, "username": "vini_ornelas", "id": "175500451"}, {"location": "recife ", "verified": false, "name": "thamires out of context", "public_metrics": {"followers_count": 1340, "following_count": 2606, "tweet_count": 37814, "listed_count": 0}, "username": "amowagnermoura", "id": "3387556744"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Melo 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3182, "following_count": 3693, "tweet_count": 15630, "listed_count": 6}, "username": "JmeloSP", "id": "963032198696914944"}, {"verified": false, "name": "Desde mi rinc\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 43, "tweet_count": 1164, "listed_count": 0}, "username": "Desdemirincn", "id": "377469349"}, {"location": "Madrid", "verified": true, "name": "EL PA\u00cdS", "public_metrics": {"followers_count": 8697183, "following_count": 830, "tweet_count": 708127, "listed_count": 58329}, "username": "el_pais", "id": "7996082"}, {"verified": false, "name": "hebi", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 195, "tweet_count": 88050, "listed_count": 7}, "username": "cuiribaku", "id": "1140685639597400064"}, {"location": "22y. (she/her).", "verified": false, "name": "K", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1385, "tweet_count": 63300, "listed_count": 3}, "username": "supxriversong", "id": "1054767946961174528"}, {"verified": false, "name": "PITU_Pitusa\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 2168, "following_count": 3373, "tweet_count": 92994, "listed_count": 6}, "username": "PITU_Pitusa25", "id": "2984093890"}, {"location": "producer jeongguk \u2764\ufe0e  ", "verified": false, "name": "gabi\u2077\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 6997, "following_count": 7652, "tweet_count": 69562, "listed_count": 29}, "username": "euphxriabts", "id": "773660619899887616"}, {"location": "one direction", "verified": false, "name": "\ud835\udc3e\ud835\udc4e \ud83e\udde3", "public_metrics": {"followers_count": 2687, "following_count": 4018, "tweet_count": 95103, "listed_count": 22}, "username": "rdowneyjrxx", "id": "1025504962904829952"}, {"location": "18 |", "verified": false, "name": "bel", "public_metrics": {"followers_count": 2677, "following_count": 1849, "tweet_count": 204873, "listed_count": 78}, "username": "jkjmeow", "id": "1018360347709919233"}, {"verified": false, "name": "nalu |\ud83e\udeac", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 255, "tweet_count": 14771, "listed_count": 0}, "username": "lovelyys2_", "id": "1078678348409331714"}, {"verified": false, "name": "Fernando S\u00e1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2335, "following_count": 2516, "tweet_count": 165221, "listed_count": 4}, "username": "safhb10", "id": "3299845708"}, {"location": "Prov. De Barcelona.", "verified": false, "name": "Margarita Sans", "public_metrics": {"followers_count": 1641, "following_count": 988, "tweet_count": 205604, "listed_count": 0}, "username": "SansMarcuello", "id": "1068579100380532736"}, {"verified": false, "name": "Gerard7Nazareth", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 214, "tweet_count": 6291, "listed_count": 0}, "username": "AguilaCentinela", "id": "919646114743234565"}, {"location": "Louren\u00e7o Marques", "verified": false, "name": "Tz", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 510, "tweet_count": 12947, "listed_count": 0}, "username": "KvFnTz", "id": "1040006479418454031"}, {"location": "Maputo", "verified": false, "name": "DiEric.", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 247, "tweet_count": 6677, "listed_count": 0}, "username": "diEric51", "id": "1006838052864569344"}, {"location": "Pontevedra, Galicia", "verified": false, "name": "Rubascas", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 341, "tweet_count": 85490, "listed_count": 5}, "username": "RubascasAlvarez", "id": "329960864"}, {"location": "021 ", "verified": false, "name": "ali", "public_metrics": {"followers_count": 3871, "following_count": 2619, "tweet_count": 53418, "listed_count": 1}, "username": "baby_aliciia", "id": "758462250281828352"}, {"location": "Entre Frankfurt y Asturias", "verified": false, "name": "Danda", "public_metrics": {"followers_count": 2702, "following_count": 882, "tweet_count": 649177, "listed_count": 156}, "username": "Dandastur", "id": "259734564"}, {"location": "Corvera de Asturias", "verified": false, "name": "Jorge \u00c1lvarez", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 748, "tweet_count": 4414, "listed_count": 0}, "username": "JorgeAlvarez_98", "id": "902873514960662528"}, {"location": "M: Fairy_Histoire, DxrkViolett", "verified": false, "name": "\u0442\u043d\u0454 \u043c\u03c3\u03b7\u0455\u0442\u0454\u044f \u03b1\u2113\u03c9\u03b1\u0443\u0455 \u03c9\u03b9\u03b7\u0455.", "public_metrics": {"followers_count": 1774, "following_count": 1233, "tweet_count": 20070, "listed_count": 54}, "username": "Berserker_Bride", "id": "1058493816586543107"}, {"location": "Sub to my youtube please~!!!", "verified": false, "name": "Da Vinci, Sitter of Babies", "public_metrics": {"followers_count": 4314, "following_count": 2904, "tweet_count": 82793, "listed_count": 88}, "username": "SmilingInventor", "id": "921245844401278976"}, {"verified": false, "name": "moved.", "public_metrics": {"followers_count": 9565, "following_count": 9068, "tweet_count": 54554, "listed_count": 48}, "username": "jinvsco", "id": "1132309086186418181"}, {"location": "Charlotte, NC", "verified": false, "name": "Vero Santos", "public_metrics": {"followers_count": 9229, "following_count": 1923, "tweet_count": 63279, "listed_count": 3}, "username": "verosanza", "id": "755981597384531968"}, {"location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro ", "verified": false, "name": "Insta - @Carniello021_", "public_metrics": {"followers_count": 1424, "following_count": 1325, "tweet_count": 3611, "listed_count": 0}, "username": "TreemGemada", "id": "1163925716821577728"}, {"location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Frans Lozano", "public_metrics": {"followers_count": 2723, "following_count": 2703, "tweet_count": 87429, "listed_count": 2}, "username": "FransLozano", "id": "344146895"}, {"location": "Castell\u00f3n de la Plana, Spain", "verified": false, "name": "Mila", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 1771, "tweet_count": 6146, "listed_count": 1}, "username": "LaHepburn", "id": "555180904"}, {"verified": false, "name": "Lucia Caltabiano", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 601, "tweet_count": 9355, "listed_count": 0}, "username": "LuciaCaltabian2", "id": "1145452427447062528"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude8c\ud835\ude98\ud835\ude8c\ud835\ude98", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 557, "tweet_count": 49785, "listed_count": 3}, "username": "panikoco", "id": "342817583"}, {"verified": false, "name": "Ssupernova \ud83c\udf20", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 295, "tweet_count": 7240, "listed_count": 0}, "username": "stephyloe1", "id": "1104530503221301249"}, {"location": "Estepa castellana, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Gustavo Gus", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 266, "tweet_count": 60227, "listed_count": 20}, "username": "gusgucal", "id": "389565600"}, {"location": "s\u00f3lo en tuiter", "verified": false, "name": "Yoli", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 391, "tweet_count": 183394, "listed_count": 20}, "username": "yolanday_y", "id": "319803838"}, {"location": "Bogot\u00e1 D.C.", "verified": false, "name": "C\u00c9SAR \u00c1VILA", "public_metrics": {"followers_count": 6252, "following_count": 6880, "tweet_count": 12633, "listed_count": 1}, "username": "cesaravila1000", "id": "935620920"}, {"location": "Errejota", "verified": false, "name": "Xuliaa", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 955, "tweet_count": 39627, "listed_count": 0}, "username": "Xuliaos", "id": "902334775763116033"}, {"location": "Faro, Portugal", "verified": false, "name": "Mariana\ud83c\udf6f", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 333, "tweet_count": 10225, "listed_count": 0}, "username": "marianamnp9", "id": "1001852844931190785"}, {"verified": false, "name": "enzo locatelli", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 142, "tweet_count": 26807, "listed_count": 0}, "username": "enzinlocatelli_", "id": "894026083632369664"}, {"verified": false, "name": "Elena", "public_metrics": {"followers_count": 4288, "following_count": 4925, "tweet_count": 120936, "listed_count": 3}, "username": "Elena42875585", "id": "1001203911913623553"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "verified": false, "name": "Claudio Crispens", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 98, "tweet_count": 3655, "listed_count": 0}, "username": "CCrispens", "id": "2811806253"}, {"location": " \u2661\u20d5  0526", "verified": false, "name": "min\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 1011, "tweet_count": 46829, "listed_count": 2}, "username": "sayminyg", "id": "1040777599352492032"}, {"verified": false, "name": "el MAKEA\ud83c\udfb8\ud83d\udd25\u2665\ufe0f\u270a\ud83d\udc9c \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 1459, "following_count": 1889, "tweet_count": 25471, "listed_count": 0}, "username": "makea007makyu", "id": "2335229444"}, {"verified": false, "name": "raquel4801", "public_metrics": {"followers_count": 42896, "following_count": 32621, "tweet_count": 135538, "listed_count": 171}, "username": "raquel4801", "id": "2665463588"}, {"verified": false, "name": "Dianis\u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 1827, "tweet_count": 11138, "listed_count": 4}, "username": "cardenas_lara", "id": "1080973164"}, {"location": "Para\u00edba, Brasil", "verified": false, "name": "Cle\u00a5ton Percy", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 1305, "tweet_count": 35461, "listed_count": 0}, "username": "cleytonverse", "id": "201386513"}, {"verified": false, "name": "Ariana Luna", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 577, "tweet_count": 158004, "listed_count": 5}, "username": "kiralunarian", "id": "707563535107276800"}, {"verified": true, "name": "EL PA\u00cdS Am\u00e9rica", "public_metrics": {"followers_count": 461342, "following_count": 1592, "tweet_count": 290567, "listed_count": 4520}, "username": "elpais_america", "id": "1244357988"}, {"verified": false, "name": "gerardo castillo f", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 808, "tweet_count": 110489, "listed_count": 3}, "username": "gecas55", "id": "1241734627"}, {"location": "\u2ffb\u20d5   save your tears  \u0f18", "verified": false, "name": "bruna \u25e1\u0308 | em hiatus", "public_metrics": {"followers_count": 10271, "following_count": 10010, "tweet_count": 91036, "listed_count": 26}, "username": "alohogamora", "id": "3010701831"}, {"verified": false, "name": "Luis", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 513, "tweet_count": 23905, "listed_count": 1}, "username": "Luis90292529", "id": "1182747394246660097"}, {"verified": false, "name": "Miriam Ibarra Cairo", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 81, "tweet_count": 30215, "listed_count": 3}, "username": "canela_fina_1", "id": "391117808"}, {"location": "Pindamonhangaba, Brasil", "verified": false, "name": "maiarinha \u2765", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 536, "tweet_count": 1232, "listed_count": 0}, "username": "Maiara93560721", "id": "1202000083912404995"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 27, "probability": 0.3119, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.7132, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}, {"start": 54, "end": 71, "probability": 0.702, "type": "Other", "normalized_text": "Anima\u00e7\u00e3o SuperPets"}, {"start": 82, "end": 90, "probability": 0.8414, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman 2"}, {"start": 120, "end": 125, "probability": 0.7075, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.5624, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP20"}, {"start": 139, "end": 146, "probability": 0.7767, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam 2"}, {"start": 178, "end": 186, "probability": 0.5071, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/n5eAPmpEE9", "expanded_url": "https://twitter.com/siteptbr/status/1203799286623932424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n5eAPmpEE9", "media_key": "3_1203799253249875969"}, {"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/n5eAPmpEE9", "expanded_url": "https://twitter.com/siteptbr/status/1203799286623932424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n5eAPmpEE9", "media_key": "3_1203799265602154496"}, {"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/n5eAPmpEE9", "expanded_url": "https://twitter.com/siteptbr/status/1203799286623932424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n5eAPmpEE9", "media_key": "3_1203799268571721734"}, {"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/n5eAPmpEE9", "expanded_url": "https://twitter.com/siteptbr/status/1203799286623932424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n5eAPmpEE9", "media_key": "3_1203799283956375560"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "CCXP19"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203799286623932424"], "created_at": "2019-12-08T22:11:30.000Z", "text": "Novidades para o universo DC divulgadas na #CCXP19\n\n- Anima\u00e7\u00e3o SuperPets (2022)\n- Aquaman 2 (dez. 2022)\n- Elenco de The Batman na CCXP20\n- Shazam 2 (Confirmado)\n- Novo teaser de Esquadr\u00e3o Suicida\n- Trailer de Mulher-Maravilha 1984\n\nE a\u00ed, sedentas? https://t.co/n5eAPmpEE9", "id": "1203799286623932424", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 24, "like_count": 228, "quote_count": 10}, "author_id": "918197046871502849"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203800225024028672"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "feitosa_erik", "id": "1082314601356767232"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "ramonferreiroxe", "id": "529794115"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "EhnkeJr", "id": "511866612"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "iatecnologia", "id": "1202918093674205184"}, {"start": 54, "end": 66, "username": "paginaseria", "id": "1131374755876167680"}]}, "created_at": "2019-12-08T22:15:13.000Z", "text": "@feitosa_erik @ramonferreiroxe @EhnkeJr @iatecnologia @paginaseria \"vai quem quer\"\n\n-obesidade aumentando\n\n\"Vai quem quer\"\n\n-Hospitais cheios\n\n\"Vai quem quer\"", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203794649258889217"}], "id": "1203800225024028672", "in_reply_to_user_id": "1082314601356767232", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1131949272855916545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.6591, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203645083653947392"], "created_at": "2019-12-08T11:58:45.000Z", "text": "Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica Maduro como um conservador e ao mesmo tempo se diz p\u00f3s graduado em rela\u00e7\u00f5es internacionais. Ou matou aula pra tomar chopp, ou \u00e9 mal car\u00e1ter de raiz.", "id": "1203645083653947392", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 450, "like_count": 6500, "quote_count": 103}, "author_id": "2401917402"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 60, "probability": 0.5374, "type": "Other", "normalized_text": "La Laboral"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9324, "type": "Place", "normalized_text": "Gij\u00f3n"}, {"start": 196, "end": 201, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/GE6x5I9AZd", "expanded_url": "https://www.elcomercio.es/gijon/fallece-joven-tras-precipitarse-torre-laboral-gijon-20191206190407-nt.html", "display_url": "elcomercio.es/gijon/fallece-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcomercio.es/gijon/fallece-joven-tras-precipitarse-torre-laboral-gijon-20191206190407-nt.html"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203637010143072257"], "created_at": "2019-12-08T11:26:40.000Z", "text": "Ayer una chica que estaba de visita en la torre de La Laboral (Gij\u00f3n) esper\u00f3 a que no hubiera nadie y se lanz\u00f3 al vac\u00edo. Ten\u00eda 17 a\u00f1os y toda la vida por delante. Dej\u00f3 una nota de despedida. \n\nEn Espa\u00f1a cada dos horas y media una persona se suicida. \nhttps://t.co/GE6x5I9AZd", "id": "1203637010143072257", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 35, "like_count": 470, "quote_count": 15}, "author_id": "1119190474525421568"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203302976489689090"], "created_at": "2019-12-07T13:19:20.000Z", "text": "La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les resulta)\n\nLo que ustedes tienen no es valentia, se llama ideaci\u00f3n suicida.\nEl reflejo de las pocas habilidades que tienes para enfrentar la vida.", "id": "1203302976489689090", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 472, "like_count": 4871, "quote_count": 212}, "author_id": "1185446319772569600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.9277, "type": "Place", "normalized_text": "Soria"}, {"start": 98, "end": 118, "probability": 0.631, "type": "Person", "normalized_text": "Santa Mar\u00eda de Huerta"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203787603230760961"], "created_at": "2019-12-08T21:25:04.000Z", "text": "Por cierto, si alg\u00fan suicida planea hacerse una ruta de pueblos de Soria estos d\u00edas, evitad mucho Santa Mar\u00eda de Huerta, por mucho monasterio cisterciense que haya. Hay una pasa de virus estomacal haciendo estragos por la poblaci\u00f3n.", "id": "1203787603230760961", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "14584086"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1203797316836216833"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "arqueoleg", "id": "94777592"}]}, "created_at": "2019-12-08T22:03:40.000Z", "text": "@arqueoleg 198 estats i m\u00e9s de 2.300 nacions hi ha al m\u00f3n . Imposible , su\u00efcida, defensar estats- naci\u00f3", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203784381036412928"}], "id": "1203797316836216833", "in_reply_to_user_id": "94777592", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2288330616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/pFDQRrqHKU", "expanded_url": "https://twitter.com/luislorenzor/status/1203717206892306433/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pFDQRrqHKU", "media_key": "7_1203717159609868288"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203717206892306433"], "created_at": "2019-12-08T16:45:20.000Z", "text": "Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrqHKU", "id": "1203717206892306433", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 19, "like_count": 360, "quote_count": 14}, "author_id": "34269896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.6641, "type": "Person", "normalized_text": "MATT REEVES"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.6375, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP 2020"}, {"start": 78, "end": 93, "probability": 0.9004, "type": "Person", "normalized_text": "ROBERT PATTINSON"}, {"start": 146, "end": 149, "probability": 0.7971, "type": "Other", "normalized_text": "WW84"}, {"start": 154, "end": 160, "probability": 0.3297, "type": "Other", "normalized_text": "dcnauta"}, {"start": 180, "end": 185, "probability": 0.6649, "type": "Other", "normalized_text": "ccxp19"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/a1eYBnyfzm", "expanded_url": "https://twitter.com/arreagastic/status/1203767400493137920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a1eYBnyfzm", "media_key": "3_1203767372923977728"}, {"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/a1eYBnyfzm", "expanded_url": "https://twitter.com/arreagastic/status/1203767400493137920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a1eYBnyfzm", "media_key": "3_1203767384860958722"}], "hashtags": [{"start": 145, "end": 150, "tag": "WW84"}, {"start": 179, "end": 186, "tag": "ccxp19"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203767400493137920"], "created_at": "2019-12-08T20:04:47.000Z", "text": "AQUAMAN 2 CONFIRMADO PARA 2022\nMATT REEVES ANO QUE VEM NA CCXP 2020\nCHANCE DO ROBERT PATTINSON VIM\nRECADO DO SET DE ESQUADR\u00c3O SUICIDA\nTRAILER DE #WW84\n\no dcnauta nem vivo t\u00e1 mais\n#ccxp19 https://t.co/a1eYBnyfzm", "id": "1203767400493137920", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 1, "like_count": 95, "quote_count": 3}, "author_id": "1043939779832958976"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203797990600785920"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Noelleal", "id": "41220384"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "SLVillegasC", "id": "344327047"}, {"start": 23, "end": 34, "username": "SandraGPaz", "id": "2284317493"}, {"start": 35, "end": 46, "username": "_elsanchez", "id": "165554339"}, {"start": 47, "end": 56, "username": "eudevzla", "id": "1651068919"}, {"start": 57, "end": 65, "username": "_kiwii7", "id": "1353525336"}, {"start": 66, "end": 80, "username": "sterlingbriel", "id": "2360376205"}, {"start": 81, "end": 91, "username": "DELVA1968", "id": "286254817"}, {"start": 92, "end": 105, "username": "migueL_Lugoq", "id": "233725333"}, {"start": 106, "end": 115, "username": "pololo53", "id": "155661775"}, {"start": 116, "end": 126, "username": "angel_ccs", "id": "48843517"}, {"start": 127, "end": 136, "username": "Adri9063", "id": "123005917"}, {"start": 137, "end": 147, "username": "avatar_jm", "id": "1448709301"}, {"start": 148, "end": 163, "username": "LuciaRequena74", "id": "1315238377"}, {"start": 164, "end": 179, "username": "jcbricenoperez", "id": "1384079382"}, {"start": 180, "end": 189, "username": "mazda431", "id": "2442181248"}, {"start": 190, "end": 203, "username": "memmabelfort", "id": "323377434"}, {"start": 214, "end": 229, "username": "OrdenVenezuela", "id": "460271166"}, {"start": 230, "end": 241, "username": "la_lectora", "id": "574449557"}, {"start": 242, "end": 252, "username": "LuisXIV10", "id": "1093523657983442944"}, {"start": 253, "end": 261, "username": "bbvzla8", "id": "441100686"}, {"start": 262, "end": 269, "username": "Mafary", "id": "47496527"}, {"start": 270, "end": 281, "username": "vbolivar45", "id": "213761458"}]}, "created_at": "2019-12-08T22:06:21.000Z", "text": "@Noelleal @SLVillegasC @SandraGPaz @_elsanchez @eudevzla @_kiwii7 @sterlingbriel @DELVA1968 @migueL_Lugoq @pololo53 @angel_ccs @Adri9063 @avatar_jm @LuciaRequena74 @jcbricenoperez @mazda431 @memmabelfort @NAponte_ @OrdenVenezuela @la_lectora @LuisXIV10 @bbvzla8 @Mafary @vbolivar45 Realmente voy a disfrutar el circo que hay preparado para enero. Y me alegro de que la comunidad internacional, en su insistencia de forzar una transici\u00f3n donde NO SE PUEDE, los resultados van hacer muy claros.\n\nEl a\u00f1o que viene se suicida muchos politicos de mi****.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203726064826146821"}], "id": "1203797990600785920", "in_reply_to_user_id": "41220384", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "218319396"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.901, "type": "Person", "normalized_text": "jeon"}, {"start": 18, "end": 25, "probability": 0.4252, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/TNO6BgbFxS", "expanded_url": "https://twitter.com/_jimiinah/status/1137462422313345025/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/TNO6BgbFxS", "media_key": "7_1137462364780093440"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203674943004839936"], "created_at": "2019-12-08T13:57:24.000Z", "text": "o dia em que jeon jungkook quase me matou de susto e me deixou desesperada, mas quando eu soube o motivo dele ter feito isso.... meu cora\u00e7\u00e3o se aqueceu :( foi um ato t\u00e3o lindo, gentil e humilde, ele \u00e9 t\u00e3o precioso.... aff \n\nhttps://t.co/TNO6BgbFxS", "id": "1203674943004839936", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 22, "like_count": 1851, "quote_count": 24}, "author_id": "842406875111018499"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/JQi9oWOrxt", "expanded_url": "https://twitter.com/alexvallbal/status/1203796709706551300", "display_url": "twitter.com/alexvallbal/st\u2026"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1203798498723991553"], "created_at": "2019-12-08T22:08:22.000Z", "text": "S'han deixat el punt #0:\nSi creus que pots violar, amputa't el penis. PENIS https://t.co/JQi9oWOrxt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203796709706551300"}], "id": "1203798498723991553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "1247120797"}, {"entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/NVhXyjW5dq", "expanded_url": "https://twitter.com/fvguima/status/1203781952207302657", "display_url": "twitter.com/fvguima/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203784842854449152"], "created_at": "2019-12-08T21:14:06.000Z", "text": "brigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f \ndepend\u00eancia: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/NVhXyjW5dq", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203781952207302657"}], "id": "1203784842854449152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "755082129902596096"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203146297915691009"], "created_at": "2019-12-07T02:56:45.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705", "id": "1203146297915691009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 5}, "author_id": "147206732"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203505314445877249"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "EHDFOficial", "id": "1138082278427570176"}]}, "created_at": "2019-12-08T02:43:21.000Z", "text": "@Axeel48301477 @EHDFOficial Su cambio de estilo lo perjudic\u00f3, queriendo ser m\u00e1s espiritual, no se q porro se fumo pero no fue nada bueno lo q se le ocurri\u00f3 hacer", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203478056242946048"}], "id": "1203505314445877249", "in_reply_to_user_id": "1188871023371968513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "374196847"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/sU6lgqiFZk", "expanded_url": "https://twitter.com/hijabininja/status/1203394994557661185", "display_url": "twitter.com/hijabininja/st\u2026"}]}, "lang": "fi", "edit_history_tweet_ids": ["1203794802921353219"], "created_at": "2019-12-08T21:53:41.000Z", "text": "NASMDKNASKDNMSDNAKSD WTF LONDRES QU\u00c9 CO\u00d1O TE PASA KASNDMSN https://t.co/sU6lgqiFZk", "id": "1203794802921353219", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1029751994628669440"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/SzOSurOG9n", "expanded_url": "https://twitter.com/Noelleal/status/1203656087586643969", "display_url": "twitter.com/Noelleal/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SLVillegasC", "id": "344327047"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "SandraGPaz", "id": "2284317493"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "_elsanchez", "id": "165554339"}, {"start": 37, "end": 46, "username": "eudevzla", "id": "1651068919"}, {"start": 47, "end": 55, "username": "_kiwii7", "id": "1353525336"}, {"start": 56, "end": 70, "username": "sterlingbriel", "id": "2360376205"}, {"start": 71, "end": 81, "username": "DELVA1968", "id": "286254817"}, {"start": 82, "end": 95, "username": "migueL_Lugoq", "id": "233725333"}, {"start": 96, "end": 105, "username": "pololo53", "id": "155661775"}, {"start": 106, "end": 116, "username": "angel_ccs", "id": "48843517"}, {"start": 117, "end": 126, "username": "Adri9063", "id": "123005917"}, {"start": 127, "end": 137, "username": "avatar_jm", "id": "1448709301"}, {"start": 138, "end": 153, "username": "LuciaRequena74", "id": "1315238377"}, {"start": 154, "end": 169, "username": "jcbricenoperez", "id": "1384079382"}, {"start": 170, "end": 179, "username": "mazda431", "id": "2442181248"}, {"start": 180, "end": 193, "username": "memmabelfort", "id": "323377434"}, {"start": 204, "end": 219, "username": "OrdenVenezuela", "id": "460271166"}, {"start": 220, "end": 231, "username": "la_lectora", "id": "574449557"}, {"start": 232, "end": 242, "username": "LuisXIV10", "id": "1093523657983442944"}, {"start": 243, "end": 251, "username": "bbvzla8", "id": "441100686"}, {"start": 252, "end": 259, "username": "Mafary", "id": "47496527"}, {"start": 260, "end": 267, "username": "Arclch", "id": "218319396"}, {"start": 268, "end": 279, "username": "vbolivar45", "id": "213761458"}]}, "lang": "qam", "edit_history_tweet_ids": ["1203726064826146821"], "created_at": "2019-12-08T17:20:32.000Z", "text": "@SLVillegasC @SandraGPaz @_elsanchez @eudevzla @_kiwii7 @sterlingbriel @DELVA1968 @migueL_Lugoq @pololo53 @angel_ccs @Adri9063 @avatar_jm @LuciaRequena74 @jcbricenoperez @mazda431 @memmabelfort @NAponte_ @OrdenVenezuela @la_lectora @LuisXIV10 @bbvzla8 @Mafary @Arclch @vbolivar45 https://t.co/SzOSurOG9n", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203656087586643969"}], "id": "1203726064826146821", "in_reply_to_user_id": "344327047", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "41220384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.45, "type": "Other", "normalized_text": "tercera Rep\u00fablica"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.8715, "type": "Person", "normalized_text": "Javier P\u00e9rez Royo"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/0fwUosNRfK", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_39e8df53", "display_url": "m.eldiario.es/_39e8df53", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 109, "username": "eldiarioes", "id": "535707261"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203613491975933952"], "created_at": "2019-12-08T09:53:13.000Z", "text": "\u00bfReforma de la Constituci\u00f3n o tercera Rep\u00fablica? by Javier P\u00e9rez Royo https://t.co/0fwUosNRfK via @eldiarioes. Lo malo no es que la ignorancia/estulticia suicida lleve a la casta al caos, es que nos arrastra a todos", "id": "1203613491975933952", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 8, "like_count": 291, "quote_count": 5}, "author_id": "46065971"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/7xRuMxybtW", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1203320759914876931", "display_url": "twitter.com/FotosDeFatos/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203397641624834048"], "created_at": "2019-12-07T19:35:30.000Z", "text": "Alguns anos depois um se suicidou e o outro foi pendurado de cabe\u00e7a pra baixo. N\u00e3o h\u00e1 mal que sempre dure... https://t.co/7xRuMxybtW", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203320759914876931"}], "id": "1203397641624834048", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 74, "like_count": 2436, "quote_count": 35}, "author_id": "135269423"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.6099, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 35, "end": 44, "probability": 0.6018, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 47, "end": 56, "probability": 0.7873, "type": "Other", "normalized_text": "SpaceJam 2"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.5973, "type": "Person", "normalized_text": "Tom"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.5873, "type": "Person", "normalized_text": "Jerry"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.9424, "type": "Place", "normalized_text": "Nova York"}, {"start": 99, "end": 99, "probability": 0.544, "type": "Other", "normalized_text": "A"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.5008, "type": "Other", "normalized_text": "Dem\u00f4nio"}, {"start": 153, "end": 164, "probability": 0.4172, "type": "Other", "normalized_text": "WarnerNaCCXP"}], "hashtags": [{"start": 152, "end": 165, "tag": "WarnerNaCCXP"}, {"start": 195, "end": 215, "tag": "MulherMaravilha1984"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203771910724739077"], "created_at": "2019-12-08T20:22:43.000Z", "text": "QUANTA COISA! O Esquadr\u00e3o Suicida, The Batman, SpaceJam 2, Tom e Jerry, Em um bairro de Nova York, A Invoca\u00e7\u00e3o do Mal 3: A Ordem do Dem\u00f4nio, Tenet... a #WarnerNaCCXP j\u00e1 fez hist\u00f3ria! E AINDA TEM #MulherMaravilha1984\u00a0 VINDO A\u00cd!", "id": "1203771910724739077", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 8, "like_count": 194, "quote_count": 7}, "author_id": "91114286"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "JAMES GUNN"}, {"start": 13, "end": 23, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "ALICE BRAGA"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6158, "type": "Other", "normalized_text": "ccxp19"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.5402, "type": "Person", "normalized_text": "geekse"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.7412, "type": "Person", "normalized_text": "painelWarner"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "ccxp19"}, {"start": 101, "end": 108, "tag": "geekse"}, {"start": 109, "end": 122, "tag": "painelWarner"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203765096935251970"], "created_at": "2019-12-08T19:55:38.000Z", "text": "JAMES GUNN E ALICE BRAGA MANDARAM MENSAGEM DIRETO DO SET DE ESQUADRAO SUICIDA! Fof\u00edssimos S2 #ccxp19 #geekse #painelWarner", "id": "1203765096935251970", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 304, "quote_count": 8}, "author_id": "9612112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/54VrHWpvay", "expanded_url": "https://twitter.com/derflecha/status/1203667765615374337", "display_url": "twitter.com/derflecha/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203795675936436234"], "created_at": "2019-12-08T21:57:09.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\n\nSim, eu era \u201cCDF\u201d, mas andava e sentava no fund\u00e3o. https://t.co/54VrHWpvay", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203667765615374337"}], "id": "1203795675936436234", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169334423"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/0MGw2ouoZz", "expanded_url": "https://noticias.r7.com/sao-paulo/em-10-meses-policiais-militares-em-servico-mataram-584-pessoas-em-sp-05122019", "display_url": "noticias.r7.com/sao-paulo/em-1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.r7.com/sao-paulo/em-10-meses-policiais-militares-em-servico-mataram-584-pessoas-em-sp-05122019"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203724954811994114"], "created_at": "2019-12-08T17:16:08.000Z", "text": "Bandido atira na pol\u00edcia e \u00e9 pra fazer o que m\u00eddia? Soltar a pombinha da paz?\nParab\u00e9ns aos her\u00f3is policiais! \n\nhttps://t.co/0MGw2ouoZz", "id": "1203724954811994114", "public_metrics": {"retweet_count": 1031, "reply_count": 636, "like_count": 7575, "quote_count": 125}, "author_id": "837037519480975368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8493, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203763321167634433"], "created_at": "2019-12-08T19:48:35.000Z", "text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo. Pega a vis\u00e3o.  Cobra mata abra\u00e7ando muita atividade pq a falsidade vem de quem mesmo a gente  menos  espera.\ud83d\udd2b\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udea9\ud83c\udfe1", "id": "1203763321167634433", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 69, "quote_count": 3}, "author_id": "1102372694274785281"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 21, "probability": 0.9249, "type": "Person", "normalized_text": "Mariano Garc\u00eda Canales"}, {"start": 120, "end": 131, "probability": 0.4132, "type": "Organization", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/D5LUv2tzra", "expanded_url": "https://twitter.com/KoldoPereda/status/1203637527061639169", "display_url": "twitter.com/KoldoPereda/st\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203794415334105089"], "created_at": "2019-12-08T21:52:08.000Z", "text": "Mariano Garc\u00eda Canales sobre la Constituci\u00f3n de 1876: \"Su necesaria reforma (...) ni siquiera se intent\u00f3 seriamente. La Constituci\u00f3n se convert\u00eda as\u00ed en un escudo de intereses y grupos para los que lo preferible fue siempre el inmovilismo, aunque este resultara suicida\". https://t.co/D5LUv2tzra", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203637527061639169"}], "id": "1203794415334105089", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "81923286"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9675, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203775641260363782"], "created_at": "2019-12-08T20:37:32.000Z", "text": "Alan Garc\u00eda y los narcosindultos un caso emblem\u00e1tico q se cay\u00f3 ahora sabemos porq...la mafia aprista sus abogados y sus medios hicieron su tarea..pero todo se sabe al \u00faltimo...no cobarde suicida?", "id": "1203775641260363782", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 1, "like_count": 125, "quote_count": 1}, "author_id": "361402893"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/Macn7JUsal", "expanded_url": "https://twitter.com/MelgacoThales14/status/1203479420499038209", "display_url": "twitter.com/MelgacoThales1\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203488157339209728"], "created_at": "2019-12-08T01:35:11.000Z", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/Macn7JUsal", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203479420499038209"}], "id": "1203488157339209728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1121185961998786560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.9715, "type": "Place", "normalized_text": "China"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/2jiRiWh0J7", "expanded_url": "https://es.rt.com/77cl", "display_url": "es.rt.com/77cl", "status": 502, "unwound_url": "https://es.rt.com/77cl"}]}, "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203790101685256193"], "created_at": "2019-12-08T21:35:00.000Z", "text": "Nacen en China los primeros h\u00edbridos de cerdo y mono https://t.co/2jiRiWh0J7", "id": "1203790101685256193", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 55, "like_count": 119, "quote_count": 63}, "author_id": "100731315"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 109, "probability": 0.8744, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 116, "end": 119, "probability": 0.6414, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 138, "end": 148, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/9GTap1pLeU", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1203708501048078339/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9GTap1pLeU", "media_key": "3_1203708480919654400"}, {"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/9GTap1pLeU", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1203708501048078339/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9GTap1pLeU", "media_key": "3_1203708480986779649"}, {"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/9GTap1pLeU", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1203708501048078339/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9GTap1pLeU", "media_key": "3_1203708480911298562"}, {"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/9GTap1pLeU", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1203708501048078339/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9GTap1pLeU", "media_key": "3_1203708480923799556"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 27, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 59, "tag": "ElFantasmaDelNarcoindultador"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203708501048078339"], "created_at": "2019-12-08T16:10:45.000Z", "text": "\u00a1Tremendo destape de @IDL_R !\n#ElFantasmaDelNarcoindultador empieza a jalarle las s\u00e1banas a Jorge del Castillo y al APRA. \u00a1Los exbogas de Alan Garc\u00eda est\u00e1n mudos! \u00bfNo ser\u00e1 que el ratoncito les comi\u00f3 la lengua?. \ud83d\ude09 https://t.co/9GTap1pLeU", "id": "1203708501048078339", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 43, "like_count": 587, "quote_count": 16}, "author_id": "68638146"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 145, "end": 155, "probability": 0.8074, "type": "Person", "normalized_text": "SANTO ANDR\u00c9"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203702280022831104"], "created_at": "2019-12-08T15:46:01.000Z", "text": "@blogdopannunzio \u00d4 bosta falante,  j\u00e1 que t\u00e1 preocupado em descobrir crimes misteriosos,  seria \u00f3timo se vc descobrisse quem matou o prefeito de SANTO ANDR\u00c9 , petista FILHO DE PUTA.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203643909374652416"}], "id": "1203702280022831104", "in_reply_to_user_id": "46040478", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1104242729394102272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9145, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.9848, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203490359084552194"], "created_at": "2019-12-08T01:43:56.000Z", "text": "Moro que, trabalha pra uma fam\u00edlia envolvida em assassinato e amigo de um pol\u00edtico que falou em matar, est\u00e1 inseguro com Lula livre que matou, a fome do povo. \nSe liga marreco.", "id": "1203490359084552194", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "148590174"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.8841, "type": "Organization", "normalized_text": "feminismo"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/J9HITqm2is", "expanded_url": "https://twitter.com/duhnia/status/1203471095501864960/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/J9HITqm2is", "media_key": "7_1203470759575851009"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203471095501864960"], "created_at": "2019-12-08T00:27:23.000Z", "text": "La amiga no se enter\u00f3 que gracias al feminismo pod\u00eda estar parada manifest\u00e1ndose ejerciendo su derecho. https://t.co/J9HITqm2is", "id": "1203471095501864960", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 52, "like_count": 831, "quote_count": 24}, "author_id": "124357599"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/YhoszJgrbf", "expanded_url": "https://twitter.com/michellebarouki/status/1203304205542395905", "display_url": "twitter.com/michellebarouk\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203667765615374337"], "created_at": "2019-12-08T13:28:53.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\n\nbonus track: fui expulso da escola. duas vzs. tb fui l\u00edder da sala 2 vzs https://t.co/YhoszJgrbf", "id": "1203667765615374337", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 25, "quote_count": 16}, "author_id": "1190211566680993792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 68, "probability": 0.7201, "type": "Person", "normalized_text": "MauricioFunes"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/95pqfWBqTI", "expanded_url": "https://twitter.com/borisplatero/status/1203643359442743296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/95pqfWBqTI", "media_key": "3_1203643353759453184"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/95pqfWBqTI", "expanded_url": "https://twitter.com/borisplatero/status/1203643359442743296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/95pqfWBqTI", "media_key": "3_1203643353751052289"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/95pqfWBqTI", "expanded_url": "https://twitter.com/borisplatero/status/1203643359442743296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/95pqfWBqTI", "media_key": "3_1203643353759436800"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 36, "username": "FMLNoficial", "id": "143177134"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 69, "tag": "MauricioFunes"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203643359442743296"], "created_at": "2019-12-08T11:51:54.000Z", "text": "En realidad ninguno del @FMLNoficial tiene amistad con #MauricioFunes su relaci\u00f3n es nomas de negocios y \u201csilencio\u201d rec\u00edproco; hoy le mintieron con la falsa informaci\u00f3n del comando suicida que iba a secuestrarlo y tarde o temprano esa amistad se romper\u00e1 por el hilo mas delgado https://t.co/95pqfWBqTI", "id": "1203643359442743296", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 14, "like_count": 106, "quote_count": 2}, "author_id": "43773522"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.9831, "type": "Person", "normalized_text": "Adilson Batista"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "alexpussieldi", "id": "510479074"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203795042906918913"], "created_at": "2019-12-08T21:54:38.000Z", "text": "@alexpussieldi Pior \u00e9 o Adilson Batista: 3 jogos, 3 derrotas e 1 rebaixamento kkkkkkk", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203791920331448328"}], "id": "1203795042906918913", "in_reply_to_user_id": "510479074", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "320328047"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/VLvpjB3tNZ", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13064", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13064", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13064"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "\u30e1\u30a4\u793e\u9577"}, {"start": 74, "end": 79, "tag": "\u767e\u6226\u932c\u78e8"}, {"start": 140, "end": 148, "tag": "\u30e1\u30a4\u793e\u9577\u8a95\u751f\u796d"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1202195282936520704"], "created_at": "2019-12-04T11:57:45.000Z", "text": "#\u30e1\u30a4\u793e\u9577 \u304a\u8a95\u751f\u65e5\u8a18\u5ff5\ud83c\udf82\n\n\u300e\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u306e\u30e1\u30a4\u793e\u9577\u304c\u30bb\u30df\u30ca\u30fc\u3067\u8a9e\u3063\u305f\u30d7\u30ed\u7d4c\u55b6\u8005\u306e\u54f2\u5b66\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u5b9f\u306f\u5148\u65e5\u30e1\u30a4\u793e\u9577\u306e\u30bb\u30df\u30ca\u30fc\u306b\u884c\u3063\u3066\u304d\u307e\u3057\u305f\u3002\n#\u767e\u6226\u932c\u78e8 \u3068\u547c\u3070\u308c\u308b\u6240\u4ee5\u3092\u582a\u80fd\u3067\u304d\u305f\u306e\u3067\u3001\u30bb\u30df\u30ca\u30fc\u306e\u69d8\u5b50\u3092\u5c11\u3057\u304a\u88fe\u5206\u3051\u3067\u3059\u3002\n\nhttps://t.co/VLvpjB3tNZ\n\n#\u30e1\u30a4\u793e\u9577\u8a95\u751f\u796d", "id": "1202195282936520704", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 79, "quote_count": 1}, "author_id": "878344857734987776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.7835, "type": "Place", "normalized_text": "Bonn"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/S8jfXkgBtD", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/REFORMA-CONSTITUCION-TERCERA-REPUBLICA_6_971562835.html", "display_url": "eldiario.es/contracorrient\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/contracorriente/reforma-constitucion-tercera-republica_132_1199146.html"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203637527061639169"], "created_at": "2019-12-08T11:28:43.000Z", "text": "(3)\nLa Constituci\u00f3n de Bonn fue obligada y supervisada por los ej\u00e9rcitos aliados. \nEn la actualidad hay otros ej\u00e9rcitos igual de efectivos. Est\u00e1n los hombres de negro, que se lo pregunten a italianos y griegos.\nhttps://t.co/S8jfXkgBtD", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203637525803352069"}], "id": "1203637527061639169", "in_reply_to_user_id": "1086287107608461312", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 6, "like_count": 324, "quote_count": 2}, "author_id": "1086287107608461312"}, {"entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/10T66rlo2A", "expanded_url": "https://twitter.com/derflecha/status/1203667765615374337", "display_url": "twitter.com/derflecha/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203669898846769153"], "created_at": "2019-12-08T13:37:21.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2705\u2705\nnota vermelha \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/10T66rlo2A", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203667765615374337"}], "id": "1203669898846769153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "46566037"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203451834079367175"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "obrequejorge1", "id": "4004211737"}]}, "created_at": "2019-12-07T23:10:50.000Z", "text": "@obrequejorge1 Ah\u00ed est\u00e1n los primeros evasores del metro bjsjsjsjsjhjs", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203411695600844801"}], "id": "1203451834079367175", "in_reply_to_user_id": "4004211737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1198650188145016833"}, {"entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/u7IhONTUiB", "expanded_url": "https://twitter.com/milicrente/status/1203680950892277760", "display_url": "twitter.com/milicrente/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203685974049525762"], "created_at": "2019-12-08T14:41:14.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: ( ? )\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\ntrabalhou: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/u7IhONTUiB", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203680950892277760"}], "id": "1203685974049525762", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 9}, "author_id": "325218201"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 29, "probability": 0.5431, "type": "Place", "normalized_text": "Plaza del Odio\nMartes"}, {"start": 42, "end": 54, "probability": 0.437, "type": "Place", "normalized_text": "de la Alegr\u00eda"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203475777179787269"], "created_at": "2019-12-08T00:45:59.000Z", "text": "Hoy : La Plaza del Odio\nMartes : La Plaza de la Alegr\u00eda", "id": "1203475777179787269", "public_metrics": {"retweet_count": 1874, "reply_count": 1621, "like_count": 8643, "quote_count": 400}, "author_id": "4529320173"}, {"geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/p7JJVTttF5", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203732898718896132"], "created_at": "2019-12-08T17:47:41.000Z", "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/p7JJVTttF5", "id": "1203732898718896132", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 3}, "author_id": "49658852"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1185168973727485953"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "colivagonza", "id": "273750921"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "hastaquepagues", "id": "1184818679919370242"}]}, "created_at": "2019-10-18T12:21:17.000Z", "text": "@colivagonza @hastaquepagues Es muy probable que el sea , pero es la liviandad con que se enjuicia, conozco muchos casos de gente que result\u00f3 ser inocente, de ser culpable lo condeno con toda mi fuerza", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185168436047089664"}], "id": "1185168973727485953", "in_reply_to_user_id": "273750921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "65254191"}, {"geo": {"place_id": "b1ced7140558b624"}, "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/HJqRvpjTJq", "expanded_url": "https://twitter.com/yourefeyjanine/status/1203768333469978625", "display_url": "twitter.com/yourefeyjanine\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203780371139252225"], "created_at": "2019-12-08T20:56:20.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nprova final: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\u274c\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 https://t.co/HJqRvpjTJq", "id": "1203780371139252225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 4}, "author_id": "35866514"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203789828392919041"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "elnocturno", "id": "15938350"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:33:55.000Z", "text": "@elnocturno @C_Cabido_ Si tardamos demasiado en parar las emisiones, no tener deuda o tener al estado en bancarrota ser\u00e1n condiciones m\u00e1s o menos equivalentes.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203789522389127170"}], "id": "1203789828392919041", "in_reply_to_user_id": "146625998", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146625998"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.8679, "type": "Person", "normalized_text": "berlin"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.8884, "type": "Person", "normalized_text": "nairobi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203732380009353217"], "created_at": "2019-12-08T17:45:38.000Z", "text": "@NetflixBrasil j\u00e1 matou o berlin, se tiver matado a nairobi tambem a\u00ed \u00e9 brincadeira. os 2 melhores da serie", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203719695213506561"}], "id": "1203732380009353217", "in_reply_to_user_id": "231579149", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 70, "quote_count": 0}, "author_id": "849922638"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203729224718323717"], "created_at": "2019-12-08T17:33:06.000Z", "text": "Em um 2022 apocal\u00edptico, temos um 2\u00b0 turno maldito...em quem vc votaria:", "id": "1203729224718323717", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1092, "like_count": 175, "quote_count": 76}, "author_id": "293109677"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 160, "end": 163, "probability": 0.7594, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/RX0EpiiSBk", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1203693331538161664", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203765180955549703"], "created_at": "2019-12-08T19:55:58.000Z", "text": "Baja en las encuestas y sus corruptelas saltan a la luz pero y en eso...un salvavidas para el incapaz! Buscan revivir un refrito, pero terminar\u00e1n reviviendo al APRA! https://t.co/RX0EpiiSBk", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203693331538161664"}], "id": "1203765180955549703", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 3, "like_count": 77, "quote_count": 1}, "author_id": "252040220"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.5556, "type": "Organization", "normalized_text": "SANxFLA"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 48, "tag": "SANxFLA"}, {"start": 87, "end": 99, "tag": "BotouNaRoda"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203780588811030530"], "created_at": "2019-12-08T20:57:12.000Z", "text": "Hora de escolher o craque da partida no #SANxFLA! Vai ser dif\u00edcil, hein? Mas vamos l\u00e1! #BotouNaRoda", "id": "1203780588811030530", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 83, "like_count": 676, "quote_count": 10}, "author_id": "49751816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Tinelli"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9291, "type": "Person", "normalized_text": "Francis"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/QMAs5C1N7r", "expanded_url": "https://twitter.com/Faka_sc/status/1203718774001676288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QMAs5C1N7r", "media_key": "3_1203718721916882944"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lea_alves", "id": "132750996"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203718774001676288"], "created_at": "2019-12-08T16:51:34.000Z", "text": "@lea_alves Critica que Tinelli no nombra a los dem\u00e1s y despues pone \"Vota a Francis\" y ni nombra al vicepresidente. Es suicida votar a estos ineptos solo porque estan enojados con la dirigencia. https://t.co/QMAs5C1N7r", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203717406767697922"}], "id": "1203718774001676288", "in_reply_to_user_id": "132750996", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "139121876"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.8107, "type": "Person", "normalized_text": "Bostafogo"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.398, "type": "Other", "normalized_text": "Branca"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.3286, "type": "Person", "normalized_text": "Cuzeiro"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203790478581420032"], "created_at": "2019-12-08T21:36:30.000Z", "text": "Bem feito para o Bostafogo, se matou pra ficar sem a Mala Branca do Cuzeiro", "id": "1203790478581420032", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3783839717"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 17, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Patty Jenkins"}, {"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9381, "type": "Person", "normalized_text": "Gal Gadot"}, {"start": 33, "end": 34, "probability": 0.6609, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 84, "end": 87, "probability": 0.8399, "type": "Other", "normalized_text": "WW84"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 88, "tag": "WW84"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203790595531165696"], "created_at": "2019-12-08T21:36:57.000Z", "text": "Poxa Patty Jenkins a Gal Gadot e DC com voces \u00e9 tudo assim na base da perfei\u00e7\u00e3o n\u00e9 #WW84", "id": "1203790595531165696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "152414736"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203789851469983744"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "japabri", "id": "339425881"}, {"start": 148, "end": 160, "username": "uasbecuador", "id": "1694146999"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:34:00.000Z", "text": "@japabri Claro, uno vive por uno y muere por uno tambi\u00e9n. Antes de un suicidio no piensas en quien se queda (creo)... si te interesa el tema, en la @uasbecuador hay un curso muy bueno sobre el suicidio.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203785994782281728"}], "id": "1203789851469983744", "in_reply_to_user_id": "339425881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87322954"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8981, "type": "Other", "normalized_text": "WW84"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/803dDBaYTA", "expanded_url": "https://twitter.com/WonderWomanFilm/status/1203783528749551616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/803dDBaYTA", "media_key": "13_1203783157503315968"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 33, "tag": "WW84"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1203783528749551616"], "created_at": "2019-12-08T21:08:53.000Z", "text": "A new era of wonder begins. #WW84 in theaters June 5. https://t.co/803dDBaYTA", "id": "1203783528749551616", "public_metrics": {"retweet_count": 93689, "reply_count": 4254, "like_count": 232821, "quote_count": 34870}, "author_id": "4724959268"}, {"geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203789796369469440"], "created_at": "2019-12-08T21:33:47.000Z", "text": "@BlogMangatom Acredite, foram filmes muito bons.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203787248778534919"}], "id": "1203789796369469440", "in_reply_to_user_id": "3131244610", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "277229073"}, {"entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/NyHpGwu6OJ", "expanded_url": "https://twitter.com/mattxxfs/status/1203710170678865920", "display_url": "twitter.com/mattxxfs/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203788854244921345"], "created_at": "2019-12-08T21:30:02.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: f\u00edsica nunca\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\nMt sem gra\u00e7a https://t.co/NyHpGwu6OJ", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203710170678865920"}], "id": "1203788854244921345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "author_id": "228531523"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.8678, "type": "Other", "normalized_text": "La Casa de Papel"}, {"start": 18, "end": 24, "probability": 0.5549, "type": "Place", "normalized_text": "Nairobi"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/CMl9rfRgH9", "expanded_url": "https://twitter.com/NetflixBrasil/status/1203719695213506561/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CMl9rfRgH9", "media_key": "13_1203712708731949057"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203719695213506561"], "created_at": "2019-12-08T16:55:14.000Z", "text": "La Casa de Papel: Nairobi\nVoc\u00eas: AAAAAA\nEu prometi que a Parte 4 vinha, e vai ser no dia 3 de abril. De nada. https://t.co/CMl9rfRgH9", "id": "1203719695213506561", "public_metrics": {"retweet_count": 10881, "reply_count": 2065, "like_count": 54743, "quote_count": 5604}, "author_id": "231579149"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.3747, "type": "Other", "normalized_text": "Gotham"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.3747, "type": "Person", "normalized_text": "Bats"}, {"start": 91, "end": 107, "probability": 0.875, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 110, "end": 122, "probability": 0.854, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.6842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 132, "end": 139, "probability": 0.4844, "type": "Person", "normalized_text": "Batwoman"}, {"start": 155, "end": 162, "probability": 0.8307, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 227, "end": 236, "probability": 0.4275, "type": "Other", "normalized_text": "Smallville"}, {"start": 239, "end": 246, "probability": 0.748, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 250, "end": 253, "probability": 0.618, "type": "Person", "normalized_text": "Lois"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203684651216330753"], "created_at": "2019-12-08T14:35:58.000Z", "text": "Contar os conte\u00fados q exploram a cidade de Gotham e personagens de hist\u00f3rias do Bats, como Esquadr\u00e3o Suicida, Birds of Prey, Joker, Batwoman e por a\u00ed vai\n\nSuperman teve 6 filmes, filmes animados, s\u00e9rie animada, s\u00e9ries antigas, Smallville, Superman e Lois chegando e conte\u00fados+", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203684649345724418"}], "id": "1203684651216330753", "in_reply_to_user_id": "889152311704113152", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "author_id": "889152311704113152"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203787698508574721"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Ragama14", "id": "882402827032809473"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "lustart", "id": "67634554"}, {"start": 19, "end": 27, "username": "Maroma2", "id": "249748158"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:25:27.000Z", "text": "@Ragama14 @lustart @Maroma2 @KarlaCalle El \u00fanico que vive ah\u00ed ere t\u00fa, que vas a entender tu de dignidad. Pobre comunista.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203786706341781505"}], "id": "1203787698508574721", "in_reply_to_user_id": "882402827032809473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54706323"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 116, "probability": 0.9847, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/CHx036FJgS", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}], "mentions": [{"start": 206, "end": 220, "username": "Barreratyszka", "id": "115532094"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203742975429369857"], "created_at": "2019-12-08T18:27:44.000Z", "text": "\u201cLo que est\u00e1 en disputa no es ya el triunfo de un bloque sobre otro sino la existencia de todos. Por ahora, Venezuela solo es un pa\u00eds en v\u00eda de extinci\u00f3n\u201d\n\nEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana por @Barreratyszka \n\nhttps://t.co/CHx036FJgS", "id": "1203742975429369857", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 4, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "author_id": "87586196"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.6505, "type": "Place", "normalized_text": "Lagomarsino"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/PKbsv677T5", "expanded_url": "https://twitter.com/agueroangel/status/1203721465574690816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PKbsv677T5", "media_key": "3_1203721421081452546"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203721465574690816"], "created_at": "2019-12-08T17:02:16.000Z", "text": "Alguien sabe si Lagomarsino ocupar\u00e1 alg\u00fan ministerio o cargo importante en agradecimiento a los \"servicios\" prestados??? https://t.co/PKbsv677T5", "id": "1203721465574690816", "public_metrics": {"retweet_count": 441, "reply_count": 105, "like_count": 849, "quote_count": 30}, "author_id": "304623502"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/38ow6t4pNG", "expanded_url": "https://twitter.com/silvaVitor06/status/1203689507427667978", "display_url": "twitter.com/silvaVitor06/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203710170678865920"], "created_at": "2019-12-08T16:17:23.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/38ow6t4pNG", "id": "1203710170678865920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "author_id": "718527122801827840"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/JuT8jDOQQ7", "expanded_url": "https://twitter.com/hijos_rehenes/status/1203670356785082368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JuT8jDOQQ7", "media_key": "3_1203670347683434497"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "FelizDomingo"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203670356785082368"], "created_at": "2019-12-08T13:39:10.000Z", "text": "#FelizDomingo \n\nEL FEMINISMO ES SUICIDA CON LA MUJER Y HOMICIDA CON EL HOMBRE.\n\nEl feminismo ha conseguido que los hombres sientan asco por las mujeres al considerarlas hip\u00f3critas y victimistas, y que las mujeran sientan miedo a los hombres al considerarlos violentos y agresivos. https://t.co/JuT8jDOQQ7", "id": "1203670356785082368", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "927895732878798848"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203785155502063619"], "created_at": "2019-12-08T21:15:20.000Z", "text": "Le acabo de decir a una persona \"Si juegas bien tus cartas, alg\u00fan d\u00eda ser\u00e1s como yo\".", "id": "1203785155502063619", "public_metrics": {"retweet_count": 342, "reply_count": 163, "like_count": 3462, "quote_count": 5}, "author_id": "791198196"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.7834, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 64, "end": 78, "probability": 0.8781, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7903, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP19"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/n52MugKG2J", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1203765876178214918/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n52MugKG2J", "media_key": "16_1203765860801925126"}], "mentions": [{"start": 6, "end": 16, "username": "JamesGunn", "id": "14982315"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 79, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 80, "end": 87, "tag": "CCXP19"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203765876178214918"], "created_at": "2019-12-08T19:58:44.000Z", "text": "Agora @JamesGunn e Alice Braga promovendo Esquadr\u00e3o Suicida. \n\n#TheSuicideSquad #CCXP19 https://t.co/n52MugKG2J", "id": "1203765876178214918", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 109, "quote_count": 1}, "author_id": "1076971229515530241"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203723706926809089"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "galiminix", "id": "269473711"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "candelasaus", "id": "1011226636497408002"}]}, "created_at": "2019-12-08T17:11:10.000Z", "text": "@galiminix @candelasaus Vamos a hacerlo f\u00e1cil.\n\nEn caso de ser real:\n1. La hermana es trans\n2. La hermana es HERMANA\n3. La hermana se suicida porque no reconocen su g\u00e9nero, usan su necr\u00f3nimo y la tratan de hombre.\n4. A\u00f1os despu\u00e9s procede a hacer un hilo hablando de su hermanO y poniendo su necr\u00f3nimo.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203718642564845569"}], "id": "1203723706926809089", "in_reply_to_user_id": "269473711", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "264332976"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/inK7hJzn3O", "expanded_url": "https://twitter.com/aIfinetei/status/1150898807120564224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/inK7hJzn3O", "media_key": "3_1150898802339057664"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/inK7hJzn3O", "expanded_url": "https://twitter.com/aIfinetei/status/1150898807120564224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/inK7hJzn3O", "media_key": "3_1150898802339078145"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1150898807120564224"], "created_at": "2019-07-15T22:43:52.000Z", "text": "Uma mo\u00e7a com depress\u00e3o ia se casar, o noivo a abandonou um dia antes do casamento, acabou se casando sozinha pois a festa estava pronta e para provar que ia dar a volta por cima. A internet a julgou dizendo que era marketing e que ela queria aten\u00e7\u00e3o. A mo\u00e7a se suicidou hoje \ud83d\udc94 https://t.co/inK7hJzn3O", "id": "1150898807120564224", "public_metrics": {"retweet_count": 12102, "reply_count": 548, "like_count": 45783, "quote_count": 5466}, "author_id": "998678675397795840"}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/yak4n9buKT", "expanded_url": "https://twitter.com/oa3c_/status/1203296228571783168", "display_url": "twitter.com/oa3c_/status/1\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203304205542395905"], "created_at": "2019-12-07T13:24:13.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f \ndepend\u00eancia: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2716\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2716\ufe0f https://t.co/yak4n9buKT", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203296228571783168"}], "id": "1203304205542395905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 8, "quote_count": 14}, "author_id": "1530616231"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 18, "probability": 0.7062, "type": "Other", "normalized_text": "Mister J"}, {"start": 48, "end": 54, "probability": 0.5771, "type": "Other", "normalized_text": "cosplay"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.5845, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 130, "end": 146, "probability": 0.7036, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 205, "end": 211, "probability": 0.5484, "type": "Other", "normalized_text": "cosplay"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/jZjzQNUKz6", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B5014__l_PV/?igshid=d6z3y4ehk0fs", "display_url": "instagram.com/p/B5014__l_PV/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203780581068300288"], "created_at": "2019-12-08T20:57:10.000Z", "text": "You\u2019re not Mister J!\nBye bye, weirdo.\n\nMeu novo cosplay (quase pronto), eu nunca tinha pensado em fazer cosplay da Harley, mas vi Esquadr\u00e3o Suicida esses dias e me APAIXONEI pela personagem e decidi fazer cosplay\u2026 https://t.co/jZjzQNUKz6", "id": "1203780581068300288", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1378073677"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 206, "end": 221, "probability": 0.4822, "type": "Other", "normalized_text": "ArasBulut\u0130ynemli"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/nJorxJvTaw", "expanded_url": "https://twitter.com/Aras_Lover/status/1203518104480948224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nJorxJvTaw", "media_key": "3_1203518100840296450"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 27, "username": "Aras_B_iynemli", "id": "2431695243"}, {"start": 224, "end": 239, "username": "Aras_B_iynemli", "id": "2431695243"}], "hashtags": [{"start": 205, "end": 222, "tag": "ArasBulut\u0130ynemli"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203518104480948224"], "created_at": "2019-12-08T03:34:11.000Z", "text": "@emilia2737 @Aras_B_iynemli Y qu\u00e9? si al tocarte al infierno me env\u00eda,                                              Si probarte es un acto suicida ,      Yo prefiero mor\u00edr a tu lado , que viv\u00edr sin t\u00ed ....#ArasBulut\u0130ynemli  @Aras_B_iynemli https://t.co/nJorxJvTaw", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203516766292496385"}], "id": "1203518104480948224", "in_reply_to_user_id": "925800530760355840", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "962845339203096576"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/xDo4erxi8D", "expanded_url": "https://twitter.com/Eremitricked/status/1203751775209230336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xDo4erxi8D", "media_key": "3_1203751764060786688"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203751775209230336"], "created_at": "2019-12-08T19:02:42.000Z", "text": "El relato cuenta c\u00f3mo su familia y la psic\u00f3loga que atendieron a su hermano crearon un ambiente hostil en el que se le forzaba a reprimir sus gustos porque no eran de ni\u00f1os e incluso se le ejerc\u00eda violencia.\n\nPero resulta que con quien hay que enfadarse es con las feministas. https://t.co/xDo4erxi8D", "id": "1203751775209230336", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 3, "like_count": 263, "quote_count": 5}, "author_id": "846828799023046657"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203786174243971077"], "created_at": "2019-12-08T21:19:23.000Z", "text": "a gente quase se matou mas nos amamos em dobro", "id": "1203786174243971077", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3019139026"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.4891, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/CEGoPZIHZy", "expanded_url": "https://twitter.com/camaraoqueimado/status/1203783968694382598/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CEGoPZIHZy", "media_key": "3_1203783922565431296"}, {"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/CEGoPZIHZy", "expanded_url": "https://twitter.com/camaraoqueimado/status/1203783968694382598/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CEGoPZIHZy", "media_key": "3_1203783965343137803"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203783968694382598"], "created_at": "2019-12-08T21:10:38.000Z", "text": "Agradecimentos super especiais:\n\nm\u00e3e do anor, pelas suas comidinhas tops\n\nJo\u00e3o, por limpar a piscina e upar a ratat\u00e1 \n\ngata homof\u00f3bica, por ser homofobica e controlar os viadinhos\n\n(imagem do Joao e da Gata homofobica em anexo) https://t.co/CEGoPZIHZy", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203783917154832385"}], "id": "1203783968694382598", "in_reply_to_user_id": "4921098687", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4921098687"}, {"geo": {"place_id": "71d416874ebb6af7"}, "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/abU6M52q55", "expanded_url": "https://twitter.com/bebeulaa/status/1203677059287060480", "display_url": "twitter.com/bebeulaa/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203683270073966593"], "created_at": "2019-12-08T14:30:29.000Z", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\ndepend\u00eancia \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o  \u2714\nmatou aula \u2714\nfoi expulso de sala \u2714\naluno destaque \u274c\nse popularizou (as odiadas do imaculada)\u2714\ufe0f\ndiretoria \u2714\ufe0f https://t.co/abU6M52q55", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203677059287060480"}], "id": "1203683270073966593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "author_id": "4116182967"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203785515792777216"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "_alexsanderG", "id": "89800028"}]}, "created_at": "2019-12-08T21:16:46.000Z", "text": "@_alexsanderG Modinha sim!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203783991372980225"}], "id": "1203785515792777216", "in_reply_to_user_id": "89800028", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878082875933036544"}, {"entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/HH94vU3cEI", "expanded_url": "https://twitter.com/michellebarouki/status/1203304205542395905", "display_url": "twitter.com/michellebarouk\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203781952207302657"], "created_at": "2019-12-08T21:02:37.000Z", "text": "brigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2716\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f \ndepend\u00eancia: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nmatou aula: \u2716\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2716\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/HH94vU3cEI", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203304205542395905"}], "id": "1203781952207302657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 8}, "author_id": "95966522"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/M1AJEeT6vV", "expanded_url": "https://larep.it/355sQ8G", "display_url": "larep.it/355sQ8G"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1203784833438113792"], "created_at": "2019-12-08T21:14:04.000Z", "text": "Pi\u00f9 libri pi\u00f9 liberi, Deliolanes: ''La politica deve condurre la polis, altrimenti si suicida'' https://t.co/M1AJEeT6vV", "id": "1203784833438113792", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "94072544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.8336, "type": "Organization", "normalized_text": "Am\u00e9rica"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "kelvinbarbosa10", "id": "1932399997"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "boliviazica", "id": "2419606566"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203774961049051137"], "created_at": "2019-12-08T20:34:50.000Z", "text": "@kelvinbarbosa10 @michel_alvs9 @boliviazica U\u00e9, o time a ser batido, rei da Am\u00e9rica \u00e9 t\u00e3o abalado assim por conta de 1 jogador? Futebol s\u00e3o 11 de cada lado.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203773237072736256"}], "id": "1203774961049051137", "in_reply_to_user_id": "1932399997", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4924507402"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}, {"start": 46, "end": 48, "probability": 0.8289, "type": "Person", "normalized_text": "FHC"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00f3ria"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9111, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.9235, "type": "Person", "normalized_text": "Amoedo"}, {"start": 79, "end": 93, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Frota"}, {"start": 96, "end": 108, "probability": 0.9025, "type": "Person", "normalized_text": "Arm\u00ednio Fraga"}, {"start": 111, "end": 122, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Marina Silva"}, {"start": 125, "end": 139, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Renan Calheiros"}, {"start": 142, "end": 148, "probability": 0.8946, "type": "Person", "normalized_text": "Alckmin"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.8096, "type": "Person", "normalized_text": "Dirceu"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203703825229647872"], "created_at": "2019-12-08T15:52:10.000Z", "text": "\u00c9 bonito ver o esp\u00edrito c\u00edvico unindo Collor, FHC, Lula, D\u00f3ria, Dilma, Amoedo, Alexandre Frota, Arm\u00ednio Fraga, Marina Silva, Renan Calheiros, Alckmin, Dirceu e outros brasileiros famosos contra as reformas favor\u00e1veis a gente comum q nem espa\u00e7o na m\u00eddia tem, ou seja, q nem existe.", "id": "1203703825229647872", "public_metrics": {"retweet_count": 4708, "reply_count": 685, "like_count": 20213, "quote_count": 273}, "author_id": "2804949532"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.7267, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 87, "end": 97, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 129, "end": 139, "probability": 0.9046, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 149, "end": 156, "probability": 0.6781, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP2019"}], "hashtags": [{"start": 148, "end": 157, "tag": "CCXP2019"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203765552789032960"], "created_at": "2019-12-08T19:57:27.000Z", "text": "El Escuadr\u00f3n Suicida se estrenar\u00e1 en agosto de 2021. As\u00ed lo han anunciado James Gunn y Alice Braga mediante v\u00eddeo en el panel de Warner Bros. en la #CCXP2019", "id": "1203765552789032960", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1216459723"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 101, "probability": 0.7514, "type": "Person", "normalized_text": "Karla Patricia Gonz\u00e1lez"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/sxuOmdNV9M", "expanded_url": "https://www.adn40.mx", "display_url": "adn40.mx", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582008583780061184/VxXDFWj9?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 675}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582008583780061184/VxXDFWj9?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "adn40", "description": "En ADN 40 podr\u00e1s ver las \u00faltimas noticias de M\u00e9xico y el mundo en vivo, adem\u00e1s de nuestros reportajes, mesas de debate, coberturas especiales y mucho m\u00e1s.", "unwound_url": "https://www.adn40.mx"}, {"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/DEailK2xzd", "expanded_url": "https://twitter.com/adn40/status/1203684702747422726/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/DEailK2xzd", "media_key": "13_1203684620044128257"}], "mentions": [{"start": 195, "end": 206, "username": "MaxEspejel", "id": "3253813458"}], "hashtags": [{"start": 179, "end": 190, "tag": "EsDeMa\u00f1ana"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203684702747422726"], "created_at": "2019-12-08T14:36:11.000Z", "text": "Son muchos factores los que pueden estar implicados en un pensamiento suicida: Karla Patricia Gonz\u00e1lez, psic\u00f3loga, quien nos habla sobre las emociones en la temporada navide\u00f1a. \n\n#EsDeMa\u00f1ana con @MaxEspejel y @Luliwainer | https://t.co/sxuOmdNV9M https://t.co/DEailK2xzd", "id": "1203684702747422726", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "84398622"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 130, "probability": 0.6673, "type": "Person", "normalized_text": "KAYSAR DADOUR"}, {"start": 135, "end": 139, "probability": 0.3795, "type": "Other", "normalized_text": "SAMBA"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203779300798980096"], "created_at": "2019-12-08T20:52:05.000Z", "text": "Dez legumes diferentes \nDez m\u00fasicas diferentes \nDez cores diferentes \nDez filmes diferentes \nDez cidades diferentes \n\nKAYSAR DADOUR NO SAMBA", "id": "1203779300798980096", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 838, "like_count": 321, "quote_count": 3}, "author_id": "953751339426893824"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203782928804843520"], "created_at": "2019-12-08T21:06:30.000Z", "text": "Mano todo mundo odeia as vil\u00e3s/vil\u00f5es de filmes, s\u00e9ries e novelas?\nMas em algum momento vcs pararam pra pensar oq levaram aquelas pessoas a se tornarem ruins? As pessoas nunca sabem o outro lado da hist\u00f3ria e julgam!", "id": "1203782928804843520", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085302405598756864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.6172, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 60, "end": 71, "probability": 0.4486, "type": "Other", "normalized_text": "WarnerNaCCXP"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 72, "tag": "WarnerNaCCXP"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203770865969704962"], "created_at": "2019-12-08T20:18:34.000Z", "text": "O ESQUADR\u00c3O SUICIDA estreia em 2021, junto com The Batman! #WarnerNaCCXP", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203766065387442176"}], "id": "1203770865969704962", "in_reply_to_user_id": "91114286", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 103, "quote_count": 8}, "author_id": "91114286"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 19, "probability": 0.666, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 23, "end": 31, "probability": 0.9655, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman 2"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9813, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam 2"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/WidNld49Zn", "expanded_url": "http://www.espaciodc.com/?p=49181", "display_url": "espaciodc.com/?p=49181"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203773153203367936"], "created_at": "2019-12-08T20:27:39.000Z", "text": "El Escuadr\u00f3n Suicida y Aquaman 2 ya tienen fecha, y habr\u00e1 Shazam 2 https://t.co/WidNld49Zn", "id": "1203773153203367936", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "author_id": "1216459723"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 13, "end": 23, "probability": 0.9442, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 62, "end": 80, "probability": 0.711, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 125, "end": 136, "probability": 0.494, "type": "Organization", "normalized_text": "WarnerNaCCXP"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 137, "tag": "WarnerNaCCXP"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203773408099622913"], "created_at": "2019-12-08T20:28:40.000Z", "text": "James Gunn e Alice Braga esbanjando simpatia direto do set de O Esquadr\u00e3o Suicida para todo o p\u00fablico presente no painel da #WarnerNaCCXP!", "id": "1203773408099622913", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 61, "quote_count": 1}, "author_id": "91114286"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.9579, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.8114, "type": "Organization", "normalized_text": "Cear\u00e1"}, {"start": 62, "end": 82, "probability": 0.8779, "type": "Organization", "normalized_text": "Campeonato Brasileiro"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.7587, "type": "Organization", "normalized_text": "VamosFOGO"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/vno3wIPyhV", "expanded_url": "https://twitter.com/Botafogo/status/1203781291180724227/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vno3wIPyhV", "media_key": "3_1203781279629615107"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 110, "tag": "VamosFOGO"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203781291180724227"], "created_at": "2019-12-08T20:59:59.000Z", "text": "Fim de jogo: Botafogo empata em 1 a 1 com o Cear\u00e1 e termina o Campeonato Brasileiro na 15\u00aa posi\u00e7\u00e3o. #VamosFOGO \u2b50\ufe0f https://t.co/vno3wIPyhV", "id": "1203781291180724227", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 652, "like_count": 1961, "quote_count": 96}, "author_id": "69588362"}, {"entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/3I85GA66EU", "expanded_url": "https://twitter.com/t3ddyyyyy/status/1203780374020730887/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3I85GA66EU", "media_key": "3_1203780368316477442"}]}, "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1203780374020730887"], "created_at": "2019-12-08T20:56:20.000Z", "text": "natal 300% gamer/geek\n\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e https://t.co/3I85GA66EU", "id": "1203780374020730887", "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 493, "like_count": 11950, "quote_count": 83}, "author_id": "466727736"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203781053011378179"], "created_at": "2019-12-08T20:59:02.000Z", "text": "Campe\u00e3o da porra toda\n90 pontos\nArtilharia e vice \nRecorde de p\u00fablico dentro e fora de casa\n\nGente NADA NADAAAAAA + muda nosso ano perfeito\n\n'ah mas eu n gosto de perder' porra quem gosta???? Mas tem q humanizar TB, vcs acham q iam entrar hj correndo sem parar, em toda dividida?", "id": "1203781053011378179", "public_metrics": {"retweet_count": 588, "reply_count": 35, "like_count": 1970, "quote_count": 10}, "author_id": "903711147454599168"}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/ZF9hCaaMWV", "expanded_url": "https://twitter.com/ArabeSagesse/status/1203757764113321984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZF9hCaaMWV", "media_key": "3_1203757680222965760"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1203757764113321984"], "created_at": "2019-12-08T19:26:30.000Z", "text": "\u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u062c\u0627\u0644, \u0641\u0627\u0646\u062a\u062d\u0631 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0627\u0621 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0646\u0633\u0627\u0621\n\nQuand la jalousie des hommes mourut alors se suicida la pudeur des femmes ! https://t.co/ZF9hCaaMWV", "id": "1203757764113321984", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "author_id": "1170926555557715968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 71, "probability": 0.857, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 147, "end": 154, "probability": 0.6271, "type": "Organization", "normalized_text": "Panorama"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 16, "end": 22, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203757352085860352"], "created_at": "2019-12-08T19:24:52.000Z", "text": "@salvajedigital @IDL_R Hagamos apuestas: \u00bfSe suicidar\u00e1 o no Del Castillo? \u00bfSe martirizar\u00e1 y no delatar\u00e1 a sus compinches? No deje ver este domingo Panorama donde seguro dar\u00e1 sus reveladoras declaraciones jajaja", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203708501048078339"}], "id": "1203757352085860352", "in_reply_to_user_id": "68638146", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "158540157"}, {"entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/IwCFUdZaco", "expanded_url": "https://nyti.ms/2RyuRGi", "display_url": "nyti.ms/2RyuRGi"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203778079476371460"], "created_at": "2019-12-08T20:47:13.000Z", "text": "\u201cEl 2019 pas\u00f3 y se est\u00e1 yendo como otra gran oportunidad perdida para los venezolanos. Lo que est\u00e1 en disputa no es ya el triunfo de un bloque sobre otro sino la existencia de todos.\u201d\n\nEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/IwCFUdZaco", "id": "1203778079476371460", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39587097"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203778397031272448"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Carloslamalope1", "id": "3345037991"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "created_at": "2019-12-08T20:48:29.000Z", "text": "@Carloslamalope1 @canalN_ Menciona uno.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203763655340363777"}], "id": "1203778397031272448", "in_reply_to_user_id": "3345037991", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "996502389787066368"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/ze2s6PWYKz", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2019/12/02/eps/1575305808_635521.html?ssm=TW_CM", "display_url": "elpais.com/elpais/2019/12\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2019/12/02/eps/1575305808_635521.html?ssm=TW_CM"}], "mentions": [{"start": 244, "end": 255, "username": "BrunaHusky", "id": "92415862"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203640868336492545"], "created_at": "2019-12-08T11:42:00.000Z", "text": "\"Reivindicar la gordura no es liberador: es idiota y suicida. Con un proceso de deterioro f\u00edsico acelerado, acabar\u00e1 mat\u00e1ndonos antes el sobrepeso que el cambio clim\u00e1tico. Hay que sacar a ese 80% de ni\u00f1os a la calle antes de que sea tarde\". Por @BrunaHusky https://t.co/ze2s6PWYKz", "id": "1203640868336492545", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 8, "like_count": 181, "quote_count": 4}, "author_id": "7996082"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203759997051637760"], "created_at": "2019-12-08T19:35:22.000Z", "text": "@KelvinTz20 Conta l\u00e1", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203756561488855042"}], "id": "1203759997051637760", "in_reply_to_user_id": "1040006479418454031", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1006838052864569344"}, {"entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/aLaurDLcRc", "expanded_url": "https://twitter.com/Berserker_Bride/status/1203777436921606144", "display_url": "twitter.com/Berserker_Brid\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203777601145364481"], "created_at": "2019-12-08T20:45:19.000Z", "text": "\u201cQuetz-\u201c https://t.co/aLaurDLcRc", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203777436921606144"}], "id": "1203777601145364481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "921245844401278976"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203744526092972032"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "panikoco", "id": "342817583"}]}, "created_at": "2019-12-08T18:33:54.000Z", "text": "@panikoco Si te vas ll\u00e9vame a mi con vos no me dejes sola en estoo0", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203721270530981888"}], "id": "1203744526092972032", "in_reply_to_user_id": "342817583", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104530503221301249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.4712, "type": "Person", "normalized_text": "kamikace"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203763052413440000"], "created_at": "2019-12-08T19:47:31.000Z", "text": "Si alg\u00fan d\u00eda me encuentro con un kamikace me asegurar\u00e9 que no salga con vida, nada de esquivarle para que salga ileso y yo la palme.", "id": "1203763052413440000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "319803838"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 186, "end": 190, "probability": 0.5803, "type": "Person", "normalized_text": "MACRI"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Elena42875585", "id": "1001203911913623553"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "brit_bob", "id": "3050904728"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "debiloto", "id": "210749576"}, {"start": 35, "end": 42, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203777290011922435"], "created_at": "2019-12-08T20:44:05.000Z", "text": "@Elena42875585 @brit_bob @debiloto @A24COM SI CLARO EST\u00c1N LOS REGISTROS QUE LA LARRETA Y VIDAL ESTABAN EN AQUEL MINISTERIO DE DE LA R\u00daA, NO QUIERAS TAPAR M\u00c1S A ESTE GENOCIDA GOBIERNO DE MACRI!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203772166107471872"}], "id": "1203777290011922435", "in_reply_to_user_id": "1001203911913623553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2811806253"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.7856, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.9117, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe"}, {"start": 155, "end": 161, "probability": 0.8491, "type": "Person", "normalized_text": "Arfonso"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203663056879919104"], "created_at": "2019-12-08T13:10:10.000Z", "text": "Aturdido, Pedro exigi\u00f3 un tiempo de meditaci\u00f3n, quiz\u00e1 con la almohada \u2026 ciertamente el hist\u00e9rico y suicida giro hacia la derecha auspiciado por Felipe, el Arfonso, y el resto de barones reaccionarios era cuando menos alarmante y hasta", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203662633892794368"}], "id": "1203663056879919104", "in_reply_to_user_id": "2665463588", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "author_id": "2665463588"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/I2lBFFAO8f", "expanded_url": "http://ow.ly/pCv530q04HL", "display_url": "ow.ly/pCv530q04HL"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203766325996331009"], "created_at": "2019-12-08T20:00:31.000Z", "text": "\"Reivindicar la gordura no es liberador: es idiota y suicida. Con un proceso de deterioro f\u00edsico acelerado, acabar\u00e1 mat\u00e1ndonos antes el sobrepeso que el cambio clim\u00e1tico. Hay que sacar a ese 80% de ni\u00f1os a la calle antes de que sea tarde\". https://t.co/I2lBFFAO8f", "id": "1203766325996331009", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1244357988"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1202440214196752384"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-12-05T04:11:01.000Z", "text": "@RenattoBautista @AlanGarciaPeru El presidente de ese pais tenia que ser leal con su pueblo no con el suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202056274713677826"}], "id": "1202440214196752384", "in_reply_to_user_id": "283279534", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "391117808"}], "places": [{"full_name": "Teresina, Brasil", "id": "8bc4eeacf63235f9"}, {"full_name": "El Salto, Jalisco", "id": "359c54294d8db2ad"}, {"full_name": "Miami, FL", "id": "04cb31bae3b3af93"}, {"full_name": "Recife, Brasil", "id": "f207b85be9f1513e"}, {"full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil", "id": "b1ced7140558b624"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}]}, "errors": [{"value": "1203338091311910912", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203338091311910912].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203338091311910912", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1067569614173995008", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1067569614173995008].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1067569614173995008", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203796936534429696", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203796936534429696].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203796936534429696", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1133893122549854208", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1133893122549854208].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1133893122549854208", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203796512947527681", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203796512947527681].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203796512947527681", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203784381036412928", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203784381036412928].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203784381036412928", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203438530980130821", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203438530980130821", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203438530980130821].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1160984083637440512", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1160984083637440512].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1160984083637440512", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203793081230909446", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203793081230909446].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203793081230909446", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "884718668231430148", "value": "884718668231430148", "detail": "User has been suspended: [884718668231430148].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203793663266041856", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203793663266041856", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203793663266041856].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1203712423808708609", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203712423808708609", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203712423808708609].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "122389049", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [122389049].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "122389049", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203500271931973632", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203500271931973632].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203500271931973632", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203790598744018944", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203790598744018944", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203790598744018944].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "942514975498698753", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [942514975498698753].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "942514975498698753", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203786951452692480", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203786951452692480].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203786951452692480", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203786977197412359", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203786977197412359", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203786977197412359].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203784545214046208", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203784545214046208", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203784545214046208].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203782707236524036", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203782707236524036", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203782707236524036].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "57534649", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [57534649].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "57534649", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203782078741012487", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203782078741012487].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203782078741012487", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203782707236524036", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203782707236524036", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203782707236524036].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1203778495480029184", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1203778495480029184", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1203778495480029184].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1139203687014907912", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1139203687014907912].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1139203687014907912", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203777492303204359", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203777492303204359].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203777492303204359", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1203800425474019334", "oldest_id": "1203777024977969153", "result_count": 476, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vfj4iydvkf44t3ilffuxteff2wt"}}