{"data": [{"lang": "pt", "id": "1179854868682608659", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:24:55.000Z", "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179854868682608659"], "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182791486", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179854795571712001", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:24:38.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "edit_history_tweet_ids": ["1179854795571712001"], "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "201852414", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"lang": "es", "id": "1179854710746025984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:24:18.000Z", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179854710746025984"], "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156712358443737088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179854582203191298", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:23:47.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "edit_history_tweet_ids": ["1179854582203191298"], "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102826672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179854580089315334", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.7285, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:23:47.000Z", "text": "RT @MottaTarcisio: A pol\u00edtica genocida do Estado do Rio funciona atrav\u00e9s da fraude, da destrui\u00e7\u00e3o de provas, do ocultamento dos respons\u00e1vei\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179854580089315334"], "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4371418642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179851216425291778"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179854577182617600", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:23:46.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179854577182617600"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84433617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179854556064309249", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:23:41.000Z", "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179854556064309249"], "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55425045", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179854541501677568", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:23:37.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179854541501677568"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981183925774102528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"lang": "es", "id": "1179854455791116290", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "silvinamarq", "id": "153506617"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.9797, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.8668, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:23:17.000Z", "text": "RT @silvinamarq: Como todos los a\u00f1os. Alemania es uno de los principales importadores de carne argentina. No estar ah\u00ed es suicida. La ANUGA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179854455791116290"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823874633216692225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179849149400915968"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179854447591264265", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:23:15.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "edit_history_tweet_ids": ["1179854447591264265"], "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2832781787", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179854427693486082", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:23:10.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179854427693486082"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170490010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179854380981460993", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:22:59.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "edit_history_tweet_ids": ["1179854380981460993"], "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161828086", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179854310177476608", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:22:42.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "edit_history_tweet_ids": ["1179854310177476608"], "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170490010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179854306830422016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.7285, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:22:42.000Z", "text": "RT @MottaTarcisio: A pol\u00edtica genocida do Estado do Rio funciona atrav\u00e9s da fraude, da destrui\u00e7\u00e3o de provas, do ocultamento dos respons\u00e1vei\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179854306830422016"], "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "230206226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179851216425291778"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179854201486217217", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.7285, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:22:16.000Z", "text": "RT @MottaTarcisio: A pol\u00edtica genocida do Estado do Rio funciona atrav\u00e9s da fraude, da destrui\u00e7\u00e3o de provas, do ocultamento dos respons\u00e1vei\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179854201486217217"], "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3405856948", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179851216425291778"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179854187154345988", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:22:13.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179854187154345988"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985704776850690049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"lang": "es", "id": "1179854056791183366", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/P7LUrIcuVI", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026"}], "mentions": [{"start": 85, "end": 95, "username": "aciprensa", "id": "17828368"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5629, "type": "Other", "normalized_text": "trauma"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6621, "type": "Other", "normalized_text": "aborto"}]}, "geo": {"place_id": "13d479b108707983"}, "created_at": "2019-10-03T20:21:42.000Z", "text": "Joven se suicida tras no poder superar trauma del aborto https://t.co/P7LUrIcuVI v\u00eda @aciprensa", "edit_history_tweet_ids": ["1179854056791183366"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "147757981"}, {"lang": "pt", "id": "1179854026340536322", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:21:35.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179854026340536322"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054040565791289346", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179853948074823680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.7285, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:21:16.000Z", "text": "RT @MottaTarcisio: A pol\u00edtica genocida do Estado do Rio funciona atrav\u00e9s da fraude, da destrui\u00e7\u00e3o de provas, do ocultamento dos respons\u00e1vei\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179853948074823680"], "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2818551426", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179851216425291778"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179853919394177026", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:21:09.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "edit_history_tweet_ids": ["1179853919394177026"], "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3290124466", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179853909709529095", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FabioMarton", "id": "29619898"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:21:07.000Z", "text": "RT @FabioMarton: Os PMs v\u00e3o l\u00e1 tentar sumir com prova, mas n\u00e3o conseguem. A\u00ed os civis pegam a prova e d\u00e3o um \"inconclusivo\". Teriam \"inocen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179853909709529095"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3026493177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179852631419867136"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179853850913775617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:20:53.000Z", "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179853850913775617"], "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125153857963745280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}]}, {"lang": "es", "id": "1179853840474148864", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/NFGLqyB5DX", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "trauma"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6556, "type": "Other", "normalized_text": "aborto"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:20:50.000Z", "text": "Joven se suicida tras no poder superar trauma del aborto https://t.co/NFGLqyB5DX", "edit_history_tweet_ids": ["1179853840474148864"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74633630"}, {"lang": "pt", "id": "1179853828113481728", "in_reply_to_user_id": "2377499490", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "alexandre_lrs", "id": "1581739929406668810"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.6053, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 175, "end": 181, "probability": 0.4717, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:20:47.000Z", "text": "@alexandre_lrs Ent\u00e3o para sua resposta \u00e9 assim se a hist\u00f3ria faz parte da cronologia oficial o Batman n\u00e3o matou o Coringa agora se ela n\u00e3o faz parte da cronologia ele matou o Coringa", "edit_history_tweet_ids": ["1179853828113481728"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "784747763619823617", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179686745509642240"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179853758681014272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.7285, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:20:31.000Z", "text": "RT @MottaTarcisio: A pol\u00edtica genocida do Estado do Rio funciona atrav\u00e9s da fraude, da destrui\u00e7\u00e3o de provas, do ocultamento dos respons\u00e1vei\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179853758681014272"], "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138267699", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179851216425291778"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179853655446609920", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:20:06.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179853655446609920"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2570153372", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179853648014315520", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:20:04.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179853648014315520"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "213165987", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179853623272071169", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:19:59.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179853623272071169"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045508113804218368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179853562546982912", "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/mWEZT3h45E", "expanded_url": "https://glo.bo/2Oj828a", "display_url": "glo.bo/2Oj828a"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:19:44.000Z", "text": "Por um lado, gesto praticamente sobre-humano do rapaz em abra\u00e7ar a assassina  do irm\u00e3o, q morreu de gra\u00e7a. Por outro, pergunto: se os pap\u00e9is fossem invertidos, se o policial negro matasse a mulher branca na casa dela, ser\u00e1 que seria a mesma senten\u00e7a?  https://t.co/mWEZT3h45E", "edit_history_tweet_ids": ["1179853562546982912"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57335779"}, {"lang": "ca", "id": "1179853528971579393", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pablobonat", "id": "229416225"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:19:36.000Z", "text": "RT @pablobonat: A l\u2019escola de Pantin (rodalia de Par\u00eds) la mainada dibuixa el mur recordant Christine Renon, la directora que fa uns dies s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179853528971579393"], "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2311483427", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179823078525800450"}]}, {"lang": "und", "id": "1179853479331938305", "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/4LAW19yV4n", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html?fbclid=IwAR2VKU2sPpsctNjlgkK1ck6Ly8ZbtGOjteVRANXNowRLx_SxoCEXIaRKjUI", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html?fbclid=IwAR2VKU2sPpsctNjlgkK1ck6Ly8ZbtGOjteVRANXNowRLx_SxoCEXIaRKjUI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "LaMuy", "id": "57667904"}, {"start": 38, "end": 49, "username": "ivoriginal", "id": "2149952450"}, {"start": 50, "end": 59, "username": "lambiris", "id": "5909562"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:19:24.000Z", "text": "RT @LaMuy: https://t.co/4LAW19yV4n :0 @ivoriginal @lambiris!!!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1179853479331938305"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1427217866", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179726505108279296"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179853429679636481", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/oOOjR78NXi", "expanded_url": "https://twitter.com/manotelli/status/1179754369392238593", "display_url": "twitter.com/manotelli/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:19:12.000Z", "text": "A \u00fanica coisa boa que ele fez foi se matar, se \u00e9 que ele se matou!!!! https://t.co/oOOjR78NXi", "edit_history_tweet_ids": ["1179853429679636481"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152602324038295552"}, {"lang": "pt", "id": "1179853371521556481", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.7285, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:18:59.000Z", "text": "RT @MottaTarcisio: A pol\u00edtica genocida do Estado do Rio funciona atrav\u00e9s da fraude, da destrui\u00e7\u00e3o de provas, do ocultamento dos respons\u00e1vei\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179853371521556481"], "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836718986", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179851216425291778"}]}, {"lang": "zxx", "id": "1179853308904824833", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/COjqtyEpON", "expanded_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/joven-bisexual-de-16-se-suicida-despues-de-que-publicaran-mensajes-de-texto-con-otro-chico/", "display_url": "elclosetlgbt.com/noticias/joven\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:18:44.000Z", "text": "https://t.co/COjqtyEpON", "edit_history_tweet_ids": ["1179853308904824833"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2933659835"}, {"lang": "pt", "id": "1179853153417732102", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:18:07.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179853153417732102"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193079711", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179853126297358336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.7285, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:18:00.000Z", "text": "RT @MottaTarcisio: A pol\u00edtica genocida do Estado do Rio funciona atrav\u00e9s da fraude, da destrui\u00e7\u00e3o de provas, do ocultamento dos respons\u00e1vei\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179853126297358336"], "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2855155037", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179851216425291778"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179853118638571522", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:17:58.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "edit_history_tweet_ids": ["1179853118638571522"], "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "760632583503876096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179853102213672969", "in_reply_to_user_id": "1260905467", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AgnaldoPontara", "id": "1260905467"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "alessandromolon", "id": "45953391"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.8811, "type": "Person", "normalized_text": "Agnaldo"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:17:54.000Z", "text": "@AgnaldoPontara @KyleBruto @alessandromolon Vai Agnaldo mostra a verdade. Corre ,lindo !! Pq se nao vai parecer que vc defende quem matou uma crian\u00e7a.", "edit_history_tweet_ids": ["1179853102213672969"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1701076087", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179846519190642688"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179853049780740096", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:17:42.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "edit_history_tweet_ids": ["1179853049780740096"], "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2292042106", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"lang": "es", "id": "1179852981585551365", "in_reply_to_user_id": "394391195", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "C_Irreverencias", "id": "394391195"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "MAFIA"}, {"start": 93, "end": 94, "probability": 0.7849, "type": "Person", "normalized_text": "kk"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:17:26.000Z", "text": "@C_Irreverencias Ten\u00eda que estar en apoyo a la MAFIA fujimorista.\nVaya abogados, defensor de kk, defensor de casta\u00f1eda, amigo del corrupto suicida, flores nano con codinome. \nBah.", "edit_history_tweet_ids": ["1179852981585551365"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "735932270377349121", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179812650823409664"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179852860194000910", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:16:57.000Z", "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179852860194000910"], "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042204901382729728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179852807786160128", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:16:44.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "edit_history_tweet_ids": ["1179852807786160128"], "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28801126", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179852631419867136", "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/UndsuV38hr", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:16:02.000Z", "text": "Os PMs v\u00e3o l\u00e1 tentar sumir com prova, mas n\u00e3o conseguem. A\u00ed os civis pegam a prova e d\u00e3o um \"inconclusivo\". Teriam \"inocentado\" os PMs se n\u00e3o tivessem praticamente provado sua culpa antes. \nhttps://t.co/UndsuV38hr", "edit_history_tweet_ids": ["1179852631419867136"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "29619898"}, {"lang": "pt", "id": "1179852507683721226", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.7285, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:15:33.000Z", "text": "RT @MottaTarcisio: A pol\u00edtica genocida do Estado do Rio funciona atrav\u00e9s da fraude, da destrui\u00e7\u00e3o de provas, do ocultamento dos respons\u00e1vei\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179852507683721226"], "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210232211", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179851216425291778"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179852502629584896", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:15:31.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179852502629584896"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2164756716", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179852501249658881", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:15:31.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179852501249658881"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3007998381", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"lang": "es", "id": "1179852400963837952", "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/T0YnOipZ6L", "expanded_url": "https://twitter.com/SLISPuenteAN/status/1179852400963837952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T0YnOipZ6L", "media_key": "3_1179852389416935424"}, {"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/T0YnOipZ6L", "expanded_url": "https://twitter.com/SLISPuenteAN/status/1179852400963837952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T0YnOipZ6L", "media_key": "3_1179852395574169605"}], "annotations": [{"start": 154, "end": 167, "probability": 0.7252, "type": "Other", "normalized_text": "Antonio Nari\u00f1o"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "EnEsteMomento"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:15:07.000Z", "text": "#EnEsteMomento se lleva a cabo taller de prevenci\u00f3n de la conducta suicida y salud mental, dirigido a participantes del comedor Policarpa de la localidad Antonio Nari\u00f1o, en el marco del proceso de prevenci\u00f3n de la violencia intrafamiliar y violencia sexual. https://t.co/T0YnOipZ6L", "edit_history_tweet_ids": ["1179852400963837952"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3353413523"}, {"lang": "pt", "id": "1179852386225012736", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:15:04.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "edit_history_tweet_ids": ["1179852386225012736"], "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40329047", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179852372258050048", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:15:00.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179852372258050048"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3025620328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179852321519554561", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:14:48.000Z", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179852321519554561"], "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "811204013656076288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179852270009237504", "created_at": "2019-10-03T20:14:36.000Z", "text": "O assassino que  estuprou e matou a jovem Aline no interior de S\u00e3o Paulo j\u00e1 tinha uma acusa\u00e7\u00e3o de estupro \ud83d\ude31\ud83d\ude31se esse desgra\u00e7ado tivesse preso n\u00e3o teria feito de novo mas o c\u00f3digo penal brasileiro e bom para criminosos", "edit_history_tweet_ids": ["1179852270009237504"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "494366716", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9112, "type": "Person", "normalized_text": "Aline"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.8053, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1179852255891206145", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:14:33.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179852255891206145"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2792585571", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"lang": "it", "id": "1179852195157729281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mumaclo", "id": "855414890"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:14:18.000Z", "text": "RT @mumaclo: Ogni volta che mi dico da sola \u201c... fa niente, va bene cos\u00ec\u201d, un neurone si suicida e si trasforma in un capello bianco.", "edit_history_tweet_ids": ["1179852195157729281"], "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4885967061", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179800089386258432"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179852181442367490", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:14:15.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179852181442367490"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175185199", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"lang": "es", "id": "1179852107207364613", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.4292, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 111, "tag": "TalCual"}, {"start": 112, "end": 125, "tag": "ClaroyRaspao"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:13:57.000Z", "text": "RT @DiarioTalCual: La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179852107207364613"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071851448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179846083893235712"}]}, {"lang": "es", "id": "1179852097862455296", "created_at": "2019-10-03T20:13:55.000Z", "text": "Hasta ahora cuando veo escenas con tem\u00e1tica suicida se me rompe el coraz\u00f3n, mi mente vuela y los recuerdos persiguen. Me da muchas ganas de meterme a la pinche pantalla y ser lo que chucha sea que necesitan en ese momento.", "edit_history_tweet_ids": ["1179852097862455296"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "338170906"}, {"lang": "pt", "id": "1179852069039214593", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.7285, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:13:48.000Z", "text": "RT @MottaTarcisio: A pol\u00edtica genocida do Estado do Rio funciona atrav\u00e9s da fraude, da destrui\u00e7\u00e3o de provas, do ocultamento dos respons\u00e1vei\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179852069039214593"], "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "376213560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179851216425291778"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179852062382792708", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:13:46.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179852062382792708"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3345354538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179852041864306696", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:13:42.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179852041864306696"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67490989", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179852020393631746", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:13:36.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "edit_history_tweet_ids": ["1179852020393631746"], "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1357571948", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179852017424056321", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:13:36.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179852017424056321"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017371535454203905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179852016903999494", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:13:36.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179852016903999494"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85868008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"lang": "es", "id": "1179851841393299456", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/bcWD9mOV4e", "expanded_url": "https://twitter.com/jdealthaus/status/1179813147798118402", "display_url": "twitter.com/jdealthaus/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 39, "end": 54, "username": "LourdesFloresN", "id": "42125264"}, {"start": 124, "end": 138, "username": "NataleAmprimo", "id": "1355310493"}, {"start": 214, "end": 223, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 224, "end": 231, "username": "ugluis", "id": "32136515"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.5845, "type": "Other", "normalized_text": "Garc\u00edaBelaunde"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.4553, "type": "Other", "normalized_text": "Mijail"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.4616, "type": "Other", "normalized_text": "Garc\u00eda Toma"}, {"start": 150, "end": 170, "probability": 0.7498, "type": "Other", "normalized_text": "Rodrigo El\u00edas Medrano"}, {"start": 187, "end": 195, "probability": 0.3213, "type": "Other", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 269, "end": 277, "probability": 0.3063, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:12:54.000Z", "text": "Garc\u00edaBelaunde, Quiroga abogados Sr. K @LourdesFloresN y viejo de Mijail tienen codinome, Garc\u00eda Toma engreido del suicida, @nataleamprimo \u00e1rbitro de Rodrigo El\u00edas Medrano estudio fav de Odebrecht. Faltan mamadita @Vponce64 @ugluis. Son 1er nivel en lista codinomes de Odebrecht! https://t.co/bcWD9mOV4e", "edit_history_tweet_ids": ["1179851841393299456"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1099777218111258624", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179813147798118402"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179851824486125569", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.7285, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:12:50.000Z", "text": "RT @MottaTarcisio: A pol\u00edtica genocida do Estado do Rio funciona atrav\u00e9s da fraude, da destrui\u00e7\u00e3o de provas, do ocultamento dos respons\u00e1vei\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179851824486125569"], "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901263200511045632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179851216425291778"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179851680898322435", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:12:15.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "edit_history_tweet_ids": ["1179851680898322435"], "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2559516721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"lang": "es", "id": "1179851650107879427", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OrgulloLGBT", "id": "139824862"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "3DProducciones1", "id": "947048330"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.7103, "type": "Other", "normalized_text": "CLUB SUICIDA BUSCA"}, {"start": 97, "end": 113, "probability": 0.6832, "type": "Other", "normalized_text": "Pedro Miguel Rozo"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.7732, "type": "Other", "normalized_text": "Javier S"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:12:08.000Z", "text": "RT @OrgulloLGBT: 3D Producciones @3DProducciones1 \n presenta\n\n\"CLUB SUICIDA BUSCA\" \n\nOriginal de Pedro Miguel Rozo \ud83c\udfad  \nDirecci\u00f3n,  Javier S\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179851650107879427"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "208856238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179431979672059907"}]}, {"lang": "es", "id": "1179851641274667008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OrgulloLGBT", "id": "139824862"}, {"start": 63, "end": 79, "username": "3DProducciones1", "id": "947048330"}, {"start": 107, "end": 120, "username": "TeatroAronna", "id": "758370176849108992"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 60, "probability": 0.7143, "type": "Other", "normalized_text": "CLUB SUICIDA BUSCA"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.4106, "type": "Place", "normalized_text": "Ernesto Aronna"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9008, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:12:06.000Z", "text": "RT @OrgulloLGBT: Jueves 3 y 10 de Octubre \"CLUB SUICIDA BUSCA\" @3DProducciones1 \n en Teatro Ernesto Aronna @TeatroAronna de Bogot\u00e1 https://\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179851641274667008"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "208856238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179416138977034253"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179851576321568768", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:11:51.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "edit_history_tweet_ids": ["1179851576321568768"], "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2473906389", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"lang": "es", "id": "1179851567576571904", "in_reply_to_user_id": "2167314451", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/rGAWcsYNgp", "expanded_url": "https://twitter.com/fco8000/status/1179851567576571904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rGAWcsYNgp", "media_key": "16_1179851548853198849"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 19, "end": 30, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 36, "end": 55, "probability": 0.8943, "type": "Other", "normalized_text": "El escuadr\u00f3n suicida"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.9287, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:11:48.000Z", "text": "Margot Robbie como Harley Quinn en \"El escuadr\u00f3n suicida\". David Ayer, 2016 https://t.co/rGAWcsYNgp", "edit_history_tweet_ids": ["1179851567576571904"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2167314451", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175758740529831936"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179851562589589505", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/3xOLooehEf", "expanded_url": "https://twitter.com/NE0FILMS/status/1144927158579552256/video/1", "display_url": "twitter.com/NE0FILMS/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sweetjeeno", "id": "1245097794072981506"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 93, "probability": 0.5928, "type": "Organization", "normalized_text": "nct dream"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:11:47.000Z", "text": "RT @sweetjeeno: existe o esquadr\u00e3o suicida e existe o esquadr\u00e3o patet\u00e3o estrelando o nct dream https://t.co/3xOLooehEf", "edit_history_tweet_ids": ["1179851562589589505"], "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019628863251501057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179493526079512576"}]}, {"lang": "es", "id": "1179851560618201090", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OrgulloLGBT", "id": "139824862"}, {"start": 109, "end": 125, "username": "3DProducciones1", "id": "947048330"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 86, "probability": 0.493, "type": "Place", "normalized_text": "Teatro Teatro"}, {"start": 89, "end": 106, "probability": 0.6261, "type": "Other", "normalized_text": "CLUB SUICIDA BUSCA"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.7089, "type": "Place", "normalized_text": "Teatro Ern"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 80, "tag": "Teatro"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:11:47.000Z", "text": "RT @OrgulloLGBT: HOY esta noche \nHOY 8:00 p.m. \nHOY Jueves 3 de Octubre \n#Teatro Teatro \"CLUB SUICIDA BUSCA\" @3DProducciones1 en Teatro Ern\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179851560618201090"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "208856238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179810145372721154"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179851504469053440", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:11:33.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "edit_history_tweet_ids": ["1179851504469053440"], "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2891488737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179851491751936001", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.7285, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:11:30.000Z", "text": "RT @MottaTarcisio: A pol\u00edtica genocida do Estado do Rio funciona atrav\u00e9s da fraude, da destrui\u00e7\u00e3o de provas, do ocultamento dos respons\u00e1vei\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179851491751936001"], "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86595085", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179851216425291778"}]}, {"lang": "es", "id": "1179851446289883136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:11:20.000Z", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179851446289883136"], "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3435541661", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}]}, {"lang": "it", "id": "1179851395484340224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mumaclo", "id": "855414890"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:11:07.000Z", "text": "RT @mumaclo: Ogni volta che mi dico da sola \u201c... fa niente, va bene cos\u00ec\u201d, un neurone si suicida e si trasforma in un capello bianco.", "edit_history_tweet_ids": ["1179851395484340224"], "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "386580960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179800089386258432"}]}, {"lang": "es", "id": "1179851373736792064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "silvinamarq", "id": "153506617"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.9797, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.8668, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:11:02.000Z", "text": "RT @silvinamarq: Como todos los a\u00f1os. Alemania es uno de los principales importadores de carne argentina. No estar ah\u00ed es suicida. La ANUGA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179851373736792064"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2416556618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179849149400915968"}]}, {"lang": "es", "id": "1179851355617480707", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OrgulloLGBT", "id": "139824862"}, {"start": 63, "end": 79, "username": "3DProducciones1", "id": "947048330"}, {"start": 107, "end": 120, "username": "TeatroAronna", "id": "758370176849108992"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 60, "probability": 0.7143, "type": "Other", "normalized_text": "CLUB SUICIDA BUSCA"}, {"start": 92, "end": 105, "probability": 0.4106, "type": "Place", "normalized_text": "Ernesto Aronna"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.9008, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:10:58.000Z", "text": "RT @OrgulloLGBT: Jueves 3 y 10 de Octubre \"CLUB SUICIDA BUSCA\" @3DProducciones1 \n en Teatro Ernesto Aronna @TeatroAronna de Bogot\u00e1 https://\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179851355617480707"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "947048330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179416138977034253"}]}, {"lang": "es", "id": "1179851337728774151", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "OrgulloLGBT", "id": "139824862"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "3DProducciones1", "id": "947048330"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 80, "probability": 0.7103, "type": "Other", "normalized_text": "CLUB SUICIDA BUSCA"}, {"start": 97, "end": 113, "probability": 0.6832, "type": "Other", "normalized_text": "Pedro Miguel Rozo"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.7732, "type": "Other", "normalized_text": "Javier S"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:10:54.000Z", "text": "RT @OrgulloLGBT: 3D Producciones @3DProducciones1 \n presenta\n\n\"CLUB SUICIDA BUSCA\" \n\nOriginal de Pedro Miguel Rozo \ud83c\udfad  \nDirecci\u00f3n,  Javier S\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179851337728774151"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "947048330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179431979672059907"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179851294254784513", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MottaTarcisio", "id": "799260530"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.7285, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:10:43.000Z", "text": "RT @MottaTarcisio: A pol\u00edtica genocida do Estado do Rio funciona atrav\u00e9s da fraude, da destrui\u00e7\u00e3o de provas, do ocultamento dos respons\u00e1vei\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179851294254784513"], "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64592917", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179851216425291778"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179851216425291778", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/Ldr6VpiW31", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?fbclid=IwAR2BsIYx4q5WyPhB1r_aoVqpC3ja_6f9Vuv08VHLxUqHsjDGZwfhm6pEglA", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?fbclid=IwAR2BsIYx4q5WyPhB1r_aoVqpC3ja_6f9Vuv08VHLxUqHsjDGZwfhm6pEglA"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.8387, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "hashtags": [{"start": 238, "end": 254, "tag": "aculpaedowitzel"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:10:25.000Z", "text": "A pol\u00edtica genocida do Estado do Rio funciona atrav\u00e9s da fraude, da destrui\u00e7\u00e3o de provas, do ocultamento dos respons\u00e1veis. Isto \u00e9 intoler\u00e1vel. O Governador tem a obriga\u00e7\u00e3o de se pronunciar imediatamente sobre estas grav\u00edssimas den\u00fancias. #aculpaedowitzel https://t.co/Ldr6VpiW31", "edit_history_tweet_ids": ["1179851216425291778"], "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 6, "like_count": 346, "quote_count": 10}, "author_id": "799260530"}, {"lang": "pt", "id": "1179851182560464898", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:10:17.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "edit_history_tweet_ids": ["1179851182560464898"], "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54566035", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"lang": "es", "id": "1179851143314333697", "in_reply_to_user_id": "1016267776024031232", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "WBAccion", "id": "1016267776024031232"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:10:07.000Z", "text": "@WBAccion Era la \u00fanica que vali\u00f3 algo en escuadr\u00f3n suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1179851143314333697"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "844812009099055105", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179108677694812166"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179851112335249408", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:10:00.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "edit_history_tweet_ids": ["1179851112335249408"], "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199901773", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179851079674150912", "in_reply_to_user_id": "911233770669395969", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "univrsemarvel", "id": "911233770669395969"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.9634, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 214, "end": 218, "probability": 0.6755, "type": "Person", "normalized_text": "Chris"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:09:52.000Z", "text": "@univrsemarvel se for o que eu t\u00f4 pensando, uma policial matou um homem negro nos EUA algum tempo atr\u00e1s e foi condenada a 10 anos de pris\u00e3o ontem, da\u00ed o irm\u00e3o da v\u00edtima abra\u00e7ou a mulher e disse que perdoava ela. o Chris compartilhou e disse que foi um gesto lindo e t\u00e1 recebendo hate.", "edit_history_tweet_ids": ["1179851079674150912"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "805129177322102784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179846992660434944"}]}, {"lang": "es", "id": "1179851016260509696", "created_at": "2019-10-03T20:09:37.000Z", "text": "RT @MegustaleerCo: As\u00ed quedamos despu\u00e9s de leer a Chuck Palahniuk* en su m\u00e1s reciente libro de cuentos #Inv\u00e9ntateAlgo.\n\nUn libro impresiona\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179851016260509696"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2355375852", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 64, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "Chuck Palahniuk"}, {"start": 104, "end": 116, "probability": 0.6951, "type": "Other", "normalized_text": "Inv\u00e9ntateAlgo"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 117, "tag": "Inv\u00e9ntateAlgo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179850700962050049"}]}, {"lang": "es", "id": "1179850979002474496", "created_at": "2019-10-03T20:09:28.000Z", "text": "RT @MegustaleerCo: As\u00ed quedamos despu\u00e9s de leer a Chuck Palahniuk* en su m\u00e1s reciente libro de cuentos #Inv\u00e9ntateAlgo.\n\nUn libro impresiona\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179850979002474496"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339659069", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 64, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "Chuck Palahniuk"}, {"start": 104, "end": 116, "probability": 0.6951, "type": "Other", "normalized_text": "Inv\u00e9ntateAlgo"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 117, "tag": "Inv\u00e9ntateAlgo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179850700962050049"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179850961298300929", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:09:24.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "edit_history_tweet_ids": ["1179850961298300929"], "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724763994901209092", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179850948354744320", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:09:21.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "edit_history_tweet_ids": ["1179850948354744320"], "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "482475946", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179850833753788416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cesarcdias", "id": "1518930950176055298"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.5556, "type": "Organization", "normalized_text": "mata"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9824, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:08:53.000Z", "text": "RT @Cesarcdias: Regras do mata-mata. N\u00e3o se pode dar chance pro azar. Flamengo teve a chance ontem e n\u00e3o matou. Jogo est\u00e1 aberto novamente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179850833753788416"], "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "488109966", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179836618716405761"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179850828871544833", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:08:52.000Z", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179850828871544833"], "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775770685893476352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"lang": "es", "id": "1179850756729397248", "in_reply_to_user_id": "84719500", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RegiaVillarreal", "id": "84719500"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.4782, "type": "Person", "normalized_text": "Sabalero"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:08:35.000Z", "text": "@RegiaVillarreal Nombre hoy me puse a seguir al mentado Sabalero, haber si no se nos suicida........", "edit_history_tweet_ids": ["1179850756729397248"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "153474324", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179836367620042752"}]}, {"lang": "es", "id": "1179850700962050049", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/DRbk9Sdgce", "expanded_url": "https://twitter.com/MegustaleerCo/status/1179850700962050049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DRbk9Sdgce", "media_key": "3_1179850695471747073"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 45, "probability": 0.8885, "type": "Person", "normalized_text": "Chuck Palahniuk"}, {"start": 85, "end": 97, "probability": 0.7095, "type": "Other", "normalized_text": "Inv\u00e9ntateAlgo"}, {"start": 187, "end": 201, "probability": 0.725, "type": "Other", "normalized_text": "ElClubDeLaPelea"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 98, "tag": "Inv\u00e9ntateAlgo"}, {"start": 186, "end": 202, "tag": "ElClubDeLaPelea"}]}, "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "created_at": "2019-10-03T20:08:22.000Z", "text": "As\u00ed quedamos despu\u00e9s de leer a Chuck Palahniuk* en su m\u00e1s reciente libro de cuentos #Inv\u00e9ntateAlgo.\n\nUn libro impresionante, de una sinceridad suicida y cruda.\n\n\u00bfDe qu\u00e9 trata?\n*Autor de #ElClubDeLaPelea https://t.co/DRbk9Sdgce", "edit_history_tweet_ids": ["1179850700962050049"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "240822201"}, {"lang": "pt", "id": "1179850692971896833", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:08:20.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "edit_history_tweet_ids": ["1179850692971896833"], "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101537126", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179850676194689031", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:08:16.000Z", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179850676194689031"], "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "879140971140788226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179850674974142465", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:08:16.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "edit_history_tweet_ids": ["1179850674974142465"], "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125047664763183104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179850601871622145", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:07:58.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179850601871622145"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229658519", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179850590542798849", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:07:56.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "edit_history_tweet_ids": ["1179850590542798849"], "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "429249111", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"lang": "ht", "id": "1179850582737264640", "in_reply_to_user_id": "1078848735122255874", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GuhPereira5", "id": "1078848735122255874"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "Goulart0802", "id": "1084253401918177286"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "parrotsandcia", "id": "1077007559872204800"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:07:54.000Z", "text": "@GuhPereira5 @Goulart0802 @parrotsandcia ele se suicidou!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1179850582737264640"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1108848125127602180", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179801469974974466"}]}, {"lang": "es", "id": "1179850571102203905", "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/SsH2aOXE8y", "expanded_url": "https://youtu.be/XEkR0095bRo", "display_url": "youtu.be/XEkR0095bRo"}], "mentions": [{"start": 235, "end": 243, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:07:51.000Z", "text": "Estrategias del comunismo despu\u00e9s del fracaso \n \nLa suicida batalla del cinismo cultural\no de cuando el proletario ya s\u00f3lo quiere eructar pechuga de pollo\n y unas chancletas ventiladas\n\nPsiquiatr\u00eda m\u00ednima\n\n https://t.co/SsH2aOXE8y v\u00eda @YouTube", "edit_history_tweet_ids": ["1179850571102203905"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781971789211721728"}, {"lang": "pt", "id": "1179850539724627968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:07:43.000Z", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179850539724627968"], "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "755458495198195712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179850517884866561", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:07:38.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179850517884866561"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "737762255878643712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179850438100824064", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:07:19.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "edit_history_tweet_ids": ["1179850438100824064"], "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143873568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179850408048676864", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:07:12.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "edit_history_tweet_ids": ["1179850408048676864"], "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37228017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179850404923940864", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:07:11.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "edit_history_tweet_ids": ["1179850404923940864"], "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16212794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179850342818816001", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jotacorreria", "id": "195815692"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3393, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:06:56.000Z", "text": "RT @jotacorreria: Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina \u00c1gatha, entre 10 e 20 PMs invadiram o hospital em que ela tinha si\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179850342818816001"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191412029", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179837809680625664"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179850303614705664", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:06:47.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179850303614705664"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3383615217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179850043878236168", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:05:45.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179850043878236168"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932429780808544256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179850017936478210", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:05:39.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179850017936478210"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3363663850", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179849983656415233", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:05:31.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "edit_history_tweet_ids": ["1179849983656415233"], "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41179416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179849974265331713", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:05:29.000Z", "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179849974265331713"], "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075465419404795907", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179849862801711104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.3917, "type": "Place", "normalized_text": "Witzel"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:05:02.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: Pol\u00edcia de Witzel invadiu hospital para pegar bala que matou a menina \u00c1gatha. Mesmo sob press\u00e3o, os m\u00e9dicos e enfermeiro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179849862801711104"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3525848668", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179840981857898498"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179849848612364289", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:04:59.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "edit_history_tweet_ids": ["1179849848612364289"], "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182791486", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179849754806771712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:04:36.000Z", "text": "RT @mdenser: \"O capital busca a destrui\u00e7\u00e3o dos recursos naturais, porque isso faz com que sua privatiza\u00e7\u00e3o gere maior lucro. Isso \u00e9 um capi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179849754806771712"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "897266755520823298", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179755814883663872"}]}, {"lang": "es", "id": "1179849676377526272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:04:18.000Z", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179849676377526272"], "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2331258894", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}]}, {"lang": "it", "id": "1179849666441220096", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/x6HN5Y9sMT", "expanded_url": "https://www.ilcorrieredellacitta.com/ultime-notizie/si-suicida-nel-negozio-di-abbigliamento-per-bambini-choc-a-roma.html", "display_url": "ilcorrieredellacitta.com/ultime-notizie\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/p153zHUxFl", "expanded_url": "https://twitter.com/CorriereCitta/status/1179849666441220096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p153zHUxFl", "media_key": "3_1179849663970779136"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:04:15.000Z", "text": "Si suicida nel negozio di abbigliamento per bambini, choc a\u00a0Roma https://t.co/x6HN5Y9sMT https://t.co/p153zHUxFl", "edit_history_tweet_ids": ["1179849666441220096"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128860907"}, {"lang": "pt", "id": "1179849630655373313", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:04:07.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "edit_history_tweet_ids": ["1179849630655373313"], "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34426648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179849578180415489", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:03:54.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "edit_history_tweet_ids": ["1179849578180415489"], "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165655969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179849522270396416", "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/3lmg69jP6V", "expanded_url": "https://www.msn.com/pt-br/noticias/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-pegar-a-bala-que-matou-%c3%a1gatha/ar-AAIeoh9", "display_url": "msn.com/pt-br/noticias\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:03:41.000Z", "text": "O que diz essa not\u00edcia \u00e9 extremamente grave. Se os policiais s\u00f3 se defenderam como alegam, porque queriam levar a bala no dia do acontecimento? https://t.co/3lmg69jP6V", "edit_history_tweet_ids": ["1179849522270396416"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73533959"}, {"lang": "pt", "id": "1179849507082838016", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:03:37.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "edit_history_tweet_ids": ["1179849507082838016"], "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178131911", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179849452359696384", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:03:24.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "edit_history_tweet_ids": ["1179849452359696384"], "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "529368912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179849443325218816", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:03:22.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "edit_history_tweet_ids": ["1179849443325218816"], "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3732419595", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179849432210300929", "in_reply_to_user_id": "1340323638", "created_at": "2019-10-03T20:03:19.000Z", "text": "@wltraviolet @comicxcanary Ela n\u00e3o conseguiu salvar esquadr\u00e3o suicida, mesmo sendo a que mais se destacou no filme.", "edit_history_tweet_ids": ["1179849432210300929"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074242288111509509", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179848914964504576"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179849360160559104", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:03:02.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179849360160559104"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27119125", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179849351209902080", "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/DhShqyw6I6", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 171, "end": 176, "username": "VEJA", "id": "17715048"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 141, "probability": 0.374, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:03:00.000Z", "text": "Se isso n\u00e3o \u00e9 uma confiss\u00e3o de culpa, n\u00e3o tem mais nada que valha como tal...\n\nPMs invadiram hospital e tentaram pegar a bala que matou \u00c1gatha https://t.co/DhShqyw6I6 via @VEJA", "edit_history_tweet_ids": ["1179849351209902080"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "25936000"}, {"lang": "pt", "id": "1179849337712590850", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:02:57.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179849337712590850"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140460243207512064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179849253587488769", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:02:37.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179849253587488769"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "192600331", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179849220062400513", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:02:29.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "edit_history_tweet_ids": ["1179849220062400513"], "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "390540335", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"lang": "es", "id": "1179849185400676357", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:02:20.000Z", "text": "@Politica_LR C\u00f3mo siempre oportunista y carro\u00f1ero, como en el velorio del suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1179849185400676357"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34761081", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179839864486932480"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179849179276943360", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:02:19.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "edit_history_tweet_ids": ["1179849179276943360"], "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2569293846", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179849177335058433", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/3xOLooehEf", "expanded_url": "https://twitter.com/NE0FILMS/status/1144927158579552256/video/1", "display_url": "twitter.com/NE0FILMS/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sweetjeeno", "id": "1245097794072981506"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 93, "probability": 0.5928, "type": "Organization", "normalized_text": "nct dream"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:02:19.000Z", "text": "RT @sweetjeeno: existe o esquadr\u00e3o suicida e existe o esquadr\u00e3o patet\u00e3o estrelando o nct dream https://t.co/3xOLooehEf", "edit_history_tweet_ids": ["1179849177335058433"], "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3173395595", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179493526079512576"}]}, {"lang": "es", "id": "1179849149400915968", "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/97BDyyfH8E", "expanded_url": "https://twitter.com/LNcampo/status/1179843714325368832", "display_url": "twitter.com/LNcampo/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.9759, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.8103, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 126, "end": 132, "probability": 0.8821, "type": "Place", "normalized_text": "Colonia"}, {"start": 135, "end": 142, "probability": 0.9524, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:02:12.000Z", "text": "Como todos los a\u00f1os. Alemania es uno de los principales importadores de carne argentina. No estar ah\u00ed es suicida. La ANUGA de Colonia (Alemania) cumple 100 a\u00f1os. https://t.co/97BDyyfH8E", "edit_history_tweet_ids": ["1179849149400915968"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "153506617", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179843714325368832"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179849140039307265", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:02:10.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "edit_history_tweet_ids": ["1179849140039307265"], "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "575227947", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179849105679491079", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jotacorreria", "id": "195815692"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3393, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:02:01.000Z", "text": "RT @jotacorreria: Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina \u00c1gatha, entre 10 e 20 PMs invadiram o hospital em que ela tinha si\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179849105679491079"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86192276", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179837809680625664"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179849063828733952", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:01:52.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "edit_history_tweet_ids": ["1179849063828733952"], "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15850902", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179848986741620738", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:01:33.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179848986741620738"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "201288004", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179848968580325377", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:01:29.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179848968580325377"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "21137775", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179848953736695814", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:01:25.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "edit_history_tweet_ids": ["1179848953736695814"], "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93920250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"lang": "es", "id": "1179848929250295808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rocio_soldado", "id": "1080527243754000385"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 59, "probability": 0.4245, "type": "Person", "normalized_text": "El Montonero"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:01:19.000Z", "text": "RT @rocio_soldado: @jdealthaus 7. Columnista de El Montonero (pasqu\u00edn aprista)\n8. Ex ministro del suicida AG\n9. Caserito de las publicacion\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179848929250295808"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231780163", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179833870855917570"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179848861654880257", "in_reply_to_user_id": "986415989242978304", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lenaluthorbr", "id": "986415989242978304"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:01:03.000Z", "text": "@lenaluthorbr Tr\u00eas her\u00f3is com potencial suicida pra salvar o multiverso", "edit_history_tweet_ids": ["1179848861654880257"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "233783364", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179848360318132224"}]}, {"lang": "es", "id": "1179848796173258752", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/5nUP8PR0yf", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MonasteriosAlba", "id": "1143699688501235713"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.627, "type": "Other", "normalized_text": "trauma"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.7465, "type": "Other", "normalized_text": "aborto"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:00:48.000Z", "text": "RT @MonasteriosAlba: Joven se suicida tras no poder superar trauma del aborto https://t.co/5nUP8PR0yf", "edit_history_tweet_ids": ["1179848796173258752"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "765230202", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179841621199917056"}]}, {"lang": "es", "id": "1179848792046231553", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.4292, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 111, "tag": "TalCual"}, {"start": 112, "end": 125, "tag": "ClaroyRaspao"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:00:47.000Z", "text": "RT @DiarioTalCual: La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179848792046231553"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222808060", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179846083893235712"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179848785859661824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DricaCamaraRio", "id": "3111481431"}, {"start": 121, "end": 129, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:00:45.000Z", "text": "RT @DricaCamaraRio: \u00c9 estarrecedor.\nNo que afinal se transformou a nossa sociedade?\nN\u00e3o queremos Fake News de seguran\u00e7a, @SF_Moro \nN\u00e3o quer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179848785859661824"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3356178363", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179841130583732224"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179848759263612935", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:00:39.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "edit_history_tweet_ids": ["1179848759263612935"], "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2458064395", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179848746974273541", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jotacorreria", "id": "195815692"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3393, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:00:36.000Z", "text": "RT @jotacorreria: Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina \u00c1gatha, entre 10 e 20 PMs invadiram o hospital em que ela tinha si\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179848746974273541"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "233957091", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179837809680625664"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179848736656232449", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:00:34.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "edit_history_tweet_ids": ["1179848736656232449"], "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56542667", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179848689050951685", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:00:22.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179848689050951685"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3834937456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179848664308736004", "created_at": "2019-10-03T20:00:16.000Z", "text": "Ali\u00e1s vcs perceberam que no trailer de #BirdsOfPrey nenhuma mulher sexualizada? Compara s\u00f3 com o trailer de esquadr\u00e3o suicida, a diferen\u00e7a que uma diretora faz... \nAgradecendo a todas mulheres por tr\u00e1s desse filme desde j\u00e1", "edit_history_tweet_ids": ["1179848664308736004"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "52844551", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 108, "end": 124, "probability": 0.5302, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 51, "tag": "BirdsOfPrey"}]}}, {"lang": "es", "id": "1179848585074155521", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:59:57.000Z", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179848585074155521"], "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "727465425861271552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}]}, {"lang": "es", "id": "1179848578220613634", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:59:56.000Z", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179848578220613634"], "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "116572817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179848542434795526", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RitaLisauskas", "id": "28436011"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:59:47.000Z", "text": "RT @RitaLisauskas: Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "edit_history_tweet_ids": ["1179848542434795526"], "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268533245", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848483811012608"}]}, {"lang": "it", "id": "1179848486910648320", "in_reply_to_user_id": "58453980", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PiazzapulitaLA7", "id": "58453980"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "gualtierieurope", "id": "103152299"}], "hashtags": [{"start": 186, "end": 199, "tag": "Piazzapulita"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:59:34.000Z", "text": "@PiazzapulitaLA7 @gualtierieurope Ma quale evasione fiscale che qui la gente si suicida x troppe tasse che ha da pagare... L'evasione la fa Netflix, amazon, google, Facebook, fca, etc.\n\n#Piazzapulita", "edit_history_tweet_ids": ["1179848486910648320"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "453531668", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179843501003018242"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179848483811012608", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "created_at": "2019-10-03T19:59:33.000Z", "text": "Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "edit_history_tweet_ids": ["1179848483811012608"], "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 46, "like_count": 3365, "quote_count": 86}, "author_id": "28436011"}, {"lang": "pt", "id": "1179848341565427712", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:58:59.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179848341565427712"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129040690825109504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"lang": "es", "id": "1179848308430389253", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:58:51.000Z", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179848308430389253"], "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3394934584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179848245633310720", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:58:36.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179848245633310720"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2312116914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"lang": "es", "id": "1179848213777588228", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/5nUP8PR0yf", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MonasteriosAlba", "id": "1143699688501235713"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.627, "type": "Other", "normalized_text": "trauma"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.7465, "type": "Other", "normalized_text": "aborto"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:58:29.000Z", "text": "RT @MonasteriosAlba: Joven se suicida tras no poder superar trauma del aborto https://t.co/5nUP8PR0yf", "edit_history_tweet_ids": ["1179848213777588228"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2834026607", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179841621199917056"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179848114095742977", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:58:05.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179848114095742977"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057829574002860032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179848086748876800", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/maodmnH8MK", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pedrolapera", "id": "47495939"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 101, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:57:59.000Z", "text": "RT @pedrolapera: https://t.co/maodmnH8MK PM se comportando como gangue, nada de novo no Rio de Janeiro.", "edit_history_tweet_ids": ["1179848086748876800"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2243620611", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179848011880501250"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179848028045398016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:57:45.000Z", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179848028045398016"], "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3678416716", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179848011880501250", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/maodmnH8MK", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 84, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:57:41.000Z", "text": "https://t.co/maodmnH8MK PM se comportando como gangue, nada de novo no Rio de Janeiro.", "edit_history_tweet_ids": ["1179848011880501250"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "47495939"}, {"lang": "es", "id": "1179847975889260544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.4292, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 111, "tag": "TalCual"}, {"start": 112, "end": 125, "tag": "ClaroyRaspao"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:57:32.000Z", "text": "RT @DiarioTalCual: La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179847975889260544"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899919782", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179846083893235712"}]}, {"lang": "es", "id": "1179847912605413376", "created_at": "2019-10-03T19:57:17.000Z", "text": "Estoy escuchando 2 historias de violencia de genero horribles.\n1. Un hombre saca a su ex del trabajo, la lleva a una brecha y la mata, luego se suicida.\n2. Un chico sale con una mujer, el ex marido se entera, lo busca y lo mata junto con sus 2 hermanos de 10 y 14 a\u00f1os.", "edit_history_tweet_ids": ["1179847912605413376"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "973309325778317312"}, {"lang": "pt", "id": "1179847885229379584", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:57:11.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179847885229379584"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38692349", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179847876010217473", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:57:08.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179847876010217473"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801584667283652613", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"lang": "es", "id": "1179847865683845123", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AinDenise", "id": "1075241613696385024"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "Dmartinez_uy", "id": "2497269751"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.9639, "type": "Person", "normalized_text": "Leal"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:57:06.000Z", "text": "RT @AinDenise: Que @Dmartinez_uy en el debate haya adelantado que nombrar\u00eda a Leal (sin que nadie le haya preguntado nada) fue casi suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1179847865683845123"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713199854", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179596821913636864"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179847861275709441", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:57:05.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179847861275709441"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816261493239021568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"lang": "es", "id": "1179847771001688064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.4292, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 111, "tag": "TalCual"}, {"start": 112, "end": 125, "tag": "ClaroyRaspao"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:56:43.000Z", "text": "RT @DiarioTalCual: La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179847771001688064"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80471537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179846083893235712"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179847705847353348", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:56:28.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179847705847353348"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3167382436", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179847673077276672", "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/x7UC0h73yK", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}, {"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/x7UC0h73yK", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:56:20.000Z", "text": "Se isso n\u00e3o for confiss\u00e3o de culpa, n\u00e3o sei mais o que \u00e9.\n\nQuero ver o que os defensores do governo genocida v\u00e3o falar agora...\n\nhttps://t.co/x7UC0h73yK https://t.co/x7UC0h73yK", "edit_history_tweet_ids": ["1179847673077276672"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51934603"}, {"lang": "pt", "id": "1179847659378614273", "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/1s0wqj5rEC", "expanded_url": "https://www.diariodocentrodomundo.com.br/essencial/no-melhor-estilo-milicianos-pms-do-rj-invadem-hospital-e-tentam-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "diariodocentrodomundo.com.br/essencial/no-m\u2026"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 72, "probability": 0.9123, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 123, "end": 128, "probability": 0.5965, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:56:17.000Z", "text": "Se tinham d\u00favidas sobre o crime...\nNo melhor estilo milicianos, PMs do RJ invadem hospital e tentam levar a bala que matou \u00c1gatha https://t.co/1s0wqj5rEC", "edit_history_tweet_ids": ["1179847659378614273"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108523016118513664"}, {"lang": "pt", "id": "1179847528776437760", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:55:46.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179847528776437760"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "968851363697438721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179847449621516288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:55:27.000Z", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179847449621516288"], "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "348540927", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"lang": "es", "id": "1179847440847032321", "in_reply_to_user_id": "4654698976", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "avecesensayo", "id": "4654698976"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 118, "probability": 0.8039, "type": "Organization", "normalized_text": "FCSE"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:55:25.000Z", "text": "@avecesensayo Buen an\u00e1lisis muchas gracias. Pero le veo un punto flaco y es el quien pone los muertos.Tenemos unas FCSE muy profesionales y provocarlas en ese aspecto requiere un nivel de suicida que no se da, creo yo. Y por suerte los movimientos anti indepe no tienen extremistas violentos.", "edit_history_tweet_ids": ["1179847440847032321"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063101733046493184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179819143983435788"}]}, {"lang": "es", "id": "1179847430822662145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:55:22.000Z", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179847430822662145"], "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120165760696037382", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179847417912528896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cesarcdias", "id": "1518930950176055298"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.5556, "type": "Organization", "normalized_text": "mata"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9824, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:55:19.000Z", "text": "RT @Cesarcdias: Regras do mata-mata. N\u00e3o se pode dar chance pro azar. Flamengo teve a chance ontem e n\u00e3o matou. Jogo est\u00e1 aberto novamente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179847417912528896"], "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "285839565", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179836618716405761"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179847396639100931", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:55:14.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179847396639100931"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "436141009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179847353475457024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:55:04.000Z", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179847353475457024"], "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "719219697795874816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"lang": "ca", "id": "1179847337281236993", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pablobonat", "id": "229416225"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:55:00.000Z", "text": "RT @pablobonat: A l\u2019escola de Pantin (rodalia de Par\u00eds) la mainada dibuixa el mur recordant Christine Renon, la directora que fa uns dies s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179847337281236993"], "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "361117034", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179823078525800450"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179847147463888896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:54:15.000Z", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179847147463888896"], "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705844269563695104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179847037426294785", "in_reply_to_user_id": "635118261", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Vittao___", "id": "635118261"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "sorryanythingg", "id": "3617672474"}, {"start": 68, "end": 83, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}, {"start": 84, "end": 96, "username": "_PrayerInC_", "id": "2515391864"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:53:48.000Z", "text": "@Vittao___ @Piedade_proc @sorryanythingg @sunflowerwseeds @itclarss @QuebrandoOTabu @_PrayerInC_ @TopArgumentos pronto, eh ai q eu queria chegar\n\nde que serviu proibir o aborto se a crian\u00e7a n teve estrutura na vida e se matou?\n\nces entendem esse problema? deixar uma crian\u00e7a nascer e crescer num ambiente sem estrutura ao ponto de faz\u00ea-la preferir a morte?\n\nisso eh mta pervers\u00e3o, sincerament", "edit_history_tweet_ids": ["1179847037426294785"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956672425709768705", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179845713905238016"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179846893972676616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "rude1uv", "id": "2429564946"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "followhwstar", "id": "2661306067"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.4231, "type": "Person", "normalized_text": "kard"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4064, "type": "Other", "normalized_text": "menot"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:53:14.000Z", "text": "RT @rude1uv: @followhwstar olha aqui eu n\u00e3o comprei o ingresso pro kard pra chegar e n\u00e3o  chamar os covers de sp  que participou  do #menot\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179846893972676616"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2966174513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179844732543016961"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179846890394963974", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:53:13.000Z", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179846890394963974"], "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302410856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179846880135655425", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:53:11.000Z", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179846880135655425"], "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "405804713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179846836997279745", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:53:01.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179846836997279745"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "380427323", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"lang": "es", "id": "1179846766499434496", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/0wTqylkkVH", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3Kx_T-n5yC/?igshid=1c7gyrz6ab108", "display_url": "instagram.com/p/B3Kx_T-n5yC/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:52:44.000Z", "text": "La p\u00edldora suicida y el elemento mortal \ud83e\udd23 https://t.co/0wTqylkkVH", "edit_history_tweet_ids": ["1179846766499434496"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3022603276"}, {"lang": "pt", "id": "1179846724833222658", "in_reply_to_user_id": "3291717471", "created_at": "2019-10-03T19:52:34.000Z", "text": "\"As palavras \u201cO Clube Pandem\u00f4nio\u201d se curvavam elaboradamente ao redor de duas cobras mordendo a cauda uma da outra, formando um c\u00edrculo. Tessa franziu o rosto.\"\n\nihhhhh nera o negocio que tava na adaga que matou a menina", "edit_history_tweet_ids": ["1179846724833222658"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3291717471", "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.4703, "type": "Person", "normalized_text": "Tessa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179840431292653569"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179846705140899840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:52:29.000Z", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179846705140899840"], "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023358294646239235", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"lang": "es", "id": "1179846692558049280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.4292, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 111, "tag": "TalCual"}, {"start": 112, "end": 125, "tag": "ClaroyRaspao"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:52:26.000Z", "text": "RT @DiarioTalCual: La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179846692558049280"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3325533201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179846083893235712"}]}, {"lang": "es", "id": "1179846554124980224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.4292, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 111, "tag": "TalCual"}, {"start": 112, "end": 125, "tag": "ClaroyRaspao"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:51:53.000Z", "text": "RT @DiarioTalCual: La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179846554124980224"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "544191556", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179846083893235712"}]}, {"lang": "es", "id": "1179846515910680577", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.4292, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 111, "tag": "TalCual"}, {"start": 112, "end": 125, "tag": "ClaroyRaspao"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:51:44.000Z", "text": "RT @DiarioTalCual: La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179846515910680577"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150874232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179846083893235712"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179846483606147072", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:51:36.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179846483606147072"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "30835818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"lang": "es", "id": "1179846428706922496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "RICOCAN"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:51:23.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: PARA ALAN SOMOS IMB\u00c9CILES Y PARA EL EX PARLAMENTARIO \"RICOCAN\" MULDER SOMOS EST\u00daPIDOS\nLos corruptos est\u00e1n desesperados. N\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179846428706922496"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3294558029", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179842944154554368"}]}, {"lang": "es", "id": "1179846411715858432", "in_reply_to_user_id": "615886320", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "el_talii", "id": "615886320"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "Axeldellolio", "id": "449985190"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:51:19.000Z", "text": "@el_talii @Axeldellolio Suicida q puede provocar otros accidentes", "edit_history_tweet_ids": ["1179846411715858432"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1872275342", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178749003384676353"}]}, {"lang": "es", "id": "1179846401934544897", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/wkcYGjOUej", "expanded_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/joven-bisexual-de-16-se-suicida-despues-de-que-publicaran-mensajes-de-texto-con-otro-chico/", "display_url": "elclosetlgbt.com/noticias/joven\u2026", "status": 508, "unwound_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/joven-bisexual-de-16-se-suicida-despues-de-que-publicaran-mensajes-de-texto-con-otro-chico/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elclosetlgbt", "id": "1056499393"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.3594, "type": "Other", "normalized_text": "cl\u00f3set"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:51:17.000Z", "text": "RT @elclosetlgbt: Salir del cl\u00f3set es algo personal y nadie debe quitarte eso\n\nhttps://t.co/wkcYGjOUej", "edit_history_tweet_ids": ["1179846401934544897"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974439153998991360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179833497042554880"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179846373790892032", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:51:10.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179846373790892032"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "526760890", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179846327485833222", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:50:59.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179846327485833222"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "72332369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179846294128463873", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:50:51.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179846294128463873"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909551075769929730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179846257436762112", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:50:42.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179846257436762112"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36796024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179846228676403200", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:50:36.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179846228676403200"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14887872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179846166084804609", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:50:21.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179846166084804609"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48755281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179846129032339456", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:50:12.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179846129032339456"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137981568071454720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"lang": "es", "id": "1179846083893235712", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/pxtLbB7933", "expanded_url": "http://bit.ly/2pDYfis", "display_url": "bit.ly/2pDYfis"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/sGLZ1rvBls", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1179846083893235712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sGLZ1rvBls", "media_key": "3_1179846082215518208"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 92, "tag": "TalCual"}, {"start": 93, "end": 106, "tag": "ClaroyRaspao"}, {"start": 107, "end": 125, "tag": "HechoEnRevoluci\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:50:01.000Z", "text": "La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevoluci\u00f3n https://t.co/pxtLbB7933 https://t.co/sGLZ1rvBls", "edit_history_tweet_ids": ["1179846083893235712"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "147589125"}, {"lang": "pt", "id": "1179846058253393920", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:49:55.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179846058253393920"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309110277", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"lang": "es", "id": "1179846029623136263", "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/7WN2kicBP0", "expanded_url": "https://twitter.com/Comotevaok/status/1179824712999981062", "display_url": "twitter.com/Comotevaok/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.7077, "type": "Organization", "normalized_text": "river"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:49:48.000Z", "text": "mmmmmmm fuerte, que venga le jugamos a river con el escuadron suicida final. Oro o la quedan todos ahi mismo y todo es bueno https://t.co/7WN2kicBP0", "edit_history_tweet_ids": ["1179846029623136263"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1042165031478157313", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179824712999981062"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179845935318360064", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:49:26.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179845935318360064"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031620565629579264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179845857644072960", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:49:07.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179845857644072960"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174236700", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179845792879788043", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:48:52.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179845792879788043"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1506629581", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179845790312865793", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:48:51.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179845790312865793"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193915522", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179845701582381064", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/3xOLooehEf", "expanded_url": "https://twitter.com/NE0FILMS/status/1144927158579552256/video/1", "display_url": "twitter.com/NE0FILMS/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sweetjeeno", "id": "1245097794072981506"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 93, "probability": 0.5928, "type": "Organization", "normalized_text": "nct dream"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:48:30.000Z", "text": "RT @sweetjeeno: existe o esquadr\u00e3o suicida e existe o esquadr\u00e3o patet\u00e3o estrelando o nct dream https://t.co/3xOLooehEf", "edit_history_tweet_ids": ["1179845701582381064"], "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065039483861680130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179493526079512576"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179845662424403969", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:48:21.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179845662424403969"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80338350", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179845634591002625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jotacorreria", "id": "195815692"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3393, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:48:14.000Z", "text": "RT @jotacorreria: Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina \u00c1gatha, entre 10 e 20 PMs invadiram o hospital em que ela tinha si\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179845634591002625"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "225201427", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179837809680625664"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179845566680981505", "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/IlwbDB32iR", "expanded_url": "https://twitter.com/AdsonAlves/status/1179845566680981505/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/IlwbDB32iR", "media_key": "7_1179845425710456833"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:47:58.000Z", "text": "Eu j\u00e1 sofri tanto que eu n\u00e3o tenho mais capacidade de amar. Eu cheguei ao meu limite. E quando se chega ao limite a gente se acaba, se conforma ou se suicida. https://t.co/IlwbDB32iR", "edit_history_tweet_ids": ["1179845566680981505"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "209770873"}, {"lang": "pt", "id": "1179845498590633984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jotacorreria", "id": "195815692"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3393, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:47:41.000Z", "text": "RT @jotacorreria: Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina \u00c1gatha, entre 10 e 20 PMs invadiram o hospital em que ela tinha si\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179845498590633984"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1458237528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179837809680625664"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179845484145455105", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:47:38.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179845484145455105"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111692221525487616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"lang": "es", "id": "1179845473898782721", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/5nUP8PR0yf", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MonasteriosAlba", "id": "1143699688501235713"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.627, "type": "Other", "normalized_text": "trauma"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.7465, "type": "Other", "normalized_text": "aborto"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:47:36.000Z", "text": "RT @MonasteriosAlba: Joven se suicida tras no poder superar trauma del aborto https://t.co/5nUP8PR0yf", "edit_history_tweet_ids": ["1179845473898782721"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006650977464799232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179841621199917056"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179845435571281920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jotacorreria", "id": "195815692"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3393, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:47:26.000Z", "text": "RT @jotacorreria: Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina \u00c1gatha, entre 10 e 20 PMs invadiram o hospital em que ela tinha si\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179845435571281920"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87433565", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179837809680625664"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179845433369206786", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:47:26.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179845433369206786"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219471416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179845405091254275", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:47:19.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179845405091254275"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107243230", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179845361373995010", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DricaCamaraRio", "id": "3111481431"}, {"start": 121, "end": 129, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:47:09.000Z", "text": "RT @DricaCamaraRio: \u00c9 estarrecedor.\nNo que afinal se transformou a nossa sociedade?\nN\u00e3o queremos Fake News de seguran\u00e7a, @SF_Moro \nN\u00e3o quer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179845361373995010"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3091299372", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179841130583732224"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179845357972406273", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/fZJc9ljeE2", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/amp/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification&__twitter_impression=true", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 27, "end": 33, "username": "PMERJ", "id": "1436024858"}, {"start": 48, "end": 61, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}], "annotations": [{"start": 142, "end": 155, "probability": 0.97, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:47:08.000Z", "text": "https://t.co/fZJc9ljeE2. A @PMERJ do governador @wilsonwitzel tentando obstruir as investiga\u00e7\u00f5es. Algu\u00e9m ainda se surpreende com a Pol\u00edcia do Rio de Janeiro?", "edit_history_tweet_ids": ["1179845357972406273"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047083750125973505"}, {"lang": "pt", "id": "1179845300846055427", "created_at": "2019-10-03T19:46:54.000Z", "text": "Ele se matou, n\u00e3o porq queria morrer mas sim por querer matar a sua dor e \u00e2ngustia", "edit_history_tweet_ids": ["1179845300846055427"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "749608010"}, {"lang": "pt", "id": "1179845261771845633", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:46:45.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179845261771845633"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38312977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179845254348001285", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:46:43.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179845254348001285"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188051036", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179845243631542272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:46:41.000Z", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179845243631542272"], "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007349157", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"lang": "es", "id": "1179845224740331526", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "RICOCAN"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:46:36.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: PARA ALAN SOMOS IMB\u00c9CILES Y PARA EL EX PARLAMENTARIO \"RICOCAN\" MULDER SOMOS EST\u00daPIDOS\nLos corruptos est\u00e1n desesperados. N\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179845224740331526"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84062260", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179842944154554368"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179845198177882115", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:46:30.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179845198177882115"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36124743", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179845131547090944", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:46:14.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179845131547090944"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169255028", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179845024026169344", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:45:48.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179845024026169344"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "297600799", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"lang": "es", "id": "1179845005743214593", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "RICOCAN"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:45:44.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: PARA ALAN SOMOS IMB\u00c9CILES Y PARA EL EX PARLAMENTARIO \"RICOCAN\" MULDER SOMOS EST\u00daPIDOS\nLos corruptos est\u00e1n desesperados. N\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179845005743214593"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076686886893219840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179842944154554368"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179844955315085313", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:45:32.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179844955315085313"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46191779", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179844951464644608", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:45:31.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179844951464644608"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45956807", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"lang": "es", "id": "1179844927737536512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nicopinche16191", "id": "3363549687"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:45:25.000Z", "text": "RT @nicopinche16191: Cada vez que pensas en lo perfecto se suicida lo posible", "edit_history_tweet_ids": ["1179844927737536512"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859227325782687744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179535183428689926"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179844890714349569", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:45:17.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179844890714349569"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163554640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179844865317883905", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:45:11.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179844865317883905"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "933470442903556096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179844755339042816", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:44:44.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179844755339042816"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1555732207", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179844732543016961", "in_reply_to_user_id": "2661306067", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "followhwstar", "id": "2661306067"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.6465, "type": "Person", "normalized_text": "kard"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.5312, "type": "Place", "normalized_text": "sp"}, {"start": 121, "end": 130, "probability": 0.534, "type": "Other", "normalized_text": "menotakard"}, {"start": 139, "end": 146, "probability": 0.5716, "type": "Other", "normalized_text": "Midnight"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 131, "tag": "menotakard"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:44:39.000Z", "text": "@followhwstar olha aqui eu n\u00e3o comprei o ingresso pro kard pra chegar e n\u00e3o  chamar os covers de sp  que participou  do #menotakard  \ud83d\udc7a\ud83d\udc7a\ud83d\udc7a \n\nMidnight se matou pra ir pro show mas nem a foto em grupo deu pra pegar t.t", "edit_history_tweet_ids": ["1179844732543016961"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2429564946"}, {"lang": "pt", "id": "1179844654017253376", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:44:20.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179844654017253376"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189641928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179844633305735168", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/1u1MxswUSv", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:44:15.000Z", "text": "cara, vai se fuder, que merda\n\nhttps://t.co/1u1MxswUSv", "edit_history_tweet_ids": ["1179844633305735168"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "158458277"}, {"lang": "pt", "id": "1179844627920228353", "created_at": "2019-10-03T19:44:14.000Z", "text": "gente se eu nao descobrir quem matou o nolan nao sei o q vou fazer da minha vida pelo amor de deus fa\u00e7am algo #SavePLLThePerfectionists", "edit_history_tweet_ids": ["1179844627920228353"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886786229232185345", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.6517, "type": "Person", "normalized_text": "nolan"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.7843, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 111, "end": 134, "probability": 0.7794, "type": "Other", "normalized_text": "SavePLLThePerfectionists"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 135, "tag": "SavePLLThePerfectionists"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1179844622723538949", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:44:13.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179844622723538949"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50392655", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179844618051051521", "created_at": "2019-10-03T19:44:12.000Z", "text": "Cade a galera do bandido bom \u00e9 bandido morto qnd se trata da policia civil que n \"conseguiu\" fazer a pericia da bala q matou \u00c1gatha ou dos policiais que invadiram o hospital pra pegar a bala?", "edit_history_tweet_ids": ["1179844618051051521"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "910780921", "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 130, "probability": 0.4195, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}}, {"lang": "es", "id": "1179844532822773764", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/TWkbC48SQC", "expanded_url": "http://laverdaddeoaxaca.com/momento/almomento/3851", "display_url": "laverdaddeoaxaca.com/momento/almome\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/kvZtmXJMzh", "expanded_url": "https://twitter.com/laverdaddeoax/status/1179844532822773764/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kvZtmXJMzh", "media_key": "3_1179844529958129665"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 30, "username": "UAM_Iztapalapa", "id": "150191981"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.3324, "type": "Place", "normalized_text": "Huajuapan"}, {"start": 66, "end": 76, "probability": 0.7209, "type": "Other", "normalized_text": "Emilio D. S"}, {"start": 114, "end": 147, "probability": 0.6479, "type": "Place", "normalized_text": "Universidad Aut\u00f3noma Metropolitana"}, {"start": 228, "end": 236, "probability": 0.4276, "type": "Place", "normalized_text": "Huajuapan"}, {"start": 241, "end": 244, "probability": 0.6896, "type": "Place", "normalized_text": "Le\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Huajuapan"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:43:51.000Z", "text": "Profesor de la @UAM_Iztapalapa se suicida en hotel de #Huajuapan\n\nEmilio D. S. de 49 a\u00f1os de edad, profesor de la Universidad Aut\u00f3noma Metropolitana, fue identificado el masculino que se quit\u00f3 la vida al interior de un hotel de Huajuapan de Le\u00f3n\n\nLeer m\u00e1s: https://t.co/TWkbC48SQC https://t.co/kvZtmXJMzh", "edit_history_tweet_ids": ["1179844532822773764"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "698347850078367744"}, {"lang": "pt", "id": "1179844487096471555", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:43:40.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179844487096471555"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47766262", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179844474672943105", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.3917, "type": "Place", "normalized_text": "Witzel"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:43:37.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: Pol\u00edcia de Witzel invadiu hospital para pegar bala que matou a menina \u00c1gatha. Mesmo sob press\u00e3o, os m\u00e9dicos e enfermeiro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179844474672943105"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988885520339128320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179840981857898498"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179844454070530048", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:43:32.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179844454070530048"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743489595266961412", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179844402203824128", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:43:20.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179844402203824128"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130294247", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179844357266034688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:43:09.000Z", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179844357266034688"], "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3978004594", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179844325104132097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jotacorreria", "id": "195815692"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3393, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:43:02.000Z", "text": "RT @jotacorreria: Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina \u00c1gatha, entre 10 e 20 PMs invadiram o hospital em que ela tinha si\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179844325104132097"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49896325", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179837809680625664"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179844239968145409", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/HD20Ue3HOC", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:42:41.000Z", "text": "que porra \u00e9 essa mano? vai se fude https://t.co/HD20Ue3HOC", "edit_history_tweet_ids": ["1179844239968145409"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126180904064507904"}, {"lang": "it", "id": "1179844154345578497", "created_at": "2019-10-03T19:42:21.000Z", "text": "La prestazione \u00e8 imbarazzante, 2/3 titolari schierati in campo non sono presentabili, qualcuno \u00e8 a corto di motivazioni, qualcun altro sembra trovarsi qui per caso. Per stasera va bene cos\u00ec, quell\u2019altri pareggiano, per non passare sto girone te devi suicid\u00e0. Testa a domenica #ASR", "edit_history_tweet_ids": ["1179844154345578497"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "604085595", "entities": {"hashtags": [{"start": 276, "end": 280, "tag": "ASR"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1179844034333990921", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:41:52.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179844034333990921"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2838159825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179844030533918720", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:41:51.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179844030533918720"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3384897975", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179843948824674304", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:41:32.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179843948824674304"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953026148337930243", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179843943263084546", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:41:31.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179843943263084546"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "529035477", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179843886409273344", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:41:17.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179843886409273344"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18799911", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179843851839774720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jotacorreria", "id": "195815692"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3393, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:41:09.000Z", "text": "RT @jotacorreria: Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina \u00c1gatha, entre 10 e 20 PMs invadiram o hospital em que ela tinha si\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179843851839774720"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18978140", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179837809680625664"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179843797791973376", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deborabaldin_", "id": "27709402"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5304, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:40:56.000Z", "text": "RT @deborabaldin_: \"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179843797791973376"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2562452294", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179843685778907141"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179843685778907141", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.5773, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:40:29.000Z", "text": "\"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179843685778907141"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 6, "like_count": 1404, "quote_count": 14}, "author_id": "27709402"}, {"lang": "es", "id": "1179843519877390337", "in_reply_to_user_id": "105492444", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.8114, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:39:50.000Z", "text": "@jpereyra1952 Habr\u00e1 cantado a duo con su amiguito el pistola loca del suicida Alan.", "edit_history_tweet_ids": ["1179843519877390337"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2348635770", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179839498974158848"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179843433692880896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.3917, "type": "Place", "normalized_text": "Witzel"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:39:29.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: Pol\u00edcia de Witzel invadiu hospital para pegar bala que matou a menina \u00c1gatha. Mesmo sob press\u00e3o, os m\u00e9dicos e enfermeiro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179843433692880896"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "183687560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179840981857898498"}]}, {"lang": "es", "id": "1179843407943995392", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/VYRNemKHa4", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:39:23.000Z", "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/VYRNemKHa4", "edit_history_tweet_ids": ["1179843407943995392"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "386690118"}, {"lang": "pt", "id": "1179843401086357507", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:39:21.000Z", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179843401086357507"], "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3381626248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"lang": "es", "id": "1179843385445752835", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DulceQuezada12", "id": "770071961456246784"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "CitlaHM", "id": "70567012"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "Mzavalagc", "id": "97017966"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:39:18.000Z", "text": "RT @DulceQuezada12: @CitlaHM @Mzavalagc \u00a1Aqu\u00ed, la \u00fanica ignorante eres t\u00fa!\n\u00a1Ser\u00e1 una brigada, pero son civiles!!!\n\u00bfTe enorgullece ver al Es\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179843385445752835"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "457176639", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179689724346327040"}]}, {"lang": "es", "id": "1179843377526915072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "RICOCAN"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:39:16.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: PARA ALAN SOMOS IMB\u00c9CILES Y PARA EL EX PARLAMENTARIO \"RICOCAN\" MULDER SOMOS EST\u00daPIDOS\nLos corruptos est\u00e1n desesperados. N\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179843377526915072"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888895487813832704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179842944154554368"}]}, {"lang": "es", "id": "1179843262892429313", "in_reply_to_user_id": "767235080397983744", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Santi_cc2", "id": "767235080397983744"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:38:48.000Z", "text": "@Santi_cc2 Cucho, \u00bfest\u00e1 que se suicida en esa casa o qu\u00e9?", "edit_history_tweet_ids": ["1179843262892429313"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3025982806", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179590315243708416"}]}, {"lang": "es", "id": "1179843214255235073", "in_reply_to_user_id": "1178333540527874048", "created_at": "2019-10-03T19:38:37.000Z", "text": "@ForcadellPau Ella suicida a la vida, tranquil", "edit_history_tweet_ids": ["1179843214255235073"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039558156358242305", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179743018968141827"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179843202297319424", "in_reply_to_user_id": "123710511", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 26, "username": "lobaoeletrico", "id": "20372050"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "lucianoayan", "id": "1496175455761743876"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:38:34.000Z", "text": "@fattoritam @lobaoeletrico @lucianoayan Cruzes!\n\nTem gente que acredita nesses cretinos?\n\nTem n\u00e9!\nTem gente que at\u00e9 se suicida pq o dono da seita manda.", "edit_history_tweet_ids": ["1179843202297319424"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "71387698", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179823088109797378"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179843149327454210", "created_at": "2019-10-03T19:38:21.000Z", "text": "Policiais entram no hospital para pegar o proj\u00e9til da bala que matou a menina \u00c1gatha como se fosse algo normal, simples, nada criminoso!\n\nQue loucura!", "edit_history_tweet_ids": ["1179843149327454210"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "276639536", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.3799, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}}, {"lang": "es", "id": "1179843128938913792", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/y2MWITE9QL", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/7FONuba0etgjuJcUTjkMVB?si=QBz08WqMTHeF5LfJBsL0nQ", "display_url": "open.spotify.com/track/7FONuba0\u2026"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 119, "tag": "JuevesMusicales"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:38:17.000Z", "text": "Amor m\u00edo, amor m\u00edo, diab\u00f3lico y lun\u00e1tico \u00bfqu\u00e9 poder ejerces sobre mi, que hasta suicida soy por ti...8\n#JuevesMusicales\nhttps://t.co/y2MWITE9QL", "edit_history_tweet_ids": ["1179843128938913792"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1016160832277762048"}, {"lang": "es", "id": "1179843122081259521", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "RICOCAN"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:38:15.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: PARA ALAN SOMOS IMB\u00c9CILES Y PARA EL EX PARLAMENTARIO \"RICOCAN\" MULDER SOMOS EST\u00daPIDOS\nLos corruptos est\u00e1n desesperados. N\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179843122081259521"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2738699555", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179842944154554368"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179843091609653248", "created_at": "2019-10-03T19:38:08.000Z", "text": "parab\u00e9ns pra mim que foi lavar o banheiro e quase se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1179843091609653248"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062702548136660992"}, {"lang": "pt", "id": "1179843074954006530", "created_at": "2019-10-03T19:38:04.000Z", "text": "Ultimato n merece Oscar n\u00e9 quem mereceu foi esquadr\u00e3o suicida com a maquiagem podre", "edit_history_tweet_ids": ["1179843074954006530"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "69635075", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.94, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}]}}, {"lang": "en", "id": "1179843064107618307", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/RQuDkwcKD5", "expanded_url": "https://store.playstation.com/#!/tid=CUSA05486_00", "display_url": "store.playstation.com/#!/tid=CUSA054\u2026"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/i5G52XH0Pi", "expanded_url": "https://twitter.com/Antonio7vLeL/status/1179673454892716032/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/i5G52XH0Pi", "media_key": "7_1179673277721190405"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Antonio7vLeL", "id": "2500799006"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.659, "type": "Person", "normalized_text": "Brelyna"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.8939, "type": "Other", "normalized_text": "Skyrim"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9079, "type": "Product", "normalized_text": "PS4share"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 44, "tag": "Skyrim"}, {"start": 46, "end": 55, "tag": "PS4share"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:38:01.000Z", "text": "RT @Antonio7vLeL: Brelyna suicida D: #Skyrim  #PS4share\n\nhttps://t.co/RQuDkwcKD5 https://t.co/i5G52XH0Pi", "edit_history_tweet_ids": ["1179843064107618307"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "412469452", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179673454892716032"}]}, {"lang": "es", "id": "1179842988735782913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.8667, "type": "Person", "normalized_text": "RICOCAN"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:37:43.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: PARA ALAN SOMOS IMB\u00c9CILES Y PARA EL EX PARLAMENTARIO \"RICOCAN\" MULDER SOMOS EST\u00daPIDOS\nLos corruptos est\u00e1n desesperados. N\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179842988735782913"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105492444", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179842944154554368"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179842955076624389", "created_at": "2019-10-03T19:37:35.000Z", "text": "hoje uma menina se suicidou aqui atr\u00e1s do shopping gente eu t\u00f4 acabada", "edit_history_tweet_ids": ["1179842955076624389"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1624296391"}, {"lang": "es", "id": "1179842944154554368", "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/KTZdmkNUF8", "expanded_url": "https://twitter.com/LordJimjr/status/1179788182956773376", "display_url": "twitter.com/LordJimjr/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "RICOCAN"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:37:32.000Z", "text": "PARA ALAN SOMOS IMB\u00c9CILES Y PARA EL EX PARLAMENTARIO \"RICOCAN\" MULDER SOMOS EST\u00daPIDOS\nLos corruptos est\u00e1n desesperados. No vayas a seguir los pasos del suicida ladr\u00f3n. https://t.co/KTZdmkNUF8", "edit_history_tweet_ids": ["1179842944154554368"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 82, "quote_count": 0}, "author_id": "105492444", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179788182956773376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179842929113870336", "created_at": "2019-10-03T19:37:29.000Z", "text": "tava assistindo esquadr\u00e3o suicida e caralho eu choro vendo qualquer coisa mano, qualquer coisa", "edit_history_tweet_ids": ["1179842929113870336"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "888947626904866816", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.8609, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1179842918284238851", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DricaCamaraRio", "id": "3111481431"}, {"start": 121, "end": 129, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:37:26.000Z", "text": "RT @DricaCamaraRio: \u00c9 estarrecedor.\nNo que afinal se transformou a nossa sociedade?\nN\u00e3o queremos Fake News de seguran\u00e7a, @SF_Moro \nN\u00e3o quer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179842918284238851"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27690712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179841130583732224"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179842832154185737", "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/y0nvV46EQt", "expanded_url": "https://twitter.com/Maura20191/status/1179842832154185737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y0nvV46EQt", "media_key": "3_1179842803762958337"}, {"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/y0nvV46EQt", "expanded_url": "https://twitter.com/Maura20191/status/1179842832154185737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y0nvV46EQt", "media_key": "3_1179842814663888896"}, {"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/y0nvV46EQt", "expanded_url": "https://twitter.com/Maura20191/status/1179842832154185737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y0nvV46EQt", "media_key": "3_1179842820733100032"}, {"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/y0nvV46EQt", "expanded_url": "https://twitter.com/Maura20191/status/1179842832154185737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y0nvV46EQt", "media_key": "3_1179842826621870081"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7128, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:37:06.000Z", "text": "@SF_Moro Kkkkkkkkkk se vc quiser trabalhar  : quem matou MARIELLE? https://t.co/y0nvV46EQt", "edit_history_tweet_ids": ["1179842832154185737"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174854342748364800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178654704718565376"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179842826609319936", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/pTEmmzv2Ox", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:37:04.000Z", "text": "\u00c9 um absurdo! O q estes PMs est\u00e3o se tornando?\n https://t.co/pTEmmzv2Ox", "edit_history_tweet_ids": ["1179842826609319936"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "author_id": "41847166"}, {"lang": "pt", "id": "1179842794900336642", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jotacorreria", "id": "195815692"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3393, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:36:57.000Z", "text": "RT @jotacorreria: Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina \u00c1gatha, entre 10 e 20 PMs invadiram o hospital em que ela tinha si\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179842794900336642"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83256632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179837809680625664"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179842759965978625", "in_reply_to_user_id": "1038460389078577154", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ritafdesimone", "id": "1038460389078577154"}, {"start": 15, "end": 20, "username": "VEJA", "id": "17715048"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.7704, "type": "Person", "normalized_text": "witzel"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:36:49.000Z", "text": "@ritafdesimone @VEJA \u00c9 uma reportagem da veja, sua tonta.\nVc pode ser um gado, urrar de amores ao witzel, mas pode tentar ser inteligente e ligar uma coisa na outra ( o culpado pela morte da crian\u00e7a e a tentativa de recolher a bala que a matou).\nSe esfor\u00e7a que d\u00e1.", "edit_history_tweet_ids": ["1179842759965978625"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "author_id": "1079980128011198464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179835018442493953"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179842732006789120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jotacorreria", "id": "195815692"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3393, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:36:42.000Z", "text": "RT @jotacorreria: Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina \u00c1gatha, entre 10 e 20 PMs invadiram o hospital em que ela tinha si\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179842732006789120"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "26146296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179837809680625664"}]}, {"lang": "es", "id": "1179842708468371458", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/xwima2lLUq", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "trauma"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6556, "type": "Other", "normalized_text": "aborto"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:36:36.000Z", "text": "Joven se suicida tras no poder superar trauma del aborto https://t.co/xwima2lLUq", "edit_history_tweet_ids": ["1179842708468371458"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169590649"}, {"lang": "pt", "id": "1179842701627461632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:36:35.000Z", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179842701627461632"], "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935128076228399105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179842664323305481", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.3917, "type": "Place", "normalized_text": "Witzel"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:36:26.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: Pol\u00edcia de Witzel invadiu hospital para pegar bala que matou a menina \u00c1gatha. Mesmo sob press\u00e3o, os m\u00e9dicos e enfermeiro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179842664323305481"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115452200971591681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179840981857898498"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179842659696943104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jotacorreria", "id": "195815692"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3393, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:36:25.000Z", "text": "RT @jotacorreria: Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina \u00c1gatha, entre 10 e 20 PMs invadiram o hospital em que ela tinha si\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179842659696943104"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "25453271", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179837809680625664"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179842534522142721", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:35:55.000Z", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179842534522142721"], "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899784665556504578", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179842421942886401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jotacorreria", "id": "195815692"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3393, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:35:28.000Z", "text": "RT @jotacorreria: Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina \u00c1gatha, entre 10 e 20 PMs invadiram o hospital em que ela tinha si\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179842421942886401"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2614394336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179837809680625664"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179842212965896193", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jotacorreria", "id": "195815692"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3393, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:34:38.000Z", "text": "RT @jotacorreria: Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina \u00c1gatha, entre 10 e 20 PMs invadiram o hospital em que ela tinha si\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179842212965896193"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174868761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179837809680625664"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179842192648609792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.3917, "type": "Place", "normalized_text": "Witzel"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:34:33.000Z", "text": "RT @FBDemocratico: Pol\u00edcia de Witzel invadiu hospital para pegar bala que matou a menina \u00c1gatha. Mesmo sob press\u00e3o, os m\u00e9dicos e enfermeiro\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179842192648609792"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084525988250353664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179840981857898498"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179842187758112768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jotacorreria", "id": "195815692"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3393, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:34:32.000Z", "text": "RT @jotacorreria: Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina \u00c1gatha, entre 10 e 20 PMs invadiram o hospital em que ela tinha si\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179842187758112768"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27681564", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179837809680625664"}]}, {"lang": "es", "id": "1179842060653924355", "in_reply_to_user_id": "980886429285969920", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 23, "username": "flortundis", "id": "30760284"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:34:02.000Z", "text": "@Santi_Pag_ @flortundis Vos mencionaste \u00edndices de mortalidad y suicidio, justamente niveles altos de impulsividad se correlacionan con las conductas de riesgos m\u00e1s all\u00e1 de la valoraci\u00f3n de la vida, cosa que tambi\u00e9n influye porq la ideaci\u00f3n suicida siempre es ambivalente", "edit_history_tweet_ids": ["1179842060653924355"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3188943215", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179815373182586880"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179841960204476422", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jotacorreria", "id": "195815692"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3393, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:33:38.000Z", "text": "RT @jotacorreria: Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina \u00c1gatha, entre 10 e 20 PMs invadiram o hospital em que ela tinha si\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179841960204476422"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1292842885", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179837809680625664"}]}, {"lang": "es", "id": "1179841945683857409", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/FQ1eIVpfx6", "expanded_url": "https://www.avivamiento-radio.com/pastor-se-suicida-tras-rumores-de-que-su-esposa-le-era-infiel/", "display_url": "avivamiento-radio.com/pastor-se-suic\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:33:34.000Z", "text": "Pastor se suicida tras rumores de que su esposa le era\u00a0infiel https://t.co/FQ1eIVpfx6", "edit_history_tweet_ids": ["1179841945683857409"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803687773"}, {"lang": "it", "id": "1179841938759008256", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/YPMqWQtyTY", "expanded_url": "https://boundlessrainbowlove.wordpress.com/2019/10/03/ragazzo-si-suicida-dopo-essere-stato-bullizzato-sui-social/", "display_url": "boundlessrainbowlove.wordpress.com/2019/10/03/rag\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:33:33.000Z", "text": "Ragazzo si suicida dopo essere stato bullizzato sui\u00a0social https://t.co/YPMqWQtyTY", "edit_history_tweet_ids": ["1179841938759008256"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043489140149506048"}, {"lang": "es", "id": "1179841863341223936", "in_reply_to_user_id": "730567425930862593", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "Lora"}, {"start": 70, "end": 76, "probability": 0.504, "type": "Person", "normalized_text": "prision"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:33:15.000Z", "text": "@gonzalesposadal Tu lider corrupto suicida pateo a Lora y acaso fue a prision?\nNo jodas bufalo corrupto*", "edit_history_tweet_ids": ["1179841863341223936"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84693896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179595957593427968"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179841840683589632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jotacorreria", "id": "195815692"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3393, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:33:09.000Z", "text": "RT @jotacorreria: Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina \u00c1gatha, entre 10 e 20 PMs invadiram o hospital em que ela tinha si\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179841840683589632"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "220430524", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179837809680625664"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179841756172554242", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jotacorreria", "id": "195815692"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3393, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:32:49.000Z", "text": "RT @jotacorreria: Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina \u00c1gatha, entre 10 e 20 PMs invadiram o hospital em que ela tinha si\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179841756172554242"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "783814765185474560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179837809680625664"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179841675318976512", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/IiORPvkzTS", "expanded_url": "https://twitter.com/VEJA/status/1179834348188639233", "display_url": "twitter.com/VEJA/status/11\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "carolinatarjano", "id": "3419360362"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:32:30.000Z", "text": "RT @carolinatarjano: se algu\u00e9m tinha alguma d\u00favida de onde veio o tiro que matou a menina \u00e1gatha agora n\u00e3o tem mais. https://t.co/IiORPvkzTS", "edit_history_tweet_ids": ["1179841675318976512"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725684483144441856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179840792187289602"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179841651063349248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jotacorreria", "id": "195815692"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3393, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:32:24.000Z", "text": "RT @jotacorreria: Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina \u00c1gatha, entre 10 e 20 PMs invadiram o hospital em que ela tinha si\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179841651063349248"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "32523584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179837809680625664"}]}, {"lang": "es", "id": "1179841621199917056", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/5nUP8PR0yf", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "trauma"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6556, "type": "Other", "normalized_text": "aborto"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:32:17.000Z", "text": "Joven se suicida tras no poder superar trauma del aborto https://t.co/5nUP8PR0yf", "edit_history_tweet_ids": ["1179841621199917056"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1143699688501235713"}, {"lang": "pt", "id": "1179841552643973120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DricaCamaraRio", "id": "3111481431"}, {"start": 121, "end": 129, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:32:01.000Z", "text": "RT @DricaCamaraRio: \u00c9 estarrecedor.\nNo que afinal se transformou a nossa sociedade?\nN\u00e3o queremos Fake News de seguran\u00e7a, @SF_Moro \nN\u00e3o quer\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179841552643973120"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110569443", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179841130583732224"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179841540518289411", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 6, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:31:58.000Z", "text": "RT @g1: Policial e v\u00edtima eram vizinhos. Ela se enganou de porta, entrou na casa dele e o matou, achando que era um invasor https://t.co/Kz\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179841540518289411"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "272152968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179799521649410050"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179841495848886272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jotacorreria", "id": "195815692"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3393, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:31:47.000Z", "text": "RT @jotacorreria: Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina \u00c1gatha, entre 10 e 20 PMs invadiram o hospital em que ela tinha si\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179841495848886272"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "30786273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179837809680625664"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179841493961527297", "in_reply_to_user_id": "81212412", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "phbrunetto", "id": "81212412"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 81, "probability": 0.8933, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:31:47.000Z", "text": "@phbrunetto Um dos \u00fanicos (sen\u00e3o o unico) que veio legendado foi Esquadr\u00e3o Suicida E EU NO HYPE FUI SEDENTA\nKkkkkkkkkkk", "edit_history_tweet_ids": ["1179841493961527297"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "95065382", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179841200494387200"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179841491474243584", "created_at": "2019-10-03T19:31:46.000Z", "text": "Ei, sabe o caso da menina que matou o cara que quis invadir a ch\u00e1cara dele para tomar banho?\nPois \u00e9, ontem eu fiz um post dizendo o quanto ela estava certa, pois n\u00e3o havia como saber se o cara iria estuprar ela ou n\u00e3o e, na d\u00favida, ela tinha que atirar mesmo!\nSe vc concordou", "edit_history_tweet_ids": ["1179841491474243584"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "153962465"}, {"lang": "pt", "id": "1179841473950470144", "created_at": "2019-10-03T19:31:42.000Z", "text": "T\u00f4 aqui pensando ...a per\u00edcia na bala q matou a Agatha, diz q nao sera possivel identificar se veio de arma da PM. Ou seja...", "edit_history_tweet_ids": ["1179841473950470144"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "15696703", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.5301, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1179841421987254273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jotacorreria", "id": "195815692"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3393, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:31:30.000Z", "text": "RT @jotacorreria: Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina \u00c1gatha, entre 10 e 20 PMs invadiram o hospital em que ela tinha si\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179841421987254273"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28589132", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179837809680625664"}]}, {"lang": "ht", "id": "1179841373245247488", "in_reply_to_user_id": "1158548936799531008", "created_at": "2019-10-03T19:31:18.000Z", "text": "@Theupssdown ele se matou????", "edit_history_tweet_ids": ["1179841373245247488"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "955258786108903425", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179689309823275009"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179841337325244416", "created_at": "2019-10-03T19:31:09.000Z", "text": "Meu grupo lua suicida kkkkk...Espero que ningu\u00e9m esteja votando na OP\u00c7\u00c3O \"A\" do lampi\u00e3o \n\n#FicaSabrina", "edit_history_tweet_ids": ["1179841337325244416"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "68314552", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 12, "probability": 0.4669, "type": "Other", "normalized_text": "lua"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.5139, "type": "Other", "normalized_text": "FicaSabrina"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 102, "tag": "FicaSabrina"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1179841331256053761", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:31:08.000Z", "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179841331256053761"], "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176328638565892097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}]}, {"lang": "es", "id": "1179841292576202752", "in_reply_to_user_id": "837108337997152257", "created_at": "2019-10-03T19:30:59.000Z", "text": "S\u00f3lo chequeen de d\u00f3nde sale el dinero para apoyar \u00e9sta maniobra. Me imagino de d\u00f3nde: Oligarcas ricos intentando por en\u00e9sima vez lo de siempre: Miseria para todos, excepto ellos.\nTomarlos en serio es suicida. Dentro de 12 a\u00f1os extender\u00e1n el plazo del fin del mundo otra vez...", "edit_history_tweet_ids": ["1179841292576202752"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "837108337997152257", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179839006005170176"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179841142415867904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jotacorreria", "id": "195815692"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3393, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:30:23.000Z", "text": "RT @jotacorreria: Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina \u00c1gatha, entre 10 e 20 PMs invadiram o hospital em que ela tinha si\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179841142415867904"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66036280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179837809680625664"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179841130583732224", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/7PevW07DBu", "expanded_url": "http://a.msn.com/01/pt-br/AAIeoh9?ocid=st", "display_url": "a.msn.com/01/pt-br/AAIeo\u2026"}], "mentions": [{"start": 101, "end": 109, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 227, "end": 232, "probability": 0.7857, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:30:20.000Z", "text": "\u00c9 estarrecedor.\nNo que afinal se transformou a nossa sociedade?\nN\u00e3o queremos Fake News de seguran\u00e7a, @SF_Moro \nN\u00e3o queremos + protecao para bandidos, sem ou com fardas.\n\nPMs invadiram hospital e tentaram pegar a bala que matou \u00c1gatha https://t.co/7PevW07DBu", "edit_history_tweet_ids": ["1179841130583732224"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 3, "like_count": 45, "quote_count": 2}, "author_id": "3111481431"}, {"lang": "pt", "id": "1179841098304409600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jotacorreria", "id": "195815692"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3393, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:30:12.000Z", "text": "RT @jotacorreria: Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina \u00c1gatha, entre 10 e 20 PMs invadiram o hospital em que ela tinha si\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179841098304409600"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4561139315", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179837809680625664"}]}, {"lang": "es", "id": "1179841083443994625", "in_reply_to_user_id": "2284674102", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/U5DoxlLvv0", "expanded_url": "https://twitter.com/Jalc_78/status/1179841083443994625/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U5DoxlLvv0", "media_key": "16_1179841069510467594"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.7718, "type": "Person", "normalized_text": "RamboIII"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.8835, "type": "Person", "normalized_text": "Rambo"}, {"start": 80, "end": 88, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "Tailandia"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.27, "type": "Person", "normalized_text": "Trautman"}, {"start": 160, "end": 169, "probability": 0.9676, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "PelisQueHeVistoEn2019"}, {"start": 29, "end": 38, "tag": "RamboIII"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:30:09.000Z", "text": "#PelisQueHeVistoEn2019:\n243) #RamboIII. REVISIONADA. Rambo sale de su retiro en Tailandia para rescatar al coronel Trautman que ha ca\u00eddo en manos sovi\u00e9ticas en Afganist\u00e1n.\nCon la colaboraci\u00f3n de la resistencia afgana, se adentra en una misi\u00f3n suicida. Otro pelicul\u00f3n de la saga. https://t.co/U5DoxlLvv0", "edit_history_tweet_ids": ["1179841083443994625"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2284674102", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179677410347900934"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179840989558648833", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:29:46.000Z", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179840989558648833"], "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902601676078637058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179840982461931530", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jotacorreria", "id": "195815692"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3393, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:29:45.000Z", "text": "RT @jotacorreria: Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina \u00c1gatha, entre 10 e 20 PMs invadiram o hospital em que ela tinha si\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179840982461931530"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15399673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179837809680625664"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179840981857898498", "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/Kq3ZTQtjSE", "expanded_url": "https://twitter.com/FBDemocratico/status/1179840981857898498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kq3ZTQtjSE", "media_key": "3_1179840970231336965"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.583, "type": "Place", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.276, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 222, "end": 234, "probability": 0.4759, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Civil"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:29:45.000Z", "text": "Pol\u00edcia de Witzel invadiu hospital para pegar bala que matou a menina \u00c1gatha. Mesmo sob press\u00e3o, os m\u00e9dicos e enfermeiros se negaram a entregar o proj\u00e9til aos quase vinte policiais militares, encaminhando posteriormente \u00e0 Pol\u00edcia Civil para per\u00edcia e investiga\u00e7\u00e3o. https://t.co/Kq3ZTQtjSE", "edit_history_tweet_ids": ["1179840981857898498"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "1155206270644830208"}, {"lang": "pt", "id": "1179840904741429249", "created_at": "2019-10-03T19:29:26.000Z", "text": "RT @HugoVsc1: Se policiais militares n\u00e3o s\u00e3o culpados pela morte da menina \u00c1ghata, por qual motivo INVADIRAM um hospital para tentar roubar\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179840904741429249"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2836818154", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.8719, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1ghata"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179838574885314560"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179840901805477889", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jotacorreria", "id": "195815692"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3393, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:29:26.000Z", "text": "RT @jotacorreria: Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina \u00c1gatha, entre 10 e 20 PMs invadiram o hospital em que ela tinha si\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179840901805477889"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2472824999", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179837809680625664"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179840858222407680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jotacorreria", "id": "195815692"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3393, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:29:15.000Z", "text": "RT @jotacorreria: Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina \u00c1gatha, entre 10 e 20 PMs invadiram o hospital em que ela tinha si\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179840858222407680"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45760280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179837809680625664"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179840853340282881", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jotacorreria", "id": "195815692"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3393, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:29:14.000Z", "text": "RT @jotacorreria: Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina \u00c1gatha, entre 10 e 20 PMs invadiram o hospital em que ela tinha si\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179840853340282881"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40532613", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179837809680625664"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179840792187289602", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/IiORPvkzTS", "expanded_url": "https://twitter.com/VEJA/status/1179834348188639233", "display_url": "twitter.com/VEJA/status/11\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:28:59.000Z", "text": "se algu\u00e9m tinha alguma d\u00favida de onde veio o tiro que matou a menina \u00e1gatha agora n\u00e3o tem mais. https://t.co/IiORPvkzTS", "edit_history_tweet_ids": ["1179840792187289602"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3419360362", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179834348188639233"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179840743541760000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:28:48.000Z", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179840743541760000"], "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724007950273122306", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179840697987407872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jotacorreria", "id": "195815692"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3393, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:28:37.000Z", "text": "RT @jotacorreria: Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina \u00c1gatha, entre 10 e 20 PMs invadiram o hospital em que ela tinha si\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179840697987407872"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33835881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179837809680625664"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179840679004004354", "created_at": "2019-10-03T19:28:32.000Z", "text": "E eu q tava na faixa esperando o sem\u00e1foro abrir, a\u00ed minha cabe\u00e7a bugou e eu comecei a atravessar na hora q abriu pros carros ????? Suicida???", "edit_history_tweet_ids": ["1179840679004004354"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1068795367"}, {"lang": "pt", "id": "1179840630899580929", "created_at": "2019-10-03T19:28:21.000Z", "text": "se Deus existe pq ele ainda n\u00e3o me matou", "edit_history_tweet_ids": ["1179840630899580929"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954726980750053377", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.8522, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1179840554378649600", "created_at": "2019-10-03T19:28:03.000Z", "text": "Se ontem o gr\u00eamio quase me matou, dia 23 morro de vez", "edit_history_tweet_ids": ["1179840554378649600"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1120116031668871174", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.9511, "type": "Organization", "normalized_text": "gr\u00eamio"}]}}, {"lang": "es", "id": "1179840548653486086", "created_at": "2019-10-03T19:28:01.000Z", "text": "|| mi fc no tiene fotos en ba\u00f1ador porque es dan\u00e9s y bueno, hay que ser suicida para ba\u00f1arse en dinamarca.", "edit_history_tweet_ids": ["1179840548653486086"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "2417779134", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.6537, "type": "Place", "normalized_text": "dinamarca"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1179840412338544640", "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/H1fP2vXGOM", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:27:29.000Z", "text": "T\u00e1 cada vez mais dif\u00edcil pra quem tenta defender / arrumar explica\u00e7\u00e3o!\n\nVoc\u00eas t\u00e3o precisando se esfor\u00e7ar cada vez mais...\n\nhttps://t.co/H1fP2vXGOM", "edit_history_tweet_ids": ["1179840412338544640"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "98255810"}, {"lang": "es", "id": "1179840143370444803", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:26:25.000Z", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179840143370444803"], "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3344268101", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179840138932703234", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/fBdoNgbFUP", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:26:24.000Z", "text": "grav\u00edssimo e preocupante. o governo tem que se prestar a dar satisfa\u00e7\u00e3o sobre isso, urgentemente. https://t.co/fBdoNgbFUP", "edit_history_tweet_ids": ["1179840138932703234"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58926756"}, {"lang": "pt", "id": "1179840062864924674", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 6, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:26:06.000Z", "text": "RT @g1: Policial e v\u00edtima eram vizinhos. Ela se enganou de porta, entrou na casa dele e o matou, achando que era um invasor https://t.co/Kz\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179840062864924674"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "388479030", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179799521649410050"}]}, {"lang": "es", "id": "1179840052056211456", "created_at": "2019-10-03T19:26:03.000Z", "text": "MA\u00d1ANA ES VIERNES DE YA TERMINA LA SEMANA\n\n*recuerda que es presidenta de una ong*\n*Se suicida*", "edit_history_tweet_ids": ["1179840052056211456"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91921444"}, {"lang": "es", "id": "1179839937098727424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:25:36.000Z", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179839937098727424"], "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745265715389816833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}]}, {"lang": "es", "id": "1179839922653585413", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JuanLuisCasCo", "id": "34814904"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:25:32.000Z", "text": "RT @JuanLuisCasCo: Cada 40 segundos se suicida una persona. \n\u00bfUsar\u00edas 40 segundos de tu tiempo para salvar una vida? La recomendaci\u00f3n de la\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179839922653585413"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "356542238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179804651409084421"}]}, {"lang": "es", "id": "1179839872640700416", "created_at": "2019-10-03T19:25:20.000Z", "text": "RT @IvDvff_: \"La gente me cr\u00edtica, no ven que un deseo suicida a veces es la forma de apreciar mejor la vida\".", "edit_history_tweet_ids": ["1179839872640700416"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829837122", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179572031232380928"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179839816189566978", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:25:07.000Z", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179839816189566978"], "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069401935458050050", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"lang": "es", "id": "1179839805464760320", "geo": {"place_id": "010d7db066434a8a"}, "created_at": "2019-10-03T19:25:04.000Z", "text": "No teme a la muerte porque vive como un suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1179839805464760320"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "415189359"}, {"lang": "es", "id": "1179839763760713730", "geo": {"place_id": "13d479b108707983"}, "entities": {"mentions": [{"start": 42, "end": 56, "username": "CongresoGuate", "id": "357067633"}, {"start": 91, "end": 99, "username": "CICIGgt", "id": "148058371"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:24:54.000Z", "text": "En la primer audiencia de la Comisi\u00f3n del @CongresoGuate para investigar al personal de la @CICIGgt no veo mayor responsabilidad por un acusado-inocente que se suicida estando en prisi\u00f3n preventiva, ni por un pleito en una cancha de f\u00fatbol. Veremos el lunes quienes se presentan", "edit_history_tweet_ids": ["1179839763760713730"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "175873951"}, {"lang": "pt", "id": "1179839744127184898", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cesarcdias", "id": "1518930950176055298"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.5556, "type": "Organization", "normalized_text": "mata"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9824, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:24:50.000Z", "text": "RT @Cesarcdias: Regras do mata-mata. N\u00e3o se pode dar chance pro azar. Flamengo teve a chance ontem e n\u00e3o matou. Jogo est\u00e1 aberto novamente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179839744127184898"], "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "324087416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179836618716405761"}]}, {"lang": "es", "id": "1179839559888228354", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AinDenise", "id": "1075241613696385024"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 32, "probability": 0.8516, "type": "Person", "normalized_text": "Claudio Invernizzi"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.3636, "type": "Other", "normalized_text": "Guchi"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:24:06.000Z", "text": "RT @AinDenise: Claudio Invernizzi debe estar por colgar los guantes \n\nPrimero el bochorno con el Guchi. Ahora en el devate este desempe\u00f1o d\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179839559888228354"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2610752544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179195256857870336"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179839539713630211", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jotacorreria", "id": "195815692"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3393, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:24:01.000Z", "text": "RT @jotacorreria: Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina \u00c1gatha, entre 10 e 20 PMs invadiram o hospital em que ela tinha si\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179839539713630211"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67712039", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179837809680625664"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179839519283126273", "in_reply_to_user_id": "1158934999917309952", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gabixcostaa", "id": "1158934999917309952"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:23:56.000Z", "text": "@gabixcostaa Se na tua sess\u00e3o tivesse um coringa (esquadr\u00e3o suicida) e uma arlequina...a\u00ed sim a revolta seria maior", "edit_history_tweet_ids": ["1179839519283126273"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893215797270765568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179839058572464128"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179839477386219521", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cesarcdias", "id": "1518930950176055298"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.5556, "type": "Organization", "normalized_text": "mata"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9824, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:23:46.000Z", "text": "RT @Cesarcdias: Regras do mata-mata. N\u00e3o se pode dar chance pro azar. Flamengo teve a chance ontem e n\u00e3o matou. Jogo est\u00e1 aberto novamente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179839477386219521"], "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046037048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179836618716405761"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179839377616330758", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jotacorreria", "id": "195815692"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3393, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:23:22.000Z", "text": "RT @jotacorreria: Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina \u00c1gatha, entre 10 e 20 PMs invadiram o hospital em que ela tinha si\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179839377616330758"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15485219", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179837809680625664"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179839371459153920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:23:21.000Z", "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179839371459153920"], "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009697364", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179839011864612868", "in_reply_to_user_id": "1001251931812220928", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "tabataamaralsp", "id": "1001251931812220928"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 128, "probability": 0.945, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:21:55.000Z", "text": "@tabataamaralsp Falou a pessoa que defende escola com ideologia de g\u00eanero, com maconheiro nas salas e defende o foro de S\u00e3o Paulo, que se orgulha de uma ideologia que matou mais que as duas guerras mundiais juntas.\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc34\ud83d\udc34\ud83d\udc34\ud83d\udc34\ud83d\udc34\ud83d\udc34", "edit_history_tweet_ids": ["1179839011864612868"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1111343102164455424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179541935943557120"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179838978721222656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jotacorreria", "id": "195815692"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3393, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:21:47.000Z", "text": "RT @jotacorreria: Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina \u00c1gatha, entre 10 e 20 PMs invadiram o hospital em que ela tinha si\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179838978721222656"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2903952989", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179837809680625664"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179838931556278272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jotacorreria", "id": "195815692"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3393, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:21:36.000Z", "text": "RT @jotacorreria: Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina \u00c1gatha, entre 10 e 20 PMs invadiram o hospital em que ela tinha si\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179838931556278272"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "20211461", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179837809680625664"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179838879756668934", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jotacorreria", "id": "195815692"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3393, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:21:23.000Z", "text": "RT @jotacorreria: Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina \u00c1gatha, entre 10 e 20 PMs invadiram o hospital em que ela tinha si\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179838879756668934"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130050505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179837809680625664"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179838699669983232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jotacorreria", "id": "195815692"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3393, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:20:41.000Z", "text": "RT @jotacorreria: Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina \u00c1gatha, entre 10 e 20 PMs invadiram o hospital em que ela tinha si\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179838699669983232"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "26047901", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179837809680625664"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179838574885314560", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/C2IYsPCH16", "expanded_url": "http://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/amp/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/amp/"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.7854, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1ghata"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:20:11.000Z", "text": "Se policiais militares n\u00e3o s\u00e3o culpados pela morte da menina \u00c1ghata, por qual motivo INVADIRAM um hospital para tentar roubar a bala que a matou? Algu\u00e9m inocente tenta adulterar provas de um crime (cometendo, ali\u00e1s, outro crime)?\n\nhttps://t.co/C2IYsPCH16", "edit_history_tweet_ids": ["1179838574885314560"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "895411941790896129"}, {"lang": "pt", "id": "1179838489489215489", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jotacorreria", "id": "195815692"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3393, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:19:50.000Z", "text": "RT @jotacorreria: Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina \u00c1gatha, entre 10 e 20 PMs invadiram o hospital em que ela tinha si\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179838489489215489"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52713959", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179837809680625664"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179838400792334339", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cesarcdias", "id": "1518930950176055298"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.5556, "type": "Organization", "normalized_text": "mata"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9824, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:19:29.000Z", "text": "RT @Cesarcdias: Regras do mata-mata. N\u00e3o se pode dar chance pro azar. Flamengo teve a chance ontem e n\u00e3o matou. Jogo est\u00e1 aberto novamente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179838400792334339"], "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2996779787", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179836618716405761"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179838252578160640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jotacorreria", "id": "195815692"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3393, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:18:54.000Z", "text": "RT @jotacorreria: Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina \u00c1gatha, entre 10 e 20 PMs invadiram o hospital em que ela tinha si\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179838252578160640"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169048819", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179837809680625664"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179838250854371334", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:18:53.000Z", "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179838250854371334"], "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54158987", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179838048856690688", "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/jxqPoBhpKG", "expanded_url": "https://www.facebook.com/edersonhcfozza/posts/2464371383645071", "display_url": "facebook.com/edersonhcfozza\u2026"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.5764, "type": "Place", "normalized_text": "Petrolina"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:18:05.000Z", "text": "Essa foi a menina que se matou em Petrolina, antes ela procurou o padre pra falar do seu plano.\n\nOlha que triste o padre falando da menina \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22 https://t.co/jxqPoBhpKG", "edit_history_tweet_ids": ["1179838048856690688"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105885850796199936"}, {"lang": "pt", "id": "1179837915058311169", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jotacorreria", "id": "195815692"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3393, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:17:33.000Z", "text": "RT @jotacorreria: Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina \u00c1gatha, entre 10 e 20 PMs invadiram o hospital em que ela tinha si\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179837915058311169"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758311482820071425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179837809680625664"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179837821198258182", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:17:11.000Z", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179837821198258182"], "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137531428734943232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179837809680625664", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/w8iSVhprQC", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/amp/?__twitter_impression=true"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.25, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:17:08.000Z", "text": "Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina \u00c1gatha, entre 10 e 20 PMs invadiram o hospital em que ela tinha sido internada e tentaram levar o proj\u00e9til que a matara.\n\nA equipe de m\u00e9dicos e de enfermeiros de plant\u00e3o se recusou a entregar a bala\n\nhttps://t.co/w8iSVhprQC", "edit_history_tweet_ids": ["1179837809680625664"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 5, "like_count": 113, "quote_count": 17}, "author_id": "195815692"}, {"lang": "pt", "id": "1179837621108912128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cesarcdias", "id": "1518930950176055298"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.5556, "type": "Organization", "normalized_text": "mata"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9824, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:16:23.000Z", "text": "RT @Cesarcdias: Regras do mata-mata. N\u00e3o se pode dar chance pro azar. Flamengo teve a chance ontem e n\u00e3o matou. Jogo est\u00e1 aberto novamente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179837621108912128"], "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758066921736667136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179836618716405761"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179837444373520384", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/DSJv8iUPaD", "expanded_url": "https://cinepop.com.br/o-esquadrao-suicida-peter-capaldi-aparece-em-nova-imagem-de-bastidores-veja-225217", "display_url": "cinepop.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cinepop", "id": "14500217"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 32, "probability": 0.8082, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 36, "end": 48, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:15:41.000Z", "text": "RT @cinepop: 'O Esquadr\u00e3o Suicida': Peter Capaldi aparece em nova imagem de bastidores; Veja! - https://t.co/DSJv8iUPaD https://t.co/5VF8eZ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179837444373520384"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965680948653240321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179826416327823360"}]}, {"lang": "es", "id": "1179837387196682240", "entities": {"mentions": [{"start": 36, "end": 50, "username": "yolandandrade", "id": "64885147"}, {"start": 52, "end": 67, "username": "seregalandudas", "id": "959193250866266112"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:15:28.000Z", "text": "\u201cEl alcoholico se suicida diario\u201d \n-@yolandandrade (@seregalandudas)", "edit_history_tweet_ids": ["1179837387196682240"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "326526660"}, {"lang": "pt", "id": "1179837294934679553", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/6tuuGc9IKf", "expanded_url": "https://relevante.news/espiritualidade/jovem-abraca-e-perdoa-ex-agente-da-policia-que-matou-seu-irmao-a-tiros/", "display_url": "relevante.news/espiritualidad\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.6673, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:15:06.000Z", "text": "\"Perdoo-te e sei que se fores a Deus e lhe pedires, ele perdoar-te-\u00e1\", disse o irm\u00e3o da v\u00edtima no tribunal\n\nhttps://t.co/6tuuGc9IKf", "edit_history_tweet_ids": ["1179837294934679553"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "28364791"}, {"lang": "es", "id": "1179837266610421760", "in_reply_to_user_id": "248692867", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.5, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.8154, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 54, "end": 66, "probability": 0.6031, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudad G\u00f3tica"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.96, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.9416, "type": "Place", "normalized_text": "Arkham City"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:14:59.000Z", "text": "@canalN_ \u00abEl Escuadr\u00f3n Suicida y el Joker\u00bb. No siendo Ciudad G\u00f3tica el Per\u00fa se va pareciendo m\u00e1s a Arkham City...", "edit_history_tweet_ids": ["1179837266610421760"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1304325966", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179827377435795457"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179837214693511173", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cesarcdias", "id": "1518930950176055298"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.5556, "type": "Organization", "normalized_text": "mata"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9824, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:14:46.000Z", "text": "RT @Cesarcdias: Regras do mata-mata. N\u00e3o se pode dar chance pro azar. Flamengo teve a chance ontem e n\u00e3o matou. Jogo est\u00e1 aberto novamente\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179837214693511173"], "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3930244223", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179836618716405761"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179837203616272385", "created_at": "2019-10-03T19:14:44.000Z", "text": "1 mu\u00e7ulmano matou 4 policias franceses \u00e1 facada numa esquadra e ngm lhe disparou por que se nao era um ato de racismo LUL", "edit_history_tweet_ids": ["1179837203616272385"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1023631887061975041", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.4707, "type": "Person", "normalized_text": "mu\u00e7ulmano"}, {"start": 118, "end": 120, "probability": 0.4155, "type": "Person", "normalized_text": "LUL"}]}}, {"lang": "es", "id": "1179837126298472449", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrochg", "id": "210681426"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:14:25.000Z", "text": "RT @pedrochg: M\u00e1s claro \u00e9chale agua. Que no mientan a la gente. \nSi llegara a ganar Lacalle, ser\u00eda un desastre ( no creo nuestro pueblo no\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179837126298472449"], "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182390352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179516279385968643"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179837121592471552", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/riQRoYWet6", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:14:24.000Z", "text": "Quando todo o ESTADO E SUAS FORCAS tentam n\u00e3o mostrar sua culpa s\u00f3 se.kostra cada vez mais culpado. https://t.co/riQRoYWet6", "edit_history_tweet_ids": ["1179837121592471552"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "525764086"}, {"lang": "es", "id": "1179837049836322822", "created_at": "2019-10-03T19:14:07.000Z", "text": "El planeta tierra pierde toda credibilidad con tanta amenazadera con respecto a la extinci\u00f3n masiva bien sea por causa humana o agentes externos.\n\nComo aquel que todos los d\u00edas se quiere morir pero nunca se suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1179837049836322822"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56009411"}, {"lang": "pt", "id": "1179837019368968192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:14:00.000Z", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179837019368968192"], "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865337391531384834", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"lang": "es", "id": "1179836973953015808", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/7a5iYQHDZW", "expanded_url": "https://twitter.com/ReporteYa/status/1179771883757158401", "display_url": "twitter.com/ReporteYa/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "angellombardi", "id": "110280490"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:13:49.000Z", "text": "RT @angellombardi: Una sociedad se suicida cuando la educaci\u00f3n se abandona. https://t.co/7a5iYQHDZW", "edit_history_tweet_ids": ["1179836973953015808"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112755682204364800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179774431377313794"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179836715147710471", "created_at": "2019-10-03T19:12:47.000Z", "text": "se Deus existe pq ele ainda n\u00e3o me matou", "edit_history_tweet_ids": ["1179836715147710471"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2801970298", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.8522, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1179836618716405761", "created_at": "2019-10-03T19:12:24.000Z", "text": "Regras do mata-mata. N\u00e3o se pode dar chance pro azar. Flamengo teve a chance ontem e n\u00e3o matou. Jogo est\u00e1 aberto novamente e no dia 23 tudo pode acontecer. Ontem o Gr\u00eamio viveu o seu dia de Rocky Balboa.", "edit_history_tweet_ids": ["1179836618716405761"], "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 26, "like_count": 482, "quote_count": 7}, "author_id": "626040838", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.9728, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.9698, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 190, "end": 201, "probability": 0.8919, "type": "Person", "normalized_text": "Rocky Balboa"}]}}, {"lang": "es", "id": "1179836498872606722", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Dird__", "id": "1159217543544020992"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.9347, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:11:56.000Z", "text": "RT @Dird__: ALBERTO SORO SOS UN C\u00c1NCER\nSOS PEOR QUE UN C\u00c1NCER\nSI A UN C\u00c1NCER LE DICES TEN\u00c9S ALBERTO SORO COGE EL C\u00c1NCER Y SE SUICIDA\nSUBNOR\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179836498872606722"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087403755270750208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179831005617762304"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179836397617848321", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:11:32.000Z", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179836397617848321"], "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049300940623368192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179836367016206336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:11:24.000Z", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179836367016206336"], "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "763908254284017664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"lang": "es", "id": "1179836348435292161", "in_reply_to_user_id": "97446514", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "Frospigliosi", "id": "50374512"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 80, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Cipriani"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7748, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:11:20.000Z", "text": "@jdealthaus @Frospigliosi Un par de ministros del suicida, al abogado de Cipriani, la coimeada x Odebrecht, el payaso de mijaelito y otros nos\u00e9 cu\u00e1ntitos...jajaja les falta su vincha naranjete no m\u00e1s...avanza oe", "edit_history_tweet_ids": ["1179836348435292161"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2437163496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179813147798118402"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179836305225723904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:11:10.000Z", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179836305225723904"], "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789991102719942656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179836227463372801", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:10:51.000Z", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179836227463372801"], "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912710716720914432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179836068880928768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:10:13.000Z", "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179836068880928768"], "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266675999", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}]}, {"lang": "es", "id": "1179836026916937728", "created_at": "2019-10-03T19:10:03.000Z", "text": "Si no existe la memoria todo lo nuestro es suicida...", "edit_history_tweet_ids": ["1179836026916937728"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1415986435"}, {"lang": "pt", "id": "1179835953764016130", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:09:46.000Z", "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179835953764016130"], "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2795673765", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179835800437035010", "in_reply_to_user_id": "81436762", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "raullsantiago", "id": "81436762"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "Marcelodedois", "id": "78473551"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:09:09.000Z", "text": "@raullsantiago @Marcelodedois Se cuida a\u00ed!! O cara que matou um policial ontem na covardia mora na sua \u00e1rea.\nSabe como funciona,n\u00e9?", "edit_history_tweet_ids": ["1179835800437035010"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175934306612633602", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179729446854631425"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179835696816754689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:08:45.000Z", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179835696816754689"], "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "554648557", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179835614843330560", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/2MKeYBWOtJ", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.4727, "type": "Person", "normalized_text": "aculpaedowitzel"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "aculpaedowitzel"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:08:25.000Z", "text": "#aculpaedowitzel \n\nT\u00e1 foda, agora o sil\u00eancio se explica, fizeram de tudo pra atrapalhar a investiga\u00e7\u00e3o pq?\n\nhttps://t.co/2MKeYBWOtJ", "edit_history_tweet_ids": ["1179835614843330560"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "180459738"}, {"lang": "es", "id": "1179835446421049346", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BTIBiotech", "id": "382187295"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 53, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad de Granada"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:07:45.000Z", "text": "RT @BTIBiotech: Un equipo de la Universidad de Granada utiliza terapia g\u00e9nica suicida para frenar la proliferaci\u00f3n de c\u00e9lulas de varios tum\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179835446421049346"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151214860", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179705260580974592"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179835416163373057", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/M0KhBX5zCz", "expanded_url": "https://twitter.com/CristoferRibei3/status/1179835416163373057/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/M0KhBX5zCz", "media_key": "7_1179834453268582402"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:07:38.000Z", "text": "No suicida que se fala \ud83d\ude80\ud83d\udd25\ud83c\udfae https://t.co/M0KhBX5zCz", "edit_history_tweet_ids": ["1179835416163373057"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178412976942014464"}, {"lang": "es", "id": "1179835381824606213", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/vo8aiu25J0", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "trauma"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6556, "type": "Other", "normalized_text": "aborto"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:07:29.000Z", "text": "Joven se suicida tras no poder superar trauma del aborto https://t.co/vo8aiu25J0", "edit_history_tweet_ids": ["1179835381824606213"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126487221"}, {"lang": "pt", "id": "1179835378917953536", "in_reply_to_user_id": "26573303", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "radiobandnewsfm", "id": "26573303"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "eduardobarao", "id": "61748699"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.7336, "type": "Other", "normalized_text": "jato"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:07:29.000Z", "text": "@radiobandnewsfm @eduardobarao A lava jato se matou faz tempo. Morreu afogada de vaidade", "edit_history_tweet_ids": ["1179835378917953536"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "609351791", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179712610289274880"}]}, {"lang": "es", "id": "1179835245123788800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BTIBiotech", "id": "382187295"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 53, "probability": 0.9253, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad de Granada"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:06:57.000Z", "text": "RT @BTIBiotech: Un equipo de la Universidad de Granada utiliza terapia g\u00e9nica suicida para frenar la proliferaci\u00f3n de c\u00e9lulas de varios tum\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179835245123788800"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "510071832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179705260580974592"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179835218552918016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:06:51.000Z", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179835218552918016"], "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "343005519", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179835182972624896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:06:42.000Z", "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179835182972624896"], "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173974540", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}]}, {"lang": "es", "id": "1179835148503781378", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/wkcYGjOUej", "expanded_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/joven-bisexual-de-16-se-suicida-despues-de-que-publicaran-mensajes-de-texto-con-otro-chico/", "display_url": "elclosetlgbt.com/noticias/joven\u2026", "status": 508, "unwound_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/joven-bisexual-de-16-se-suicida-despues-de-que-publicaran-mensajes-de-texto-con-otro-chico/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elclosetlgbt", "id": "1056499393"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.3594, "type": "Other", "normalized_text": "cl\u00f3set"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:06:34.000Z", "text": "RT @elclosetlgbt: Salir del cl\u00f3set es algo personal y nadie debe quitarte eso\n\nhttps://t.co/wkcYGjOUej", "edit_history_tweet_ids": ["1179835148503781378"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "795734008743297024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179833497042554880"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179834994564435970", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/e9ZK5KUk8a", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000106155008/posts/3376089742404531/", "display_url": "facebook.com/10000010615500\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/100000106155008/posts/3376089742404531/"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.8359, "type": "Other", "normalized_text": "Juliana"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7617, "type": "Other", "normalized_text": "Juliana"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.6127, "type": "Other", "normalized_text": "Galinha"}, {"start": 155, "end": 161, "probability": 0.7754, "type": "Other", "normalized_text": "Juliana"}, {"start": 239, "end": 245, "probability": 0.626, "type": "Other", "normalized_text": "Juliana"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:05:57.000Z", "text": "O cachorro matou uma galinha chamada Juliana o menino viu chamou a m\u00e3e que tamb\u00e9m se chama Juliana para ver a Galinha Morta que foi batizada com o nome de Juliana sendo que o cachorro agora est\u00e1 sendo chamado de assassino por ter matado a Juliana kkk kkk https://t.co/e9ZK5KUk8a", "edit_history_tweet_ids": ["1179834994564435970"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74838404"}, {"lang": "pt", "id": "1179834717828534273", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:04:51.000Z", "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179834717828534273"], "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115452200971591681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}]}, {"lang": "es", "id": "1179834553055232002", "in_reply_to_user_id": "266272616", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Sebodroc0299", "id": "266272616"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "AlmendraBoniita", "id": "798233830947692544"}, {"start": 31, "end": 41, "username": "BocaFloyd", "id": "186619530"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:04:12.000Z", "text": "@sebodroc0299 @AlmendraBoniita @BocaFloyd Es un sicario suicida ...no le interesa nada ..ya esta jugado en la vida ....psicopata .!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1179834553055232002"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2795992997", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179830696715718657"}]}, {"lang": "es", "id": "1179834434041737216", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/BlwBgDXQ1J", "expanded_url": "https://www.adnsureste.info/se-suicida-profesor-de-la-uam-en-hotel-de-huajuapan-1930-h/", "display_url": "adnsureste.info/se-suicida-pro\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.6684, "type": "Organization", "normalized_text": "UAM"}, {"start": 42, "end": 50, "probability": 0.7841, "type": "Place", "normalized_text": "Huajuapan"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:03:43.000Z", "text": "Se suicida profesor de la UAM en hotel de Huajuapan (19:30 h) https://t.co/BlwBgDXQ1J", "edit_history_tweet_ids": ["1179834434041737216"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2755473275"}, {"lang": "es", "id": "1179834429235220480", "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/AR0EXIKPzC", "expanded_url": "https://bit.ly/31MiJE6", "display_url": "bit.ly/31MiJE6"}, {"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/vlFRplvy5i", "expanded_url": "https://twitter.com/SaludGuanajuato/status/1179834429235220480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vlFRplvy5i", "media_key": "3_1179834419496046592"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 3, "probability": 0.6476, "type": "Organization", "normalized_text": "SSG"}, {"start": 26, "end": 39, "probability": 0.5348, "type": "Other", "normalized_text": "guanajuatenses"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "SSG"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:03:42.000Z", "text": "#SSG detecta a 18 mil 480 guanajuatenses con riesgos suicida dentro de los servicios de salud mental.\n\ud835\udde0\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddf0\ud835\uddee \ud835\ude00\ud835\uddf6 \ud835\uddfb\ud835\uddf2\ud835\uddf0\ud835\uddf2\ud835\ude00\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\ude00 \ud835\uddee\ud835\ude06\ud835\ude02\ud835\uddf1\ud835\uddee\u260e\ufe0f800 290 00 24\nhttps://t.co/AR0EXIKPzC https://t.co/vlFRplvy5i", "edit_history_tweet_ids": ["1179834429235220480"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "868796936"}, {"lang": "pt", "id": "1179834321466789893", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:03:17.000Z", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179834321466789893"], "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3372513663", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179834127153012736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:02:30.000Z", "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179834127153012736"], "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38957250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}]}, {"lang": "es", "id": "1179833996257251328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Maradigmas", "id": "2174132527"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "edmundo_rigazzi", "id": "80658626"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 61, "end": 63, "probability": 0.4098, "type": "Organization", "normalized_text": "DNI"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:01:59.000Z", "text": "RT @Maradigmas: @edmundo_rigazzi En Argentina la gente tiene DNI porque no tienen los problemas que tienen en Espa\u00f1a para sacarlo, hacerse\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179833996257251328"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2174132527", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179833895468093441"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179833918897475585", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:01:41.000Z", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179833918897475585"], "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076264461416235008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"lang": "es", "id": "1179833895468093441", "in_reply_to_user_id": "80658626", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "edmundo_rigazzi", "id": "80658626"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 45, "end": 47, "probability": 0.3561, "type": "Organization", "normalized_text": "DNI"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:01:35.000Z", "text": "@edmundo_rigazzi En Argentina la gente tiene DNI porque no tienen los problemas que tienen en Espa\u00f1a para sacarlo, hacerse cargo del problema de esta gente (que es endog\u00e1mico) es suicida, yo no me engancho en esos debates que no conducen a nada.  El problema es de los yoyegas....", "edit_history_tweet_ids": ["1179833895468093441"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2174132527", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179823414015647746"}]}, {"lang": "es", "id": "1179833870855917570", "in_reply_to_user_id": "97446514", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.3886, "type": "Person", "normalized_text": "El Montonero"}, {"start": 239, "end": 246, "probability": 0.9214, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:01:29.000Z", "text": "@jdealthaus 7. Columnista de El Montonero (pasqu\u00edn aprista)\n8. Ex ministro del suicida AG\n9. Caserito de las publicaciones del disuelto kongreso\n10. Otro caserito de publicaciones del disuelto kongreso - opositor a reformas propuestas por Vizcarra (se pasa de conservador)", "edit_history_tweet_ids": ["1179833870855917570"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 69, "quote_count": 0}, "author_id": "1080527243754000385", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179813147798118402"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179833785082421248", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/fCmsGjGArH", "expanded_url": "https://okayprecisamosfalarsobre.wordpress.com/2019/10/03/o-que-se-pode-esperar-do-esquadrao-suicida-de-gunn/", "display_url": "okayprecisamosfalarsobre.wordpress.com/2019/10/03/o-q\u2026"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/IOAaiuMosh", "expanded_url": "https://twitter.com/_duduf/status/1179833785082421248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IOAaiuMosh", "media_key": "3_1179833783203315712"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.7003, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:01:09.000Z", "text": "O Que se pode esperar do Esquadr\u00e3o Suicida de\u00a0Gunn https://t.co/fCmsGjGArH https://t.co/IOAaiuMosh", "edit_history_tweet_ids": ["1179833785082421248"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "227459834"}, {"lang": "en", "id": "1179833699912863744", "in_reply_to_user_id": "100881651", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "pepe_bt", "id": "100881651"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:00:48.000Z", "text": "@pepe_bt Mugre suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1179833699912863744"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "359709481", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179827869154889728"}]}, {"lang": "es", "id": "1179833653498695682", "created_at": "2019-10-03T19:00:37.000Z", "text": "Me gusta la amistad con mi amix Franco, solo hablamos de lo dolidos que estamos.\nAsi como con la guechi era la tendencia suicida.\n\nAmixsss toxicos siempre.", "edit_history_tweet_ids": ["1179833653498695682"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "354411357", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.5009, "type": "Other", "normalized_text": "Franco"}]}}, {"lang": "es", "id": "1179833558598389761", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/wkcYGjOUej", "expanded_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/joven-bisexual-de-16-se-suicida-despues-de-que-publicaran-mensajes-de-texto-con-otro-chico/", "display_url": "elclosetlgbt.com/noticias/joven\u2026", "status": 508, "unwound_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/joven-bisexual-de-16-se-suicida-despues-de-que-publicaran-mensajes-de-texto-con-otro-chico/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elclosetlgbt", "id": "1056499393"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.3594, "type": "Other", "normalized_text": "cl\u00f3set"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:00:15.000Z", "text": "RT @elclosetlgbt: Salir del cl\u00f3set es algo personal y nadie debe quitarte eso\n\nhttps://t.co/wkcYGjOUej", "edit_history_tweet_ids": ["1179833558598389761"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160720725885501440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179833497042554880"}]}, {"lang": "es", "id": "1179833497042554880", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/wkcYGjOUej", "expanded_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/joven-bisexual-de-16-se-suicida-despues-de-que-publicaran-mensajes-de-texto-con-otro-chico/", "display_url": "elclosetlgbt.com/noticias/joven\u2026", "status": 508, "unwound_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/joven-bisexual-de-16-se-suicida-despues-de-que-publicaran-mensajes-de-texto-con-otro-chico/"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.6012, "type": "Other", "normalized_text": "cl\u00f3set"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:00:00.000Z", "text": "Salir del cl\u00f3set es algo personal y nadie debe quitarte eso\n\nhttps://t.co/wkcYGjOUej", "edit_history_tweet_ids": ["1179833497042554880"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "author_id": "1056499393"}, {"lang": "es", "id": "1179833496405082114", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/vWOzsgEf73", "expanded_url": "https://www.mundiario.com/articulo/politica/boris-johnson-avisa-retrocedera-plan-suicida-brexit/20191002200240165403.html", "display_url": "mundiario.com/articulo/polit\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Boris Johnson"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9405, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:00:00.000Z", "text": "Boris Johnson insiste en que no ceder\u00e1 en su plan suicida de Brexit. \n\nhttps://t.co/vWOzsgEf73", "edit_history_tweet_ids": ["1179833496405082114"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838411267"}, {"lang": "pt", "id": "1179833409838956545", "in_reply_to_user_id": "3311716376", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.357, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-03T18:59:39.000Z", "text": "@peterjordan100 O filme deve ser t\u00e3o ruim quanto o esquadr\u00e3o suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1179833409838956545"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928404926669180930", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179804312245067776"}]}, {"lang": "es", "id": "1179833322316414977", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Cecodap"}, {"start": 104, "end": 115, "probability": 0.8833, "type": "Person", "normalized_text": "Abel Saraiba"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 25, "tag": "Ahora"}]}, "created_at": "2019-10-03T18:59:18.000Z", "text": "RT @DiarioTalCual: #Ahora Hay un patr\u00f3n creciente de la tendencia suicida dice el psic\u00f3logo de Cecodap, Abel Saraiba, al explicar que duran\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179833322316414977"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3047147759", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179781813541261313"}]}, {"lang": "es", "id": "1179833287654686720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sadmercyx", "id": "703756733903183872"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.6733, "type": "Other", "normalized_text": "Dior"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.5611, "type": "Other", "normalized_text": "amiga\u00f1"}]}, "created_at": "2019-10-03T18:59:10.000Z", "text": "RT @sadmercyx: Dior encima amiga\u00f1 me dijo b\u00e1sicamente que si en serio me quiero morir me mate pq la vida es dif\u00edcil che a vos te parece dec\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179833287654686720"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176786657208610816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179832323078082561"}]}, {"lang": "es", "id": "1179833173011828736", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/dRHdmqYT2g", "expanded_url": "https://twitter.com/exitosape/status/1179760277010735104", "display_url": "twitter.com/exitosape/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.4194, "type": "Other", "normalized_text": "FBT"}]}, "created_at": "2019-10-03T18:58:43.000Z", "text": "Y por qu\u00e9 coloca la foto de FBT..si fue diputado por el partido aprista y gran amigo del suicida. https://t.co/dRHdmqYT2g", "edit_history_tweet_ids": ["1179833173011828736"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308150942", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179760277010735104"}]}, {"lang": "es", "id": "1179833122768199680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Dird__", "id": "1159217543544020992"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.9347, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO"}]}, "created_at": "2019-10-03T18:58:31.000Z", "text": "RT @Dird__: ALBERTO SORO SOS UN C\u00c1NCER\nSOS PEOR QUE UN C\u00c1NCER\nSI A UN C\u00c1NCER LE DICES TEN\u00c9S ALBERTO SORO COGE EL C\u00c1NCER Y SE SUICIDA\nSUBNOR\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179833122768199680"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "814779662", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179831005617762304"}]}, {"lang": "es", "id": "1179832868857507840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LeosHeran", "id": "479808253"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.9786, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-10-03T18:57:30.000Z", "text": "RT @LeosHeran: En el cambio de ciclo clim\u00e1tico que eventualmente se est\u00e1 produciendo, Chile deber\u00eda concentrar todos sus esfuerzos en multi\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179832868857507840"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2508507587", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179571159370813440"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179832812461010950", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T18:57:17.000Z", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179832812461010950"], "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2864703208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"lang": "it", "id": "1179832789539135490", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mumaclo", "id": "855414890"}]}, "created_at": "2019-10-03T18:57:11.000Z", "text": "RT @mumaclo: Ogni volta che mi dico da sola \u201c... fa niente, va bene cos\u00ec\u201d, un neurone si suicida e si trasforma in un capello bianco.", "edit_history_tweet_ids": ["1179832789539135490"], "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "904958286293762048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179800089386258432"}]}, {"lang": "es", "id": "1179832741506031616", "in_reply_to_user_id": "468586302", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "IDV_EC", "id": "468586302"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.652, "type": "Person", "normalized_text": "Pinos"}]}, "created_at": "2019-10-03T18:57:00.000Z", "text": "@IDV_EC El suicida y temerario Pinos, m\u00e1s d una vez nos ha puesto al borde del infarto con sus salidas arriesgadas jjjj felicidades...", "edit_history_tweet_ids": ["1179832741506031616"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1163651044699705344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179815464945496064"}]}, {"lang": "es", "id": "1179832597985320961", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "wmv21", "id": "146657761"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "HenryCotos", "id": "118729143"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 39, "end": 51, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 119, "probability": 0.5169, "type": "Other", "normalized_text": "Codinome APRA"}]}, "created_at": "2019-10-03T18:56:26.000Z", "text": "RT @wmv21: @HenryCotos @larepublica_pe @Politica_LR Son los pillos que convirtieron al APRA de HAYA en el \"Codinome APRA\", blindadores, cor\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179832597985320961"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158843162951135234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179745643125821440"}]}, {"lang": "es", "id": "1179832551675957248", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/38qmxxO3w4", "expanded_url": "https://twitter.com/AlejoTrifi/status/1179832551675957248/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/38qmxxO3w4", "media_key": "7_1179832034711224320"}]}, "geo": {"place_id": "014c3ff137d87084"}, "created_at": "2019-10-03T18:56:15.000Z", "text": "La p\u00edldora suicida y el elemento mortal https://t.co/38qmxxO3w4", "edit_history_tweet_ids": ["1179832551675957248"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3022603276"}, {"lang": "pt", "id": "1179832528280133639", "in_reply_to_user_id": "3052921045", "created_at": "2019-10-03T18:56:09.000Z", "text": "@LADYOONGl Nossa tbm passei um bom tempo vendo um amigo meu que se suicidou", "edit_history_tweet_ids": ["1179832528280133639"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072188498139062273", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179832144845299712"}]}, {"lang": "es", "id": "1179832442233987074", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/IDI3tOqXOl", "expanded_url": "https://twitter.com/Caretas/status/1179750287617269760", "display_url": "twitter.com/Caretas/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T18:55:49.000Z", "text": "- Y pensar que casi voto por ti csm!!\n\n- Bendito chicharr\u00f3n \ud83d\udc3d!! Que te pinto como eres. Pinche d\u00e9spota. Hay maneras de decir No.\n\n*otro que se suicida pol\u00edticamente* https://t.co/IDI3tOqXOl", "edit_history_tweet_ids": ["1179832442233987074"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3367781907", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179750287617269760"}]}, {"lang": "it", "id": "1179832438803046400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mumaclo", "id": "855414890"}]}, "created_at": "2019-10-03T18:55:48.000Z", "text": "RT @mumaclo: Ogni volta che mi dico da sola \u201c... fa niente, va bene cos\u00ec\u201d, un neurone si suicida e si trasforma in un capello bianco.", "edit_history_tweet_ids": ["1179832438803046400"], "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1736939514", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179800089386258432"}]}, {"lang": "es", "id": "1179832323078082561", "created_at": "2019-10-03T18:55:20.000Z", "text": "Dior encima amiga\u00f1 me dijo b\u00e1sicamente que si en serio me quiero morir me mate pq la vida es dif\u00edcil che a vos te parece decirle eso a alguien que admite abiertamente ser suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1179832323078082561"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "703756733903183872", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6085, "type": "Other", "normalized_text": "Dior"}, {"start": 12, "end": 17, "probability": 0.5663, "type": "Other", "normalized_text": "amiga\u00f1"}]}}, {"lang": "es", "id": "1179832249014980609", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrochg", "id": "210681426"}]}, "created_at": "2019-10-03T18:55:03.000Z", "text": "RT @pedrochg: M\u00e1s claro \u00e9chale agua. Que no mientan a la gente. \nSi llegara a ganar Lacalle, ser\u00eda un desastre ( no creo nuestro pueblo no\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179832249014980609"], "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "128880945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179516279385968643"}]}, {"lang": "es", "id": "1179832203154468865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-10-03T18:54:52.000Z", "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179832203154468865"], "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3774974489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179832117133533185", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T18:54:31.000Z", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179832117133533185"], "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54359607", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179832079917502464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T18:54:22.000Z", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179832079917502464"], "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985919614986194947", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179832058547445760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.5931, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}]}, "created_at": "2019-10-03T18:54:17.000Z", "text": "RT @DCBrasil3: E \u00f3bvio? \u00c9,  mas \u00e9 bom dizer:\nA produ\u00e7\u00e3o de um filme n\u00e3o impede a produ\u00e7\u00e3o de outro, e a Harley ter um universo \u00e9 apenas a e\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179832058547445760"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "731957826684375040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179407715342438406"}]}, {"lang": "es", "id": "1179831791601033221", "in_reply_to_user_id": "235139317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.5252, "type": "Person", "normalized_text": "chacra"}, {"start": 78, "end": 81, "probability": 0.929, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "created_at": "2019-10-03T18:53:13.000Z", "text": "@Mauriciomulder Perro de chacra sigue el caminode tu mentor el ladr\u00f3n suicida Alan, vu\u00e9late la cabeza de un tiro, corrupto", "edit_history_tweet_ids": ["1179831791601033221"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "298832360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179806569959178240"}]}, {"lang": "it", "id": "1179831776904204289", "created_at": "2019-10-03T18:53:10.000Z", "text": "Esiste gente che se legge su Wikipedia che bisogna suicidarsi, allora si suicida. Ma c'e gente che lo fa se lo legge su Repubblica", "edit_history_tweet_ids": ["1179831776904204289"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "614259377"}, {"lang": "es", "id": "1179831651037323271", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Dird__", "id": "1159217543544020992"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.9347, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO"}]}, "created_at": "2019-10-03T18:52:40.000Z", "text": "RT @Dird__: ALBERTO SORO SOS UN C\u00c1NCER\nSOS PEOR QUE UN C\u00c1NCER\nSI A UN C\u00c1NCER LE DICES TEN\u00c9S ALBERTO SORO COGE EL C\u00c1NCER Y SE SUICIDA\nSUBNOR\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179831651037323271"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "241667296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179831005617762304"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179831565611945984", "in_reply_to_user_id": "287269120", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "brunnagoncalves", "id": "287269120"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 142, "probability": 0.8116, "type": "Person", "normalized_text": "Brumilla"}]}, "created_at": "2019-10-03T18:52:20.000Z", "text": "@brunnagoncalves Vc matou dois coelhos com uma cajadada em  um s\u00f3 dia , o fandom era doido por essa foto e se matava para saber quando Brumilla ia fazer um ano , A\u00ed vc vem bem plena e solta isso bem natural .Vc e Foda \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\ude01", "edit_history_tweet_ids": ["1179831565611945984"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "138863155"}, {"lang": "pt", "id": "1179831249499807744", "in_reply_to_user_id": "155566562", "created_at": "2019-10-03T18:51:04.000Z", "text": "@revertindo Total. Eu terminei uma rela\u00e7\u00e3o \u00f3tima e mega d bo, a\u00ed depois de quase um ano a gente quase se matou de se ofender. Fazer oq? E \u00e9 isso, cada um vive isso de um jeito, mas as receitas de bolo t\u00e3o a\u00ed, sendo jogadas aos ventos,tentando normatizar oq mais tem d \u00fanico, as rela\u00e7\u00f5es.", "edit_history_tweet_ids": ["1179831249499807744"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "176645824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179830760095830017"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179831221788069888", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/DSJv8iUPaD", "expanded_url": "https://cinepop.com.br/o-esquadrao-suicida-peter-capaldi-aparece-em-nova-imagem-de-bastidores-veja-225217", "display_url": "cinepop.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cinepop", "id": "14500217"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 32, "probability": 0.8082, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 36, "end": 48, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}]}, "created_at": "2019-10-03T18:50:58.000Z", "text": "RT @cinepop: 'O Esquadr\u00e3o Suicida': Peter Capaldi aparece em nova imagem de bastidores; Veja! - https://t.co/DSJv8iUPaD https://t.co/5VF8eZ\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179831221788069888"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37352946", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179826416327823360"}]}, {"lang": "es", "id": "1179831210622803969", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/ysNjNzorO8", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "trauma"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6556, "type": "Other", "normalized_text": "aborto"}]}, "created_at": "2019-10-03T18:50:55.000Z", "text": "Joven se suicida tras no poder superar trauma del aborto https://t.co/ysNjNzorO8", "edit_history_tweet_ids": ["1179831210622803969"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293738224"}, {"lang": "es", "id": "1179831050345816069", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.4292, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 111, "tag": "TalCual"}, {"start": 112, "end": 125, "tag": "ClaroyRaspao"}]}, "created_at": "2019-10-03T18:50:17.000Z", "text": "RT @DiarioTalCual: La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179831050345816069"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "376444474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179827791447121920"}]}, {"lang": "es", "id": "1179831005617762304", "created_at": "2019-10-03T18:50:06.000Z", "text": "ALBERTO SORO SOS UN C\u00c1NCER\nSOS PEOR QUE UN C\u00c1NCER\nSI A UN C\u00c1NCER LE DICES TEN\u00c9S ALBERTO SORO COGE EL C\u00c1NCER Y SE SUICIDA\nSUBNORMAL", "edit_history_tweet_ids": ["1179831005617762304"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1159217543544020992", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9356, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1179830976739979270", "in_reply_to_user_id": "2808152951", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CPFsCancelados", "id": "1298126023603691520"}]}, "created_at": "2019-10-03T18:49:59.000Z", "text": "@CPFsCancelados Abordagem suicida com os guerreiros posicionados em lados opostos...", "edit_history_tweet_ids": ["1179830976739979270"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "145948782", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179828898609221632"}]}, {"lang": "es", "id": "1179830871609806848", "in_reply_to_user_id": "1884276475", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LordJimjr", "id": "1884276475"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 37, "probability": 0.3405, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 90, "end": 105, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Belaude"}]}, "created_at": "2019-10-03T18:49:34.000Z", "text": "@LordJimjr La pla\u00f1idera del suicida AG.\n\nQue pena lo que est\u00e1n haciendo con el partido de Fernando Belaude y su legado.\nSuena incre\u00edble, pero fuimos advertidos por un chicharr\u00f3n. \n\nAprista,  siempre aprista.", "edit_history_tweet_ids": ["1179830871609806848"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2783254006", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179790581523984385"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179830837686218754", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JoseMan78676748", "id": "1026526321202155528"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 133, "probability": 0.9616, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-10-03T18:49:26.000Z", "text": "RT @JoseMan78676748: @FlavioXSid @RenovaMidia \u00c9 claro que o ministro se \"confundiu\", pois, estava se referindo \u00e0 SUPREMA CORTE dos EUA, q C\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179830837686218754"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178487340442017792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179800783946158086"}]}, {"lang": "it", "id": "1179830696069799936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "PedManes", "id": "697617213579141121"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "adrianobusolin", "id": "432637066"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "Giacinto_Bruno", "id": "270050737"}]}, "created_at": "2019-10-03T18:48:52.000Z", "text": "RT @PedManes: @adrianobusolin @Giacinto_Bruno il gran Vittorio Feltri ha ragione!  L'Italia si suicida con gente  cosi' vigliacca.", "edit_history_tweet_ids": ["1179830696069799936"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "432637066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179825905620811776"}]}, {"lang": "es", "id": "1179830576548847616", "in_reply_to_user_id": "42058331", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "aaronsalomong", "id": "42058331"}]}, "created_at": "2019-10-03T18:48:24.000Z", "text": "@aaronsalomong Jajajajaja otro seguidor del ladr\u00f3n suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1179830576548847616"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991259857", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179793683304071169"}]}, {"lang": "es", "id": "1179830117830410246", "in_reply_to_user_id": "3380822225", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "susanitaponce90", "id": "3380822225"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.5438, "type": "Person", "normalized_text": "cuasi"}]}, "created_at": "2019-10-03T18:46:34.000Z", "text": "@susanitaponce90 Ay pero eso es cuasi suicida \ud83d\ude31", "edit_history_tweet_ids": ["1179830117830410246"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267692264", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179827331487191041"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179830082162044929", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T18:46:26.000Z", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179830082162044929"], "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071972316744220673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179829928059117568", "in_reply_to_user_id": "98968596", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "nintakun", "id": "1272695914482798595"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "SoturnoSamurai", "id": "1095074230423703555"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 57, "probability": 0.5953, "type": "Organization", "normalized_text": "pantera negra"}, {"start": 167, "end": 173, "probability": 0.8932, "type": "Other", "normalized_text": "r endga"}]}, "created_at": "2019-10-03T18:45:49.000Z", "text": "@Nintakun @SoturnoSamurai Mas a\u00ed tamb\u00e9m teve pantera negra, esquadr\u00e3o suicida e outros antes \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\n\n\u00c9 tudo quest\u00e3o de hype, ao meu ver, o que t\u00e1 em voga hoje \u00e9 criticar endgame, assim como o que tava antes era enaltecer", "edit_history_tweet_ids": ["1179829928059117568"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "410082537", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179808535858880513"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179829900666195969", "created_at": "2019-10-03T18:45:43.000Z", "text": "e se o wooyoung t\u00e1 acorrentado pq ele matou geral em hala hala?", "edit_history_tweet_ids": ["1179829900666195969"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3987347146", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 14, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "wooyoung"}, {"start": 53, "end": 61, "probability": 0.8033, "type": "Other", "normalized_text": "hala hala"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1179829767211798528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T18:45:11.000Z", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179829767211798528"], "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031954755352969222", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179829749159514112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-10-03T18:45:07.000Z", "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179829749159514112"], "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154058182848909318", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}]}, {"lang": "es", "id": "1179829718725664768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "created_at": "2019-10-03T18:44:59.000Z", "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179829718725664768"], "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701182136355831808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179829582863720449", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "created_at": "2019-10-03T18:44:27.000Z", "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179829582863720449"], "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "815744476249554944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}]}, {"lang": "es", "id": "1179829558096347136", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/Jd5PCmd0jG", "expanded_url": "https://boletines.guanajuato.gob.mx/2019/10/03/ssg-detecta-a-18-mil-480-guanajuatenses-con-riesgos-suicida-dentro-de-los-servicios-de-salud-mental/", "display_url": "boletines.guanajuato.gob.mx/2019/10/03/ssg\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.787, "type": "Organization", "normalized_text": "SSG"}, {"start": 25, "end": 38, "probability": 0.6078, "type": "Other", "normalized_text": "guanajuatenses"}]}, "created_at": "2019-10-03T18:44:21.000Z", "text": "SSG detecta a 18 mil 480 guanajuatenses con riesgos suicida dentro de los servicios de salud\u00a0mental. https://t.co/Jd5PCmd0jG", "edit_history_tweet_ids": ["1179829558096347136"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4808735269"}, {"lang": "pt", "id": "1179829539041619968", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/itdik4jvXI", "expanded_url": "https://sosmulherefamilia.blogspot.com/2019/10/15-dos-homens-que-matam-mulher-se.html#more", "display_url": "sosmulherefamilia.blogspot.com/2019/10/15-dos\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T18:44:16.000Z", "text": "https://t.co/itdik4jvXI \"Filhos, pais, irm\u00e3os... \u00c9 um sofrimento que vai deixar cicatrizes profundas, tanto por conta da mulher que foi morta quanto do homem que se matou. \u00c9 uma tristeza acompanhar esses processos. As fam\u00edlias ficam completamente desestruturadas.\"", "edit_history_tweet_ids": ["1179829539041619968"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280659508"}, {"lang": "es", "id": "1179829531156402176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 124, "probability": 0.4292, "type": "Person", "normalized_text": "ClaroyRaspao"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 111, "tag": "TalCual"}, {"start": 112, "end": 125, "tag": "ClaroyRaspao"}]}, "created_at": "2019-10-03T18:44:15.000Z", "text": "RT @DiarioTalCual: La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1179829531156402176"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "335999483", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179827791447121920"}]}, {"lang": "es", "id": "1179829451888181249", "in_reply_to_user_id": "375465103", "created_at": "2019-10-03T18:43:56.000Z", "text": "@JesusSato27 no pues no puedo opinar, francamente yo no la vi, prefer\u00ed ver los res\u00famenes hechos por \"te lo resumo as\u00ed nomas\"(no me se su twitter), y me alegro por todo lo que se de la historia ahorre muy bien mi dinero, es la peor historia que he o\u00eddo y eso que vi escuadr\u00f3n suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1179829451888181249"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "91854312", "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 143, "probability": 0.9322, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179812184538451968"}]}, {"lang": "it", "id": "1179829430568570887", "in_reply_to_user_id": "837330509353136128", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GianniJ08", "id": "837330509353136128"}]}, "created_at": "2019-10-03T18:43:51.000Z", "text": "@GianniJ08 Diciamolo esattamente com'\u00e8 il signor Antonio Conte vittima del suo smisurato ego e in una missione suicida per dimostrare che ci pu\u00f2 batter non merita stella perch\u00e9 la stella non per chi gioca di pi\u00f9 o meglio e per chi ha vissuto la juventinita e lasciato un segno tangibile!", "edit_history_tweet_ids": ["1179829430568570887"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "161692809", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179807555897479168"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179829333084577801", "in_reply_to_user_id": "1141871177369042944", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/hKbB1m0EsX", "expanded_url": "https://twitter.com/trouxaholic/status/1179829333084577801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hKbB1m0EsX", "media_key": "16_1179829323638943744"}]}, "created_at": "2019-10-03T18:43:27.000Z", "text": "@peixahebling \"se outra pegar tb \u00e9 pq tinha que pegar, n\u00e9\" MEU DEUS O SABUGO MATOU A LAERTE https://t.co/hKbB1m0EsX", "edit_history_tweet_ids": ["1179829333084577801"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "881630348764999684", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179823534065029120"}]}, {"lang": "es", "id": "1179829319826321408", "created_at": "2019-10-03T18:43:24.000Z", "text": "RT @rialg123: De que te sirve hablarle de muerte a un suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1179829319826321408"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "833495992435691525", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1100923505233801216"}]}, {"lang": "es", "id": "1179829317443948546", "in_reply_to_user_id": "235139317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "created_at": "2019-10-03T18:43:24.000Z", "text": "@Mauriciomulder Habla mas bien del corrupto  Suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1179829317443948546"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991259857", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179806569959178240"}]}, {"lang": "es", "id": "1179829278462095366", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/6xyVK4lna5", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "trauma"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6556, "type": "Other", "normalized_text": "aborto"}]}, "created_at": "2019-10-03T18:43:14.000Z", "text": "Joven se suicida tras no poder superar trauma del aborto https://t.co/6xyVK4lna5", "edit_history_tweet_ids": ["1179829278462095366"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191855164"}, {"lang": "es", "id": "1179829131351117824", "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/hyj9rb1wFy", "expanded_url": "https://www.franceculture.fr/emissions/les-pieds-sur-terre/places-de-la-republique-saison-3-212-christine-renon-directrice-decole-epuisee", "display_url": "franceculture.fr/emissions/les-\u2026"}], "mentions": [{"start": 106, "end": 120, "username": "franceculture", "id": "36383320"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.8464, "type": "Person", "normalized_text": "Christine Renon"}]}, "created_at": "2019-10-03T18:42:39.000Z", "text": "Christine Renon, directora de colegio, se suicida. Entre las causas, la falta de medios para la educaci\u00f3n @franceculture https://t.co/hyj9rb1wFy", "edit_history_tweet_ids": ["1179829131351117824"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1579922491"}, {"lang": "pt", "id": "1179829092209831936", "in_reply_to_user_id": "9612112", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5931, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.4951, "type": "Person", "normalized_text": "gothan"}]}, "created_at": "2019-10-03T18:42:30.000Z", "text": "@omelete Po queria ver a mulher gato com integrante do esquadr\u00e3o suicida. Ou uma serie baseado no sereias de gothan.", "edit_history_tweet_ids": ["1179829092209831936"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900980744562016257", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179823176265687041"}]}, {"lang": "es", "id": "1179829075248107520", "in_reply_to_user_id": "235139317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 111, "probability": 0.5702, "type": "Person", "normalized_text": "melcochita"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.5613, "type": "Person", "normalized_text": "p. Mulder"}]}, "created_at": "2019-10-03T18:42:26.000Z", "text": "@Mauriciomulder A este pata le ha agarrado feo. Al suicida solo se le escuchaba decir imb\u00e9ciles, como melcochita. \nPero al p. Mulder WOW feo, feo ah.", "edit_history_tweet_ids": ["1179829075248107520"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221923778", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179806569959178240"}]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 701, "tweet_count": 173577, "listed_count": 11}, "id": "182791486", "location": "S\u00e3o Paulo Sp Brazil", "name": "J\u00falio da Havan Bolsominion Reverso", "username": "marcostormenta"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 164290, "following_count": 1199, "tweet_count": 24387, "listed_count": 567}, "id": "46040478", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Fabio Pannunzio", "username": "blogdopannunzio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 533, "tweet_count": 39858, "listed_count": 2}, "id": "201852414", "name": "Victor Teixeira", "username": "TeixeiraSette"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 113194, "following_count": 6853, "tweet_count": 37201, "listed_count": 473}, "id": "28436011", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Rita Lisauskas", "username": "RitaLisauskas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1515, "following_count": 1702, "tweet_count": 30262, "listed_count": 0}, "id": "1156712358443737088", "location": "Provincia de Buenos Aires", "name": "Ana Mar\u00eda GAINZA", "username": "AnaMaraGAINZA1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17908, "following_count": 6763, "tweet_count": 112228, "listed_count": 15}, "id": "941644908892512256", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Carlos Mac\u00edas Alonso", "username": "CarlosMaciasAl1"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 494002, "following_count": 132620, "tweet_count": 330275, "listed_count": 495}, "id": "102826672", "location": "Brasil", "name": "detremura \uea00", "username": "detremura"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2160, "following_count": 979, "tweet_count": 24863, "listed_count": 0}, "id": "4371418642", "name": "Materinha", "username": "materacrvg_"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 120492, "following_count": 2343, "tweet_count": 24830, "listed_count": 345}, "id": "799260530", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Tarc\u00edsio Motta + Lula 13", "username": "MottaTarcisio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 560, "tweet_count": 11051, "listed_count": 0}, "id": "84433617", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "Bruna", "username": "uaibrunapires"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56221, "following_count": 1490, "tweet_count": 15848, "listed_count": 127}, "id": "27709402", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Debora Baldin | \u00c9 LULA DE QLQR JEITO", "username": "deborabaldin_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 1755, "tweet_count": 32688, "listed_count": 3}, "id": "55425045", "name": "Vote no Ciro 12 (hom\u00f4nimo)\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39#TurmaBoa.", "username": "jrobertolima"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 597, "tweet_count": 27144, "listed_count": 3}, "id": "981183925774102528", "location": "Tribo da agua do norte ", "name": "Lucas?", "username": "baritonodepre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 242, "tweet_count": 35513, "listed_count": 1}, "id": "823874633216692225", "location": "Mar del Plata, Argentina", "name": "PatriciaARESdePARGA", "username": "PatARESdePARGA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16643, "following_count": 1607, "tweet_count": 515129, "listed_count": 178}, "id": "153506617", "name": "Silvina M\u00e1rquez \ud83d\udc9a", "username": "silvinamarq"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 645, "tweet_count": 91406, "listed_count": 7}, "id": "2832781787", "location": "S\u00e3o Paulo - Cidade", "name": "C\u00e9lia Andrade \u262f\ufe0f", "username": "CelyAnd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1363, "following_count": 838, "tweet_count": 29075, "listed_count": 4}, "id": "170490010", "location": "Betim, Brasil", "name": "Pato no Tucupi", "username": "JotaPeAzevedo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 897, "tweet_count": 82305, "listed_count": 10}, "id": "161828086", "location": "Florian\u00f3polis", "name": "JP", "username": "joaopaulos1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23081, "following_count": 1187, "tweet_count": 195219, "listed_count": 0}, "id": "230206226", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, RJ | ela/dela", "name": "Iris Figueiredo \u2022 Um passo de cada vez \ud83c\udfb8", "username": "irisfigueiredo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 75, "tweet_count": 22872, "listed_count": 1}, "id": "3405856948", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "name": "Mariana Arantes", "username": "Marianaarantesm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 320, "tweet_count": 13131, "listed_count": 0}, "id": "985704776850690049", "name": "Iara Cruz", "username": "Iara87492528"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3894, "following_count": 1614, "tweet_count": 69366, "listed_count": 26}, "id": "147757981", "location": "Guatemala de la Asunci\u00f3n\ud83c\uddec\ud83c\uddf9", "name": "Samuel Gt. \u0646", "username": "Samuelgt07"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 102, "tweet_count": 13807, "listed_count": 0}, "id": "1054040565791289346", "location": "An\u00e1polis, Brasil", "name": "marina", "username": "marinanddrade"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 282, "tweet_count": 8655, "listed_count": 0}, "id": "2818551426", "location": ".", "name": "Lise", "username": "L1se3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 546, "tweet_count": 73624, "listed_count": 2}, "id": "3290124466", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "f_r_e_d", "username": "FredericoGuima6"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 299, "tweet_count": 49314, "listed_count": 6}, "id": "3026493177", "location": "onde tem confus\u00e3o", "name": "batoba", "username": "maspqbatora"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3523, "following_count": 1094, "tweet_count": 52331, "listed_count": 58}, "id": "29619898", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "F\u00e1bio Marton", "username": "FabioMarton"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11309, "following_count": 10765, "tweet_count": 109238, "listed_count": 10}, "id": "1125153857963745280", "name": "MarcioLote @marciolopeste\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "LoteMarcio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 199, "tweet_count": 46180, "listed_count": 5}, "id": "74633630", "location": "Santiago, Chile", "name": "Humberto Lopez", "username": "hlopezl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 2477, "tweet_count": 21464, "listed_count": 1}, "id": "784747763619823617", "name": "Vitor...", "username": "VKait00s"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 354, "tweet_count": 16765, "listed_count": 1}, "id": "2377499490", "location": "Vicente Pires ", "name": "SrPiki", "username": "sr_piki"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 2375, "tweet_count": 8350, "listed_count": 2}, "id": "138267699", "name": "O Caio M\u00e1rio \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "username": "OCaioMario"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1200, "following_count": 1355, "tweet_count": 15832, "listed_count": 1}, "id": "2570153372", "name": "raquel", "username": "raqmazing"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 955, "tweet_count": 91960, "listed_count": 11}, "id": "213165987", "location": "Brasil", "name": "Ms.Targaryen!", "username": "monster_up77"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 155, "tweet_count": 45316, "listed_count": 0}, "id": "1045508113804218368", "name": "mundinho luke velaryon", "username": "xmirrorball"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 1278, "tweet_count": 13457, "listed_count": 14}, "id": "57335779", "location": "Salvador / Bahia / Brasil", "name": "Lis Brag\u00e4", "username": "lisbragaoficial"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 2175, "tweet_count": 101021, "listed_count": 5}, "id": "2311483427", "name": "Josep Villon Garcia", "username": "josepvillon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3356, "following_count": 4232, "tweet_count": 14824, "listed_count": 47}, "id": "229416225", "location": "Perpiny\u00e0", "name": "Pablo Bonat", "username": "pablobonat"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 1471, "tweet_count": 125907, "listed_count": 0}, "id": "1427217866", "name": "Roger Lluriach Moll", "username": "Roger_Lluriach"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4580, "following_count": 2296, "tweet_count": 87527, "listed_count": 130}, "id": "57667904", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Mar\u00eda LaMuy", "username": "LaMuy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2010, "following_count": 4918, "tweet_count": 40946, "listed_count": 0}, "id": "1152602324038295552", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "D\u00e9cio Pereira De Moraes", "username": "DcioPereiraDeM1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 340, "tweet_count": 21006, "listed_count": 1}, "id": "836718986", "name": "bebel", "username": "4mphet4mine"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14045, "following_count": 703, "tweet_count": 97108, "listed_count": 77}, "id": "2933659835", "location": " Argentina", "name": "Aerolineas Argentinas", "username": "Aerolineas__Ok"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 1232, "tweet_count": 63843, "listed_count": 0}, "id": "193079711", "location": "Norte//Nordeste ", "name": "C\u00e9sluci", "username": "CesLuci"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2187, "following_count": 1202, "tweet_count": 6435, "listed_count": 2}, "id": "2855155037", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Rio de Janeiro", "name": "Bazinho", "username": "wallacy_miranda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 559, "tweet_count": 7967, "listed_count": 0}, "id": "760632583503876096", "name": "N\u00edvea", "username": "_cremenivea"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 382, "tweet_count": 4422, "listed_count": 0}, "id": "1701076087", "name": "P\u00e2mela  Brand\u00e3o", "username": "pam_brandao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 1420, "tweet_count": 27411, "listed_count": 0}, "id": "1260905467", "location": "Norte do Paran\u00e1", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 GUINA .\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "AgnaldoPontara"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2477, "following_count": 2488, "tweet_count": 68869, "listed_count": 0}, "id": "2292042106", "location": "distante..", "name": "Rossana \u262d", "username": "_rreras"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 333, "tweet_count": 55462, "listed_count": 0}, "id": "735932270377349121", "name": "Nancy", "username": "freedom031056"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21984, "following_count": 940, "tweet_count": 18997, "listed_count": 78}, "id": "394391195", "name": "MariaCeciliaVillegas", "username": "C_Irreverencias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3900, "following_count": 4439, "tweet_count": 73455, "listed_count": 4}, "id": "1042204901382729728", "location": "Rio de Janeiro ", "name": "Sheyla Alcantara \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "SheylaAlcantar6"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 917, "tweet_count": 31534, "listed_count": 3}, "id": "28801126", "location": "S\u00e3o Paulo ", "name": "Te conto a Meia Noite \ud83d\udda4\ud83d\udea9", "username": "ALLISONGUI"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 312, "tweet_count": 55935, "listed_count": 6}, "id": "210232211", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Bisexual Bitch BA \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "thaaayc___"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 651, "tweet_count": 14666, "listed_count": 0}, "id": "2164756716", "name": "ynhuri", "username": "yuriidelrey"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 648, "tweet_count": 37404, "listed_count": 2}, "id": "3007998381", "location": "Arapiraca, Brasil", "name": "mau :)", "username": "dirtymauricio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 180, "tweet_count": 11084, "listed_count": 5}, "id": "3353413523", "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "name": "Subdirecci\u00f3n Local Puente Aranda - Antonio Nari\u00f1o", "username": "SLISPuenteAN"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 488, "tweet_count": 773254, "listed_count": 71}, "id": "40329047", "name": "silv", "username": "silvrib"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 284, "tweet_count": 53550, "listed_count": 13}, "id": "3025620328", "location": "SAMCRO", "name": "aline \u2b50\ufe0f 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "amberheardy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 880, "tweet_count": 39996, "listed_count": 0}, "id": "811204013656076288", "location": "Vila Velha, Brasil", "name": "isa \ud83e\udd8b", "username": "mxrgxdx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7036, "following_count": 580, "tweet_count": 119170, "listed_count": 9}, "id": "2967437679", "location": "100% vagabundo", "name": "quero ser feliz tb 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "iagofoster"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6317, "following_count": 6910, "tweet_count": 1210338, "listed_count": 212}, "id": "494366716", "location": "Rio de Janeiro ", "name": "Ana Cristina \ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f", "username": "Hanna_Demetria"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2555, "following_count": 1029, "tweet_count": 31650, "listed_count": 6}, "id": "2792585571", "location": "Chapec\u00f3, Brasil", "name": "\u00cdris \u26d3\ufe0f\u262d", "username": "iris_siriris"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 383, "tweet_count": 142975, "listed_count": 3}, "id": "4885967061", "location": "Todi, Umbria", "name": "Silvia Bigaroni \ud83d\udc3b", "username": "BigaroniSilvia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4790, "following_count": 1286, "tweet_count": 71173, "listed_count": 32}, "id": "855414890", "location": "Acqua ", "name": "Claudia", "username": "mumaclo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 665, "tweet_count": 42340, "listed_count": 1}, "id": "175185199", "location": "Brasil", "name": "Cansada", "username": "mahabdalla"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 263, "tweet_count": 29846, "listed_count": 1}, "id": "1071851448", "name": "genesis", "username": "soniamayorgap"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1569332, "following_count": 20479, "tweet_count": 1400719, "listed_count": 5482}, "id": "147589125", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "TalCual", "username": "DiarioTalCual"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 93, "tweet_count": 21251, "listed_count": 10}, "id": "338170906", "location": "Inalcanzable pa\u2019 ti", "name": "Jorge Dlmf", "username": "JgDlmf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1259, "following_count": 689, "tweet_count": 49287, "listed_count": 2}, "id": "376213560", "location": "Resende, Brasil", "name": "ale", "username": "alepieroni_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28369, "following_count": 3096, "tweet_count": 84694, "listed_count": 20}, "id": "3345354538", "location": "Teres\u00f3polis, RJ", "name": "Lizinha", "username": "anelizsoler"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 674, "tweet_count": 154974, "listed_count": 113}, "id": "67490989", "location": "Barueri, Brasil", "name": "gi\u00f8", "username": "psychomermaid_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 342, "tweet_count": 282509, "listed_count": 0}, "id": "1357571948", "name": "Luiza b", "username": "Luizab16"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 289, "tweet_count": 10214, "listed_count": 1}, "id": "1017371535454203905", "name": "\u262d CAMARADA YIXING \u02d9\u02d9", "username": "myixingu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 180, "tweet_count": 212063, "listed_count": 14}, "id": "85868008", "name": "Mariposa \u00e9 13 confirma", "username": "mariposa_bruxa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 327, "tweet_count": 1530, "listed_count": 0}, "id": "1099777218111258624", "location": "Lima, Peru", "name": "Alejandro Flori\u00e1n", "username": "Davebude2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498824, "following_count": 404, "tweet_count": 11532, "listed_count": 495}, "id": "97446514", "name": "Jaime de Althaus", "username": "jdealthaus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 1174, "tweet_count": 82307, "listed_count": 4}, "id": "901263200511045632", "location": "Psicologia UFSM", "name": "Betelgeuse \ud83c\udf83\ud83e\udd9d\u24b6", "username": "electroguaxinim"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2475, "following_count": 504, "tweet_count": 114363, "listed_count": 14}, "id": "2559516721", "location": "Salvador, Brasil", "name": "zaeas", "username": "elephantzae"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8157, "following_count": 5896, "tweet_count": 43138, "listed_count": 54}, "id": "208856238", "location": "Bogota", "name": "\ud835\udcd9\ud835\udcea\ud835\udcff\ud835\udcf2\ud835\udcee\ud835\udcfb \ud835\udce2\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcfd\ud835\udcea\ud835\udcf6\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcea", "username": "CainBogota"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54716, "following_count": 6224, "tweet_count": 138693, "listed_count": 355}, "id": "139824862", "location": "Latinoam\u00e9rica", "name": "OrgulloLGBT\u00ae \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "username": "OrgulloLGBT"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 309, "tweet_count": 12473, "listed_count": 1}, "id": "2473906389", "name": "ni", "username": "nimarazini"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 343, "tweet_count": 2526, "listed_count": 1}, "id": "2167314451", "name": "Fco.", "username": "fco8000"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 334, "tweet_count": 54412, "listed_count": 14}, "id": "1019628863251501057", "location": "(ele/dele) (he/him)", "name": "marco \ud83d\udc68\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc8b\u200d\ud83d\udc68 itto", "username": "CH3NJIHELL"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3350, "following_count": 992, "tweet_count": 77169, "listed_count": 24}, "id": "3027867385", "location": "valentine (18+)", "name": "lyn", "username": "P3ACHYUN"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 853, "tweet_count": 44905, "listed_count": 2}, "id": "2891488737", "location": "Manaus", "name": "\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd94 \u00e9 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "antipoloudgetic"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7092, "following_count": 995, "tweet_count": 87468, "listed_count": 79}, "id": "86595085", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Babi", "username": "BabiFlu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 1555, "tweet_count": 130644, "listed_count": 0}, "id": "3435541661", "name": "#MacriVolve", "username": "Ariel67862723"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13575, "following_count": 977, "tweet_count": 185333, "listed_count": 47}, "id": "386580960", "location": "\u221e ", "name": "Mauro", "username": "Alogico_m"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 1452, "tweet_count": 76092, "listed_count": 6}, "id": "2416556618", "name": "meli", "username": "meli2951"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 994, "tweet_count": 1462, "listed_count": 2}, "id": "947048330", "location": "Colombia", "name": "Colectivo Teatral 3 de Coraz\u00f3n \u2764", "username": "3DProducciones1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2833, "following_count": 1455, "tweet_count": 83776, "listed_count": 40}, "id": "64592917", "location": "Petr\u00f3polis", "name": "Lu Soares", "username": "LuizaSoaresb__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 198, "tweet_count": 25881, "listed_count": 15}, "id": "54566035", "location": "Jundia\u00ed", "name": "Edgar Borges Jr", "username": "EdgarBorgesJr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 394, "tweet_count": 6968, "listed_count": 0}, "id": "844812009099055105", "name": "\u2580\u2584\u2580\u2584 Juno \u2584\u2580\u2584\u2580", "username": "xoxo4mi"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3191, "following_count": 12, "tweet_count": 446, "listed_count": 12}, "id": "1016267776024031232", "location": "Espanha", "name": "Warner Bros. Acci\u00f3n", "username": "WBAccion"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 597, "tweet_count": 42914, "listed_count": 1}, "id": "199901773", "location": "Itapevi, Brasil", "name": "Adriano Miguel", "username": "PoetaAndeiro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1473, "following_count": 1694, "tweet_count": 47546, "listed_count": 7}, "id": "805129177322102784", "location": "Jedi Temple, Coruscant", "name": "davi || \ud83d\udcd6: star wars: midnight horizon", "username": "walkingplothole"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 2977, "tweet_count": 20956, "listed_count": 7}, "id": "2355375852", "location": "Korl\u00e1t, Magyarorsz\u00e1g", "name": "Juli\u00e1n David", "username": "JulianVodoo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82075, "following_count": 2229, "tweet_count": 53652, "listed_count": 317}, "id": "240822201", "location": "Colombia", "name": "Penguin Colombia", "username": "Penguinlibrosco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 456, "tweet_count": 5518, "listed_count": 2}, "id": "339659069", "location": "Bogot\u00e1", "name": "Javier Riveros", "username": "JabonPilatos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 174, "tweet_count": 2383, "listed_count": 0}, "id": "724763994901209092", "location": "Aragua\u00edna, Brasil", "name": "Maria Sousa", "username": "Mariade84475113"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4300, "following_count": 4989, "tweet_count": 154667, "listed_count": 2}, "id": "482475946", "location": "BRASIL", "name": "PAULO NEY#BBMP\ud83e\udd91\ud83d\udea9", "username": "PAULONEY2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1727, "following_count": 5001, "tweet_count": 617445, "listed_count": 15}, "id": "488109966", "location": "Cachoeirinha, Brasil", "name": "Domingos Motta\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddea", "username": "domingos_motta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44150, "following_count": 4038, "tweet_count": 12243, "listed_count": 98}, "id": "626040838", "name": "Cesar Cidade Dias", "username": "cesarcidadedias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 613, "tweet_count": 16929, "listed_count": 0}, "id": "775770685893476352", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "name": "Like a Stone\u25e4\u2720\u25e2", "username": "daviolettes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 694, "tweet_count": 6525, "listed_count": 0}, "id": "153474324", "location": "Monterrey, Mexico", "name": "David BS \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\udc2f", "username": "davidbolanoss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14221, "following_count": 9302, "tweet_count": 103072, "listed_count": 8}, "id": "84719500", "name": "\ud83c\udd70\ufe0flma \u2648illarreal \ud83d\udc9b\ud83d\udc2f\ud83d\udc99", "username": "RegiaVillarreal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 1860, "tweet_count": 161996, "listed_count": 19}, "id": "101537126", "location": "BRASIL", "name": "Roberio Cordeiro", "username": "roberiocordeiro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 253, "tweet_count": 4279, "listed_count": 0}, "id": "879140971140788226", "location": "Brazil", "name": "B\u00e1rbara \u272e", "username": "babicarneiiro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 1066, "tweet_count": 4822, "listed_count": 0}, "id": "1125047664763183104", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Malu \u270a\ud83c\udffc", "username": "malucianeluz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2345, "following_count": 634, "tweet_count": 83856, "listed_count": 12}, "id": "229658519", "location": "Salvador, Brazil", "name": "Joely Nunes", "username": "nunesjoely"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 335, "tweet_count": 63014, "listed_count": 1}, "id": "429249111", "location": "Venus", "name": "MEU PRESIDENTE \u00c9 LUIZ IN\u00c1CIO LULA DA SILVA", "username": "thequeenbytc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 679, "tweet_count": 14387, "listed_count": 7}, "id": "1108848125127602180", "location": "Alberta, Canada", "name": "maduuh odeia EAD", "username": "beausavanourany"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 119, "tweet_count": 3209, "listed_count": 0}, "id": "1078848735122255874", "name": "Guh_Pereira", "username": "GuhPereira5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 320, "tweet_count": 74174, "listed_count": 2}, "id": "781971789211721728", "name": "FIEEL FrenteIdentiEE", "username": "PirataDelDeseo1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 208, "tweet_count": 3654, "listed_count": 0}, "id": "755458495198195712", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "name": "Mayarinha Mestre das Mentes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4", "username": "MabihXx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 404, "tweet_count": 10839, "listed_count": 1}, "id": "737762255878643712", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Gustavo Simoa \ud83c\udf0e", "username": "GustavoSimoa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2264, "following_count": 1274, "tweet_count": 178278, "listed_count": 2}, "id": "143873568", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Franciellen Queiroga", "username": "Queirogaaaaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 1183, "tweet_count": 25808, "listed_count": 10}, "id": "37228017", "location": "Em paz...", "name": "\u267f\ud83d\udc9fElete contra o capacitismo.", "username": "Lety_araujo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 1138, "tweet_count": 33238, "listed_count": 20}, "id": "16212794", "location": "Brasil", "name": "Teonilia \u2b50\ufe0f\ud83e\udd29", "username": "teonilia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 730, "tweet_count": 214081, "listed_count": 10}, "id": "191412029", "name": "Vic.", "username": "the_druid85"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2989, "following_count": 1351, "tweet_count": 155133, "listed_count": 27}, "id": "195815692", "name": "J.", "username": "jotacorreria"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 887, "tweet_count": 3995, "listed_count": 0}, "id": "3383615217", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddff Ramon Ribeiro \ud83c\udde6\ud83c\uddf4", "username": "Ribeiro20Ramon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 140, "tweet_count": 12635, "listed_count": 0}, "id": "932429780808544256", "name": "pretinha.mp3", "username": "whosbbitch"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 0, "tweet_count": 39063, "listed_count": 1}, "id": "3363663850", "name": "N.", "username": "schllngprep"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 608, "tweet_count": 27190, "listed_count": 5}, "id": "41179416", "location": "Manaus, Am", "name": "\u211b\ud835\udcb6\ud835\udcbb\ud835\udcb6\u212f\ud835\udcc1\ud835\udcb6 \ud835\udcb1\ud835\udcb6\ud835\udcc1\u212f\ud835\udcc7\ud835\udcbe\u2134 - 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2666\ufe0f", "username": "rafaelavalerio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 1265, "tweet_count": 124845, "listed_count": 0}, "id": "1075465419404795907", "location": "Brasil", "name": "elaneide", "username": "elaneide4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 2444, "tweet_count": 16209, "listed_count": 1}, "id": "3525848668", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "+5511999986954", "username": "americouhima101"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9882, "following_count": 3573, "tweet_count": 10072, "listed_count": 17}, "id": "1155206270644830208", "name": "Movimento For\u00e7a Brasil Democr\u00e1tico", "username": "FBDemocratico"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 966, "tweet_count": 26811, "listed_count": 0}, "id": "897266755520823298", "name": "M\u00edriam C. M. Miranda", "username": "MriamCMMiranda1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39053, "following_count": 1677, "tweet_count": 137733, "listed_count": 94}, "id": "204842728", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "marcia denser", "username": "mdenser"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 779, "tweet_count": 14929, "listed_count": 1}, "id": "2331258894", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "ALDANA GEREZ", "username": "aldanag39"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38551, "following_count": 42518, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "id": "3000156695", "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "username": "Nemo_Gonzalez2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2129, "following_count": 10, "tweet_count": 114286, "listed_count": 40}, "id": "128860907", "location": "Italia", "name": "Il Corriere della Citt\u00e0", "username": "CorriereCitta"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 3026, "tweet_count": 29032, "listed_count": 44}, "id": "34426648", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "WillReX", "username": "WillRez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2674, "following_count": 4646, "tweet_count": 154544, "listed_count": 20}, "id": "165655969", "location": "Jap\u00e3o Feudal ", "name": "Kenshin Himura\ud83d\udea9", "username": "SamuraiAntifa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 100, "tweet_count": 22081, "listed_count": 7}, "id": "73533959", "location": "S\u00e3o Pedro, S\u00e3o Paulo", "name": "E. Shiroma", "username": "EduShiroma"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 330, "tweet_count": 30428, "listed_count": 1}, "id": "178131911", "location": "Salvador, Brasil", "name": "Lula L\u00e1 La Vita \u00e9 Cella", "username": "lavitacella"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 1368, "tweet_count": 28093, "listed_count": 0}, "id": "529368912", "location": "Brasil", "name": "Lula subiu a gasolina caiu\u2764\ud83d\udea9", "username": "srtaplebeia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2432, "following_count": 1500, "tweet_count": 74546, "listed_count": 5}, "id": "3732419595", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Beta\ud83c\udf35\ud83d\ude37 #SereiResistencia", "username": "eupassosp29"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 150, "tweet_count": 6809, "listed_count": 0}, "id": "1074242288111509509", "location": "Orange city ", "name": "Panic! In Limeira", "username": "mih_sterio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 1839, "tweet_count": 40837, "listed_count": 4}, "id": "27119125", "location": "Recife, Brasil", "name": "Matheus Santos", "username": "SantosMatheus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 1480, "tweet_count": 45108, "listed_count": 15}, "id": "25936000", "location": "sao paulo brasil", "name": "Ailton Amaral - 50200 - DEPUTADO ESTADUAL SP", "username": "ailtonamaral11"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 484, "tweet_count": 20309, "listed_count": 0}, "id": "1140460243207512064", "name": "Guizones", "username": "Guizones2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 812, "tweet_count": 33248, "listed_count": 8}, "id": "192600331", "name": "lucas", "username": "lucas_franci"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 1479, "tweet_count": 19489, "listed_count": 2}, "id": "390540335", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "name": "Guilherme Antunes Blacaman, o mau", "username": "Lunallenaba"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 1304, "tweet_count": 82574, "listed_count": 3}, "id": "34761081", "location": "Lima, Peru", "name": "Estela ChaMa", "username": "estelacm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461231, "following_count": 46, "tweet_count": 75483, "listed_count": 544}, "id": "829750511624679424", "location": "Lima, Peru", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "username": "Politica_LR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 466, "tweet_count": 47177, "listed_count": 0}, "id": "2569293846", "name": "Oswaldo Ramos", "username": "oswaldoramos545"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1881, "following_count": 1968, "tweet_count": 39423, "listed_count": 15}, "id": "3173395595", "location": "camp half-blood", "name": "isa \u2661 jijico \u263d\ufe0e\u263e\ufe0e fix: livro/fics/aus \ud83d\udccc", "username": "yerisarte_"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 36983, "following_count": 301, "tweet_count": 32280, "listed_count": 245}, "id": "293709327", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "LA NACION Campo", "username": "LNcampo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15136, "following_count": 14506, "tweet_count": 204266, "listed_count": 54}, "id": "575227947", "location": "Brasil", "name": "Yarus Lula 1\u20e33\u20e3 \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "username": "Yarus13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 63, "tweet_count": 10678, "listed_count": 1}, "id": "86192276", "name": "daniel", "username": "danihellB"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 204, "tweet_count": 123393, "listed_count": 24}, "id": "15850902", "location": "Brazil", "name": "tommyberesford", "username": "tommyberesford"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 2622, "tweet_count": 18683, "listed_count": 2}, "id": "201288004", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "prionsa bogha b\u00e1ist\u00ed", "username": "felipelakatos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 223, "tweet_count": 56633, "listed_count": 7}, "id": "21137775", "location": "porto alegre", "name": "helene", "username": "_helene"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 3090, "tweet_count": 118486, "listed_count": 8}, "id": "93920250", "location": "Cerro Cor\u00e1 RN", "name": "Cerro Cora News", "username": "vjuliao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 623, "tweet_count": 106298, "listed_count": 0}, "id": "231780163", "name": "\u00a1FUJIMORI GENOCIDA NUNCA M\u00c1S!", "username": "Inka_rri"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 526, "tweet_count": 37548, "listed_count": 1}, "id": "1080527243754000385", "name": "Rocio Soldado", "username": "rocio_soldado"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 735, "tweet_count": 126602, "listed_count": 12}, "id": "233783364", "name": "Mai", "username": "ComplexodeShane"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14213, "following_count": 551, "tweet_count": 30840, "listed_count": 31}, "id": "986415989242978304", "location": "National City", "name": "Lena Luthor Brasil", "username": "lenaluthorbr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2265, "following_count": 4997, "tweet_count": 87529, "listed_count": 2}, "id": "765230202", "location": "Los Angeles, CA", "name": "JC", "username": "javilunchix66"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 172, "tweet_count": 362, "listed_count": 0}, "id": "1143699688501235713", "name": "Mar\u00eda Grisel M.A.", "username": "MonasteriosAlba"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 400, "tweet_count": 39565, "listed_count": 7}, "id": "222808060", "name": "Hugo E Contreras S", "username": "HugoMocoties"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 692, "tweet_count": 46630, "listed_count": 1}, "id": "3356178363", "name": "Silvia Cassa \ud83c\udf35\ud83d\ude37\ud83c\udff3\ud83c\udd98\ufe0f AMAZ\u00d4NIA E SERRADO", "username": "SSilviacassa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13756, "following_count": 5153, "tweet_count": 130095, "listed_count": 17}, "id": "3111481431", "location": "Rio de Janeiro, RJ", "name": "DricaCamaraRio", "username": "DricaCamaraRio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5712, "following_count": 6286, "tweet_count": 263174, "listed_count": 3}, "id": "2458064395", "location": "tucanistao,brasil", "name": "A justi\u00e7a partid\u00e1ria era a lava a jato !!!!\ud83e\udd11", "username": "JusPartidaria"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 800, "tweet_count": 10268, "listed_count": 3}, "id": "233957091", "location": "Teresina - PI", "name": "Rubens Lerneh #\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "rbzlnh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 945, "tweet_count": 40852, "listed_count": 7}, "id": "56542667", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Marcelo Goulart", "username": "marcellogoulart"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 484, "tweet_count": 15399, "listed_count": 0}, "id": "3834937456", "name": "Cabe\u00e7aDeSyu", "username": "umdiadeinjuria"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 177, "tweet_count": 143105, "listed_count": 10}, "id": "52844551", "location": "Brasil", "name": "Halloween \ud83c\udf83 Bleach is back \ud83d\udc80", "username": "haruwwitch"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 1149, "tweet_count": 210779, "listed_count": 3}, "id": "727465425861271552", "name": "Diego Ib\u00e1\u00f1ez", "username": "taliban2214"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 203, "tweet_count": 73719, "listed_count": 17}, "id": "116572817", "name": "Barbara", "username": "_barbarapadi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29401, "following_count": 1671, "tweet_count": 109962, "listed_count": 37}, "id": "1006903760487006209", "location": "Constelaci\u00f3n de Ori\u00f3n \u2b50", "name": "HonorYGloria \u2764\ud83d\udd25", "username": "JoviNomas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1721, "following_count": 3151, "tweet_count": 637718, "listed_count": 50}, "id": "268533245", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil. ", "name": "Lari \ud83d\udc37\ud83d\udc38\ud83c\udf83", "username": "Lari_NC"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 376, "tweet_count": 18257, "listed_count": 4}, "id": "453531668", "location": "Where injustice occurs ", "name": "frank sfarzo", "username": "FrankSfarzo"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 507164, "following_count": 1948, "tweet_count": 67692, "listed_count": 1552}, "id": "58453980", "location": "Italia", "name": "Piazzapulita - La7", "username": "PiazzapulitaLA7"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 241, "tweet_count": 95, "listed_count": 0}, "id": "1129040690825109504", "name": "Carla G. de S\u00e1", "username": "CarlaGdeS1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 104, "tweet_count": 5502, "listed_count": 0}, "id": "3394934584", "name": "EB", "username": "EbEb197070"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 234, "tweet_count": 61542, "listed_count": 0}, "id": "2312116914", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Sol", "username": "solzinhodeouro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1939, "following_count": 2214, "tweet_count": 42025, "listed_count": 3}, "id": "2834026607", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "EDUARDO", "username": "EduardoZR12"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 969, "tweet_count": 5442, "listed_count": 0}, "id": "1057829574002860032", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, RJ", "name": "clariss", "username": "_clarissalf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 635, "tweet_count": 1939, "listed_count": 0}, "id": "2243620611", "name": "Elisa Torelly", "username": "torelly_elisa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13870, "following_count": 366, "tweet_count": 207035, "listed_count": 57}, "id": "47495939", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Kit Gay Destruidora Mesmo PhD em Baixaria", "username": "pedrolapera"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 374, "tweet_count": 21029, "listed_count": 0}, "id": "3678416716", "location": "S\u00e3o Gabriel/Vila velha ES", "name": "j\u00e3o \u264e", "username": "ja1trancoso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 2699, "tweet_count": 110230, "listed_count": 21}, "id": "899919782", "name": "Penelope R. Fletcher", "username": "osvarucar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 173, "tweet_count": 3093, "listed_count": 0}, "id": "973309325778317312", "name": "Solo Rox", "username": "Roxades"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 647, "tweet_count": 27253, "listed_count": 4}, "id": "38692349", "location": "Brazil", "name": "Paticacau \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "paticacau"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 331, "tweet_count": 692, "listed_count": 0}, "id": "801584667283652613", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Melissa Louren\u00e7o", "username": "MelissaIgna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18469, "following_count": 3646, "tweet_count": 618887, "listed_count": 88}, "id": "713199854", "location": "Cordon Montevideo Uruguay", "name": "CIUDADANOJorgeCASTRO", "username": "ElOjoChurrinche"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 976, "tweet_count": 2740, "listed_count": 0}, "id": "1075241613696385024", "name": "Denise Ain", "username": "AinDenise"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 125, "tweet_count": 15175, "listed_count": 0}, "id": "816261493239021568", "location": "caxias, rj", "name": "sandy | ex-leitora", "username": "cestsandiy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4485, "following_count": 3962, "tweet_count": 652507, "listed_count": 132}, "id": "80471537", "name": "Richard Rincon", "username": "richardjro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 1489, "tweet_count": 10386, "listed_count": 0}, "id": "3167382436", "name": "fisicomunista em constru\u00e7\u00e3o", "username": "gabrielppace"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 286, "tweet_count": 6590, "listed_count": 4}, "id": "51934603", "location": "Recife - PE", "name": "Bebeto", "username": "Bebeto_Esposito"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 1990, "tweet_count": 13437, "listed_count": 2}, "id": "1108523016118513664", "location": "Porto Velho, Brasil", "name": "Marcus V X de Oliveira", "username": "marcusvxo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 659, "tweet_count": 61869, "listed_count": 2}, "id": "968851363697438721", "name": "crian\u00e7a janeticamente modificada", "username": "bxsquiatt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2017, "following_count": 1655, "tweet_count": 86652, "listed_count": 1}, "id": "348540927", "location": "Jardim Am\u00e9rica, Cariazika city", "name": "jake peralta \ud83c\uddf5\ud83c\uddf0", "username": "ozeasmendes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 1263, "tweet_count": 42930, "listed_count": 2}, "id": "1063101733046493184", "name": "Lucio Sergio Catilina", "username": "CatilinaLucio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2717, "following_count": 1159, "tweet_count": 44266, "listed_count": 14}, "id": "4654698976", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "name": "Alexander", "username": "avecesensayo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4507, "following_count": 2767, "tweet_count": 190633, "listed_count": 0}, "id": "1120165760696037382", "name": "Graciela Beatriz Varela\ud83e\udd8a#SoyDel41%", "username": "Graciel30734518"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 555, "tweet_count": 12785, "listed_count": 2}, "id": "285839565", "location": "Sapiranga - RS", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Barreto\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49\ud83d\udc49", "username": "velho_barreto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3137, "following_count": 563, "tweet_count": 120123, "listed_count": 6}, "id": "436141009", "location": "Recife, Pernambuco", "name": "pri", "username": "pricarajo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 322, "tweet_count": 2789, "listed_count": 0}, "id": "719219697795874816", "name": "Lana", "username": "Lana_mariani"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 694, "tweet_count": 23294, "listed_count": 8}, "id": "361117034", "location": "Barcelona, Pa\u00efsos Catalans", "name": "Manel Oll\u00e9", "username": "Nel_Olle"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 380, "tweet_count": 4705, "listed_count": 0}, "id": "705844269563695104", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "name": "camila", "username": "camiz_15_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 154, "tweet_count": 2329, "listed_count": 0}, "id": "956672425709768705", "name": "bator\u00e9 targaryen", "username": "atrasaladu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 408, "tweet_count": 5784, "listed_count": 0}, "id": "635118261", "name": "Vittao", "username": "Vittao___"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1669, "following_count": 669, "tweet_count": 7727, "listed_count": 3}, "id": "2966174513", "location": "SP - Brazil", "name": "My Love From Korea", "username": "MinLillyARMY"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 1195, "tweet_count": 44367, "listed_count": 5}, "id": "2429564946", "location": "shinee world, neocity", "name": "edinho DPR PAPAI FOI EMBORA", "username": "rude1uv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3062, "following_count": 644, "tweet_count": 106027, "listed_count": 2}, "id": "302410856", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "name": "triz \u2726", "username": "rodrbea"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 246, "tweet_count": 50759, "listed_count": 0}, "id": "405804713", "location": "Vila Velha ", "name": "\ud83c\udf80", "username": "_0Tavares"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 838, "tweet_count": 65577, "listed_count": 1}, "id": "380427323", "location": "picpay sereioneuai", "name": "sereiona", "username": "bigmermaidwhy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 860, "tweet_count": 5530, "listed_count": 1}, "id": "3022603276", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "ALE \u2764\ufe0f", "username": "AlejoTrifi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5348, "following_count": 668, "tweet_count": 126945, "listed_count": 39}, "id": "3291717471", "location": "selena | shawn | bts | books", "name": "\ud835\udcfd\ud835\udcf1\ud835\udcea\ud835\udcf2", "username": "selenacaring"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 224, "tweet_count": 6693, "listed_count": 0}, "id": "1023358294646239235", "name": "Lucas", "username": "Loukas_Louco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 381, "tweet_count": 8002, "listed_count": 0}, "id": "3325533201", "name": "Nereyda Hern\u00e1ndez", "username": "nereyda_63"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 107, "tweet_count": 33467, "listed_count": 0}, "id": "544191556", "location": "Venezuela", "name": "E.V.", "username": "EMVera8"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 93, "tweet_count": 28878, "listed_count": 2}, "id": "150874232", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Gisela Duran", "username": "giseladuranrojo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 409, "tweet_count": 38981, "listed_count": 2}, "id": "30835818", "location": "Brazil", "name": "Duds", "username": "hereisduda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 3231, "tweet_count": 31431, "listed_count": 0}, "id": "3294558029", "location": "Puerto Maldonado, Peru", "name": "No Contactado (pepemacero)", "username": "pepemacero72"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "id": "105492444", "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "name": "Jorge Pereyra", "username": "jpereyra1952"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 248, "tweet_count": 37379, "listed_count": 0}, "id": "1872275342", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Willy", "username": "0800willy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 97, "tweet_count": 13370, "listed_count": 5}, "id": "615886320", "name": "el tali", "username": "el_talii"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 317, "tweet_count": 78373, "listed_count": 2}, "id": "974439153998991360", "location": "Rumbo a Chromatica", "name": "Swinepop", "username": "Swinepop3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82846, "following_count": 511, "tweet_count": 17604, "listed_count": 163}, "id": "1056499393", "name": "El Cl\u00f3set LGBT", "username": "elclosetlgbt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 260, "tweet_count": 47616, "listed_count": 1}, "id": "526760890", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Massoriana \u2b50\ufe0f 13 \u2b50\ufe0f", "username": "maimassoni"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 1028, "tweet_count": 39409, "listed_count": 3}, "id": "72332369", "location": "MG", "name": "alicinha", "username": "alicecorinne"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 984, "tweet_count": 33236, "listed_count": 6}, "id": "909551075769929730", "location": "fenda do biquini", "name": "leozito", "username": "leozitolvs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 300, "tweet_count": 73591, "listed_count": 7}, "id": "36796024", "location": "\u26bd\ufe0f\ud83c\udfc0\ud83c\udfc4\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udef9\ud83e\uddd7\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb4\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfac\ud83d\udd0a", "name": "maroka", "username": "chillinbeats"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 2293, "tweet_count": 52923, "listed_count": 43}, "id": "14887872", "location": "Natal - RN", "name": "Marcus Vinicius", "username": "marcuscdantas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 1141, "tweet_count": 44351, "listed_count": 8}, "id": "48755281", "name": "Raoni vota Lula 13", "username": "raonileal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 732, "tweet_count": 7043, "listed_count": 0}, "id": "1137981568071454720", "name": "MoizaM", "username": "MoizaMoraes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 4953, "tweet_count": 13108, "listed_count": 2}, "id": "309110277", "location": "sp", "name": "Eu mesmo", "username": "andrelmeu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 784, "tweet_count": 99955, "listed_count": 2}, "id": "1042165031478157313", "location": "General Belgrano", "name": "paja-kun", "username": "Nenazo23"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25654, "following_count": 132, "tweet_count": 59853, "listed_count": 74}, "id": "2724010771", "name": "\u00bfC\u00f3mo te va?", "username": "Comotevaok"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 612, "tweet_count": 36318, "listed_count": 0}, "id": "1031620565629579264", "location": "Bahia, Brasil", "name": "aliceh_malukah2006 \u2b50\ufe0f", "username": "eualicex"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 1497, "tweet_count": 40052, "listed_count": 5}, "id": "174236700", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Andr\u00e9", "username": "abcoutinho25"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1286, "following_count": 750, "tweet_count": 45418, "listed_count": 4}, "id": "1506629581", "location": "+55 21", "name": "Marie \u2728", "username": "_MarieCristine"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 402, "tweet_count": 13536, "listed_count": 0}, "id": "193915522", "location": "Brasil", "name": "Ester", "username": "AntifaTeca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 492, "tweet_count": 65990, "listed_count": 12}, "id": "1065039483861680130", "location": "she/he  +18 content w warning", "name": "juno moved to @96horangi", "username": "ditejs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 4959, "tweet_count": 124362, "listed_count": 40}, "id": "80338350", "location": "MG/SP", "name": "Fernando \u00e9 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \u2b50", "username": "fernandoflv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3224, "following_count": 4695, "tweet_count": 169736, "listed_count": 28}, "id": "225201427", "location": "Brasil", "name": "Andr\u00e9 Augusto da Fonseca \ud83c\udde7\ud83c\uddf71\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "andreaugfonseca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 391, "tweet_count": 10445, "listed_count": 1}, "id": "209770873", "location": "Natal, Brasil", "name": "Madame Adson", "username": "AdsonAlves"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2468, "following_count": 2582, "tweet_count": 46849, "listed_count": 18}, "id": "1458237528", "location": "P\u00e1tria M\u00e3e T\u00e3o Distra\u00edda", "name": "Mel", "username": "meldebh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1291, "following_count": 697, "tweet_count": 10112, "listed_count": 4}, "id": "1111692221525487616", "location": "belo horizonte, brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "sofia", "username": "sofiadolab"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3712, "following_count": 2952, "tweet_count": 26567, "listed_count": 1}, "id": "1006650977464799232", "location": "Gondor", "name": "exocratico", "username": "exocratico"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 737, "tweet_count": 33293, "listed_count": 8}, "id": "87433565", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "maihesist", "username": "the_maihe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 1159, "tweet_count": 66113, "listed_count": 4}, "id": "219471416", "location": "Hell de Janeiro", "name": "Gabu 1\u20e33\u20e3", "username": "semperfoo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 664, "tweet_count": 10810, "listed_count": 1}, "id": "107243230", "location": "Mato Grosso do Sul", "name": "Mayara #MarcoTemporalN\u00c3O", "username": "flowpadaaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1728, "following_count": 1471, "tweet_count": 38478, "listed_count": 5}, "id": "3091299372", "location": "Florian\u00f3polis, SC Brasil", "name": "\ud83d\udea9Lula Presidente 13\ud83d\udea9D\u00e9cio Governador SC 13", "username": "ncsa65_19"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 251, "tweet_count": 7560, "listed_count": 0}, "id": "1047083750125973505", "location": "Brasil", "name": "Vellozo", "username": "vellozo_marcio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 46, "tweet_count": 1722, "listed_count": 0}, "id": "749608010", "location": "Angola", "name": "elvisfortunato", "username": "elvisfortunato1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 4994, "tweet_count": 261810, "listed_count": 13}, "id": "38312977", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "victor", "username": "victorv9"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 1140, "tweet_count": 93711, "listed_count": 98}, "id": "188051036", "location": "runeterra", "name": "ray, dream girl \ud83d\ude4f", "username": "harryjuddbiteme"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 952, "tweet_count": 73451, "listed_count": 3}, "id": "1007349157", "location": "hq + bts + skz + txt + genshin", "name": "gio. 13 \ud83d\udea9", "username": "IouvreIux"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 151, "tweet_count": 21867, "listed_count": 0}, "id": "84062260", "location": "Lima, Peru", "name": "Richiemsn", "username": "richiemsn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 227, "tweet_count": 32596, "listed_count": 2}, "id": "36124743", "location": "Brasilia", "name": "zangada numa cisma", "username": "littlesofie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 394, "tweet_count": 12545, "listed_count": 0}, "id": "169255028", "location": "Recife, Brasil", "name": "Vinicius vota 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "viniciuspatriot"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 531, "tweet_count": 123604, "listed_count": 38}, "id": "297600799", "location": "chapterhouse", "name": "cibeli uma bene gesserit herege", "username": "cibelinetica"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 281, "tweet_count": 165717, "listed_count": 0}, "id": "1076686886893219840", "name": "milafarfan", "username": "milafarfan1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 198, "tweet_count": 3359, "listed_count": 0}, "id": "46191779", "name": "Daniel Oliveira", "username": "daann_oliveira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 961, "tweet_count": 47664, "listed_count": 4}, "id": "45956807", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Brizola alado", "username": "denjinfelipe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 268, "tweet_count": 1702, "listed_count": 0}, "id": "859227325782687744", "location": "San Juan, Argentina", "name": "Fran", "username": "franflex1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 586, "tweet_count": 10019, "listed_count": 1}, "id": "3363549687", "name": "Itachi", "username": "nicopinche16191"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 2618, "tweet_count": 4813, "listed_count": 2}, "id": "163554640", "location": "Salvador, BA", "name": "Felipe", "username": "xfelipecx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 677, "tweet_count": 33467, "listed_count": 1}, "id": "933470442903556096", "location": "Belo Horizonte, Brazil", "name": "MA1H3US - LULA 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "mathpfr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 2465, "tweet_count": 52049, "listed_count": 0}, "id": "1555732207", "location": "Porto Alegre, Brazil", "name": "ana 2", "username": "thedevils1971"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35829, "following_count": 8940, "tweet_count": 17070, "listed_count": 50}, "id": "2661306067", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Highway Star", "username": "followhwstar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 2750, "tweet_count": 34113, "listed_count": 1}, "id": "189641928", "name": "Pinho For You", "username": "Pinhoneiro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 1168, "tweet_count": 77601, "listed_count": 2}, "id": "158458277", "name": "gui", "username": "ghgelf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 361, "tweet_count": 6372, "listed_count": 0}, "id": "886786229232185345", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "name": "pe", "username": "pedroffrance"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 860, "tweet_count": 4675, "listed_count": 1}, "id": "50392655", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Gamb\u00e1 Puta\u00e7o", "username": "GibranMoraes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 817, "tweet_count": 22931, "listed_count": 1}, "id": "910780921", "name": "Bruno", "username": "Bruno_AugustoSG"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2536, "following_count": 351, "tweet_count": 51400, "listed_count": 18}, "id": "698347850078367744", "location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oaxaca", "name": "laverdaddeoaxaca", "username": "laverdaddeoax"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44319, "following_count": 1590, "tweet_count": 26542, "listed_count": 190}, "id": "47766262", "location": "Florian\u00f3polis, Santa Catarina", "name": "Samuel Silva Borges", "username": "SamuelSilvaFB"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 223, "tweet_count": 30686, "listed_count": 1}, "id": "988885520339128320", "location": "Amarelinho, Complexo de Acari ", "name": "PASSAGEIRO DA AGONIA", "username": "Liminha33333333"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 2385, "tweet_count": 1662, "listed_count": 1}, "id": "743489595266961412", "location": "Para\u00edba", "name": "rodrigo", "username": "gaydrigo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 176, "tweet_count": 73757, "listed_count": 2}, "id": "130294247", "name": "Palomita", "username": "ramalhaz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 641, "tweet_count": 26488, "listed_count": 0}, "id": "3978004594", "location": "Vila Velha, Esp\u00edrito Santo", "name": "\ud835\udc73\ud835\udc90\ud835\udc8a\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc89\ud835\udc82 \u2661", "username": "Amandab009"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 3805, "tweet_count": 198720, "listed_count": 17}, "id": "49896325", "location": "Brasil", "name": "no fighting", "username": "Helio_Lima16"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 1814, "tweet_count": 63455, "listed_count": 1}, "id": "1126180904064507904", "location": "La Aonde O Vento Faz A Curva", "name": "neymar jr 2", "username": "Italo1910_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 295, "tweet_count": 21642, "listed_count": 11}, "id": "604085595", "name": "RedRum", "username": "QuelloDopo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 1658, "tweet_count": 64762, "listed_count": 3}, "id": "2838159825", "location": "Santos, Brasil", "name": "80 \u27a1\ufe0f 13\ud83e\udef0\ud83c\udffb", "username": "mynamesvitti"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 767, "tweet_count": 29735, "listed_count": 1}, "id": "3384897975", "location": "Porto Velho, Rond\u00f4nia", "name": "brenovin\u00edcius", "username": "brenoviniciusnm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 405, "tweet_count": 28963, "listed_count": 0}, "id": "953026148337930243", "location": "Cariacica, Brasil", "name": "paykian #GOpaiN", "username": "kissila499"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 2483, "tweet_count": 17459, "listed_count": 6}, "id": "529035477", "name": "Jackie", "username": "JackieGrenzi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 1038, "tweet_count": 4210, "listed_count": 3}, "id": "18799911", "location": "RJ, Cascais e Capbreton  ", "name": "carolb", "username": "carolbonates"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 320, "tweet_count": 18744, "listed_count": 12}, "id": "18978140", "name": "Zilli Stardust", "username": "tiagozilli"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 251, "tweet_count": 23909, "listed_count": 0}, "id": "2562452294", "location": "Rio de janeiro", "name": "Raquel Ramos", "username": "RedcoatRamos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 485, "tweet_count": 4187, "listed_count": 0}, "id": "2348635770", "name": "luis angel ", "username": "anbendezu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3296, "following_count": 4298, "tweet_count": 32899, "listed_count": 14}, "id": "183687560", "location": "Rio de Janeiro - RJ ", "name": "Ruan Campos LULA 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9", "username": "ruan_campos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 7, "tweet_count": 18889, "listed_count": 0}, "id": "386690118", "name": "fernanda suarez", "username": "fernandasuare18"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 397, "tweet_count": 21705, "listed_count": 1}, "id": "3381626248", "location": "anywhere", "name": "Catarina \u25e1\u0308", "username": "neko_manek"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10125, "following_count": 6755, "tweet_count": 585276, "listed_count": 32}, "id": "457176639", "name": "Roc\u00edo Gonz\u00e1lez #YoSoyLibre", "username": "rociogl36"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4648, "following_count": 4636, "tweet_count": 20526, "listed_count": 3}, "id": "770071961456246784", "location": "CDMX", "name": "Dulce Quezada", "username": "DulceQuezada12"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 1932, "tweet_count": 8616, "listed_count": 1}, "id": "888895487813832704", "location": "mi casa", "name": "Telmo Salinas Duncker", "username": "telmo_salinas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 1141, "tweet_count": 1363, "listed_count": 2}, "id": "3025982806", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "name": "Kevin Giraldo", "username": "akegiraldo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 242, "tweet_count": 123, "listed_count": 0}, "id": "767235080397983744", "location": "Armenia, Colombia", "name": "Santiago", "username": "Santi_cc2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 218, "tweet_count": 1029, "listed_count": 1}, "id": "1039558156358242305", "location": "Catalunya", "name": "Roda\ud83c\udf11", "username": "Julia_roda31"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 69, "tweet_count": 1110, "listed_count": 0}, "id": "1178333540527874048", "name": "Pau Latinament", "username": "ohfuckthatssad"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5044, "following_count": 5550, "tweet_count": 134019, "listed_count": 13}, "id": "71387698", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Virginia Sousa", "username": "virginiasousa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1663, "following_count": 817, "tweet_count": 79721, "listed_count": 9}, "id": "123710511", "location": "RS, Brasil", "name": "Tamir", "username": "tamir_rimat"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 851, "tweet_count": 14386, "listed_count": 3}, "id": "276639536", "location": "Brasil", "name": "alma omitida", "username": "Kris_Anna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5634, "following_count": 2137, "tweet_count": 44101, "listed_count": 5}, "id": "1016160832277762048", "location": "M\u00e9xico tr\u00e1gico.", "name": "RESILIENTE, piel canela.", "username": "ResilienteLu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1398, "following_count": 4999, "tweet_count": 121722, "listed_count": 12}, "id": "2738699555", "name": "Poder Popular", "username": "jairmejiaguerr1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 124, "tweet_count": 4042, "listed_count": 0}, "id": "1062702548136660992", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "name": "mari", "username": "reginaphalangis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 520, "tweet_count": 91829, "listed_count": 6}, "id": "69635075", "location": "Ba-sing-se , Reino da Terra", "name": "\ud83e\udd81nardo", "username": "Gamboa_leo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 114, "tweet_count": 5174, "listed_count": 1}, "id": "412469452", "location": "Mexico", "name": "Arturo Armenta", "username": "AdlezAtnemra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 419, "tweet_count": 2803, "listed_count": 2}, "id": "2500799006", "location": "Jirga Para Lhao", "name": "Antonio Siete Ve", "username": "Antonio7vLeL"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5964, "following_count": 4617, "tweet_count": 24367, "listed_count": 1}, "id": "1624296391", "name": "ind", "username": "kissmecarla"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23367, "following_count": 25655, "tweet_count": 113166, "listed_count": 47}, "id": "1884276475", "location": "Lima", "name": "Ernesto Alvarez", "username": "LordJimjr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1343, "following_count": 808, "tweet_count": 22762, "listed_count": 0}, "id": "888947626904866816", "name": "anabia \ud83d\udc8b", "username": "anabby777"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10143, "following_count": 11159, "tweet_count": 302993, "listed_count": 33}, "id": "27690712", "location": "Brasil, PR, Curitiba.", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9Roberto LULA13 Wielewski.", "username": "wielewski_13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 313, "tweet_count": 1530, "listed_count": 0}, "id": "1174854342748364800", "location": "Bessa, Jo\u00e3o Pessoa", "name": "Maura2019", "username": "Maura20191"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3565084, "following_count": 137, "tweet_count": 2642, "listed_count": 2638}, "id": "1113094855281008641", "name": "Sergio Moro", "username": "SF_Moro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 2000, "tweet_count": 68178, "listed_count": 0}, "id": "41847166", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "macoke \ud83d\udc40\ud83c\udff4 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u270a\ud83c\udffe\ud83d\ude37\ud83d\udea9", "username": "lilasrio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 587, "tweet_count": 19433, "listed_count": 4}, "id": "83256632", "name": "pp", "username": "_pailinha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2627, "following_count": 2732, "tweet_count": 16996, "listed_count": 2}, "id": "1079980128011198464", "location": "Hanoi, Vietnam", "name": "Petisco Comunista \ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "username": "bchvq_pc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 641, "tweet_count": 19281, "listed_count": 0}, "id": "1038460389078577154", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Rita De Simone", "username": "ritafdesimone"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 515, "tweet_count": 122254, "listed_count": 16}, "id": "26146296", "location": "Teresina, Brasil", "name": "Anderson Fernando", "username": "pedroealfa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1514, "following_count": 2162, "tweet_count": 31091, "listed_count": 0}, "id": "169590649", "location": "Puebla", "name": "DiarioSinSecretos", "username": "DiarSinSecretos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 957, "tweet_count": 31766, "listed_count": 0}, "id": "935128076228399105", "location": "\u2727*\u3002mor @Red_MESMO \u2661", "name": "braba \ud83e\udeb7", "username": "barbar4r"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 1610, "tweet_count": 25462, "listed_count": 0}, "id": "1115452200971591681", "location": "Pa\u00eds do \u201cPASSANDO A BOIADA\"", "name": "Edvaldo \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 - \ud83d\udc99Stop the war in Ukraine!\ud83d\udc9b", "username": "EdvaldoBorges17"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 616, "tweet_count": 64650, "listed_count": 5}, "id": "25453271", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "M\u00e1", "username": "mafedrizzi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 687, "tweet_count": 39638, "listed_count": 0}, "id": "899784665556504578", "name": "Paulo H. \ud83d\udc51", "username": "PHBatistas2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 317, "tweet_count": 9613, "listed_count": 0}, "id": "2614394336", "name": "Maxweu\u00d4", "username": "jmaxmuller"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 306, "tweet_count": 19915, "listed_count": 40}, "id": "174868761", "location": "Cascavel", "name": "eu sou a onda", "username": "FrancielyPe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10705, "following_count": 10660, "tweet_count": 516116, "listed_count": 14}, "id": "1084525988250353664", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Jose Claudio", "username": "Joclau53"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 194, "tweet_count": 41857, "listed_count": 13}, "id": "27681564", "location": "Gutemburgo, Su\u00e9cia", "name": "Guilherme Maron", "username": "GuiMaron"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 293, "tweet_count": 3718, "listed_count": 0}, "id": "3188943215", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Fer", "username": "__Ferrrrr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 288, "tweet_count": 50287, "listed_count": 12}, "id": "1292842885", "name": "programa\u00e7\u00e3o orientada a desenhos loucos", "username": "xipariaxiparia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 70, "tweet_count": 34608, "listed_count": 2}, "id": "803687773", "location": "Independence, Ks. eeuu", "name": "Avivamiento Radio", "username": "r_avivamiento"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 33, "tweet_count": 1692, "listed_count": 1}, "id": "1043489140149506048", "location": "Tutta Italia", "name": "BOUNDLESSRAINBOWLOVE", "username": "BOUNDLESSRAINB1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 250, "tweet_count": 2807, "listed_count": 0}, "id": "84693896", "location": "Ica, Peru", "name": "americo", "username": "americo1982"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24328, "following_count": 856, "tweet_count": 8509, "listed_count": 44}, "id": "730567425930862593", "location": "Peru", "name": "Luis Gonzales Posada", "username": "gonzalesposadal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 685, "tweet_count": 27498, "listed_count": 3}, "id": "220430524", "location": "Brasil", "name": "geografinho", "username": "jairo_pessoa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 136, "tweet_count": 295014, "listed_count": 0}, "id": "783814765185474560", "location": "Worlds' End Inn", "name": "Andr\u00e9 'FireMaster'", "username": "andrefiremaster"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 510, "tweet_count": 14467, "listed_count": 1}, "id": "725684483144441856", "location": "Chatuba, Mesquita", "name": "Tom", "username": "tomwaraujo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 314, "tweet_count": 64497, "listed_count": 1}, "id": "3419360362", "location": "chm", "name": "M.", "username": "carolinatarjano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1700, "following_count": 1038, "tweet_count": 186746, "listed_count": 26}, "id": "32523584", "location": "Cerrad\u00e3o ", "name": "pintinho c/ faca", "username": "nandsrose"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3461, "following_count": 5003, "tweet_count": 126786, "listed_count": 32}, "id": "110569443", "location": "Jaboticatubas MG - Brasil", "name": "Omar #LULA2022 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\ud83d\udea9\u270a", "username": "OMARBATISTA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 169, "tweet_count": 8811, "listed_count": 4}, "id": "272152968", "location": "Brasil", "name": "Pel\u00facio Bola", "username": "pelodebola"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 14341059, "following_count": 61, "tweet_count": 746818, "listed_count": 19155}, "id": "8802752", "location": "Brasil", "name": "g1", "username": "g1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2558, "following_count": 2007, "tweet_count": 553295, "listed_count": 52}, "id": "30786273", "location": "Curitiba", "name": "Leonardo Bonassoli", "username": "bonassoli"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 257, "tweet_count": 85423, "listed_count": 8}, "id": "95065382", "location": "Mineiros-Go", "name": "Karen Rodrigues", "username": "karenlurod"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 679, "tweet_count": 20972, "listed_count": 2}, "id": "81212412", "location": "Rondon\u00f3polis, Brasil", "name": "Pedro H. Brunetto", "username": "phbrunetto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3185, "following_count": 333, "tweet_count": 26122, "listed_count": 11}, "id": "153962465", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Lucas Torres", "username": "proflucastorres"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2164, "following_count": 1736, "tweet_count": 176131, "listed_count": 15}, "id": "15696703", "location": "Brazil", "name": "\u2606\u2606 \u0442\u043d\u03b1\u0442\u03b9\u03b1\u03b7\u03b1\u03c1 \u2606\u2606", "username": "thatianap"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2194, "following_count": 2023, "tweet_count": 50087, "listed_count": 28}, "id": "28589132", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "name": "\ud83c\udfa7\ud83d\udcbf\u2694 Rafo Saldanha \u00e9 #Lula13 !", "username": "elrafosaldanha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 345, "tweet_count": 7129, "listed_count": 2}, "id": "955258786108903425", "location": "rj.zo", "name": "mari", "username": "yrmari_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 1766, "tweet_count": 77048, "listed_count": 4}, "id": "1158548936799531008", "name": "ane", "username": "ohmymunson"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 603, "tweet_count": 64652, "listed_count": 7}, "id": "68314552", "location": "Bauru - S\u00e3o Paulo", "name": "Alana \u2664", "username": "srtamatoss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 279, "tweet_count": 6666, "listed_count": 0}, "id": "1176328638565892097", "name": "Maria Ang\u00e9lica Possati", "username": "MariaPossati"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2541, "following_count": 166, "tweet_count": 54415, "listed_count": 4}, "id": "837108337997152257", "location": "Quilmes, Argentina", "name": "Gustavo Molvert", "username": "GustavoMolvert"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 943, "tweet_count": 45661, "listed_count": 13}, "id": "66036280", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "name": "bar", "username": "brunoamato"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 242, "tweet_count": 262491, "listed_count": 7}, "id": "4561139315", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Ana J\u00falia", "username": "anajuliaaolv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 182, "tweet_count": 22558, "listed_count": 22}, "id": "2284674102", "name": "Jos\u00e9 \ud83d\udcfa\ud83d\udcbf\ud83c\udfae\u26bd\ufe0f", "username": "Jalc_78"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 292, "tweet_count": 12529, "listed_count": 0}, "id": "902601676078637058", "name": "\u14da\u160f\u15e2", "username": "lanisvond"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2884, "following_count": 630, "tweet_count": 113619, "listed_count": 25}, "id": "15399673", "location": "Sampa City", "name": "Igor, o Voto \u00e9 Secreto 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "IgorApp_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 881, "tweet_count": 23530, "listed_count": 0}, "id": "2836818154", "location": "Fundo do Po\u00e7o", "name": "\ud83d\udea9Lu M Lima\ud83c\udff4", "username": "LudMLima"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 74, "tweet_count": 847, "listed_count": 0}, "id": "895411941790896129", "name": "Mark", "username": "HugV28"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 611, "tweet_count": 47996, "listed_count": 0}, "id": "2472824999", "location": "Bras\u00edlia", "name": "Larisse", "username": "l_larysse"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 366, "tweet_count": 191486, "listed_count": 27}, "id": "45760280", "location": "longe", "name": "caique", "username": "caiquems"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 572, "tweet_count": 93150, "listed_count": 7}, "id": "40532613", "location": "Recife,", "name": "pertubada do juizo", "username": "ricardonaa"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8979157, "following_count": 26, "tweet_count": 360221, "listed_count": 17935}, "id": "17715048", "location": "Brazil", "name": "VEJA", "username": "VEJA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 385, "tweet_count": 15326, "listed_count": 0}, "id": "724007950273122306", "location": "Vila Velha, Brasil", "name": "ste", "username": "stephanicoly"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5329, "following_count": 656, "tweet_count": 47208, "listed_count": 64}, "id": "33835881", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Filipe Furtado", "username": "filipefurtado"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 132, "tweet_count": 11339, "listed_count": 1}, "id": "1068795367", "name": "sarinha", "username": "sapraiana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 677, "tweet_count": 54670, "listed_count": 3}, "id": "954726980750053377", "location": "we love u", "name": "chimya", "username": "SE0KASS"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 99, "tweet_count": 1471, "listed_count": 0}, "id": "1120116031668871174", "location": "Ibirub\u00e1, Brasil", "name": "Dudaa Schneider", "username": "MariaEduuarrda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 65, "tweet_count": 31342, "listed_count": 10}, "id": "2417779134", "name": "Eric de Dinamarca", "username": "daneheir"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1119, "following_count": 1235, "tweet_count": 56984, "listed_count": 15}, "id": "98255810", "location": "Praia Grande, Brasil", "name": "Rodrigo Monteiro", "username": "rdmonteiro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2836, "following_count": 2777, "tweet_count": 576186, "listed_count": 37}, "id": "3344268101", "name": "Gramou \ud83d\udd90\ufe0f", "username": "gracimou"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 750, "tweet_count": 3447, "listed_count": 1}, "id": "58926756", "location": "barueri/sp/ brasil", "name": "JUCA LIMA", "username": "jucalima1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 130, "tweet_count": 12409, "listed_count": 0}, "id": "388479030", "name": "Andr\u00e9ia Coutinho", "username": "booksbydeia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 337, "tweet_count": 29546, "listed_count": 2}, "id": "91921444", "name": "Luisina \ud83d\udc9a\ud83e\udde1\ud83d\udc9c", "username": "LuisinaGaok"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3191, "following_count": 4980, "tweet_count": 371989, "listed_count": 24}, "id": "745265715389816833", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Susana Aberasturi", "username": "Aberasturi_2020"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2006, "following_count": 1648, "tweet_count": 167215, "listed_count": 0}, "id": "356542238", "location": "Colombia", "name": "Oscar Linares", "username": "oskarabus"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 49027, "following_count": 7510, "tweet_count": 17979, "listed_count": 145}, "id": "34814904", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Juan Luis Castro C.", "username": "JuanLuisCasCo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 2698, "tweet_count": 15048, "listed_count": 2}, "id": "829837122", "location": "m\u00e9xico ", "name": "Ni\u00f1o Gordo Moreno", "username": "vecinoldp48"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5814, "following_count": 460, "tweet_count": 38465, "listed_count": 18}, "id": "229329658", "location": "Gotham.", "name": "_I V \u00c1 N_", "username": "IvnD___"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1380, "following_count": 297, "tweet_count": 15860, "listed_count": 0}, "id": "1069401935458050050", "location": "Vila Velha, Brasil", "name": "pretty hurts", "username": "_jsperandiio"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 217, "tweet_count": 73018, "listed_count": 2}, "id": "415189359", "location": "Mar del Plata, Argentina", "name": "Rodra", "username": "RodriMinola"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 4990, "tweet_count": 14485, "listed_count": 19}, "id": "175873951", "location": "Guatemala", "name": "Pedro Romero", "username": "Pyotr_Velikiy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5441, "following_count": 2317, "tweet_count": 26000, "listed_count": 19}, "id": "324087416", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddeaF\u0285\u03b1\u028b\u03b9\u0273\u050b\u03c3 V\u03b9\u04bd\u10e7\u027e\u03b1\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "flavinhovieyra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 2319, "tweet_count": 121886, "listed_count": 7}, "id": "2610752544", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Luis Murias", "username": "AndresMurias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 725, "tweet_count": 221113, "listed_count": 5}, "id": "67712039", "name": "Thamy \ud83e\udd91 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "username": "thamyapropria"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 580, "tweet_count": 8545, "listed_count": 0}, "id": "893215797270765568", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "\u2728L O L O\u2728", "username": "gothboiclique42"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 206, "tweet_count": 13441, "listed_count": 0}, "id": "1158934999917309952", "location": "puta que pariu", "name": "gabriela \ud83e\udee7", "username": "gabixcostaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 4860, "tweet_count": 5519, "listed_count": 2}, "id": "1046037048", "name": "germano neto", "username": "germanowachholt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 387, "tweet_count": 36559, "listed_count": 22}, "id": "15485219", "location": "Passos/Guaxup\u00e9 MG", "name": "Rubens Torres", "username": "rubenstorres"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 608, "tweet_count": 13475, "listed_count": 1}, "id": "1009697364", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Sou Lula & Haddad\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9", "username": "sonilda_pereira"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 0, "tweet_count": 39849, "listed_count": 0}, "id": "1111343102164455424", "name": "Artur Braga", "username": "ArturBr04893148"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 423208, "following_count": 554, "tweet_count": 6369, "listed_count": 1036}, "id": "1001251931812220928", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Tabata Amaral", "username": "tabataamaralsp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 631, "tweet_count": 57716, "listed_count": 4}, "id": "2903952989", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "Mari7", "username": "_LArtDeVivre"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 499, "tweet_count": 18699, "listed_count": 3}, "id": "20211461", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "caquistocracia", "username": "danielfblima"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10803, "following_count": 10370, "tweet_count": 325270, "listed_count": 41}, "id": "130050505", "location": "Mato Grosso, Brazil", "name": "LULA 13", "username": "dizaoleao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6701, "following_count": 1176, "tweet_count": 236898, "listed_count": 67}, "id": "26047901", "location": "Recife", "name": "Constituinte Jota \u00e9 13 \ud83d\ude37", "username": "Jota_Bosco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 2115, "tweet_count": 34409, "listed_count": 5}, "id": "52713959", "location": "Rio de Janeiro", "name": "moya", "username": "armandomoya"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3441, "following_count": 4801, "tweet_count": 146421, "listed_count": 4}, "id": "2996779787", "name": "Gandon Portalupi 22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddea\u269c\ud83c\udf01", "username": "Gandonthebest"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 391, "tweet_count": 73668, "listed_count": 17}, "id": "169048819", "location": "BH Texas", "name": "J\u00falio In\u00e1cio Lula da Silva 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udfba\ud83e\udd91", "username": "zuzz0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6271, "following_count": 6272, "tweet_count": 352882, "listed_count": 15}, "id": "54158987", "name": "\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf93idenilza #LulaPresidente", "username": "blimadelima"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 51, "tweet_count": 7728, "listed_count": 0}, "id": "1105885850796199936", "location": "Sorocaba, Brasil", "name": "\u00c9dersonHCFozza", "username": "FozzaHc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1878, "tweet_count": 6960, "listed_count": 12}, "id": "758311482820071425", "location": "Rio de Janeiro, Esp\u00edrito Santo", "name": "juliano gomes", "username": "julian0gomes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 81, "tweet_count": 11118, "listed_count": 0}, "id": "1137531428734943232", "location": "esse perfil \u00e9 fake", "name": "maria", "username": "julieIondon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 1410, "tweet_count": 39521, "listed_count": 1}, "id": "758066921736667136", "location": "Santa Rosa, Brasil", "name": "Dall'Ago\ud83c\udde7\ud83c\uddf722", "username": "ThiagoDlll"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 631, "tweet_count": 179665, "listed_count": 0}, "id": "965680948653240321", "name": "Jo\u00e3o Pedro", "username": "JooPedr94248453"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 131235, "following_count": 813, "tweet_count": 202771, "listed_count": 600}, "id": "14500217", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "CinePOP", "username": "cinepop"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 665, "tweet_count": 35052, "listed_count": 9}, "id": "326526660", "name": "Pau Pe\u00f1a", "username": "paupena99"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4474, "following_count": 304, "tweet_count": 12815, "listed_count": 75}, "id": "28364791", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Relevante News", "username": "relevante_news"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 290, "tweet_count": 1581, "listed_count": 0}, "id": "1304325966", "name": "Fernando Araujo", "username": "shiliko1978"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3469039, "following_count": 529, "tweet_count": 201325, "listed_count": 3259}, "id": "248692867", "location": "Peru", "name": "Canal N", "username": "canalN_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2190, "following_count": 3119, "tweet_count": 66064, "listed_count": 2}, "id": "3930244223", "location": "Cachoeirinha, Brasil", "name": "Jefferson", "username": "BonnyBoyYT"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 251, "tweet_count": 2423, "listed_count": 1}, "id": "1023631887061975041", "name": "Mazeor", "username": "mazeorr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5279, "following_count": 4854, "tweet_count": 164508, "listed_count": 14}, "id": "182390352", "name": "Nico", "username": "NicolasitoUy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1893, "following_count": 4955, "tweet_count": 14659, "listed_count": 4}, "id": "210681426", "location": "Montevideo - Uruguay", "name": "Pedro Hern\u00e1ndez", "username": "pedrochg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1841, "following_count": 106, "tweet_count": 11742, "listed_count": 1}, "id": "525764086", "name": "luiz_barbosaf", "username": "Luiz_barbosaf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 498, "tweet_count": 24102, "listed_count": 2}, "id": "56009411", "name": "\ud83e\udd16", "username": "evitativ0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 154, "tweet_count": 21192, "listed_count": 0}, "id": "865337391531384834", "name": "yas", "username": "yasmcs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 850, "tweet_count": 2674, "listed_count": 0}, "id": "1112755682204364800", "name": "EDWINZINHO", "username": "EDWINZINHO2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22588, "following_count": 964, "tweet_count": 144790, "listed_count": 160}, "id": "110280490", "location": "Venezuela", "name": "\u00c1ngel Lombardi", "username": "angellombardi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 87, "tweet_count": 56433, "listed_count": 4}, "id": "2801970298", "name": "\u0618", "username": "isntjregui"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 92, "tweet_count": 2194, "listed_count": 0}, "id": "1087403755270750208", "name": "Aleman10", "username": "Ale_Lacambra10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 236, "tweet_count": 15311, "listed_count": 3}, "id": "1159217543544020992", "name": "N\u00e9stor", "username": "Dird__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 632, "tweet_count": 20639, "listed_count": 0}, "id": "1049300940623368192", "location": "027", "name": "cinnamon girl", "username": "Iuckette"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 646, "tweet_count": 20339, "listed_count": 0}, "id": "763908254284017664", "name": "Vit\ud83d\udd1b", "username": "VctorOliveira2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 134, "tweet_count": 19443, "listed_count": 0}, "id": "2437163496", "name": "Paul Rodriguez", "username": "paulodont1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 318, "tweet_count": 9648, "listed_count": 0}, "id": "789991102719942656", "location": "Guarapari, Esp\u00edrito Santo ", "name": "carol", "username": "carol_leaon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 1864, "tweet_count": 12003, "listed_count": 0}, "id": "912710716720914432", "name": "Nat\u00e1lia Alto\u00e9", "username": "natyaltoe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 166, "tweet_count": 958, "listed_count": 0}, "id": "266675999", "name": "ANA SCHWARTZ", "username": "CRISSCHWARTZ"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 452, "tweet_count": 10625, "listed_count": 2}, "id": "1415986435", "location": "Valentin Alsina ", "name": "Verito Gimenez", "username": "VeritoG26"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 1622, "tweet_count": 29106, "listed_count": 0}, "id": "2795673765", "name": "Selma M \ud83c\udff4\ud83d\ude37 \u2665\ufe0f", "username": "selmadb1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 267, "tweet_count": 2187, "listed_count": 0}, "id": "1175934306612633602", "location": "Brasil", "name": "M.aurelio", "username": "Caramuj73329527"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 106698, "following_count": 2727, "tweet_count": 93237, "listed_count": 391}, "id": "81436762", "location": "Complexo do Alem\u00e3o - RJ.", "name": "Santiago, Raull. CPX\ud83d\udccd", "username": "raullsantiago"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 265, "tweet_count": 73561, "listed_count": 2}, "id": "554648557", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Fa\u00edsca", "username": "leh_ssoares"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 608, "tweet_count": 9614, "listed_count": 0}, "id": "180459738", "location": "Favela do Pedregal", "name": "lulacore13", "username": "yochanbeck"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3769, "following_count": 2075, "tweet_count": 34493, "listed_count": 112}, "id": "151214860", "location": "Granada, Andaluc\u00eda", "name": "Carlos Centeno", "username": "ccentenoc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4475, "following_count": 2746, "tweet_count": 20016, "listed_count": 116}, "id": "382187295", "location": "Vitoria-Gasteiz", "name": "BTI Biotechnology Institute", "username": "BTIBiotech"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 214, "tweet_count": 240, "listed_count": 0}, "id": "1178412976942014464", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "Ele mesmo \ud83c\udf6c\ud83c\udf88", "username": "CristoferRibei3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 334, "tweet_count": 21914, "listed_count": 0}, "id": "126487221", "location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "name": "Van\u0117 Briones \ud83d\udc99", "username": "Adeliinna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 674, "tweet_count": 7267, "listed_count": 4}, "id": "609351791", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "name": "luiz ferrao", "username": "FerraoLuiz"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1546240, "following_count": 169, "tweet_count": 214408, "listed_count": 3287}, "id": "26573303", "name": "R\u00e1dio BandNews FM", "username": "radiobandnewsfm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156183, "following_count": 929, "tweet_count": 15835, "listed_count": 287}, "id": "510071832", "location": "Granada", "name": "UGRdivulga", "username": "UGRdivulga"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 245, "tweet_count": 23525, "listed_count": 0}, "id": "343005519", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "name": "Duda 13 \u2b50\ufe0f", "username": "dudachm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 118, "tweet_count": 3753, "listed_count": 0}, "id": "173974540", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Rose Iseri", "username": "roseiseri"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 268, "tweet_count": 35786, "listed_count": 1}, "id": "795734008743297024", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "uwu", "username": "joelalan03"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 312, "tweet_count": 12809, "listed_count": 1}, "id": "74838404", "location": "Sao paulo", "name": "Tiago Fantomas", "username": "tiago_joga"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11484, "following_count": 11585, "tweet_count": 1030611, "listed_count": 169}, "id": "2795992997", "location": "argentina", "name": "carlos raul suarez", "username": "carsua6"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 494, "tweet_count": 9217, "listed_count": 0}, "id": "2755473275", "name": "Uriel Salda\u00f1a", "username": "UriSaldana"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 57374, "following_count": 1573, "tweet_count": 34901, "listed_count": 152}, "id": "868796936", "location": "M\u00e9xico", "name": "Secretar\u00eda de Salud", "username": "SaludGuanajuato"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 756, "tweet_count": 61654, "listed_count": 0}, "id": "3372513663", "name": "L", "username": "lvafern"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 308, "tweet_count": 18125, "listed_count": 0}, "id": "38957250", "location": "Mogi das Cruzes, Brasil", "name": "TROBERO EIRAVI", "username": "CEU_CARMESIM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 65, "tweet_count": 15822, "listed_count": 0}, "id": "2174132527", "location": "Argentina, EARTH", "name": "ADRIANA LAGOA", "username": "Maradigmas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 458, "tweet_count": 20363, "listed_count": 0}, "id": "1076264461416235008", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "name": "eduarda\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "brazilianbitch_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 674, "tweet_count": 3628, "listed_count": 5}, "id": "80658626", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Edmundo Rigazzi", "username": "edmundo_rigazzi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2653, "following_count": 4997, "tweet_count": 49989, "listed_count": 0}, "id": "227459834", "name": "Dudu Franco", "username": "_duduf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 419, "tweet_count": 9149, "listed_count": 3}, "id": "359709481", "location": "United Kingdom", "name": "La Ana Mar\u00eda", "username": "Anamaria_pg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 205, "tweet_count": 12707, "listed_count": 1}, "id": "100881651", "name": "ppbt", "username": "pepe_bt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 152, "tweet_count": 6237, "listed_count": 0}, "id": "354411357", "name": "Rosa Ysabel", "username": "rosaysabelgr_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 441, "tweet_count": 555, "listed_count": 0}, "id": "1160720725885501440", "location": " \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "name": "fanny", "username": "fx_stargirl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4906, "following_count": 2246, "tweet_count": 188798, "listed_count": 307}, "id": "838411267", "location": "Desde Espa\u00f1a (UE) y Am\u00e9rica.", "name": "MUNDIARIO", "username": "mundiario"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 195, "tweet_count": 792, "listed_count": 0}, "id": "928404926669180930", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "name": "Igor Moreira", "username": "IgorMor93670789"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 689421, "following_count": 629, "tweet_count": 5584, "listed_count": 352}, "id": "3311716376", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Peter Jordan", "username": "peterjordan100"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4580, "following_count": 4461, "tweet_count": 408640, "listed_count": 55}, "id": "3047147759", "location": "Venezuela", "name": "Zaida Hurtado", "username": "HurtadoZaidaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 262, "tweet_count": 6734, "listed_count": 0}, "id": "1176786657208610816", "location": "vent account", "name": "(\u2202\u03c9\u2202)", "username": "xstrawberrymiaw"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2210, "following_count": 1364, "tweet_count": 72686, "listed_count": 22}, "id": "703756733903183872", "location": "20", "name": "spooky aqua", "username": "sadmercyx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 808, "tweet_count": 55650, "listed_count": 1}, "id": "308150942", "location": "Lima", "name": "Kittymoza", "username": "Kittymoza"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 813473, "following_count": 892, "tweet_count": 264058, "listed_count": 1042}, "id": "2205328350", "location": "Lima, Peru", "name": "Exitosa Noticias", "username": "exitosape"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 248, "tweet_count": 2330, "listed_count": 3}, "id": "814779662", "location": "Zaragoza", "name": "ruben", "username": "_notiv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16000, "following_count": 17125, "tweet_count": 258127, "listed_count": 1}, "id": "2508507587", "name": "Heiler", "username": "Kaizer_cl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11766, "following_count": 7440, "tweet_count": 122917, "listed_count": 22}, "id": "479808253", "location": "Santiago - Chile             ", "name": "Leo Heran", "username": "LeosHeran"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 1810, "tweet_count": 28989, "listed_count": 2}, "id": "2864703208", "location": "ES - vix ", "name": "Thayna \ud83c\udf2c", "username": "thay_vertuani"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3725, "following_count": 1416, "tweet_count": 51903, "listed_count": 6}, "id": "904958286293762048", "name": "Fata Morgana", "username": "tatiana23111975"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 480, "tweet_count": 4461, "listed_count": 1}, "id": "1163651044699705344", "location": "Ambato, Ecuador", "name": "Pol", "username": "PolSebitas"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 235502, "following_count": 66, "tweet_count": 37904, "listed_count": 437}, "id": "468586302", "location": "Ecuador", "name": "Independiente del Valle (Desde \ud83c\udfdf\ufe0f)", "username": "IDV_EC"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 130, "tweet_count": 288, "listed_count": 0}, "id": "1158843162951135234", "location": "Santa Anita, Peru", "name": "Apra nunca m\u00e1s", "username": "ARTEMIOMAXIMO4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 1455, "tweet_count": 6506, "listed_count": 0}, "id": "146657761", "location": "San Juan de Lurigancho Lima Pe", "name": "WMV", "username": "wmv21"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16716, "following_count": 18889, "tweet_count": 18821, "listed_count": 13}, "id": "1072188498139062273", "name": "\u1d34\u1d3c\u1d3e\u1d31\u2600\ufe0e\u2077", "username": "heartbeatbyJH"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 572, "tweet_count": 28372, "listed_count": 4}, "id": "3367781907", "name": "Tomy \ud83c\uddf5\ud83c\uddeaNueva Constituci\u00f3n", "username": "tomy__sc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 782742, "following_count": 1993, "tweet_count": 87215, "listed_count": 1451}, "id": "44932117", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Revista Caretas", "username": "Caretas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7707, "following_count": 1042, "tweet_count": 350241, "listed_count": 37}, "id": "1736939514", "location": "Crotone, Calabria", "name": "Francy Duciagnocca(Duchessa con riserva)\ud83d\udda4", "username": "calabraducia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5715, "following_count": 6283, "tweet_count": 159460, "listed_count": 52}, "id": "128880945", "location": "montevideo-uruguay", "name": "Monica Ortiz \ud83c\udf40\u270c\ufe0f", "username": "monisazz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 651, "tweet_count": 59458, "listed_count": 0}, "id": "3774974489", "name": "Malena Reilly", "username": "reilly_malena"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 689, "tweet_count": 44563, "listed_count": 30}, "id": "54359607", "name": "Carol", "username": "soucarolina_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 1030, "tweet_count": 38222, "listed_count": 7}, "id": "985919614986194947", "location": "she/he | ela/ele", "name": "petucia \ud80c\udd8f", "username": "petucias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 4952, "tweet_count": 67015, "listed_count": 4}, "id": "731957826684375040", "location": "S\u00e3o Pedro da Aldeia, Brasil", "name": "Spooky Mulder \ud83e\udd8a\ud83d\udc7d\ud83d\udef8", "username": "Pedrinhomac6"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57219, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}, "id": "1076971229515530241", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "username": "dcc_brasil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 604, "tweet_count": 11536, "listed_count": 0}, "id": "298832360", "location": "chiclayo Per\u00fa", "name": "alberto donayre", "username": "aldogam"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 587415, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "id": "235139317", "location": "Lima", "name": "Mauricio Mulder", "username": "Mauriciomulder"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 3, "tweet_count": 1057, "listed_count": 0}, "id": "614259377", "location": "Inoccupato", "name": "massimo marino", "username": "massimomarino5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 141, "tweet_count": 52455, "listed_count": 7}, "id": "241667296", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "name": "chimichurri", "username": "ChopSueyRemo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 1029, "tweet_count": 47853, "listed_count": 41}, "id": "138863155", "location": "BELO HORIZONTE MG", "name": "Neia", "username": "Neeeiiiaaa"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 718152, "following_count": 1445, "tweet_count": 7890, "listed_count": 246}, "id": "287269120", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Brunna Gon\u00e7alves", "username": "brunnagoncalves"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1304, "following_count": 327, "tweet_count": 71957, "listed_count": 19}, "id": "176645824", "location": "RJ", "name": "may de may mesmo", "username": "mayquesoela"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2080, "following_count": 370, "tweet_count": 32047, "listed_count": 51}, "id": "37352946", "location": "Porto Alegre, RS, Brasil", "name": "Cena de Cinema", "username": "cenadecinema"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 550, "tweet_count": 25220, "listed_count": 4}, "id": "293738224", "location": "M\u00e9xico", "name": "JLaOrtega", "username": "OrJosal"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 840, "tweet_count": 266543, "listed_count": 17}, "id": "376444474", "name": "L. Griselda V.P.M.", "username": "crazylourdes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 1484, "tweet_count": 29012, "listed_count": 4}, "id": "145948782", "location": "!Brazil", "name": "Futuendi Gratia", "username": "einesellesenie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124653, "following_count": 43, "tweet_count": 541, "listed_count": 98}, "id": "2808152951", "location": "Ativem as notifica\u00e7\u00f5es \ud83d\udd14", "name": "LADR\u00d5ES SE DANDO MAL \ud83e\udd23", "username": "Iadroes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 423, "tweet_count": 20614, "listed_count": 0}, "id": "2783254006", "location": "Lima, Peru", "name": "ACU\u00d1AVIRUS", "username": "Ampato01"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 155, "tweet_count": 15877, "listed_count": 0}, "id": "1178487340442017792", "name": "mos", "username": "msaliba6"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 1093, "tweet_count": 5891, "listed_count": 0}, "id": "1026526321202155528", "name": "Jose Manuel Vasques", "username": "JoseMan78676748"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11900, "following_count": 3786, "tweet_count": 604491, "listed_count": 45}, "id": "432637066", "location": "Portogruaro, Veneto", "name": "Adriano", "username": "adrianobusolin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 716, "tweet_count": 72872, "listed_count": 16}, "id": "697617213579141121", "location": "Citizen of the world", "name": "Mate in two!", "username": "PedManes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 425, "tweet_count": 10836, "listed_count": 0}, "id": "991259857", "name": "Miguel Zu\u00f1iga Aliaga", "username": "zunigaaliaga"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28692, "following_count": 3309, "tweet_count": 41295, "listed_count": 54}, "id": "42058331", "location": "Peru", "name": "Aaron Salom\u00f3n", "username": "aaronsalomong"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 1806, "tweet_count": 42488, "listed_count": 2}, "id": "267692264", "location": "Ominipresente (?)", "name": "Eu \ud83d\udc9a", "username": "Eu_vos_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 195, "tweet_count": 8957, "listed_count": 0}, "id": "3380822225", "name": "Susanita tiene un rat\u00f3n\ud83d\udc9a", "username": "susanitaponce90"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 93, "tweet_count": 3282, "listed_count": 0}, "id": "1071972316744220673", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "name": "\ud835\udc54\ud835\udc4e\ud835\udc4f\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc59\ud835\udc4e \u2740", "username": "GabiszMuller"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 296, "tweet_count": 62114, "listed_count": 0}, "id": "410082537", "location": "Teresina, Brasil", "name": "f\u00e3 de outubro \ud83d\uddff", "username": "Shirosagisufan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8596, "following_count": 737, "tweet_count": 466793, "listed_count": 51}, "id": "98968596", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "name": "Getter Bobo - \ud835\udc74\ud835\udc7c\ud835\udc7a\ud835\udc76\ud835\udc7c \ud835\udc7b\ud835\udc6c\ud835\udc75\ud835\udc7a\ud835\udc6c\ud835\udc70 \ud835\udc74\ud835\udc76\ud835\udc6b\ud835\udc6c", "username": "Ninttacon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 1836, "tweet_count": 46515, "listed_count": 23}, "id": "3987347146", "location": "\ud83c\udfe1 ateez", "name": "vivi do gho \u00e9 13", "username": "WHYE0SANG"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 443, "tweet_count": 20376, "listed_count": 1}, "id": "1031954755352969222", "name": "elisinlouquece", "username": "akasinalefa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3167, "following_count": 4735, "tweet_count": 101373, "listed_count": 0}, "id": "1154058182848909318", "name": "RCandeu #Lula13 em primeiro turno", "username": "laico_brasil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 277, "tweet_count": 999, "listed_count": 0}, "id": "701182136355831808", "name": "Fernanda Bel\u00e9n", "username": "trrestre_extra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317705, "following_count": 35420, "tweet_count": 69566, "listed_count": 741}, "id": "3517444829", "location": "Santiago, Chile", "name": "PIENSAPRENSA 315 mil Seguidores", "username": "PiensaPrensa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 288, "tweet_count": 6829, "listed_count": 0}, "id": "815744476249554944", "location": "Vila Velha, ES", "name": "jess", "username": "j4_acab0u"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 19113, "following_count": 992, "tweet_count": 70659, "listed_count": 93}, "id": "4808735269", "location": "Guanajuato, Gto.", "name": "Comunicaci\u00f3n Social #GTO", "username": "comsocgto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 32, "tweet_count": 23313, "listed_count": 2}, "id": "280659508", "location": "Campinas, Brasil", "name": "SOS A\u00e7\u00e3o Mulher e Fam\u00edlia", "username": "sosamf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 769, "tweet_count": 5356, "listed_count": 165}, "id": "335999483", "location": "Venezolana \ud83d\ude4c\ud83c\udffb \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\ude4f", "name": "Maritza Bracho", "username": "norab28"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 316, "tweet_count": 3045, "listed_count": 0}, "id": "91854312", "name": "Armando es gerundio", "username": "afernandez_001"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 133, "tweet_count": 2543, "listed_count": 0}, "id": "161692809", "location": "Miami Beach, FL", "name": "D.A.", "username": "flavio_dog"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18657, "following_count": 13593, "tweet_count": 62369, "listed_count": 20}, "id": "837330509353136128", "name": "Gianni\u00ae", "username": "GianniJ08"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 1300, "tweet_count": 25236, "listed_count": 0}, "id": "881630348764999684", "location": "Santa Cruz do Sul, Brasil", "name": "lena", "username": "trouxaholic"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 154, "tweet_count": 304, "listed_count": 0}, "id": "833495992435691525", "location": "Colombia", "name": "litto", "username": "_199907"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 1269, "tweet_count": 442, "listed_count": 0}, "id": "974172167519850496", "location": "en la punta de la verga", "name": "Videos y pack hot", "username": "milanessii"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 194, "tweet_count": 31964, "listed_count": 0}, "id": "191855164", "location": "paraguay", "name": "Shaggy slitc", "username": "shaggyslitc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1919, "following_count": 1296, "tweet_count": 10309, "listed_count": 38}, "id": "1579922491", "location": "ciudadela de menorca", "name": "Patricia Almarcegui", "username": "PatriciaAlmarce"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 1653, "tweet_count": 35114, "listed_count": 0}, "id": "900980744562016257", "name": "rmoura", "username": "elfogo172"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1768371, "following_count": 304, "tweet_count": 89512, "listed_count": 4584}, "id": "9612112", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "name": "omelete", "username": "omelete"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 76, "tweet_count": 1596, "listed_count": 0}, "id": "221923778", "location": "Lima, Lima", "name": "Miguel  A. Vallejos", "username": "mvalliza"}], "tweets": [{"lang": "pt", "id": "1179727967439802368", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/jUsSTASXUM", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm"}], "mentions": [{"start": 214, "end": 226, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 227, "end": 231, "username": "UOL", "id": "70799317"}], "annotations": [{"start": 179, "end": 180, "probability": 0.9452, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:00:40.000Z", "text": "\u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gigante esquadr\u00e3o da morte .\n\nPM que matou menino de 12 anos em SP tem outras 8 mortes na carreira @UOLNoticias @UOL https://t.co/jUsSTASXUM", "edit_history_tweet_ids": ["1179727967439802368"], "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 59, "like_count": 1532, "quote_count": 9}, "author_id": "46040478"}, {"lang": "pt", "id": "1179848483811012608", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/BZPOBz015t", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?utm_source=pushnews&utm_medium=pushnotification"}]}, "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "created_at": "2019-10-03T19:59:33.000Z", "text": "Boa tarde.\nSe for poss\u00edvel, claro. \nhttps://t.co/BZPOBz015t", "edit_history_tweet_ids": ["1179848483811012608"], "public_metrics": {"retweet_count": 653, "reply_count": 46, "like_count": 3365, "quote_count": 86}, "author_id": "28436011"}, {"lang": "es", "id": "1179771867994959872", "created_at": "2019-10-03T14:55:07.000Z", "text": "El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del gran sacrificio realizado para reinventarse sobre las ruinas del Populismo. Hoy, cual V\u00edctima enamorada d su Torturador, parece extra\u00f1ar las DESCARGAS EL\u00c9CTRICAS!", "edit_history_tweet_ids": ["1179771867994959872"], "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 8, "like_count": 171, "quote_count": 7}, "author_id": "941644908892512256", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 95, "probability": 0.575, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7251, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1179851216425291778", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/Ldr6VpiW31", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?fbclid=IwAR2BsIYx4q5WyPhB1r_aoVqpC3ja_6f9Vuv08VHLxUqHsjDGZwfhm6pEglA", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/?fbclid=IwAR2BsIYx4q5WyPhB1r_aoVqpC3ja_6f9Vuv08VHLxUqHsjDGZwfhm6pEglA"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.8387, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "hashtags": [{"start": 238, "end": 254, "tag": "aculpaedowitzel"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:10:25.000Z", "text": "A pol\u00edtica genocida do Estado do Rio funciona atrav\u00e9s da fraude, da destrui\u00e7\u00e3o de provas, do ocultamento dos respons\u00e1veis. Isto \u00e9 intoler\u00e1vel. O Governador tem a obriga\u00e7\u00e3o de se pronunciar imediatamente sobre estas grav\u00edssimas den\u00fancias. #aculpaedowitzel https://t.co/Ldr6VpiW31", "edit_history_tweet_ids": ["1179851216425291778"], "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 6, "like_count": 346, "quote_count": 10}, "author_id": "799260530"}, {"lang": "pt", "id": "1179843685778907141", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/EIrE8lhNe0", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.5773, "type": "Other", "normalized_text": "LACOMBE"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:40:29.000Z", "text": "\"ainda n\u00e3o se sabe se o tiro foi mesmo da pol\u00edcia, eu quero esperar a per\u00edcia\" LACOMBE, 2019 \n\nhttps://t.co/EIrE8lhNe0", "edit_history_tweet_ids": ["1179843685778907141"], "public_metrics": {"retweet_count": 360, "reply_count": 6, "like_count": 1404, "quote_count": 14}, "author_id": "27709402"}, {"lang": "es", "id": "1179849149400915968", "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/97BDyyfH8E", "expanded_url": "https://twitter.com/LNcampo/status/1179843714325368832", "display_url": "twitter.com/LNcampo/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.9759, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.8103, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 126, "end": 132, "probability": 0.8821, "type": "Place", "normalized_text": "Colonia"}, {"start": 135, "end": 142, "probability": 0.9524, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:02:12.000Z", "text": "Como todos los a\u00f1os. Alemania es uno de los principales importadores de carne argentina. No estar ah\u00ed es suicida. La ANUGA de Colonia (Alemania) cumple 100 a\u00f1os. https://t.co/97BDyyfH8E", "edit_history_tweet_ids": ["1179849149400915968"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "153506617", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179843714325368832"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179852631419867136", "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/UndsuV38hr", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T20:16:02.000Z", "text": "Os PMs v\u00e3o l\u00e1 tentar sumir com prova, mas n\u00e3o conseguem. A\u00ed os civis pegam a prova e d\u00e3o um \"inconclusivo\". Teriam \"inocentado\" os PMs se n\u00e3o tivessem praticamente provado sua culpa antes. \nhttps://t.co/UndsuV38hr", "edit_history_tweet_ids": ["1179852631419867136"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "29619898"}, {"lang": "pt", "id": "1179686745509642240", "in_reply_to_user_id": "784747763619823617", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "VKait00s", "id": "784747763619823617"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.8981, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.3246, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "created_at": "2019-10-03T09:16:52.000Z", "text": "@VKait00s Velho, o Batman mata ou n\u00e3o o Coringa no final ? E tu entendeu a piada que ele conta no final ?", "edit_history_tweet_ids": ["1179686745509642240"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2377499490", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179612097182871553"}]}, {"lang": "ca", "id": "1179823078525800450", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/FcADVXtSPz", "expanded_url": "https://twitter.com/pablobonat/status/1179823078525800450/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FcADVXtSPz", "media_key": "3_1179823060972691457"}]}, "created_at": "2019-10-03T18:18:36.000Z", "text": "A l\u2019escola de Pantin (rodalia de Par\u00eds) la mainada dibuixa el mur recordant Christine Renon, la directora que fa uns dies se su\u00efcid\u00e0 a l\u2019escola deixant una carta on deia que la causa era l\u2019estr\u00e8s provocat per la manca de recursos.V\u00e0ries concentracions l\u2019han homenatjat avui arreu. https://t.co/FcADVXtSPz", "edit_history_tweet_ids": ["1179823078525800450"], "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 4, "like_count": 73, "quote_count": 3}, "author_id": "229416225"}, {"lang": "und", "id": "1179726505108279296", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/4LAW19yV4n", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html?fbclid=IwAR2VKU2sPpsctNjlgkK1ck6Ly8ZbtGOjteVRANXNowRLx_SxoCEXIaRKjUI", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html?fbclid=IwAR2VKU2sPpsctNjlgkK1ck6Ly8ZbtGOjteVRANXNowRLx_SxoCEXIaRKjUI"}], "mentions": [{"start": 27, "end": 38, "username": "ivoriginal", "id": "2149952450"}, {"start": 39, "end": 48, "username": "lambiris", "id": "5909562"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:54:51.000Z", "text": "https://t.co/4LAW19yV4n :0 @ivoriginal @lambiris!!!!!", "edit_history_tweet_ids": ["1179726505108279296"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "57667904"}, {"lang": "pt", "id": "1179846519190642688", "in_reply_to_user_id": "2674225019", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "alessandromolon", "id": "45953391"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:51:45.000Z", "text": "@KyleBruto @alessandromolon Que legal, um esquerdopata alfabatizado.", "edit_history_tweet_ids": ["1179846519190642688"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1260905467", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179845952187830274"}]}, {"lang": "es", "id": "1179812650823409664", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/5RmpfEu4O8", "expanded_url": "https://twitter.com/C_Irreverencias/status/1179812650823409664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5RmpfEu4O8", "media_key": "3_1179812643487571968"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 59, "probability": 0.4833, "type": "Other", "normalized_text": "constitucional"}]}, "created_at": "2019-10-03T17:37:10.000Z", "text": "Comunicado sobre el quebrantamiento del orden constitucional. https://t.co/5RmpfEu4O8", "edit_history_tweet_ids": ["1179812650823409664"], "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 129, "like_count": 417, "quote_count": 39}, "author_id": "394391195"}, {"lang": "pt", "id": "1179536983326101504", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/BNcAnsEGO7", "expanded_url": "https://twitter.com/iagofoster/status/1179536983326101504/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BNcAnsEGO7", "media_key": "7_1179536875868037121"}]}, "created_at": "2019-10-02T23:21:46.000Z", "text": "eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do shopping vila velha poucos minutos dps da sorveteria encerrar as atividades di\u00e1rias https://t.co/BNcAnsEGO7", "edit_history_tweet_ids": ["1179536983326101504"], "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 50, "like_count": 1869, "quote_count": 138}, "author_id": "2967437679"}, {"lang": "it", "id": "1179800089386258432", "created_at": "2019-10-03T16:47:15.000Z", "text": "Ogni volta che mi dico da sola \u201c... fa niente, va bene cos\u00ec\u201d, un neurone si suicida e si trasforma in un capello bianco.", "edit_history_tweet_ids": ["1179800089386258432"], "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 51, "quote_count": 1}, "author_id": "855414890"}, {"lang": "es", "id": "1179846083893235712", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/pxtLbB7933", "expanded_url": "http://bit.ly/2pDYfis", "display_url": "bit.ly/2pDYfis"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/sGLZ1rvBls", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1179846083893235712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sGLZ1rvBls", "media_key": "3_1179846082215518208"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 92, "tag": "TalCual"}, {"start": 93, "end": 106, "tag": "ClaroyRaspao"}, {"start": 107, "end": 125, "tag": "HechoEnRevoluci\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:50:01.000Z", "text": "La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevoluci\u00f3n https://t.co/pxtLbB7933 https://t.co/sGLZ1rvBls", "edit_history_tweet_ids": ["1179846083893235712"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "147589125"}, {"lang": "es", "id": "1179813147798118402", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/fSb7veh1sa", "expanded_url": "https://twitter.com/jdealthaus/status/1179813147798118402/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fSb7veh1sa", "media_key": "3_1179813135194218496"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 100, "probability": 0.8624, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "created_at": "2019-10-03T17:39:08.000Z", "text": "Pronunciamiento de constitucionalistas de primer nivel sobre disoluci\u00f3n inconstitucional del Congreso: https://t.co/fSb7veh1sa", "edit_history_tweet_ids": ["1179813147798118402"], "public_metrics": {"retweet_count": 1109, "reply_count": 2675, "like_count": 2086, "quote_count": 577}, "author_id": "97446514"}, {"lang": "es", "id": "1179431979672059907", "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/qr0yNiWoJn", "expanded_url": "https://orgullolgbtcolombia.blogspot.com/2019/10/jueves-3-y-10-de-octubre-club-suicida.html", "display_url": "orgullolgbtcolombia.blogspot.com/2019/10/jueves\u2026"}, {"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/KVgfmPM0qb", "expanded_url": "https://twitter.com/OrgulloLGBT/status/1179431979672059907/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KVgfmPM0qb", "media_key": "3_1179431974378840066"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 32, "username": "3DProducciones1", "id": "947048330"}, {"start": 132, "end": 143, "username": "CainBogota", "id": "208856238"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 63, "probability": 0.736, "type": "Other", "normalized_text": "CLUB SUICIDA BUSCA"}, {"start": 80, "end": 96, "probability": 0.7616, "type": "Other", "normalized_text": "Pedro Miguel Rozo"}, {"start": 114, "end": 130, "probability": 0.8446, "type": "Other", "normalized_text": "Javier Santamaria"}, {"start": 202, "end": 215, "probability": 0.566, "type": "Other", "normalized_text": "Ernesto Aronna"}]}, "created_at": "2019-10-02T16:24:31.000Z", "text": "3D Producciones @3DProducciones1 \n presenta\n\n\"CLUB SUICIDA BUSCA\" \n\nOriginal de Pedro Miguel Rozo \ud83c\udfad  \nDirecci\u00f3n,  Javier Santamaria @CainBogota\n\nD\u00edas: Jueves 3 y 10 de Oct \nHora: 08:00 PM\nLugar: Teatro Ernesto Aronna https://t.co/qr0yNiWoJn https://t.co/KVgfmPM0qb", "edit_history_tweet_ids": ["1179431979672059907"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "139824862"}, {"lang": "es", "id": "1179416138977034253", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/qr0yNiWoJn", "expanded_url": "https://orgullolgbtcolombia.blogspot.com/2019/10/jueves-3-y-10-de-octubre-club-suicida.html", "display_url": "orgullolgbtcolombia.blogspot.com/2019/10/jueves\u2026"}, {"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/bgXzKkPd9e", "expanded_url": "https://twitter.com/OrgulloLGBT/status/1179416138977034253/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bgXzKkPd9e", "media_key": "3_1179416134644318208"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 62, "username": "3DProducciones1", "id": "947048330"}, {"start": 90, "end": 103, "username": "TeatroAronna", "id": "758370176849108992"}, {"start": 148, "end": 159, "username": "CainBogota", "id": "208856238"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 43, "probability": 0.647, "type": "Other", "normalized_text": "CLUB SUICIDA BUSCA"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.4369, "type": "Place", "normalized_text": "Ernesto Aronna"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.965, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}]}, "created_at": "2019-10-02T15:21:34.000Z", "text": "Jueves 3 y 10 de Octubre \"CLUB SUICIDA BUSCA\" @3DProducciones1 \n en Teatro Ernesto Aronna @TeatroAronna de Bogot\u00e1 https://t.co/qr0yNiWoJn Direcci\u00f3n @CainBogota https://t.co/bgXzKkPd9e", "edit_history_tweet_ids": ["1179416138977034253"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "139824862"}, {"lang": "de", "id": "1175758740529831936", "in_reply_to_user_id": "2167314451", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/3F34X6COUP", "expanded_url": "https://twitter.com/fco8000/status/1175758740529831936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3F34X6COUP", "media_key": "16_1175758717075238913"}]}, "created_at": "2019-09-22T13:08:22.000Z", "text": "Michelle Pfeiffer como Catwoman en \"Batman returns\" (Tim Burton, 1992) https://t.co/3F34X6COUP", "edit_history_tweet_ids": ["1175758740529831936"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2167314451", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175025396712202241"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179493526079512576", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/3xOLooehEf", "expanded_url": "https://twitter.com/NE0FILMS/status/1144927158579552256/video/1", "display_url": "twitter.com/NE0FILMS/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.5739, "type": "Organization", "normalized_text": "nct dream"}]}, "created_at": "2019-10-02T20:29:05.000Z", "text": "existe o esquadr\u00e3o suicida e existe o esquadr\u00e3o patet\u00e3o estrelando o nct dream https://t.co/3xOLooehEf", "edit_history_tweet_ids": ["1179493526079512576"], "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 60, "quote_count": 2}, "author_id": "3027867385"}, {"lang": "es", "id": "1179810145372721154", "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/qr0yNiWoJn", "expanded_url": "https://orgullolgbtcolombia.blogspot.com/2019/10/jueves-3-y-10-de-octubre-club-suicida.html", "display_url": "orgullolgbtcolombia.blogspot.com/2019/10/jueves\u2026"}, {"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/GTU5Dy5Fls", "expanded_url": "https://twitter.com/OrgulloLGBT/status/1179810145372721154/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GTU5Dy5Fls", "media_key": "3_1179810140419248130"}], "mentions": [{"start": 92, "end": 108, "username": "3DProducciones1", "id": "947048330"}, {"start": 134, "end": 147, "username": "TeatroAronna", "id": "758370176849108992"}, {"start": 204, "end": 215, "username": "CainBogota", "id": "208856238"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 69, "probability": 0.477, "type": "Place", "normalized_text": "Teatro Teatro"}, {"start": 72, "end": 89, "probability": 0.5971, "type": "Other", "normalized_text": "CLUB SUICIDA BUSCA"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.4124, "type": "Place", "normalized_text": "Ernesto Aronna"}, {"start": 166, "end": 171, "probability": 0.9266, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 63, "tag": "Teatro"}]}, "created_at": "2019-10-03T17:27:13.000Z", "text": "HOY esta noche \nHOY 8:00 p.m. \nHOY Jueves 3 de Octubre \n#Teatro Teatro \"CLUB SUICIDA BUSCA\" @3DProducciones1 en Teatro Ernesto Aronna @TeatroAronna Cra 20 # 45A - 59 Bogot\u00e1\nhttps://t.co/qr0yNiWoJn Dirige @CainBogota https://t.co/GTU5Dy5Fls", "edit_history_tweet_ids": ["1179810145372721154"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "139824862"}, {"lang": "es", "id": "1179108677694812166", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/isp0oFZW8K", "expanded_url": "https://twitter.com/WBAccion/status/1179108677694812166/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/isp0oFZW8K", "media_key": "13_1179108478188544000"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 27, "tag": "AvesDePresa"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:59:50.000Z", "text": "Emancipa ESTO. #AvesDePresa - 7 de febrero en cines. https://t.co/isp0oFZW8K", "edit_history_tweet_ids": ["1179108677694812166"], "public_metrics": {"retweet_count": 1754, "reply_count": 122, "like_count": 5392, "quote_count": 543}, "author_id": "1016267776024031232"}, {"lang": "es", "id": "1179850700962050049", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/DRbk9Sdgce", "expanded_url": "https://twitter.com/MegustaleerCo/status/1179850700962050049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DRbk9Sdgce", "media_key": "3_1179850695471747073"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 45, "probability": 0.8885, "type": "Person", "normalized_text": "Chuck Palahniuk"}, {"start": 85, "end": 97, "probability": 0.7095, "type": "Other", "normalized_text": "Inv\u00e9ntateAlgo"}, {"start": 187, "end": 201, "probability": 0.725, "type": "Other", "normalized_text": "ElClubDeLaPelea"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 98, "tag": "Inv\u00e9ntateAlgo"}, {"start": 186, "end": 202, "tag": "ElClubDeLaPelea"}]}, "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "created_at": "2019-10-03T20:08:22.000Z", "text": "As\u00ed quedamos despu\u00e9s de leer a Chuck Palahniuk* en su m\u00e1s reciente libro de cuentos #Inv\u00e9ntateAlgo.\n\nUn libro impresionante, de una sinceridad suicida y cruda.\n\n\u00bfDe qu\u00e9 trata?\n*Autor de #ElClubDeLaPelea https://t.co/DRbk9Sdgce", "edit_history_tweet_ids": ["1179850700962050049"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "240822201"}, {"lang": "pt", "id": "1179836618716405761", "created_at": "2019-10-03T19:12:24.000Z", "text": "Regras do mata-mata. N\u00e3o se pode dar chance pro azar. Flamengo teve a chance ontem e n\u00e3o matou. Jogo est\u00e1 aberto novamente e no dia 23 tudo pode acontecer. Ontem o Gr\u00eamio viveu o seu dia de Rocky Balboa.", "edit_history_tweet_ids": ["1179836618716405761"], "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 26, "like_count": 482, "quote_count": 7}, "author_id": "626040838", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.9728, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.9698, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 190, "end": 201, "probability": 0.8919, "type": "Person", "normalized_text": "Rocky Balboa"}]}}, {"lang": "es", "id": "1179836367620042752", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/7Xdin1dpYZ", "expanded_url": "https://twitter.com/RegiaVillarreal/status/1179836367620042752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7Xdin1dpYZ", "media_key": "3_1179836362373025792"}], "annotations": [{"start": 178, "end": 187, "probability": 0.933, "type": "Organization", "normalized_text": "Concachafa"}], "hashtags": [{"start": 177, "end": 188, "tag": "Concachafa"}]}, "geo": {"place_id": "2727af9b6222f4d4"}, "created_at": "2019-10-03T19:11:24.000Z", "text": "Que buena telenovela se traen todos los ping\u00fcinos, he le\u00eddo cada cosa y todo por que les ganamos el cl\u00e1sico, jajaja.   No pasa nada, recuerden que ustedes son los mejores de la #Concachafa e ir\u00e1n a representar muy dignamente a \u00e9ste continente.  \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/7Xdin1dpYZ", "edit_history_tweet_ids": ["1179836367620042752"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "author_id": "84719500"}, {"lang": "pt", "id": "1179837809680625664", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/w8iSVhprQC", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/amp/?__twitter_impression=true"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.25, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:17:08.000Z", "text": "Na madrugada do s\u00e1bado, logo depois da morte da menina \u00c1gatha, entre 10 e 20 PMs invadiram o hospital em que ela tinha sido internada e tentaram levar o proj\u00e9til que a matara.\n\nA equipe de m\u00e9dicos e de enfermeiros de plant\u00e3o se recusou a entregar a bala\n\nhttps://t.co/w8iSVhprQC", "edit_history_tweet_ids": ["1179837809680625664"], "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 5, "like_count": 113, "quote_count": 17}, "author_id": "195815692"}, {"lang": "pt", "id": "1179840981857898498", "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/Kq3ZTQtjSE", "expanded_url": "https://twitter.com/FBDemocratico/status/1179840981857898498/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kq3ZTQtjSE", "media_key": "3_1179840970231336965"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.583, "type": "Place", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.276, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 222, "end": 234, "probability": 0.4759, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Civil"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:29:45.000Z", "text": "Pol\u00edcia de Witzel invadiu hospital para pegar bala que matou a menina \u00c1gatha. Mesmo sob press\u00e3o, os m\u00e9dicos e enfermeiros se negaram a entregar o proj\u00e9til aos quase vinte policiais militares, encaminhando posteriormente \u00e0 Pol\u00edcia Civil para per\u00edcia e investiga\u00e7\u00e3o. https://t.co/Kq3ZTQtjSE", "edit_history_tweet_ids": ["1179840981857898498"], "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "1155206270644830208"}, {"lang": "pt", "id": "1179755814883663872", "created_at": "2019-10-03T13:51:19.000Z", "text": "\"O capital busca a destrui\u00e7\u00e3o dos recursos naturais, porque isso faz com que sua privatiza\u00e7\u00e3o gere maior lucro. Isso \u00e9 um capitalismo suicida. H\u00e1 uma crise ambiental final, definitiva. Isso \u00e9 o capitalismo do fim do mundo\". (Armando Bartra)", "edit_history_tweet_ids": ["1179755814883663872"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "author_id": "204842728", "entities": {"annotations": [{"start": 225, "end": 238, "probability": 0.9451, "type": "Person", "normalized_text": "Armando Bartra"}]}}, {"lang": "es", "id": "1167173466694586368", "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44881, "quote_count": 330}, "author_id": "3000156695"}, {"lang": "es", "id": "1179839864486932480", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/IztgXsJOOE", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/03/martin-vizcarra-disuelve-el-congreso-alfredo-barnechea-se-pronuncia-tras-cierre-del-parlamento-y-elecciones-2020-martin-vizcarra-accion-popular-video-atmp/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/03/martin-vizcarra-disuelve-el-congreso-alfredo-barnechea-se-pronuncia-tras-cierre-del-parlamento-y-elecciones-2020-martin-vizcarra-accion-popular-video-atmp/"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.9524, "type": "Person", "normalized_text": "Alfredo Barnechea"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.4826, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "VIDEO"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:25:18.000Z", "text": "#VIDEO | Alfredo Barnechea se pronuncia sobre disoluci\u00f3n del Congreso https://t.co/IztgXsJOOE", "edit_history_tweet_ids": ["1179839864486932480"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 164, "like_count": 46, "quote_count": 15}, "author_id": "829750511624679424"}, {"lang": "es", "id": "1179843714325368832", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/f2v4YX8rVM", "expanded_url": "http://www.lanacion.com.ar/2293838", "display_url": "lanacion.com.ar/2293838"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/Itfm7o5sOh", "expanded_url": "https://twitter.com/LNcampo/status/1179843714325368832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Itfm7o5sOh", "media_key": "3_1179843712282763264"}], "mentions": [{"start": 99, "end": 108, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.8808, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9794, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:40:36.000Z", "text": "La carne argentina estar\u00e1 en la principal feria de alimentos de Europa https://t.co/f2v4YX8rVM v\u00eda @LANACION https://t.co/Itfm7o5sOh", "edit_history_tweet_ids": ["1179843714325368832"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "293709327"}, {"lang": "es", "id": "1179833870855917570", "in_reply_to_user_id": "97446514", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.3886, "type": "Person", "normalized_text": "El Montonero"}, {"start": 239, "end": 246, "probability": 0.9214, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:01:29.000Z", "text": "@jdealthaus 7. Columnista de El Montonero (pasqu\u00edn aprista)\n8. Ex ministro del suicida AG\n9. Caserito de las publicaciones del disuelto kongreso\n10. Otro caserito de publicaciones del disuelto kongreso - opositor a reformas propuestas por Vizcarra (se pasa de conservador)", "edit_history_tweet_ids": ["1179833870855917570"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 69, "quote_count": 0}, "author_id": "1080527243754000385", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179813147798118402"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179848360318132224", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/VOfFUqWl5X", "expanded_url": "https://twitter.com/isuperdyke/status/1179825206568914945", "display_url": "twitter.com/isuperdyke/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.812, "type": "Person", "normalized_text": "Oliver"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.8285, "type": "Person", "normalized_text": "Barry"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.5818, "type": "Person", "normalized_text": "Nora"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.7644, "type": "Person", "normalized_text": "Kara"}, {"start": 158, "end": 161, "probability": 0.5802, "type": "Person", "normalized_text": "Lena"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:59:04.000Z", "text": "Oliver teve que deixar a fam\u00edlia para salvar o mundo.\n\nBarry deprimido com uma crise que teme n\u00e3o vencer e ainda abalado pela Nora.\n\nKara comendo o p\u00e3o que a Lena amassou por causa do segredo.\n\nN\u00e3o vai ser um ano f\u00e1cil. https://t.co/VOfFUqWl5X", "edit_history_tweet_ids": ["1179848360318132224"], "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 4, "like_count": 251, "quote_count": 8}, "author_id": "986415989242978304", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179825206568914945"}]}, {"lang": "es", "id": "1179841621199917056", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/5nUP8PR0yf", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "trauma"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6556, "type": "Other", "normalized_text": "aborto"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:32:17.000Z", "text": "Joven se suicida tras no poder superar trauma del aborto https://t.co/5nUP8PR0yf", "edit_history_tweet_ids": ["1179841621199917056"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1143699688501235713"}, {"lang": "pt", "id": "1179841130583732224", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/7PevW07DBu", "expanded_url": "http://a.msn.com/01/pt-br/AAIeoh9?ocid=st", "display_url": "a.msn.com/01/pt-br/AAIeo\u2026"}], "mentions": [{"start": 101, "end": 109, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 227, "end": 232, "probability": 0.7857, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:30:20.000Z", "text": "\u00c9 estarrecedor.\nNo que afinal se transformou a nossa sociedade?\nN\u00e3o queremos Fake News de seguran\u00e7a, @SF_Moro \nN\u00e3o queremos + protecao para bandidos, sem ou com fardas.\n\nPMs invadiram hospital e tentaram pegar a bala que matou \u00c1gatha https://t.co/7PevW07DBu", "edit_history_tweet_ids": ["1179841130583732224"], "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 3, "like_count": 45, "quote_count": 2}, "author_id": "3111481431"}, {"lang": "es", "id": "1179168411412238343", "created_at": "2019-10-01T22:57:11.000Z", "text": "Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leones. Pero somos el pa\u00eds m\u00e1s feliz del mundo para qui\u00e9nes nos tienen trabajando por un sueldo que no alcanza para vivir y seguida de una pensi\u00f3n de hambre.", "edit_history_tweet_ids": ["1179168411412238343"], "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 17, "like_count": 722, "quote_count": 11}, "author_id": "1006903760487006209", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 53, "probability": 0.7699, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 116, "end": 125, "probability": 0.7232, "type": "Place", "normalized_text": "Los leones"}]}}, {"lang": "it", "id": "1179843501003018242", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/aFnPxJ8K6Z", "expanded_url": "https://twitter.com/PiazzapulitaLA7/status/1179843501003018242/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aFnPxJ8K6Z", "media_key": "3_1179843389472329734"}], "mentions": [{"start": 183, "end": 199, "username": "gualtierieurope", "id": "103152299"}], "hashtags": [{"start": 171, "end": 181, "tag": "Gualtieri"}, {"start": 201, "end": 214, "tag": "piazzapulita"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:39:45.000Z", "text": "Evasione fiscale: intanto noi non facciamo i condoni. Le stime dell'evasione sono molto alte, siamo sopra i 100 miliardi di euro. (Un recupero di) 7 \u00e8 addirittura poco. \n\n#Gualtieri \n@gualtierieurope \n#piazzapulita https://t.co/aFnPxJ8K6Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179843501003018242"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "58453980"}, {"lang": "pt", "id": "1179848011880501250", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/maodmnH8MK", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 84, "probability": 0.9855, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:57:41.000Z", "text": "https://t.co/maodmnH8MK PM se comportando como gangue, nada de novo no Rio de Janeiro.", "edit_history_tweet_ids": ["1179848011880501250"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "47495939"}, {"lang": "es", "id": "1179596821913636864", "entities": {"mentions": [{"start": 4, "end": 17, "username": "Dmartinez_uy", "id": "2497269751"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "Leal"}]}, "created_at": "2019-10-03T03:19:32.000Z", "text": "Que @Dmartinez_uy en el debate haya adelantado que nombrar\u00eda a Leal (sin que nadie le haya preguntado nada) fue casi suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1179596821913636864"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 43, "quote_count": 2}, "author_id": "1075241613696385024"}, {"lang": "es", "id": "1179819143983435788", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/B5vIe4IKnc", "expanded_url": "https://ataraxiamagazine.com/2019/10/01/cataluna-delirante-y-peligrosa/", "display_url": "ataraxiamagazine.com/2019/10/01/cat\u2026"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 70, "probability": 0.7655, "type": "Other", "normalized_text": "AtaraxiaMagazine"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 71, "tag": "AtaraxiaMagazine"}]}, "created_at": "2019-10-03T18:02:58.000Z", "text": "\u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1  despu\u00e9s  de la sentencia? \nMi vaticinio.\n#AtaraxiaMagazine \n\nhttps://t.co/B5vIe4IKnc", "edit_history_tweet_ids": ["1179819143983435788"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 5, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "4654698976"}, {"lang": "pt", "id": "1179845713905238016", "in_reply_to_user_id": "956672425709768705", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "atrasaladu", "id": "956672425709768705"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "sorryanythingg", "id": "3617672474"}, {"start": 69, "end": 84, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}, {"start": 85, "end": 97, "username": "_PrayerInC_", "id": "2515391864"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:48:33.000Z", "text": "@atrasaladu @Piedade_proc @sorryanythingg @sunflowerwseeds @itclarss @QuebrandoOTabu @_PrayerInC_ @TopArgumentos Uma morte seria evitada com morte \ud83d\ude0e", "edit_history_tweet_ids": ["1179845713905238016"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "635118261", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179843705135648768"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179844732543016961", "in_reply_to_user_id": "2661306067", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "followhwstar", "id": "2661306067"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.6465, "type": "Person", "normalized_text": "kard"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.5312, "type": "Place", "normalized_text": "sp"}, {"start": 121, "end": 130, "probability": 0.534, "type": "Other", "normalized_text": "menotakard"}, {"start": 139, "end": 146, "probability": 0.5716, "type": "Other", "normalized_text": "Midnight"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 131, "tag": "menotakard"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:44:39.000Z", "text": "@followhwstar olha aqui eu n\u00e3o comprei o ingresso pro kard pra chegar e n\u00e3o  chamar os covers de sp  que participou  do #menotakard  \ud83d\udc7a\ud83d\udc7a\ud83d\udc7a \n\nMidnight se matou pra ir pro show mas nem a foto em grupo deu pra pegar t.t", "edit_history_tweet_ids": ["1179844732543016961"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2429564946"}, {"lang": "und", "id": "1179840431292653569", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/bxgpl2x01O", "expanded_url": "https://twitter.com/smariebts/status/1179840431292653569/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bxgpl2x01O", "media_key": "3_1179840424829231104"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:27:33.000Z", "text": "\u1d04\u0280: \u1d04\u029f\u1d0f\u1d04\u1d0b\u1d21\u1d0f\u0280\u1d0b \u1d00\u0274\u0262\u1d07\u029f #1; \u1d1b\u029c\u1d07 \u026a\u0274\u0493\u1d07\u0280\u0274\u1d00\u029f \u1d05\u1d07\u1d20\u026a\u1d04\u1d07s \u2014 \u0299\u028f \u1d04\u1d00ss\u1d00\u0274\u1d05\u0280\u1d00 \u1d04\u029f\u1d00\u0280\u1d07. https://t.co/bxgpl2x01O", "edit_history_tweet_ids": ["1179840431292653569"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 103, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "author_id": "3291717471"}, {"lang": "es", "id": "1179842944154554368", "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/KTZdmkNUF8", "expanded_url": "https://twitter.com/LordJimjr/status/1179788182956773376", "display_url": "twitter.com/LordJimjr/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "RICOCAN"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:37:32.000Z", "text": "PARA ALAN SOMOS IMB\u00c9CILES Y PARA EL EX PARLAMENTARIO \"RICOCAN\" MULDER SOMOS EST\u00daPIDOS\nLos corruptos est\u00e1n desesperados. No vayas a seguir los pasos del suicida ladr\u00f3n. https://t.co/KTZdmkNUF8", "edit_history_tweet_ids": ["1179842944154554368"], "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 82, "quote_count": 0}, "author_id": "105492444", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179788182956773376"}]}, {"lang": "es", "id": "1178749003384676353", "in_reply_to_user_id": "449985190", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/LyAYC7pyDm", "expanded_url": "https://twitter.com/el_talii/status/1178749003384676353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LyAYC7pyDm", "media_key": "3_1178748995595882497"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Axeldellolio", "id": "449985190"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.7576, "type": "Organization", "normalized_text": "gendarmes"}]}, "created_at": "2019-09-30T19:10:37.000Z", "text": "@Axeldellolio Y este ?? Por suerte le avisamos a los gendarmes y lo bajaron !!!! https://t.co/LyAYC7pyDm", "edit_history_tweet_ids": ["1178749003384676353"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "615886320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178420056759455745"}]}, {"lang": "es", "id": "1179833497042554880", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/wkcYGjOUej", "expanded_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/joven-bisexual-de-16-se-suicida-despues-de-que-publicaran-mensajes-de-texto-con-otro-chico/", "display_url": "elclosetlgbt.com/noticias/joven\u2026", "status": 508, "unwound_url": "https://elclosetlgbt.com/noticias/joven-bisexual-de-16-se-suicida-despues-de-que-publicaran-mensajes-de-texto-con-otro-chico/"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.6012, "type": "Other", "normalized_text": "cl\u00f3set"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:00:00.000Z", "text": "Salir del cl\u00f3set es algo personal y nadie debe quitarte eso\n\nhttps://t.co/wkcYGjOUej", "edit_history_tweet_ids": ["1179833497042554880"], "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "author_id": "1056499393"}, {"lang": "es", "id": "1179824712999981062", "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/T5lwCeQCzh", "expanded_url": "https://twitter.com/Comotevaok/status/1179824250678648832", "display_url": "twitter.com/Comotevaok/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 33, "username": "Comotevaok", "id": "2724010771"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel \u00c1ngel Lemme"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.4721, "type": "Person", "normalized_text": "Bilardo"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.7216, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}, {"start": 92, "end": 95, "probability": 0.9808, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 96, "tag": "Boca"}]}, "created_at": "2019-10-03T18:25:06.000Z", "text": "Miguel \u00c1ngel Lemme en @Comotevaok \"Bilardo me dice: 'Miguel, nosotros tenemos que ayudar a #Boca, yo tengo que estar ah\u00ed'\" https://t.co/T5lwCeQCzh", "edit_history_tweet_ids": ["1179824712999981062"], "public_metrics": {"retweet_count": 202, "reply_count": 24, "like_count": 1152, "quote_count": 185}, "author_id": "2724010771", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179824250678648832"}]}, {"lang": "es", "id": "1179535183428689926", "created_at": "2019-10-02T23:14:37.000Z", "text": "Cada vez que pensas en lo perfecto se suicida lo posible", "edit_history_tweet_ids": ["1179535183428689926"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3363549687"}, {"lang": "es", "id": "1179839498974158848", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/y4jlr3nTnj", "expanded_url": "https://twitter.com/Heli21270798/status/1179834599951814656", "display_url": "twitter.com/Heli21270798/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 20, "probability": 0.4117, "type": "Other", "normalized_text": "KARDASHIAN PERUANA"}, {"start": 28, "end": 34, "probability": 0.5001, "type": "Person", "normalized_text": "Mechita"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9156, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:23:51.000Z", "text": "LA KARDASHIAN PERUANA\nAhora Mechita se dedicar\u00e1 a cantar en las combis. O como gu\u00eda tur\u00edstica en Bagua. https://t.co/y4jlr3nTnj", "edit_history_tweet_ids": ["1179839498974158848"], "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 9, "like_count": 112, "quote_count": 3}, "author_id": "105492444"}, {"lang": "es", "id": "1179689724346327040", "in_reply_to_user_id": "70567012", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "CitlaHM", "id": "70567012"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "Mzavalagc", "id": "97017966"}]}, "created_at": "2019-10-03T09:28:42.000Z", "text": "@CitlaHM @Mzavalagc \u00a1Aqu\u00ed, la \u00fanica ignorante eres t\u00fa!\n\u00a1Ser\u00e1 una brigada, pero son civiles!!!\n\u00bfTe enorgullece ver al Estado rebasado, por la \u201cOmnipotente\"\nBrigada suicida \"Marabunta\", haciendo el trabajo que el Gobierno de 4ta no puede?\n\u00bfY las\"camisetas blancas\"=Iron men?", "edit_history_tweet_ids": ["1179689724346327040"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "770071961456246784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179573466451759104"}]}, {"lang": "es", "id": "1179590315243708416", "created_at": "2019-10-03T02:53:41.000Z", "text": "Ideas para cambiar la cultura de un lugar", "edit_history_tweet_ids": ["1179590315243708416"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767235080397983744"}, {"lang": "pt", "id": "1179823088109797378", "in_reply_to_user_id": "20372050", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lobaoeletrico", "id": "20372050"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "lucianoayan", "id": "1496175455761743876"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9259, "type": "Person", "normalized_text": "Allan"}, {"start": 115, "end": 118, "probability": 0.7173, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 194, "end": 202, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-10-03T18:18:38.000Z", "text": "@lobaoeletrico @lucianoayan A loucura \u00e9 tanta nesse Allan a\u00ed q ele fala como se fosse uma \nesp\u00e9cie de porta-voz de Deus \"alertando\" para \"puni\u00e7\u00f5es severas\" de quem duvide da 'idoneidade\" do cl\u00e3 Bolsonaro. \nOlha, o fanatismo religioso \u00e9 um dos piores atrasos que pode existir para a humanidade.", "edit_history_tweet_ids": ["1179823088109797378"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "123710511", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179811790395527178"}]}, {"lang": "en", "id": "1179673454892716032", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/RQuDkwcKD5", "expanded_url": "https://store.playstation.com/#!/tid=CUSA05486_00", "display_url": "store.playstation.com/#!/tid=CUSA054\u2026"}, {"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/i5G52XH0Pi", "expanded_url": "https://twitter.com/Antonio7vLeL/status/1179673454892716032/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/i5G52XH0Pi", "media_key": "7_1179673277721190405"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7123, "type": "Person", "normalized_text": "Brelyna"}, {"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9094, "type": "Other", "normalized_text": "Skyrim"}, {"start": 29, "end": 36, "probability": 0.9394, "type": "Product", "normalized_text": "PS4share"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 26, "tag": "Skyrim"}, {"start": 28, "end": 37, "tag": "PS4share"}]}, "created_at": "2019-10-03T08:24:03.000Z", "text": "Brelyna suicida D: #Skyrim  #PS4share\n\nhttps://t.co/RQuDkwcKD5 https://t.co/i5G52XH0Pi", "edit_history_tweet_ids": ["1179673454892716032"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2500799006"}, {"lang": "es", "id": "1179788182956773376", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/jZBITdb11C", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/03/la-desesperacion-de-mauricio-mulder-es-un-golpe-de-estado-estupidos-cierre-del-congreso/#.XZYa-Nidq2Q.twitter", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 34, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}]}, "created_at": "2019-10-03T15:59:56.000Z", "text": "La desesperaci\u00f3n de Mauricio Mulder: \u201cEs un golpe de estado, est\u00fapidos\u201d https://t.co/jZBITdb11C", "edit_history_tweet_ids": ["1179788182956773376"], "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 27, "like_count": 119, "quote_count": 7}, "author_id": "1884276475"}, {"lang": "pt", "id": "1178654704718565376", "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "created_at": "2019-09-30T12:55:54.000Z", "text": "Precisa dizer mais alguma coisa? S\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem n\u00e3o quer.", "edit_history_tweet_ids": ["1178654704718565376"], "public_metrics": {"retweet_count": 6708, "reply_count": 1699, "like_count": 33899, "quote_count": 807}, "author_id": "1113094855281008641", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178654672107819009"}]}, {"lang": "es", "id": "1179595957593427968", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/fe32srlw6O", "expanded_url": "https://twitter.com/gonzalesposadal/status/1179595957593427968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fe32srlw6O", "media_key": "3_1179595938052149248"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 46, "probability": 0.8945, "type": "Person", "normalized_text": "Almirante Tubino"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.5594, "type": "Organization", "normalized_text": "Policia"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.7337, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 153, "end": 154, "probability": 0.2926, "type": "Place", "normalized_text": "de"}, {"start": 244, "end": 254, "probability": 0.9417, "type": "Person", "normalized_text": "Alva Castro"}]}, "created_at": "2019-10-03T03:16:06.000Z", "text": "Ese fue el sujeto q agredi\u00f3 al Almirante Tubino, en presencia de la Policia.\u00bfYa fue denunciado x el procurador del Congreso, x la Fiscal\u00eda o x la Marina de Guerra?.\u00bfO habr\u00e1 la misma impunidad q con los matones q agredieron al ex vicepresidente Alva Castro,identificados y libres? https://t.co/fe32srlw6O", "edit_history_tweet_ids": ["1179595957593427968"], "public_metrics": {"retweet_count": 676, "reply_count": 379, "like_count": 1014, "quote_count": 67}, "author_id": "730567425930862593"}, {"lang": "pt", "id": "1179840792187289602", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/IiORPvkzTS", "expanded_url": "https://twitter.com/VEJA/status/1179834348188639233", "display_url": "twitter.com/VEJA/status/11\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:28:59.000Z", "text": "se algu\u00e9m tinha alguma d\u00favida de onde veio o tiro que matou a menina \u00e1gatha agora n\u00e3o tem mais. https://t.co/IiORPvkzTS", "edit_history_tweet_ids": ["1179840792187289602"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3419360362", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179834348188639233"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179799521649410050", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/Kzjf7LmkI2", "expanded_url": "https://glo.bo/2LJZd5x", "display_url": "glo.bo/2LJZd5x", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2019/10/03/irmao-de-homem-assassinado-no-texas-abraca-ex-policial-que-o-matou-nao-desejo-nada-de-ruim-para-voce.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=g1"}], "annotations": [{"start": 141, "end": 142, "probability": 0.6014, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "hashtags": [{"start": 140, "end": 143, "tag": "G1"}]}, "created_at": "2019-10-03T16:45:00.000Z", "text": "Policial e v\u00edtima eram vizinhos. Ela se enganou de porta, entrou na casa dele e o matou, achando que era um invasor https://t.co/Kzjf7LmkI2 #G1", "edit_history_tweet_ids": ["1179799521649410050"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 20, "like_count": 182, "quote_count": 25}, "author_id": "8802752"}, {"lang": "pt", "id": "1179841200494387200", "in_reply_to_user_id": "95065382", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "karenlurod", "id": "95065382"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:30:37.000Z", "text": "@karenlurod Hahahaha se tivesse vindo dublado seria s\u00f3 mais um dia normal aqui tamb\u00e9m", "edit_history_tweet_ids": ["1179841200494387200"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81212412", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179840909069955072"}]}, {"lang": "es", "id": "1179839006005170176", "in_reply_to_user_id": "837108337997152257", "created_at": "2019-10-03T19:21:54.000Z", "text": "Esta vez tenemos 12 a\u00f1os para salvar al mundo volvi\u00e9ndonos todos m\u00e1s pobres e, inevitablemente, muriendo de a miles de millones por el colapso de la producci\u00f3n moderna. Perdonen si me parece rid\u00edculo y peor, criminal, darle entidad a esto. No importa cu\u00e1nto lloren delante m\u00edo.", "edit_history_tweet_ids": ["1179839006005170176"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "837108337997152257", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179838311000690688"}]}, {"lang": "es", "id": "1179677410347900934", "in_reply_to_user_id": "2284674102", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/NAbS8PVosX", "expanded_url": "https://twitter.com/Jalc_78/status/1179677410347900934/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NAbS8PVosX", "media_key": "16_1179677401061703680"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.8454, "type": "Person", "normalized_text": "Rambo"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.8977, "type": "Person", "normalized_text": "Rambo"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Vietnam"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "PelisQueHeVistoEn2019"}, {"start": 29, "end": 35, "tag": "Rambo"}, {"start": 37, "end": 55, "tag": "AcorraladoParteII"}]}, "created_at": "2019-10-03T08:39:46.000Z", "text": "#PelisQueHeVistoEn2019:\n242) #Rambo (#AcorraladoParteII) REVISIONADA. Rambo es excarcelado y enviado de vuelta al Vietnam con la misi\u00f3n de averiguar el paradero de unos soldados norteamericanos desaparecidos, pero el plan no saldr\u00e1 como estaba previsto.\nMi favorita de la saga\ud83d\ude0d https://t.co/NAbS8PVosX", "edit_history_tweet_ids": ["1179677410347900934"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2284674102", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179423997550825473"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179838574885314560", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/C2IYsPCH16", "expanded_url": "http://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/amp/", "display_url": "veja.abril.com.br/brasil/pms-inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/brasil/pms-invadiram-hospital-e-tentaram-levar-a-bala-que-matou-agatha/amp/"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.7854, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1ghata"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:20:11.000Z", "text": "Se policiais militares n\u00e3o s\u00e3o culpados pela morte da menina \u00c1ghata, por qual motivo INVADIRAM um hospital para tentar roubar a bala que a matou? Algu\u00e9m inocente tenta adulterar provas de um crime (cometendo, ali\u00e1s, outro crime)?\n\nhttps://t.co/C2IYsPCH16", "edit_history_tweet_ids": ["1179838574885314560"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "895411941790896129"}, {"lang": "pt", "id": "1179834348188639233", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/b6L6NLREmm", "expanded_url": "https://wp.me/p7qnr3-dzk8", "display_url": "wp.me/p7qnr3-dzk8"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.4014, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:03:23.000Z", "text": "PMs invadiram hospital e tentaram levar a bala que matou \u00c1gatha https://t.co/b6L6NLREmm", "edit_history_tweet_ids": ["1179834348188639233"], "public_metrics": {"retweet_count": 7331, "reply_count": 715, "like_count": 22258, "quote_count": 3128}, "author_id": "17715048"}, {"lang": "es", "id": "1179804651409084421", "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/tYXQF5V4ti", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/psiquiatria/la-oms-alerta-cada-40-segundos-se-suicida-una-persona--8751", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/psiq\u2026"}], "mentions": [{"start": 121, "end": 128, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "hashtags": [{"start": 135, "end": 147, "tag": "SaludMental"}]}, "created_at": "2019-10-03T17:05:23.000Z", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona. \n\u00bfUsar\u00edas 40 segundos de tu tiempo para salvar una vida? La recomendaci\u00f3n de la @opsoms sobre #SaludMental\n https://t.co/tYXQF5V4ti", "edit_history_tweet_ids": ["1179804651409084421"], "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "34814904"}, {"lang": "es", "id": "1179572031232380928", "created_at": "2019-10-03T01:41:02.000Z", "text": "\"La gente me cr\u00edtica, no ven que un deseo suicida a veces es la forma de apreciar mejor la vida\".", "edit_history_tweet_ids": ["1179572031232380928"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "229329658"}, {"lang": "es", "id": "1179195256857870336", "created_at": "2019-10-02T00:43:52.000Z", "text": "Claudio Invernizzi debe estar por colgar los guantes \n\nPrimero el bochorno con el Guchi. Ahora en el devate este desempe\u00f1o de cuarta. \ud83d\ude16\n\nVocaci\u00f3n suicida...", "edit_history_tweet_ids": ["1179195256857870336"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "1075241613696385024", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.839, "type": "Person", "normalized_text": "Claudio Invernizzi"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.3318, "type": "Other", "normalized_text": "Guchi"}]}}, {"lang": "es", "id": "1179839058572464128", "in_reply_to_user_id": "893215797270765568", "created_at": "2019-10-03T19:22:06.000Z", "text": "@Lorenzotp815 q nojo", "edit_history_tweet_ids": ["1179839058572464128"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158934999917309952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179838832319090691"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179541935943557120", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/8HjfVbHly7", "expanded_url": "https://twitter.com/AbrahamWeint/status/1179415965819383814", "display_url": "twitter.com/AbrahamWeint/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-02T23:41:27.000Z", "text": "Investir R$54 milh\u00f5es em escolas militares, sem nenhuma evid\u00eancia que de fato elas melhorem a qualidade do ensino p\u00fablico, n\u00e3o faz o menor sentido. Isso s\u00f3 mostra que o governo quer impor sua ideologia a qualquer custo. https://t.co/8HjfVbHly7", "edit_history_tweet_ids": ["1179541935943557120"], "public_metrics": {"retweet_count": 693, "reply_count": 1731, "like_count": 6420, "quote_count": 161}, "author_id": "1001251931812220928", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179415965819383814"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179826416327823360", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/DSJv8iUPaD", "expanded_url": "https://cinepop.com.br/o-esquadrao-suicida-peter-capaldi-aparece-em-nova-imagem-de-bastidores-veja-225217", "display_url": "cinepop.com.br/o-esquadrao-su\u2026"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/5VF8eZDofD", "expanded_url": "https://twitter.com/cinepop/status/1179826416327823360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5VF8eZDofD", "media_key": "3_1179826414574559238"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.9021, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 23, "end": 35, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}]}, "created_at": "2019-10-03T18:31:52.000Z", "text": "'O Esquadr\u00e3o Suicida': Peter Capaldi aparece em nova imagem de bastidores; Veja! - https://t.co/DSJv8iUPaD https://t.co/5VF8eZDofD", "edit_history_tweet_ids": ["1179826416327823360"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "14500217"}, {"lang": "es", "id": "1179827377435795457", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/X6uMZVRnIG", "expanded_url": "http://ow.ly/MsGU30pETYP", "display_url": "ow.ly/MsGU30pETYP", "status": 200, "unwound_url": "https://canaln.pe/actualidad/gabinete-ministerial-conoce-perfiles-nuevos-ministros-n390660?hootPostID=3c9bb7695e6c555d656abe551dfd83e0"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 77, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}, {"start": 92, "end": 107, "probability": 0.9354, "type": "Person", "normalized_text": "Vicente Zeballos"}]}, "created_at": "2019-10-03T18:35:41.000Z", "text": "Son 8 los nuevos ministros que juramentaron ante el presidente Mart\u00edn Vizcarra y el premier Vicente Zeballos  https://t.co/X6uMZVRnIG", "edit_history_tweet_ids": ["1179827377435795457"], "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 31, "like_count": 343, "quote_count": 11}, "author_id": "248692867"}, {"lang": "es", "id": "1179516279385968643", "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/XexIW6VRYA", "expanded_url": "https://twitter.com/pedrochg/status/1179516279385968643/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XexIW6VRYA", "media_key": "7_1179516000926146563"}]}, "geo": {"place_id": "01a9dbb9232f0fac"}, "created_at": "2019-10-02T21:59:30.000Z", "text": "M\u00e1s claro \u00e9chale agua. Que no mientan a la gente. \nSi llegara a ganar Lacalle, ser\u00eda un desastre ( no creo nuestro pueblo no es bobo ni suicida  y se informa) https://t.co/XexIW6VRYA", "edit_history_tweet_ids": ["1179516279385968643"], "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 4, "like_count": 139, "quote_count": 3}, "author_id": "210681426"}, {"lang": "es", "id": "1179774431377313794", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/7a5iYQHDZW", "expanded_url": "https://twitter.com/ReporteYa/status/1179771883757158401", "display_url": "twitter.com/ReporteYa/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T15:05:18.000Z", "text": "Una sociedad se suicida cuando la educaci\u00f3n se abandona. https://t.co/7a5iYQHDZW", "edit_history_tweet_ids": ["1179774431377313794"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "110280490", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179771883757158401"}]}, {"lang": "es", "id": "1179831005617762304", "created_at": "2019-10-03T18:50:06.000Z", "text": "ALBERTO SORO SOS UN C\u00c1NCER\nSOS PEOR QUE UN C\u00c1NCER\nSI A UN C\u00c1NCER LE DICES TEN\u00c9S ALBERTO SORO COGE EL C\u00c1NCER Y SE SUICIDA\nSUBNORMAL", "edit_history_tweet_ids": ["1179831005617762304"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1159217543544020992", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9356, "type": "Person", "normalized_text": "ALBERTO"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1179729446854631425", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/XsuAzmMQ2V", "expanded_url": "https://twitter.com/raullsantiago/status/1179729446854631425/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XsuAzmMQ2V", "media_key": "7_1179729341447593984"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.4415, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}], "hashtags": [{"start": 210, "end": 221, "tag": "SOSFAVELAS"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "created_at": "2019-10-03T12:06:33.000Z", "text": "Essa madrugada a pol\u00edcia iniciou uma opera\u00e7\u00e3o na CIDADE DE DEUS, dentre as varias situa\u00e7\u00f5es de terror, a casa de moradores foram alvejadas e destru\u00eddas por disparos de fuzil. Terror de madrugada, que terr\u00edvel. #SOSFAVELAS! https://t.co/XsuAzmMQ2V", "edit_history_tweet_ids": ["1179729446854631425"], "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 38, "like_count": 1350, "quote_count": 45}, "author_id": "81436762"}, {"lang": "es", "id": "1179705260580974592", "entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/7YK4RFnFBe", "expanded_url": "http://ow.ly/s6D430pEmOS", "display_url": "ow.ly/s6D430pEmOS"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 37, "probability": 0.9586, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad de Granada"}]}, "created_at": "2019-10-03T10:30:26.000Z", "text": "Un equipo de la Universidad de Granada utiliza terapia g\u00e9nica suicida para frenar la proliferaci\u00f3n de c\u00e9lulas de varios tumores y detener el crecimiento del c\u00e1ncer.   https://t.co/7YK4RFnFBe", "edit_history_tweet_ids": ["1179705260580974592"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "382187295"}, {"lang": "pt", "id": "1179712610289274880", "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/t3vxA0NqEN", "expanded_url": "https://youtu.be/_3ZiK7XKke4", "display_url": "youtu.be/_3ZiK7XKke4"}, {"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/voSrryh5DO", "expanded_url": "https://twitter.com/radiobandnewsfm/status/1179712610289274880/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/voSrryh5DO", "media_key": "13_1179710338150866945"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 28, "username": "eduardobarao", "id": "61748699"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.906, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Bar\u00e3o"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.6371, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 164, "end": 170, "probability": 0.9547, "type": "Other", "normalized_text": "Youtube"}]}, "created_at": "2019-10-03T10:59:38.000Z", "text": "Eduardo Bar\u00e3o (@eduardobarao): A corrup\u00e7\u00e3o continua firme no pa\u00eds e a Lava Jato \u00e9 a esperan\u00e7a de que essa 'cultura' seja reduzida. Acompanhe mais no nosso canal do Youtube: https://t.co/t3vxA0NqEN \ud83d\udd0d https://t.co/voSrryh5DO", "edit_history_tweet_ids": ["1179712610289274880"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 12, "like_count": 52, "quote_count": 6}, "author_id": "26573303"}, {"lang": "es", "id": "1179833895468093441", "in_reply_to_user_id": "80658626", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "edmundo_rigazzi", "id": "80658626"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 45, "end": 47, "probability": 0.3561, "type": "Organization", "normalized_text": "DNI"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9915, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-10-03T19:01:35.000Z", "text": "@edmundo_rigazzi En Argentina la gente tiene DNI porque no tienen los problemas que tienen en Espa\u00f1a para sacarlo, hacerse cargo del problema de esta gente (que es endog\u00e1mico) es suicida, yo no me engancho en esos debates que no conducen a nada.  El problema es de los yoyegas....", "edit_history_tweet_ids": ["1179833895468093441"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2174132527", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179823414015647746"}]}, {"lang": "es", "id": "1179823414015647746", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/GGTgr3u5GT", "expanded_url": "https://m.minutouno.com/notas/5057982-autorizan-las-fuerzas-seguridad-pedir-el-dni-las-estaciones-tren", "display_url": "m.minutouno.com/notas/5057982-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "NoSePuedeMas"}]}, "created_at": "2019-10-03T18:19:56.000Z", "text": "#NoSePuedeMas\nRepresi\u00f3n a full. Solo con la dictadura pasaba esto\n\nhttps://t.co/GGTgr3u5GT", "edit_history_tweet_ids": ["1179823414015647746"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80658626"}, {"lang": "es", "id": "1179827869154889728", "created_at": "2019-10-03T18:37:38.000Z", "text": "Meteorito en ti confio \ud83e\udd1e\ud83c\udffd", "edit_history_tweet_ids": ["1179827869154889728"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "100881651", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4855, "type": "Other", "normalized_text": "Meteorito"}]}}, {"lang": "es", "id": "1179781813541261313", "in_reply_to_user_id": "147589125", "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/kBFgsRQP18", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1179781813541261313/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kBFgsRQP18", "media_key": "7_1179781076744581129"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.6191, "type": "Person", "normalized_text": "Cecodap"}, {"start": 85, "end": 96, "probability": 0.8463, "type": "Person", "normalized_text": "Abel Saraiba"}, {"start": 259, "end": 262, "probability": 0.6022, "type": "Other", "normalized_text": "3Oct"}, {"start": 265, "end": 270, "probability": 0.4867, "type": "Other", "normalized_text": "3OctTC"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Ahora"}, {"start": 258, "end": 263, "tag": "3Oct"}, {"start": 264, "end": 271, "tag": "3OctTC"}]}, "created_at": "2019-10-03T15:34:38.000Z", "text": "#Ahora Hay un patr\u00f3n creciente de la tendencia suicida dice el psic\u00f3logo de Cecodap, Abel Saraiba, al explicar que durante el 2018 la organizaci\u00f3n recibi\u00f3 cinco casos de autolesiones o tendencia suicida, lo cual representa un incremento de esta problem\u00e1tica #3Oct #3OctTC https://t.co/kBFgsRQP18", "edit_history_tweet_ids": ["1179781813541261313"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "147589125", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179779840112840704"}]}, {"lang": "es", "id": "1179832323078082561", "created_at": "2019-10-03T18:55:20.000Z", "text": "Dior encima amiga\u00f1 me dijo b\u00e1sicamente que si en serio me quiero morir me mate pq la vida es dif\u00edcil che a vos te parece decirle eso a alguien que admite abiertamente ser suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1179832323078082561"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "703756733903183872", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6085, "type": "Other", "normalized_text": "Dior"}, {"start": 12, "end": 17, "probability": 0.5663, "type": "Other", "normalized_text": "amiga\u00f1"}]}}, {"lang": "es", "id": "1179760277010735104", "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/bhs3MTNkef", "expanded_url": "https://twitter.com/exitosape/status/1179760277010735104/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bhs3MTNkef", "media_key": "7_1179759837560922112"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.7444, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.9329, "type": "Person", "normalized_text": "AlfredoBarnechea"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "VIDEO"}, {"start": 42, "end": 51, "tag": "Congreso"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "AlfredoBarnechea"}]}, "created_at": "2019-10-03T14:09:03.000Z", "text": "#VIDEO Tras se\u00f1alar que la disoluci\u00f3n del #Congreso es un golpe de Estado, #AlfredoBarnechea sugiri\u00f3 el adelanto de elecciones generales. https://t.co/bhs3MTNkef", "edit_history_tweet_ids": ["1179760277010735104"], "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 680, "like_count": 775, "quote_count": 114}, "author_id": "2205328350"}, {"lang": "es", "id": "1179571159370813440", "created_at": "2019-10-03T01:37:34.000Z", "text": "En el cambio de ciclo clim\u00e1tico que eventualmente se est\u00e1 produciendo, Chile deber\u00eda concentrar todos sus esfuerzos en multiplicar embalses que garanticen agua potable, riego y electricidad junto con forestar.\nDescarbonizar antes ser\u00eda suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1179571159370813440"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 9, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "author_id": "479808253", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9845, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}}, {"lang": "es", "id": "1179815464945496064", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/tKaCvXQRNu", "expanded_url": "https://twitter.com/IDV_EC/status/1179815464945496064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tKaCvXQRNu", "media_key": "3_1179815459404865536"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 49, "probability": 0.5671, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Pinos"}]}, "created_at": "2019-10-03T17:48:21.000Z", "text": "Hoy es cumplea\u00f1os \ud83e\udd73de nuestro arquero\ud83e\udde4 Jorge Pinos. Des\u00e9ale Feliz Cumplea\u00f1os a nuestro arriesgado \ud83e\udd2f portero https://t.co/tKaCvXQRNu", "edit_history_tweet_ids": ["1179815464945496064"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 9, "like_count": 151, "quote_count": 2}, "author_id": "468586302"}, {"lang": "es", "id": "1179745643125821440", "in_reply_to_user_id": "118729143", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "HenryCotos", "id": "118729143"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 87, "probability": 0.2569, "type": "Place", "normalized_text": "HAYA"}, {"start": 96, "end": 108, "probability": 0.4628, "type": "Other", "normalized_text": "Codinome APRA"}, {"start": 167, "end": 168, "probability": 0.3936, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:10:54.000Z", "text": "@HenryCotos @larepublica_pe @Politica_LR Son los pillos que convirtieron al APRA de HAYA en el \"Codinome APRA\", blindadores, corruptos, sicarios pol\u00edticos del suicida AG, que s\u00f3lo jugaron para sus propios intereses utilizando la precaria democracia que tenemos.", "edit_history_tweet_ids": ["1179745643125821440"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "146657761", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179454952319664129"}]}, {"lang": "es", "id": "1179750287617269760", "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/kDsd89lVRC", "expanded_url": "https://caretas.pe/politica/alfredo-barnechea-asegura-que-disolver-el-congreso-es-ilegal-e-inconstitucional/", "display_url": "caretas.pe/politica/alfre\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://caretas.pe/politica/alfredo-barnechea-asegura-que-disolver-el-congreso-es-ilegal-e-inconstitucional/"}], "mentions": [{"start": 40, "end": 54, "username": "AccionPopular", "id": "67351840"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Alfredo Barnechea"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:29:21.000Z", "text": "El excandidato presidencial del partido @AccionPopular Alfredo Barnechea sostuvo que los medios de comunicaci\u00f3n han jugado a favor del Ejecutivo y que \"se han plegado a este golpe de Estado\"\nhttps://t.co/kDsd89lVRC", "edit_history_tweet_ids": ["1179750287617269760"], "public_metrics": {"retweet_count": 271, "reply_count": 449, "like_count": 549, "quote_count": 113}, "author_id": "44932117"}, {"lang": "pt", "id": "1179407715342438406", "created_at": "2019-10-02T14:48:06.000Z", "text": "E \u00f3bvio? \u00c9,  mas \u00e9 bom dizer:\nA produ\u00e7\u00e3o de um filme n\u00e3o impede a produ\u00e7\u00e3o de outro, e a Harley ter um universo \u00e9 apenas a expans\u00e3o do que j\u00e1 foi montado em Esquadr\u00e3o Suicida, abrindo margem para um Sereias de Gotham vs Aves de Rapina.", "edit_history_tweet_ids": ["1179407715342438406"], "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 8, "like_count": 174, "quote_count": 3}, "author_id": "1076971229515530241", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4358, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 157, "end": 173, "probability": 0.825, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 199, "end": 205, "probability": 0.4955, "type": "Other", "normalized_text": "Sereias"}, {"start": 210, "end": 215, "probability": 0.4372, "type": "Other", "normalized_text": "Gotham"}, {"start": 220, "end": 233, "probability": 0.6935, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}}, {"lang": "es", "id": "1179806569959178240", "created_at": "2019-10-03T17:13:00.000Z", "text": "Comunistas dicen que el golpe de estado no es igual al 5 de abril porque no se ha asaltado los medios ni el TC. Obvio, esos cayeron antes: El TC es de Nadine Heredia y los medios de Vizcarra. Sumen el PJ y el MP, los Gobernadores y Alcaldes", "edit_history_tweet_ids": ["1179806569959178240"], "public_metrics": {"retweet_count": 1087, "reply_count": 2068, "like_count": 2703, "quote_count": 140}, "author_id": "235139317", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 109, "probability": 0.6982, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}, {"start": 142, "end": 143, "probability": 0.7661, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}, {"start": 151, "end": 164, "probability": 0.91, "type": "Person", "normalized_text": "Nadine Heredia"}, {"start": 182, "end": 189, "probability": 0.5842, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 201, "end": 202, "probability": 0.5555, "type": "Organization", "normalized_text": "PJ"}, {"start": 209, "end": 210, "probability": 0.8309, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}]}}, {"lang": "es", "id": "1179827791447121920", "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/pxtLbB7933", "expanded_url": "http://bit.ly/2pDYfis", "display_url": "bit.ly/2pDYfis"}, {"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/KtMAULyImm", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1179827791447121920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KtMAULyImm", "media_key": "3_1179827789895290880"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 92, "tag": "TalCual"}, {"start": 93, "end": 106, "tag": "ClaroyRaspao"}, {"start": 107, "end": 125, "tag": "HechoEnRevoluci\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-03T18:37:20.000Z", "text": "La emergencia humanitaria hace estragos en la salud mental de los ni\u00f1os venezolanos #TalCual #ClaroyRaspao #HechoEnRevoluci\u00f3n https://t.co/pxtLbB7933 https://t.co/KtMAULyImm", "edit_history_tweet_ids": ["1179827791447121920"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147589125"}, {"lang": "pt", "id": "1179828898609221632", "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/gxPPyoTrTE", "expanded_url": "https://twitter.com/_Fabiteixeira_/status/1179522096831107072/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gxPPyoTrTE", "media_key": "7_1179521904241266690"}], "annotations": [{"start": 151, "end": 161, "probability": 0.7967, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00e9o Grand\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-03T18:41:44.000Z", "text": "Chefe do tr\u00e1fico tentou reagir a abordagem policial, o resultado todos ja sabem \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d\n\nV\u00eddeo mostra momento em que Policial atira em carro de traficante L\u00e9o Grand\u00e3o https://t.co/gxPPyoTrTE", "edit_history_tweet_ids": ["1179828898609221632"], "public_metrics": {"retweet_count": 202, "reply_count": 50, "like_count": 2134, "quote_count": 31}, "author_id": "2808152951"}, {"lang": "es", "id": "1179790581523984385", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/14q1IP7bCI", "expanded_url": "https://twitter.com/exitosape/status/1179760277010735104", "display_url": "twitter.com/exitosape/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.3402, "type": "Other", "normalized_text": "Barnechea"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.3691, "type": "Other", "normalized_text": "Troya"}]}, "created_at": "2019-10-03T16:09:28.000Z", "text": "Ese es otro chicharr\u00f3n que no te vas a comer, Barnechea. Troya fue, t\u00fa tambi\u00e9n. https://t.co/14q1IP7bCI", "edit_history_tweet_ids": ["1179790581523984385"], "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 34, "like_count": 243, "quote_count": 3}, "author_id": "1884276475", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179760277010735104"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179800783946158086", "in_reply_to_user_id": "820099223509225472", "geo": {"place_id": "c44302d542084bfe"}, "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 24, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 112, "probability": 0.9482, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 138, "end": 150, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Bernie Madoff"}]}, "created_at": "2019-10-03T16:50:01.000Z", "text": "@FlavioXSid @RenovaMidia \u00c9 claro que o ministro se \"confundiu\", pois, estava se referindo \u00e0 SUPREMA CORTE dos EUA, q CONDENOU o vigarista Bernie Madoff a 150 ANOS D PRIS\u00c3O, por aplicar o golpe d pir\u00e2mide, em milhares d pessoas, a maioria classe m\u00e9dia, n crise d 88! \nUm dos filhos,se suicidou! \nPor vergon", "edit_history_tweet_ids": ["1179800783946158086"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1026526321202155528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179558138267217920"}]}, {"lang": "it", "id": "1179825905620811776", "in_reply_to_user_id": "432637066", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "adrianobusolin", "id": "432637066"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "Giacinto_Bruno", "id": "270050737"}]}, "created_at": "2019-10-03T18:29:50.000Z", "text": "@adrianobusolin @Giacinto_Bruno il gran Vittorio Feltri ha ragione!  L'Italia si suicida con gente  cosi' vigliacca.", "edit_history_tweet_ids": ["1179825905620811776"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "697617213579141121", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179654271572291588"}]}, {"lang": "es", "id": "1179793683304071169", "created_at": "2019-10-03T16:21:48.000Z", "text": "Argolla caviar del TC, encabezada por el \"doctor\" Eloy Espinosa-Salda\u00f1a, votar\u00e1 a favor de Vizcarra. Son cuatro votos que avalar\u00e1n golpe de Estado.", "edit_history_tweet_ids": ["1179793683304071169"], "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 23, "like_count": 102, "quote_count": 1}, "author_id": "42058331", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 20, "probability": 0.7607, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}, {"start": 50, "end": 62, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Eloy Espinosa"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.3455, "type": "Person", "normalized_text": "Salda\u00f1a"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9058, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}}, {"lang": "es", "id": "1179827331487191041", "in_reply_to_user_id": "267692264", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Eu_vos_", "id": "267692264"}]}, "created_at": "2019-10-03T18:35:30.000Z", "text": "@Eu_vos_ Cuando ,haciendo tres cosas a la vez, doy vuelta las milanesas con los dedos ( en la sart\u00e9n)", "edit_history_tweet_ids": ["1179827331487191041"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3380822225", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179528093066768384"}]}, {"lang": "pt", "id": "1179808535858880513", "in_reply_to_user_id": "1095074230423703555", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SoturnoSamurai", "id": "1095074230423703555"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 40, "probability": 0.4446, "type": "Other", "normalized_text": "her\u00f3i mainstream"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.592, "type": "Other", "normalized_text": "arte"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5931, "type": "Other", "normalized_text": "refinada"}]}, "created_at": "2019-10-03T17:20:49.000Z", "text": "@SoturnoSamurai filme de her\u00f3i mainstream sendo indicado pra competir diretamente com \"arte mais refinada\" por pr\u00eamios\n\nsimples assim", "edit_history_tweet_ids": ["1179808535858880513"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "98968596", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179808333248770048"}]}, {"lang": "es", "id": "1176144288301879298", "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/Ffe363ksz7", "expanded_url": "https://twitter.com/PiensaPrensa/status/1176144288301879298/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ffe363ksz7", "media_key": "3_1176144278097186817"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 57, "end": 71, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}]}, "created_at": "2019-09-23T14:40:24.000Z", "text": "M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y que apretaba con fuerza\" https://t.co/Ffe363ksz7", "edit_history_tweet_ids": ["1176144288301879298"], "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 27, "like_count": 284, "quote_count": 57}, "author_id": "3517444829"}, {"lang": "it", "id": "1179807555897479168", "geo": {"place_id": "48d9a20585cb9535"}, "created_at": "2019-10-03T17:16:55.000Z", "text": "Subito una Stella \u2b50 allo Stadium per #Marchisio\nNon c'\u00e8 posto?\nVe lo dico io a chi toglierla ma penso che sia facilmente intuibile non importa fare nomi.\nQui si arrabbiano\ud83d\ude35 per la Leotta figuriamoci se... \n#MarchisioJuventinoVero\nBuona serata", "edit_history_tweet_ids": ["1179807555897479168"], "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 66, "like_count": 708, "quote_count": 5}, "author_id": "837330509353136128", "entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 47, "tag": "Marchisio"}, {"start": 206, "end": 229, "tag": "MarchisioJuventinoVero"}]}}, {"lang": "es", "id": "1100923505233801216", "created_at": "2019-02-28T00:59:52.000Z", "text": "De que te sirve hablarle de muerte a un suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1100923505233801216"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "974172167519850496"}, {"lang": "pt", "id": "1179823176265687041", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/hyYAaf07HK", "expanded_url": "http://bit.ly/2IlpNj5", "display_url": "bit.ly/2IlpNj5"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/myBwgpVRY3", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1179823176265687041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/myBwgpVRY3", "media_key": "3_1179823153977204737"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/myBwgpVRY3", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1179823176265687041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/myBwgpVRY3", "media_key": "3_1179823167243722757"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Tessa Thompson"}, {"start": 17, "end": 28, "probability": 0.8786, "type": "Person", "normalized_text": "Lupita Nyong"}, {"start": 64, "end": 64, "probability": 0.6366, "type": "Person", "normalized_text": "-"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.4207, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}]}, "created_at": "2019-10-03T18:18:59.000Z", "text": "Tessa Thompson e Lupita Nyong'o s\u00e3o cotadas para papel de Mulher-Gato em The Batman, diz rumor https://t.co/hyYAaf07HK https://t.co/myBwgpVRY3", "edit_history_tweet_ids": ["1179823176265687041"], "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 44, "like_count": 1020, "quote_count": 79}, "author_id": "9612112"}], "places": [{"full_name": "Guatemala", "id": "13d479b108707983"}, {"full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "0161be1b3f98d6c3"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Mar del Plata, Argentina", "id": "010d7db066434a8a"}, {"full_name": "Almirante Brown, Argentina", "id": "014c3ff137d87084"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "911233770669395969", "value": "911233770669395969", "detail": "User has been suspended: [911233770669395969].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179846992660434944", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179846992660434944", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179846992660434944].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1179801469974974466", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179801469974974466", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179801469974974466].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1340323638", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1340323638].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1340323638", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179848914964504576", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179848914964504576].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179848914964504576", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179743018968141827", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179743018968141827].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179743018968141827", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179835018442493953", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179835018442493953", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179835018442493953].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "980886429285969920", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [980886429285969920].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "980886429285969920", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179815373182586880", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179815373182586880].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179815373182586880", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179689309823275009", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179689309823275009", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179689309823275009].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "266272616", "value": "266272616", "detail": "User has been suspended: [266272616].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179830696715718657", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179830696715718657", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179830696715718657].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1179804312245067776", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179804312245067776].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179804312245067776", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3052921045", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3052921045].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3052921045", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179832144845299712", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179832144845299712].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179832144845299712", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "155566562", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [155566562].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "155566562", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179830760095830017", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179830760095830017].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179830760095830017", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "375465103", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [375465103].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "375465103", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179812184538451968", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179812184538451968].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179812184538451968", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1141871177369042944", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1141871177369042944].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1141871177369042944", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179823534065029120", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179823534065029120].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179823534065029120", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1179854868682608659", "oldest_id": "1179829075248107520", "result_count": 468, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm625jzzu9a26bowsgab08afzi6il"}}