{"data": [{"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:43:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "1567057592", "edit_history_tweet_ids": ["1159792342288801792"], "id": "1159792342288801792", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:43:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "1138637987602993152", "edit_history_tweet_ids": ["1159792319731834880"], "id": "1159792319731834880", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:43:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "223103606", "edit_history_tweet_ids": ["1159792294754754561"], "id": "1159792294754754561", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:43:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "1057793361061576704", "edit_history_tweet_ids": ["1159792244196556800"], "id": "1159792244196556800", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "hoy es el dia del gato y creo q mi deber es raptar a mi gato suicida, como lo veis.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:43:12.000Z", "author_id": "1227853759", "edit_history_tweet_ids": ["1159792240891441152"], "id": "1159792240891441152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:43:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "145656952", "edit_history_tweet_ids": ["1159792198847729666"], "id": "1159792198847729666", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "@BeatrizCamposBH @gnatalini S\u00f3 li verdades.\nFoi torturado boa coisa n\u00e3o fez.\nMeu pai, meu av\u00f4 e entre outras pessoas me falaram que nunca foram se quer parados pela pol\u00edcia, sabe por que ? Porque eram cidad\u00e3os de bem.\nVai saber quantas pessoas  voc\u00ea matou ou torturou. T\u00e1 na hora de parar com a hip\u00f3crisia.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:42:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BeatrizCamposBH", "id": "1114412041370886145"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "gnatalini", "id": "35879806"}]}, "in_reply_to_user_id": "1114412041370886145", "author_id": "1159543019936370688", "edit_history_tweet_ids": ["1159792176781582337"], "id": "1159792176781582337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159630544377909250"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:42:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "833877231814467588", "edit_history_tweet_ids": ["1159792114244423680"], "id": "1159792114244423680", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:42:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "184448868", "edit_history_tweet_ids": ["1159791967179542528"], "id": "1159791967179542528", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:42:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "3359552135", "edit_history_tweet_ids": ["1159791964646268934"], "id": "1159791964646268934", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:41:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "author_id": "344768425", "edit_history_tweet_ids": ["1159791915337965568"], "id": "1159791915337965568", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:41:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "3105681490", "edit_history_tweet_ids": ["1159791884123987968"], "id": "1159791884123987968", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "@deiadioni @folha @folha_poder Voc\u00ea \u00e9 daquelas pessoas que defendem a ditadura que matou quase 500 pessoas por pensarem diferente. Eu quero que o seu presidente se foda!", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:41:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "deiadioni", "id": "2314912143"}, {"start": 11, "end": 17, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "in_reply_to_user_id": "2314912143", "author_id": "239135980", "edit_history_tweet_ids": ["1159791874120568833"], "id": "1159791874120568833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159787367542267905"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:41:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "804001084968751104", "edit_history_tweet_ids": ["1159791695459999744"], "id": "1159791695459999744", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "@thicico @carmenapa2010h1 @bau810 @pefabiodemelo Mana vai se tratar v\u00e1. N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel... O Cara matou a filha dele... A FILHA DELE... A MENINA TINHA 5 ANOS...", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:40:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "thicico", "id": "1534367888504758272"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "carmenapa2010h1", "id": "1054096337317306368"}, {"start": 34, "end": 48, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "in_reply_to_user_id": "941342715186503680", "author_id": "130595827", "edit_history_tweet_ids": ["1159791671598637056"], "id": "1159791671598637056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159591182227390465"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:40:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "910864014925852672", "edit_history_tweet_ids": ["1159791650849337344"], "id": "1159791650849337344", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:40:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "820103618623930368", "edit_history_tweet_ids": ["1159791572038410240"], "id": "1159791572038410240", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "Un pa\u00eds suicida. Jairo Agudelo Taborda\n\nhttps://t.co/QN5LByjXl4", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:40:21.000Z", "author_id": "85606811", "edit_history_tweet_ids": ["1159791523686494209"], "id": "1159791523686494209", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 37, "probability": 0.9322, "type": "Person", "normalized_text": "Jairo Agudelo Taborda"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/QN5LByjXl4", "expanded_url": "https://www.elespectador.com/opinion/colombia-pais-indigenicida-columna-875142", "display_url": "elespectador.com/opinion/colomb\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:40:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "63145683", "edit_history_tweet_ids": ["1159791473132548097"], "id": "1159791473132548097", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:39:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "1092999748146073600", "edit_history_tweet_ids": ["1159791389569355777"], "id": "1159791389569355777", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "@elidalianeac Certeza! A pessoa que n\u00e3o se indigna com a possibilidade de um monstro que matou a pr\u00f3pria filha ter uma sa\u00edda de Dia dos Pais \u00e9, no m\u00ednimo, cretina. Os biltres ainda falam em 'perd\u00e3o'!", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:39:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "elidalianeac", "id": "59896339"}]}, "in_reply_to_user_id": "59896339", "author_id": "1048929009671786496", "edit_history_tweet_ids": ["1159791314763956224"], "id": "1159791314763956224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159640169659674627"}]}, {"text": "He vivido de la poes\u00eda y cuando muera ser\u00e9 un suicida, aquel muerto que salt\u00f3 al vac\u00edo para poder volver a la vida.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:39:19.000Z", "geo": {"place_id": "c4896928e999c93d"}, "author_id": "743800753", "edit_history_tweet_ids": ["1159791262440050690"], "id": "1159791262440050690", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:38:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "350082757", "edit_history_tweet_ids": ["1159791100401373184"], "id": "1159791100401373184", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:38:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "885123614852485120", "edit_history_tweet_ids": ["1159791099369730049"], "id": "1159791099369730049", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:38:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "1027589718798680065", "edit_history_tweet_ids": ["1159790987759276037"], "id": "1159790987759276037", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:37:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "author_id": "3354421474", "edit_history_tweet_ids": ["1159790865969295360"], "id": "1159790865969295360", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:37:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "1259711599", "edit_history_tweet_ids": ["1159790845530390528"], "id": "1159790845530390528", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "vo mata a aline, me liga 8 da manh\u00e3 pra ir ver se a filha dela n matou aula", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:37:32.000Z", "author_id": "437890403", "edit_history_tweet_ids": ["1159790815025258496"], "id": "1159790815025258496", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.6831, "type": "Person", "normalized_text": "aline"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:37:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "1052195811222638592", "edit_history_tweet_ids": ["1159790812512825345"], "id": "1159790812512825345", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:36:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "829449324232921090", "edit_history_tweet_ids": ["1159790660586823680"], "id": "1159790660586823680", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:36:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "573032544", "edit_history_tweet_ids": ["1159790591250710528"], "id": "1159790591250710528", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "Suicida il boss che si era travestito da sua figlia per evadere dal carcere (video) https://t.co/4uj3cKkpDi https://t.co/HTKxyzteEf", "lang": "it", "created_at": "2019-08-09T11:36:33.000Z", "author_id": "1397757626", "edit_history_tweet_ids": ["1159790564113432578"], "id": "1159790564113432578", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/4uj3cKkpDi", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9xm2N", "display_url": "dlvr.it/R9xm2N"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/HTKxyzteEf", "expanded_url": "https://twitter.com/SecolodItalia1/status/1159790564113432578/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HTKxyzteEf", "media_key": "3_1159790561756270593"}]}}, {"text": "E nesse cen\u00e1rio, politicos que tu n\u00e3o gosta, aka bolsonaro, se elegem pq, se tu sa\u00edsse da tua bolha social, veria que a ENORME MAIORIA ta revoltada com a sa\u00edda de um cara que matou a filha, no dia dos pais.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:36:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "55672129", "author_id": "55672129", "edit_history_tweet_ids": ["1159790496664956928"], "id": "1159790496664956928", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 57, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159790073170317312"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:36:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "875169288050679810", "edit_history_tweet_ids": ["1159790482106585099"], "id": "1159790482106585099", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:35:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "146957576", "edit_history_tweet_ids": ["1159790418319613952"], "id": "1159790418319613952", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @rafamfilho: Um sistema que permite ao assassino que matou a filha, sair no dia dos pais \u00e9 revoltante, pena que as autoridades assim com\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:35:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rafamfilho", "id": "219368520"}]}, "author_id": "94663856", "edit_history_tweet_ids": ["1159790406214868993"], "id": "1159790406214868993", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159576910118236167"}]}, {"text": "@Mauriciomulder este eres t\u00fa el que solo ve sus intereses y el pueblo que siga jodido, el suicida trajo las services que explotan a miles de peruanos mientras t\u00fa solo hiciste nada 11 proyectos no has hecho nada por el Per\u00fa LARGATE MIERDA!!!!! https://t.co/8HqnqHEeGa", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:35:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 218, "end": 221, "probability": 0.9168, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/8HqnqHEeGa", "expanded_url": "https://twitter.com/MaritaLozano3/status/1159574823686688768", "display_url": "twitter.com/MaritaLozano3/\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "235139317", "author_id": "327709804", "edit_history_tweet_ids": ["1159790379627175937"], "id": "1159790379627175937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159574823686688768"}]}, {"text": "'Banzai' es un grito japon\u00e9s de desesperanza que se refiere a una maniobra desesperada de ataque suicida. Vamos, cuando ya lo ves negr\u00edsimo y no te queda otra a la que agarrarte. \nMi Banzai es el Instagram de Ana Guerra.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:35:33.000Z", "author_id": "4115528729", "edit_history_tweet_ids": ["1159790315731132417"], "id": "1159790315731132417", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.4692, "type": "Person", "normalized_text": "Banzai"}, {"start": 183, "end": 188, "probability": 0.5444, "type": "Person", "normalized_text": "Banzai"}, {"start": 196, "end": 204, "probability": 0.8997, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 209, "end": 218, "probability": 0.8809, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Guerra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:35:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "114513038", "edit_history_tweet_ids": ["1159790307636076545"], "id": "1159790307636076545", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:35:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "127266733", "edit_history_tweet_ids": ["1159790307246034944"], "id": "1159790307246034944", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:35:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "217125981", "edit_history_tweet_ids": ["1159790182561980416"], "id": "1159790182561980416", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:34:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "author_id": "2767414438", "edit_history_tweet_ids": ["1159790069689069569"], "id": "1159790069689069569", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}]}, {"text": "@HOLLMANMORRIS @WRadioColombia @petrogustavo cree que @ClaudiaLopez acepta la tesis de Santos\n\n\"NO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra bogotana seria hacerme Presidente\"\n\nSectarismo brutal, ciego y suicida... El que apoye NarcoTerroristasCastroChavistas al poder", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:34:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "HOLLMANMORRIS", "id": "87266285"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "WRadioColombia", "id": "20560294"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}, {"start": 54, "end": 67, "username": "ClaudiaLopez", "id": "137908875"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 92, "probability": 0.6616, "type": "Person", "normalized_text": "Santos"}]}, "in_reply_to_user_id": "87266285", "author_id": "107236557", "edit_history_tweet_ids": ["1159790019428737026"], "id": "1159790019428737026", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159523216630697985"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:34:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "3142526637", "edit_history_tweet_ids": ["1159790001703530496"], "id": "1159790001703530496", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @rafaeldanubioo: Se o amigo desabafa 5 minutos com depress\u00e3o , j\u00e1 diz que t\u00e1 de drama e n\u00e3o tem paci\u00eancia ...\n\nA\u00ed depois que ele se suic\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:34:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rafaeldanubioo", "id": "971248364732977153"}]}, "author_id": "897095366277046272", "edit_history_tweet_ids": ["1159789968576909312"], "id": "1159789968576909312", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159664979152445440"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:34:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "996868846446358528", "edit_history_tweet_ids": ["1159789940512907264"], "id": "1159789940512907264", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:33:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "2683810379", "edit_history_tweet_ids": ["1159789833327435781"], "id": "1159789833327435781", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "Pap\u00e1 no pasa porque uno de los dos tenga miedo, el tema es eso, miedo a un masacre porque de noche propios cerristas dicen que sufren asaltos por esa zona imaginate con gente de Olimpia, de noche es suicida la verdad https://t.co/UzFp1ZtqpF", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:33:33.000Z", "author_id": "885933376070443008", "edit_history_tweet_ids": ["1159789809734475776"], "id": "1159789809734475776", "entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 184, "probability": 0.9624, "type": "Organization", "normalized_text": "Olimpia"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/UzFp1ZtqpF", "expanded_url": "https://twitter.com/FelipeRios_17/status/1159605347709005826", "display_url": "twitter.com/FelipeRios_17/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159605347709005826"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:33:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "1909947709", "edit_history_tweet_ids": ["1159789803354894337"], "id": "1159789803354894337", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:33:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "375929347", "edit_history_tweet_ids": ["1159789751853092865"], "id": "1159789751853092865", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @jpereyra1952: S\u00cd CLARO... Y ODEBRECHT ACEITABA A MAGNETO PONCE PORQUE DENUNCIABA SUS CORRUPTELAS\nTan cabez\u00f3n y tan huev\u00f3n. Esa no te la\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:33:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "MAGNETO"}]}, "author_id": "876790878836322305", "edit_history_tweet_ids": ["1159789742793342977"], "id": "1159789742793342977", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159174653207695361"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:33:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "2188368618", "edit_history_tweet_ids": ["1159789711164084224"], "id": "1159789711164084224", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "@luide Em 2022 t\u00e1 l\u00e1 o twitteiro inteligente se perguntando o motivo do bolso ser eleito de novo. O coitado do padre s\u00f3 apontou uma incoer\u00eancia e os caras ficam do lado do animal que matou a filha???", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:33:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "luide", "id": "15534741"}]}, "in_reply_to_user_id": "15534741", "author_id": "282057294", "edit_history_tweet_ids": ["1159789680000413697"], "id": "1159789680000413697", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159785073400569856"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:32:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "3942513016", "edit_history_tweet_ids": ["1159789656113864705"], "id": "1159789656113864705", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "Cuando se acab\u00f3 Escuadr\u00f3n suicida. https://t.co/yGUnHp5tbr", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:32:22.000Z", "author_id": "101830584", "edit_history_tweet_ids": ["1159789511834001408"], "id": "1159789511834001408", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/yGUnHp5tbr", "expanded_url": "https://twitter.com/roro_cad/status/1159339652148420609", "display_url": "twitter.com/roro_cad/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159339652148420609"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:32:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "1006558665917304833", "edit_history_tweet_ids": ["1159789508768018433"], "id": "1159789508768018433", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "@gleisi @jairbolsonaro USTRA tem mais valor que as acoes do seu ladrao LULA que matou para atingir o poder. Sabemos de quem se trata. Quantos foram torturados as escondidadas no governo lula.  Surreal foi o.que vivemos 16 anos com vcs no poder. Despresivel e voce com sua lingua podre", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:32:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gleisi", "id": "31139434"}, {"start": 8, "end": 22, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.3818, "type": "Organization", "normalized_text": "USTRA"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.9096, "type": "Person", "normalized_text": "LULA"}, {"start": 186, "end": 189, "probability": 0.8642, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}]}, "in_reply_to_user_id": "31139434", "author_id": "68854291", "edit_history_tweet_ids": ["1159789487389597698"], "id": "1159789487389597698", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159624233195995136"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:32:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "798896020658814976", "edit_history_tweet_ids": ["1159789435371892737"], "id": "1159789435371892737", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "@chico_pinheiro Essa frase se coloca ao governo anterior.\nQue torturou e matou muitos com a corrup\u00e7\u00e3o\n#BolsonaroTemRazao \n#BolsonaroPresidenteAte2026 \n#MoroHeroiNacional", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:31:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "chico_pinheiro", "id": "51282549"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 120, "tag": "BolsonaroTemRazao"}, {"start": 122, "end": 149, "tag": "BolsonaroPresidenteAte2026"}, {"start": 151, "end": 169, "tag": "MoroHeroiNacional"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 119, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "BolsonaroTemRazao"}, {"start": 123, "end": 148, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "BolsonaroPresidenteAte2026"}, {"start": 152, "end": 168, "probability": 0.802, "type": "Person", "normalized_text": "MoroHeroiNacional"}]}, "in_reply_to_user_id": "51282549", "geo": {"place_id": "792ce72d0ea47349"}, "author_id": "1112089080588877825", "edit_history_tweet_ids": ["1159789301758156803"], "id": "1159789301758156803", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159639787420225537"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:31:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "1063167183847673862", "edit_history_tweet_ids": ["1159789262897852417"], "id": "1159789262897852417", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:31:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "968136750940999681", "edit_history_tweet_ids": ["1159789204609601536"], "id": "1159789204609601536", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "@ElCineasta28 Green Lantern o Escuadr\u00f3n Suicida?", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:30:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ElCineasta28", "id": "2954958441"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.5841, "type": "Other", "normalized_text": "Green Lantern"}, {"start": 30, "end": 46, "probability": 0.6717, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "2954958441", "author_id": "749483828784336896", "edit_history_tweet_ids": ["1159789093934571523"], "id": "1159789093934571523", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159618247383236609"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:30:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "1899109254", "edit_history_tweet_ids": ["1159788984819769344"], "id": "1159788984819769344", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:30:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "883210586867335168", "edit_history_tweet_ids": ["1159788922400120833"], "id": "1159788922400120833", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "@BolsonaroSP @silvioluiz \u00c9 preciso mudar isso, \u00e9 vergonhosa essa situa\u00e7\u00e3o, vagabunda mata os pais e tem direito a saidinha da cadeia no dia dos pais, a\u00ed vai visitar os pais que ela mesma matou no cemit\u00e9rio. Muda Brasil, n\u00e3o d\u00e1 mais.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:29:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "silvioluiz", "id": "28342530"}], "annotations": [{"start": 212, "end": 217, "probability": 0.9117, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "in_reply_to_user_id": "74756085", "author_id": "927016932360048640", "edit_history_tweet_ids": ["1159788863243599872"], "id": "1159788863243599872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159592253763006464"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:29:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "3409696037", "edit_history_tweet_ids": ["1159788767529619456"], "id": "1159788767529619456", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "@A24COM Que hijo de puta, es al rev\u00e9s , si ganan ustedes ser\u00eda una comunidad suicida, votar a chorros, asesinos, nunca m\u00e1s, adem\u00e1s Kretina te va a limpiar.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:29:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 137, "probability": 0.7105, "type": "Person", "normalized_text": "Kretina"}]}, "in_reply_to_user_id": "253176236", "author_id": "116029539", "edit_history_tweet_ids": ["1159788755751964672"], "id": "1159788755751964672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158132277387227137"}]}, {"text": "RT @jessicacaroof: o problema dessa sociedade \u00e9 que quando algu\u00e9m com depress\u00e3o vai la e se suicida voc\u00eas corre e v\u00e3o fazer texto sobre emp\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:29:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jessicacaroof", "id": "70561688"}]}, "author_id": "2758203737", "edit_history_tweet_ids": ["1159788673333891074"], "id": "1159788673333891074", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159701501897596928"}]}, {"text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:29:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "author_id": "1057783439737401346", "edit_history_tweet_ids": ["1159788665004089344"], "id": "1159788665004089344", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:28:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "3194620881", "edit_history_tweet_ids": ["1159788663934464000"], "id": "1159788663934464000", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:28:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "882823352292966400", "edit_history_tweet_ids": ["1159788638001143810"], "id": "1159788638001143810", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "@podem_mataro @el_pais Censurandolo desde luego que no se va a conseguir nada, mas que perder apoyos\nEs una medida absurda y suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:28:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "podem_mataro", "id": "736788700072443904"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "in_reply_to_user_id": "736788700072443904", "author_id": "1140925637932331009", "edit_history_tweet_ids": ["1159788616303988736"], "id": "1159788616303988736", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 49, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159784214885273601"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:28:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "1059153824353607680", "edit_history_tweet_ids": ["1159788491649310720"], "id": "1159788491649310720", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:28:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "147241002", "edit_history_tweet_ids": ["1159788419603738624"], "id": "1159788419603738624", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "@DinoDebochado @jairbolsonaro Ditadura matou bandidos, se era pai de fam\u00edlia ou n\u00e3o...", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:27:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DinoDebochado", "id": "1057609248606224386"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "in_reply_to_user_id": "1057609248606224386", "author_id": "42156041", "edit_history_tweet_ids": ["1159788406643351559"], "id": "1159788406643351559", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159561165095223299"}]}, {"text": "@gnatalini Olho o quanto a esquerda \u00e9 doente, chegando ao ponto de defender um pai que matou a filha de 6 anos. Passo a ter uma certeza,  se o Ustra combatia o comunismo,  deve sim ser tratado como Her\u00f3i.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:27:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gnatalini", "id": "35879806"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 147, "probability": 0.7987, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 198, "end": 202, "probability": 0.701, "type": "Person", "normalized_text": "Her\u00f3i"}]}, "in_reply_to_user_id": "35879806", "author_id": "1098225594901372930", "edit_history_tweet_ids": ["1159788391971663872"], "id": "1159788391971663872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159548629826379777"}]}, {"text": "RT @MenendezFaya: Cuando un chaval de 22 a\u00f1os se suicida por deudas de juego la pregunta es muy sencilla: \u00bfdesde cu\u00e1ndo lleva jugando?", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:27:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MenendezFaya", "id": "47303450"}]}, "author_id": "2769077693", "edit_history_tweet_ids": ["1159788348220825600"], "id": "1159788348220825600", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159747147836866560"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:27:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "1128268964365258752", "edit_history_tweet_ids": ["1159788330009145344"], "id": "1159788330009145344", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @LuisAdorno: Tatiana Merlino: \"Outro preso pol\u00edtico que estava sendo torturado por Ustra ouviu sua conversa ao telefone. Decidiam se amp\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:27:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LuisAdorno", "id": "54270526"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Tatiana Merlino"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.6878, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "author_id": "18869830", "edit_history_tweet_ids": ["1159788306722430979"], "id": "1159788306722430979", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159501595102646278"}]}, {"text": "RT @viih_vitoretti: Esquadr\u00e3o suicida dessa vez ok", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:26:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "viih_vitoretti", "id": "797815177051836421"}]}, "author_id": "1031578400195059714", "edit_history_tweet_ids": ["1159788149436026881"], "id": "1159788149436026881", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159786819808088064"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:26:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "884399210367524864", "edit_history_tweet_ids": ["1159788123926257666"], "id": "1159788123926257666", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "meu pobre cora\u00e7\u00e3ozinho fica t\u00e3o triste em saber que essa crian\u00e7a se matou mds eu s\u00f3 queria guardar ele num potinho e proteger que saco https://t.co/vr00CIzlrr", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:26:43.000Z", "author_id": "1016806092196728832", "edit_history_tweet_ids": ["1159788092280250368"], "id": "1159788092280250368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/vr00CIzlrr", "expanded_url": "https://t.co/vr00CIzlrr", "display_url": "t.co/vr00CIzlrr"}]}}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:26:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "65135167", "edit_history_tweet_ids": ["1159788064673325060"], "id": "1159788064673325060", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "@eugeniolgc JAJAJAJA que traes, suicida?", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:26:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "eugeniolgc", "id": "1065840488635400192"}]}, "in_reply_to_user_id": "1065840488635400192", "author_id": "844385203", "edit_history_tweet_ids": ["1159788062676783105"], "id": "1159788062676783105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159730578524114944"}]}, {"text": "@JoMeMeCa @Eladioku @matias_gleza @FeanorWayne @moltodarth @Comicsen8mm @PabloMarLu @capemarcos @Osornator @EduMcGuinness @YEYIxic @BiblioGotham @RamonHernande99 @rogerwilson_ @cabut01 @angeljr1 @RealOrigen @Lord_Azoth @Litos616 @alorca72 @manferfon Escuadr\u00f3n suicida oro puro, dusfrutalos", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:26:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JoMeMeCa", "id": "2755991665"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "Eladioku", "id": "1558763256"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "matias_gleza", "id": "744214204685627396"}, {"start": 47, "end": 58, "username": "moltodarth", "id": "3293919407"}, {"start": 59, "end": 71, "username": "Comicsen8mm", "id": "33160846"}, {"start": 72, "end": 83, "username": "PabloMarLu", "id": "891675956"}, {"start": 84, "end": 95, "username": "capemarcos", "id": "158060685"}, {"start": 96, "end": 106, "username": "Osornator", "id": "279156792"}, {"start": 107, "end": 121, "username": "EduMcGuinness", "id": "2577355332"}, {"start": 122, "end": 130, "username": "YEYIxic", "id": "92813640"}, {"start": 131, "end": 144, "username": "BiblioGotham", "id": "193331684"}, {"start": 145, "end": 161, "username": "RamonHernande99", "id": "334130557"}, {"start": 162, "end": 175, "username": "rogerwilson_", "id": "1279342159112658944"}, {"start": 176, "end": 184, "username": "cabut01", "id": "2997639951"}, {"start": 185, "end": 194, "username": "angeljr1", "id": "115418396"}, {"start": 207, "end": 218, "username": "Lord_Azoth", "id": "14983362"}, {"start": 219, "end": 228, "username": "Litos616", "id": "981822444766982144"}, {"start": 229, "end": 238, "username": "alorca72", "id": "765910005484748802"}, {"start": 239, "end": 249, "username": "manferfon", "id": "143106627"}]}, "in_reply_to_user_id": "2755991665", "author_id": "884295273639555073", "edit_history_tweet_ids": ["1159787912470380544"], "id": "1159787912470380544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159768402438873088"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:25:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "2958810766", "edit_history_tweet_ids": ["1159787872691601408"], "id": "1159787872691601408", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:25:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "149863384", "edit_history_tweet_ids": ["1159787826474618880"], "id": "1159787826474618880", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @SOS_Prisiones_: El d\u00eda a d\u00eda en #SOSPrisiones que Marlaska pretende ocultar a la sociedad mediante la censura fascista: Se suicida una\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:25:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SOS_Prisiones_", "id": "940291531604418560"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 49, "tag": "SOSPrisiones"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.6337, "type": "Other", "normalized_text": "SOSPrisiones"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Marlaska"}]}, "author_id": "1085192757956603911", "edit_history_tweet_ids": ["1159787820107669504"], "id": "1159787820107669504", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159779662618386433"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:25:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "707233916336345089", "edit_history_tweet_ids": ["1159787783206113280"], "id": "1159787783206113280", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:24:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "author_id": "418185416", "edit_history_tweet_ids": ["1159787621373157376"], "id": "1159787621373157376", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:24:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "294204615", "edit_history_tweet_ids": ["1159787586602319872"], "id": "1159787586602319872", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "@pefabiodemelo Se quem foi morto n\u00e3o pode mais ir e vir, pq quem matou tem esse direito?Sou a favor da pris\u00e3o perp\u00e9tua nesse caso. Matou?Fique vendo o sol nascer quadrado pra sempre. Mas como as leis divinas s\u00e3o as \u00fanicas verdadeiras, que realmente ensinam, logo esse volta preso, mas num corpo.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:24:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "in_reply_to_user_id": "39342378", "author_id": "707997883463811072", "edit_history_tweet_ids": ["1159787506445029377"], "id": "1159787506445029377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:24:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "759734493267636224", "edit_history_tweet_ids": ["1159787449738043394"], "id": "1159787449738043394", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "#pruet1\n\nSe sent\u00f3 lo m\u00e1s alejada posible de sus compa\u00f1eros de casa. Realmente le importaba bien poco lo que sucediese ah\u00ed fuera. Si alguno mor\u00eda, mala suerte; los cuatro se lo hab\u00edan buscado por presentarse al torneo suicida ese.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:23:50.000Z", "author_id": "1114557358389309440", "edit_history_tweet_ids": ["1159787365944233984"], "id": "1159787365944233984", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "pruet1"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.6047, "type": "Other", "normalized_text": "pruet1"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:23:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "896101170351046656", "edit_history_tweet_ids": ["1159787331408277504"], "id": "1159787331408277504", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:23:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "956275127724969984", "edit_history_tweet_ids": ["1159787259492745218"], "id": "1159787259492745218", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:23:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "701115656620605440", "edit_history_tweet_ids": ["1159787221379141632"], "id": "1159787221379141632", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:22:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "384616491", "edit_history_tweet_ids": ["1159787128081014784"], "id": "1159787128081014784", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "@monicabergamo Ent\u00e3o pq t\u00e1 na lei vc acha certo quem matou a pr\u00f3pria filha sair pro dia dos pais? Incr\u00edvel como vc luta por um pa\u00eds pior e mais injusto tds os dias..! Nojo de vc...! Q pessoa ruim... queria ver se tivesse um case desses na sua fam\u00edlia", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:22:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "in_reply_to_user_id": "58951368", "author_id": "65681747", "edit_history_tweet_ids": ["1159787040663384064"], "id": "1159787040663384064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159704570534289408"}]}, {"text": "Ainda mais esse, que se trata de um direito que todos os presos t\u00eam. Se voc\u00ea est\u00e1 em semi aberto voc\u00ea tem direito a essas saidinhas, o juiz n\u00e3o pode falar \"voc\u00ea n\u00e3o vai sair no dia das m\u00e3es pq matou sua m\u00e3e\", isso seria totalmente ilegal. +", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:22:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "1154325664964759552", "author_id": "1154325664964759552", "edit_history_tweet_ids": ["1159786905321529345"], "id": "1159786905321529345", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159786333105246208"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:21:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "328108694", "edit_history_tweet_ids": ["1159786828704165888"], "id": "1159786828704165888", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "Esquadr\u00e3o suicida dessa vez ok", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:21:40.000Z", "author_id": "797815177051836421", "edit_history_tweet_ids": ["1159786819808088064"], "id": "1159786819808088064", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:21:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "928138080", "edit_history_tweet_ids": ["1159786817635397632"], "id": "1159786817635397632", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @SOS_Prisiones_: El d\u00eda a d\u00eda en #SOSPrisiones que Marlaska pretende ocultar a la sociedad mediante la censura fascista: Se suicida una\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:21:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SOS_Prisiones_", "id": "940291531604418560"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 49, "tag": "SOSPrisiones"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.6337, "type": "Other", "normalized_text": "SOSPrisiones"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Marlaska"}]}, "author_id": "1282839390", "edit_history_tweet_ids": ["1159786740443492352"], "id": "1159786740443492352", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159779662618386433"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:21:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "1972054914", "edit_history_tweet_ids": ["1159786713012682752"], "id": "1159786713012682752", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "Humildemente se liga rapaziada, eu te apresento quem matou Che Guevara. Esse \u00e9 cara 22, s\u00f3 fez loucura, Ren\u00ea Barrientos 100% Galoucura\n\nEle matou para impor sua moral, o Che Guevara quis peitar e se deu mal. O Chek Chek ficou igual peneira e ainda tem cuz\u00e3o q pra ele faz bandeira https://t.co/W2Vxsy5HzM", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:20:24.000Z", "author_id": "2350433914", "edit_history_tweet_ids": ["1159786502286643200"], "id": "1159786502286643200", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 69, "probability": 0.9112, "type": "Person", "normalized_text": "Che Guevara"}, {"start": 104, "end": 118, "probability": 0.4579, "type": "Person", "normalized_text": "Ren\u00ea Barrientos"}, {"start": 170, "end": 180, "probability": 0.8421, "type": "Person", "normalized_text": "Che Guevara"}, {"start": 210, "end": 218, "probability": 0.7175, "type": "Person", "normalized_text": "Chek Chek"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/W2Vxsy5HzM", "expanded_url": "https://twitter.com/GioSReis/status/1159786502286643200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W2Vxsy5HzM", "media_key": "3_1159786496167206913"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:20:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "author_id": "1042601097179922435", "edit_history_tweet_ids": ["1159786446577946624"], "id": "1159786446577946624", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:19:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "734870061048057856", "edit_history_tweet_ids": ["1159786384485494786"], "id": "1159786384485494786", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:19:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "210913192", "edit_history_tweet_ids": ["1159786339497369600"], "id": "1159786339497369600", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "Uma sociedade doente em que se defende pai que matou brutalmente uma filha pode passear por a\u00ed justamente na comemora\u00e7\u00e3o de Dia dos Pais. M\u00f3rbido. https://t.co/wPEiV8QOIZ", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:19:40.000Z", "author_id": "154592674", "edit_history_tweet_ids": ["1159786316009226241"], "id": "1159786316009226241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/wPEiV8QOIZ", "expanded_url": "https://twitter.com/sandracantii/status/1159626059375108096", "display_url": "twitter.com/sandracantii/s\u2026"}]}}, {"text": "@jairbolsonaro Conto com uma medida para esses tipos de caso! Como tambem da Richitofen que matou os pais e tem a saidinha para comemorar! Comemorar o qu\u00ea! Se ela que matou os pais?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:19:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 86, "probability": 0.3685, "type": "Person", "normalized_text": "Richitofen"}]}, "in_reply_to_user_id": "128372940", "author_id": "635039046", "edit_history_tweet_ids": ["1159786192151470081"], "id": "1159786192151470081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159556289590177794"}]}, {"text": "@MaxBuchanan13 @thisisntajoke #pruet1\n\nAdrianna se aprieta el puente de la nariz y niega con la cabeza.\n\n\u2014La madre que lo pari\u00f3...\n\n\u00bfEntrar al bosque sin o\u00edr por escuchar m\u00fasica era un poco suicida? S\u00ed. \u00bfLe quer\u00eda m\u00e1s ahora al verlo al m\u00e1s puro estilo Peter Quill? Tambi\u00e9n. &gt;\n#pruet1", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:19:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MaxBuchanan13", "id": "1326974661817749512"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "thisisntajoke", "id": "1023882131532115968"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 37, "tag": "pruet1"}, {"start": 279, "end": 286, "tag": "pruet1"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.5358, "type": "Other", "normalized_text": "pruet1"}, {"start": 39, "end": 46, "probability": 0.6206, "type": "Other", "normalized_text": "Adrianna"}, {"start": 252, "end": 262, "probability": 0.9175, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Quill"}, {"start": 280, "end": 285, "probability": 0.7199, "type": "Other", "normalized_text": "pruet1"}]}, "in_reply_to_user_id": "1144175348181098497", "author_id": "1086577291193434112", "edit_history_tweet_ids": ["1159786151533862912"], "id": "1159786151533862912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159785399218294789"}]}, {"text": "@kakolukiyam_ @chikastrokes Te abrazo pinche suicida. Ya mejor abre tu canal de Youtube, vas a ser la hostia.", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:19:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "248701110", "author_id": "3001754800", "edit_history_tweet_ids": ["1159786148585254913"], "id": "1159786148585254913", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.975, "type": "Other", "normalized_text": "Youtube"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159697488397438976"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:18:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "1037474698462994432", "edit_history_tweet_ids": ["1159786005886640128"], "id": "1159786005886640128", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:18:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "905748480265740288", "edit_history_tweet_ids": ["1159785951532654593"], "id": "1159785951532654593", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "Minha m\u00e3e, nos criou sozinha depois q meu pai se suicidou. Forte, guerreira amiga e ainda bate na gente! Ontem ela sofreu um sequestro ralampago, ficou das 9 \u00e0s 16:30 em poder de bandidos, e levaram o valor d 30 mil reais.Estou sem ch\u00e3o, revoltada, com vontade de matar meio mundo https://t.co/CwPhXefHBV", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:18:12.000Z", "author_id": "965659064272375808", "edit_history_tweet_ids": ["1159785949200564224"], "id": "1159785949200564224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 10, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/CwPhXefHBV", "expanded_url": "https://twitter.com/DebieVendramet2/status/1159785949200564224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CwPhXefHBV", "media_key": "3_1159785930095562752"}]}}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:17:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "141787353", "edit_history_tweet_ids": ["1159785757403426817"], "id": "1159785757403426817", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:17:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "1002648486624579586", "edit_history_tweet_ids": ["1159785727300972545"], "id": "1159785727300972545", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:17:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "3082998527", "edit_history_tweet_ids": ["1159785687404687360"], "id": "1159785687404687360", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:16:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "388498380", "edit_history_tweet_ids": ["1159785499428630530"], "id": "1159785499428630530", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:16:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "920739167482589184", "edit_history_tweet_ids": ["1159785450179059712"], "id": "1159785450179059712", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:15:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "2976874366", "edit_history_tweet_ids": ["1159785390674460672"], "id": "1159785390674460672", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "@pefabiodemelo A\u00ed tu vai ver o perfil dos que est\u00e3o atacando o Padre, tem foto de Lula, Pt etc... a\u00ed pensa, tadinhos, s\u00e3o retardados! \n\nChega a dar nojo de ver um pai que matou a filha a sangue frio, fez aquele teatro todo dando entrevista como se fosse um santo, agora sair no dia dos pais! https://t.co/FxEMtlCOnQ", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:15:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.9831, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "urls": [{"start": 292, "end": 315, "url": "https://t.co/FxEMtlCOnQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Jessica95711080/status/1159785312660447234/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FxEMtlCOnQ", "media_key": "16_1159785302246023168"}]}, "in_reply_to_user_id": "39342378", "author_id": "1103650797391351808", "edit_history_tweet_ids": ["1159785312660447234"], "id": "1159785312660447234", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:15:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "1047784281542676480", "edit_history_tweet_ids": ["1159785300912218113"], "id": "1159785300912218113", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:15:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "186549268", "edit_history_tweet_ids": ["1159785295270875136"], "id": "1159785295270875136", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @edinakisa: @HugoArevalo29 @SueGiuliani @MonicaR97100882 @lopezobrador_ AS\u00cd SE SUICIDA UN BOT...\ud83d\udc47\n\ud83e\udd23\ud83d\ude02 https://t.co/e8vYRc8VfA", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:15:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "edinakisa", "id": "989606248889946112"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "HugoArevalo29", "id": "1686530076"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "SueGiuliani", "id": "1478906312"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "MonicaR97100882", "id": "1037011569031311361"}, {"start": 60, "end": 74, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/e8vYRc8VfA", "expanded_url": "https://twitter.com/edinakisa/status/1158970555950882816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e8vYRc8VfA", "media_key": "3_1158970550301200384"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/e8vYRc8VfA", "expanded_url": "https://twitter.com/edinakisa/status/1158970555950882816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e8vYRc8VfA", "media_key": "3_1158970550296989696"}]}, "author_id": "1099774265468116992", "edit_history_tweet_ids": ["1159785291541954561"], "id": "1159785291541954561", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158970555950882816"}]}, {"text": "@XxiJusticia @LaProvinciaBsAs Porque no es suicida .Si vuelven es n\u00famero puesto !", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:14:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "XxiJusticia", "id": "1113824976589807617"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "LaProvinciaBsAs", "id": "139820970"}]}, "in_reply_to_user_id": "1113824976589807617", "author_id": "2908190525", "edit_history_tweet_ids": ["1159785067008483329"], "id": "1159785067008483329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159784750778728449"}]}, {"text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:14:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "author_id": "22575903", "edit_history_tweet_ids": ["1159785065976606721"], "id": "1159785065976606721", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}]}, {"text": "Governo, Lega presenta al Senato mozione di sfiducia a Conte - Politica - ANSA https://t.co/ZcV1NEl5nA\nUn'altro #Matteo che si suicida... #CrisiDiGoverno #Salvini #Conte", "lang": "it", "created_at": "2019-08-09T11:14:38.000Z", "author_id": "427252678", "edit_history_tweet_ids": ["1159785052173193216"], "id": "1159785052173193216", "entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 119, "tag": "Matteo"}, {"start": 138, "end": 153, "tag": "CrisiDiGoverno"}, {"start": 154, "end": 162, "tag": "Salvini"}, {"start": 163, "end": 169, "tag": "Conte"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/ZcV1NEl5nA", "expanded_url": "http://www.ansa.it/sito/notizie/politica/2019/08/08/crisi-governo-salvini-di-maio-conte-mattarella_985b8d8a-b324-489c-9f7f-1c353c28fdf9.html", "display_url": "ansa.it/sito/notizie/p\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:14:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "1421362278", "edit_history_tweet_ids": ["1159785048868044800"], "id": "1159785048868044800", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "Yo nunca he tenido un contacto con AA, soy un suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:14:21.000Z", "author_id": "224387890", "edit_history_tweet_ids": ["1159784979888517120"], "id": "1159784979888517120", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 36, "probability": 0.3501, "type": "Organization", "normalized_text": "AA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:14:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "258877929", "edit_history_tweet_ids": ["1159784915728240640"], "id": "1159784915728240640", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:14:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "3322273943", "edit_history_tweet_ids": ["1159784890797305856"], "id": "1159784890797305856", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:13:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "76517737", "edit_history_tweet_ids": ["1159784832207118336"], "id": "1159784832207118336", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:13:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "370958359", "edit_history_tweet_ids": ["1159784822484676609"], "id": "1159784822484676609", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:13:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "390460253", "edit_history_tweet_ids": ["1159784733322162178"], "id": "1159784733322162178", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:12:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "author_id": "987166935199739904", "edit_history_tweet_ids": ["1159784601570750465"], "id": "1159784601570750465", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:12:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "109109513", "edit_history_tweet_ids": ["1159784427519696897"], "id": "1159784427519696897", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:11:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "754403786874060800", "edit_history_tweet_ids": ["1159784330849325058"], "id": "1159784330849325058", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "@pisadeiramutant Mano... a Samsung matou o S10 com o Note 10, se eu tivesse cool tbm iria trocar", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:11:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "pisadeiramutant", "id": "173536753"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.9841, "type": "Organization", "normalized_text": "Samsung"}, {"start": 43, "end": 45, "probability": 0.4151, "type": "Other", "normalized_text": "S10"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.4853, "type": "Other", "normalized_text": "Note 10"}]}, "in_reply_to_user_id": "173536753", "author_id": "3361316505", "edit_history_tweet_ids": ["1159784188171685890"], "id": "1159784188171685890", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159712264158625793"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:11:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "1025598918468485120", "edit_history_tweet_ids": ["1159784164532609026"], "id": "1159784164532609026", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @pampezzini: Tem direito \u00e0 sa\u00edda tempor\u00e1ria o preso que cumpre pena em regime semi-aberto, que at\u00e9 a data da sa\u00edda tenha cumprido um sex\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:10:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pampezzini", "id": "70308027"}]}, "author_id": "3303190607", "edit_history_tweet_ids": ["1159784025080422402"], "id": "1159784025080422402", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159488393061048322"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:10:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "804727428992135168", "edit_history_tweet_ids": ["1159783962065158144"], "id": "1159783962065158144", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:10:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "1079960610140577794", "edit_history_tweet_ids": ["1159783932054974464"], "id": "1159783932054974464", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:10:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "author_id": "54958490", "edit_history_tweet_ids": ["1159783895069614082"], "id": "1159783895069614082", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}]}, {"text": "Uma arrog\u00e2ncia sem fim, t\u00edpica de quem se acha expert em algum assunto s\u00f3 porque gosta de ler sobre. Fora que o Padre nem tava falando exatamente sobre lei mas sim do sentimento horroroso que \u00e9 ver um homem que matou a filha sair da pris\u00e3o por causa do dia dos pais.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:09:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "22422504", "author_id": "22422504", "edit_history_tweet_ids": ["1159783860785299456"], "id": "1159783860785299456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159783424997154817"}]}, {"text": "Imagina que legal o cidad\u00e3o de bem sendo torturado pelo governo quando batia panela.  A ditadura de esquerda da Venezuela \u00e9 inaceit\u00e1vel, a nossa foi ok, matou pouco.  Tomando verdadeiro nojo desse povo que se diz de direita. https://t.co/N69bHH5whF", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:09:48.000Z", "geo": {"place_id": "25cee3fa86c353a8"}, "author_id": "302834375", "edit_history_tweet_ids": ["1159783832377339905"], "id": "1159783832377339905", "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9754, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/N69bHH5whF", "expanded_url": "https://twitter.com/gnatalini/status/1159548629826379777", "display_url": "twitter.com/gnatalini/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159548629826379777"}]}, {"text": "@pefabiodemelo Pessoal que t\u00e1 defendendo o direito do assassino da filha, n\u00e3o se esque\u00e7am que quem matou a musa de vcs MF ....\n Tbm ter\u00e3o esses direitos! \n\nNardone na saidinha \n\nMeliciano com fuzil , tbm !", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:09:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}], "annotations": [{"start": 156, "end": 162, "probability": 0.5951, "type": "Person", "normalized_text": "Nardone"}, {"start": 178, "end": 186, "probability": 0.5841, "type": "Person", "normalized_text": "Meliciano"}]}, "in_reply_to_user_id": "39342378", "author_id": "914285645648072704", "edit_history_tweet_ids": ["1159783793600933888"], "id": "1159783793600933888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:09:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "1144411393178898432", "edit_history_tweet_ids": ["1159783755378253824"], "id": "1159783755378253824", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:09:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "2438751574", "edit_history_tweet_ids": ["1159783745131548673"], "id": "1159783745131548673", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "@Dadai_Martins Todo lado tem seus her\u00f3is, posso citar alguns se voc\u00ea quiser? Mas vou citar um, que a esquerda o tem, em que matou muita gente, come\u00e7ando com Mandela...; mas claro meu objeto n\u00e3o \u00e9 defender o ato da tortura, \nMas, a pergunta \u00e9 pq eles fizeram isso??", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:09:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Dadai_Martins", "id": "61873728"}], "annotations": [{"start": 157, "end": 163, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Mandela"}]}, "in_reply_to_user_id": "61873728", "author_id": "1159245782064730112", "edit_history_tweet_ids": ["1159783726055866368"], "id": "1159783726055866368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159780018807070720"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:09:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "232425457", "edit_history_tweet_ids": ["1159783715222020096"], "id": "1159783715222020096", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "@jairbolsonaro Isso \u00e9 uma vergonha por favor Presidente acabe com esse benef\u00edcio, pra dia dos pais se ele matou a pr\u00f3pria filha!!", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:08:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "in_reply_to_user_id": "128372940", "author_id": "1154520329366249472", "edit_history_tweet_ids": ["1159783554248847361"], "id": "1159783554248847361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159556289590177794"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:08:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "98236771", "edit_history_tweet_ids": ["1159783438452477958"], "id": "1159783438452477958", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:08:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "469322179", "edit_history_tweet_ids": ["1159783435482931200"], "id": "1159783435482931200", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:07:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "4049427507", "edit_history_tweet_ids": ["1159783338158305280"], "id": "1159783338158305280", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:07:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "29005161", "edit_history_tweet_ids": ["1159783257703161857"], "id": "1159783257703161857", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:07:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "author_id": "76036729", "edit_history_tweet_ids": ["1159783182599954433"], "id": "1159783182599954433", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:06:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "2612721603", "edit_history_tweet_ids": ["1159783090149036032"], "id": "1159783090149036032", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "@rafinhabastos O pessoal que est\u00e1 defendendo a saidinha do Nardoni, n\u00e3o se esque\u00e7am que daqui a pouco o pessoal que matou Marielle tbm ter\u00e3o o mesmo DIREITO! \n\nChupa essa bala de calibre 171 \ud83d\ude02", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:06:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rafinhabastos", "id": "18297088"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.6796, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.8055, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "in_reply_to_user_id": "18297088", "author_id": "914285645648072704", "edit_history_tweet_ids": ["1159783055109894145"], "id": "1159783055109894145", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159507501638979585"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:06:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "1103613366533267456", "edit_history_tweet_ids": ["1159782936339800071"], "id": "1159782936339800071", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:05:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "930406153", "edit_history_tweet_ids": ["1159782855612010498"], "id": "1159782855612010498", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:05:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "270699989", "edit_history_tweet_ids": ["1159782828625842176"], "id": "1159782828625842176", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:05:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "737852716328845313", "edit_history_tweet_ids": ["1159782783029600256"], "id": "1159782783029600256", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "O padre n\u00e3o est\u00e1 desejando nenhum mal ao presidi\u00e1rio. Apenas, de forma coerente e respons\u00e1vel, se posiciona em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s \u201csaidinhas\u201d, que s\u00e3o um desrespeito aos que morrem e a seus familiares, que v\u00e3o morrendo um pouco a cada dia. Perd\u00e3o para quem matou? Cada um decide! https://t.co/D4KgZn1U8I", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:05:25.000Z", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "author_id": "1114177153627840513", "edit_history_tweet_ids": ["1159782729422168064"], "id": "1159782729422168064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/D4KgZn1U8I", "expanded_url": "https://twitter.com/claudinhopero/status/1159528952563687425", "display_url": "twitter.com/claudinhopero/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159528952563687425"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:05:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "51046052", "edit_history_tweet_ids": ["1159782726079262720"], "id": "1159782726079262720", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:05:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "2823069898", "edit_history_tweet_ids": ["1159782665274499074"], "id": "1159782665274499074", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:03:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "2361757005", "edit_history_tweet_ids": ["1159782323832987648"], "id": "1159782323832987648", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "@Marylarys @pefabiodemelo Que n\u00e3o se trata de pol\u00edtica n\u00e3o se trata de assassinato de um pai que matou sua pr\u00f3pria filha", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:03:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Marylarys", "id": "75696309"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "in_reply_to_user_id": "75696309", "author_id": "1076570110129852416", "edit_history_tweet_ids": ["1159782289171259392"], "id": "1159782289171259392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159531873179242496"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:02:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "713892826384359424", "edit_history_tweet_ids": ["1159782105683042304"], "id": "1159782105683042304", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:02:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "471922881", "edit_history_tweet_ids": ["1159782044991447040"], "id": "1159782044991447040", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:02:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "3303089488", "edit_history_tweet_ids": ["1159782033029312512"], "id": "1159782033029312512", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:02:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "821787813859442689", "edit_history_tweet_ids": ["1159782006571577345"], "id": "1159782006571577345", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "eu preciso de tanta coragem que minha pedra at\u00e9 se suicidou pra n\u00e3o me ajudar a viver ._.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:02:07.000Z", "author_id": "1057421737711861760", "edit_history_tweet_ids": ["1159781901491683328"], "id": "1159781901491683328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:02:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "827881328016236544", "edit_history_tweet_ids": ["1159781882600538113"], "id": "1159781882600538113", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:01:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "2291925834", "edit_history_tweet_ids": ["1159781838329712642"], "id": "1159781838329712642", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:01:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "2790378772", "edit_history_tweet_ids": ["1159781828242366466"], "id": "1159781828242366466", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:01:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "299802892", "edit_history_tweet_ids": ["1159781800576782336"], "id": "1159781800576782336", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "\u00c9 passato.\nSalvini non c'\u00e8 la fa a settembre.\nPurtroppo i Salviniani sono convinti, come lo erano i Berlusconiani, che \"se lacrime sangue ha da essere, meglio sotto il proprio leader\".\nOgnuno si suicida a modo suo. https://t.co/K3vaideT67", "lang": "it", "created_at": "2019-08-09T11:01:36.000Z", "geo": {"place_id": "e6d1cc9655a2cc70"}, "author_id": "2314042430", "edit_history_tweet_ids": ["1159781772009381888"], "id": "1159781772009381888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/K3vaideT67", "expanded_url": "https://twitter.com/micheleboldrin/status/1159768386206744579", "display_url": "twitter.com/micheleboldrin\u2026"}]}}, {"text": "@claudinhopero @pefabiodemelo L\u00e1 tbm tem n\u00e3o matar, n\u00e3o roubar.... Cobre dos Nardoni e dos outros isso tbm. Esse canalha matou uma crian\u00e7a indefesa que era sangue dele! Num pa\u00eds s\u00e9rio ele pagaria por isso at\u00e9 morrer jogado numa cela a pr\u00f3pria sorte e se lembrando do que fez. O mesmo pra vagabunda Suzanne.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:01:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "claudinhopero", "id": "36431106"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.6351, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 298, "end": 304, "probability": 0.7121, "type": "Person", "normalized_text": "Suzanne"}]}, "in_reply_to_user_id": "36431106", "author_id": "1020340109651193856", "edit_history_tweet_ids": ["1159781747636264960"], "id": "1159781747636264960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528952563687425"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:01:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "1157384118382006273", "edit_history_tweet_ids": ["1159781639280574465"], "id": "1159781639280574465", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "@NuriaGriso Pregunta: Amb quin\u00a0tipus\u00a0et sents identificada?\n\n1. Asm\u00e0tica:\u00a0uhh \u2026 Uhhh \u2026 Uhhh!\n\n2. Geogr\u00e0fica:\u00a0Aqu\u00ed, aqu\u00ed, aqu\u00ed, aqu\u00ed!\n\n3. Matem\u00e0tica:\u00a0M\u00e9s, m\u00e9s, m\u00e9s, m\u00e9s!\n\n4. Religiosa:\u00a0Ai D\u00e9u meu, ai D\u00e9u meu!\n\n5. Su\u00efcida:\u00a0Em moro, em moro!\n\n6. Homicida:\u00a0Si pares ara, Et mato!", "lang": "ca", "created_at": "2019-08-09T11:00:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NuriaGriso", "id": "242657622"}]}, "in_reply_to_user_id": "242657622", "author_id": "625931599", "edit_history_tweet_ids": ["1159781575124500482"], "id": "1159781575124500482", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159473395228184576"}]}, {"text": "#Lega presenta mozione di sfiducia a #Conte: ferragosto bollente - https://t.co/HyebgqE0A9\n#CrisiDiGoverno Un'altro #Matteo che si suicida...", "lang": "it", "created_at": "2019-08-09T11:00:45.000Z", "author_id": "427252678", "edit_history_tweet_ids": ["1159781556371775490"], "id": "1159781556371775490", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Lega"}, {"start": 37, "end": 43, "tag": "Conte"}, {"start": 91, "end": 106, "tag": "CrisiDiGoverno"}, {"start": 116, "end": 123, "tag": "Matteo"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/HyebgqE0A9", "expanded_url": "https://invst.ly/bnigb", "display_url": "invst.ly/bnigb"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:00:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "4333673913", "edit_history_tweet_ids": ["1159781444660731907"], "id": "1159781444660731907", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:59:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "2444862816", "edit_history_tweet_ids": ["1159781269661790208"], "id": "1159781269661790208", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:59:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "285470399", "edit_history_tweet_ids": ["1159781241413148672"], "id": "1159781241413148672", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:59:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "928316602898055168", "edit_history_tweet_ids": ["1159781209544826880"], "id": "1159781209544826880", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:59:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "1215777751", "edit_history_tweet_ids": ["1159781180063064065"], "id": "1159781180063064065", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:59:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "2932375133", "edit_history_tweet_ids": ["1159781168948162560"], "id": "1159781168948162560", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:59:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "2180786826", "edit_history_tweet_ids": ["1159781145879429120"], "id": "1159781145879429120", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @MenendezFaya: Cuando un chaval de 22 a\u00f1os se suicida por deudas de juego la pregunta es muy sencilla: \u00bfdesde cu\u00e1ndo lleva jugando?", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:59:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MenendezFaya", "id": "47303450"}]}, "author_id": "184328748", "edit_history_tweet_ids": ["1159781120529129472"], "id": "1159781120529129472", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159747147836866560"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:58:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "1092100864142127105", "edit_history_tweet_ids": ["1159781068591030272"], "id": "1159781068591030272", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "@LFellipe @pefabiodemelo O pau no cu esse homem q vc defende matou a pr\u00f3pria filha se o defende no m\u00ednimo adote um assassino e coloque o na sua casa e mostre pra o mundo que estamos errado e outra respeite o padre vc nem moral de homem tem pra falar a respeito. ATT: Desbocado", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:58:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LFellipe", "id": "35528193"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "in_reply_to_user_id": "35528193", "author_id": "1065081084466081792", "edit_history_tweet_ids": ["1159781009488896001"], "id": "1159781009488896001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159549098808225792"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:58:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "174534691", "edit_history_tweet_ids": ["1159780992766361600"], "id": "1159780992766361600", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:58:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "251198214", "edit_history_tweet_ids": ["1159780968766615552"], "id": "1159780968766615552", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @SOS_Prisiones_: El d\u00eda a d\u00eda en #SOSPrisiones que Marlaska pretende ocultar a la sociedad mediante la censura fascista: Se suicida una\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:58:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SOS_Prisiones_", "id": "940291531604418560"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 49, "tag": "SOSPrisiones"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.6337, "type": "Other", "normalized_text": "SOSPrisiones"}, {"start": 54, "end": 61, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Marlaska"}]}, "author_id": "845969626269921280", "edit_history_tweet_ids": ["1159780942908727297"], "id": "1159780942908727297", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159779662618386433"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:56:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "3118572711", "edit_history_tweet_ids": ["1159780557846392832"], "id": "1159780557846392832", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "@jairbolsonaro Se ele matou uma crian\u00e7a inocente seguindo seu  (falta de) racioc\u00ednio vc deveria chama-lo de her\u00f3i ,ou n\u00e3o?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:56:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "in_reply_to_user_id": "128372940", "author_id": "976385380906872832", "edit_history_tweet_ids": ["1159780514246602752"], "id": "1159780514246602752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159556289590177794"}]}, {"text": "RT @MenendezFaya: Cuando un chaval de 22 a\u00f1os se suicida por deudas de juego la pregunta es muy sencilla: \u00bfdesde cu\u00e1ndo lleva jugando?", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:56:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MenendezFaya", "id": "47303450"}]}, "author_id": "259395235", "edit_history_tweet_ids": ["1159780513592291329"], "id": "1159780513592291329", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159747147836866560"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:55:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "179231412", "edit_history_tweet_ids": ["1159780255810371587"], "id": "1159780255810371587", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @BabeRott: @petrogustavo Que desgracia que su \u00fanico caballo de batalla por la alcald\u00eda sea ese marico metro! Pobreza mental la suya y su\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:55:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "author_id": "1140400003", "edit_history_tweet_ids": ["1159780234545324032"], "id": "1159780234545324032", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159778813389221888"}]}, {"text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 de longe meu filme favorito", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:55:25.000Z", "author_id": "2861193413", "edit_history_tweet_ids": ["1159780213766668288"], "id": "1159780213766668288", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7665, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@jairbolsonaro Verdade presidente, vai sair pra visitar quem , se a filha que tinha ele matou? \u00c9 explicar, o inexplicado, que justi\u00e7a essa do Brasil?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:55:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 142, "end": 147, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "in_reply_to_user_id": "128372940", "author_id": "1114173305098051584", "edit_history_tweet_ids": ["1159780162604584960"], "id": "1159780162604584960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159556289590177794"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:54:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "1068826914", "edit_history_tweet_ids": ["1159780101300609024"], "id": "1159780101300609024", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:54:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "2951958399", "edit_history_tweet_ids": ["1159779891921018881"], "id": "1159779891921018881", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:53:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "1146238058607628289", "edit_history_tweet_ids": ["1159779821334999040"], "id": "1159779821334999040", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:53:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "2785607963", "edit_history_tweet_ids": ["1159779786442645505"], "id": "1159779786442645505", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "El d\u00eda a d\u00eda en #SOSPrisiones que Marlaska pretende ocultar a la sociedad mediante la censura fascista: Se suicida una interna del Hospital Psiqui\u00e1trico de Foncalent \n#TuAbandonoMePuedeMatar  https://t.co/s6Fv6ddY92", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:53:13.000Z", "author_id": "940291531604418560", "edit_history_tweet_ids": ["1159779662618386433"], "id": "1159779662618386433", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 29, "tag": "SOSPrisiones"}, {"start": 167, "end": 190, "tag": "TuAbandonoMePuedeMatar"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.5267, "type": "Other", "normalized_text": "SOSPrisiones"}, {"start": 34, "end": 41, "probability": 0.9199, "type": "Person", "normalized_text": "Marlaska"}, {"start": 156, "end": 164, "probability": 0.4992, "type": "Place", "normalized_text": "Foncalent"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/s6Fv6ddY92", "expanded_url": "http://infoprisiones.com/se-suicida-una-interna-del-hospital-psiquiatrico-de-foncalent", "display_url": "infoprisiones.com/se-suicida-una\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:53:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "147747188", "edit_history_tweet_ids": ["1159779616602644480"], "id": "1159779616602644480", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:52:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "420284665", "edit_history_tweet_ids": ["1159779469428764672"], "id": "1159779469428764672", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "@silvanopereira3 @CorvusJavier @o_antagonista O Ciro se enforcou de vez criticando a T. Amaral, como se ele fosse contra a reforma. \ud83e\udd26", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:52:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "silvanopereira3", "id": "418369318"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "CorvusJavier", "id": "1130399085247238144"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.9088, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.9182, "type": "Person", "normalized_text": "T. Amaral"}]}, "in_reply_to_user_id": "418369318", "author_id": "1156856102690205696", "edit_history_tweet_ids": ["1159779431826776066"], "id": "1159779431826776066", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159778749677748225"}]}, {"text": "RT @jessicacaroof: o problema dessa sociedade \u00e9 que quando algu\u00e9m com depress\u00e3o vai la e se suicida voc\u00eas corre e v\u00e3o fazer texto sobre emp\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:52:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jessicacaroof", "id": "70561688"}]}, "author_id": "920821925567516677", "edit_history_tweet_ids": ["1159779400138788865"], "id": "1159779400138788865", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159701501897596928"}]}, {"text": "Una misi\u00f3n suicida? All\u00e1 vamos! \ud83d\udcaa\ud83c\udffc#PlanetSide2 https://t.co/KdZ9RAtOPV", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:51:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "711510810", "author_id": "711510810", "edit_history_tweet_ids": ["1159779314872803329"], "id": "1159779314872803329", "entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 46, "tag": "PlanetSide2"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 45, "probability": 0.9445, "type": "Other", "normalized_text": "PlanetSide2"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/KdZ9RAtOPV", "expanded_url": "https://twitter.com/JE1KEN/status/1159779314872803329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KdZ9RAtOPV", "media_key": "3_1159779304403869698"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159356111490899968"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:51:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "247806502", "edit_history_tweet_ids": ["1159779248846069760"], "id": "1159779248846069760", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:51:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "1066838373669711874", "edit_history_tweet_ids": ["1159779243125071874"], "id": "1159779243125071874", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:51:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "297392497", "edit_history_tweet_ids": ["1159779216612888579"], "id": "1159779216612888579", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @MenendezFaya: Cuando un chaval de 22 a\u00f1os se suicida por deudas de juego la pregunta es muy sencilla: \u00bfdesde cu\u00e1ndo lleva jugando?", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:51:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MenendezFaya", "id": "47303450"}]}, "author_id": "558854512", "edit_history_tweet_ids": ["1159779192554315777"], "id": "1159779192554315777", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159747147836866560"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:51:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "578390911", "edit_history_tweet_ids": ["1159779161860399105"], "id": "1159779161860399105", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:50:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "907712267021635584", "edit_history_tweet_ids": ["1159779022508908544"], "id": "1159779022508908544", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:50:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "740875933029179392", "edit_history_tweet_ids": ["1159778955999764480"], "id": "1159778955999764480", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:50:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "2418572132", "edit_history_tweet_ids": ["1159778928824922113"], "id": "1159778928824922113", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:50:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "727976974724018176", "edit_history_tweet_ids": ["1159778925297491968"], "id": "1159778925297491968", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "De acuerdo a informes, el homicida us\u00f3 un martillo para cometer el asesinato\n\nhttps://t.co/gFhKeUIgRG\n\n#DL #DiarioLibre #Actualidad #Sucesos", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:50:08.000Z", "author_id": "34639484", "edit_history_tweet_ids": ["1159778884650487808"], "id": "1159778884650487808", "entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 106, "tag": "DL"}, {"start": 107, "end": 119, "tag": "DiarioLibre"}, {"start": 120, "end": 131, "tag": "Actualidad"}, {"start": 132, "end": 140, "tag": "Sucesos"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.6044, "type": "Other", "normalized_text": "DL"}, {"start": 108, "end": 118, "probability": 0.6678, "type": "Other", "normalized_text": "DiarioLibre"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/gFhKeUIgRG", "expanded_url": "https://buff.ly/2YOCxnW", "display_url": "buff.ly/2YOCxnW"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@petrogustavo Que desgracia que su \u00fanico caballo de batalla por la alcald\u00eda sea ese marico metro! Pobreza mental la suya y suicida! \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:49:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "in_reply_to_user_id": "49849732", "author_id": "1140400003", "edit_history_tweet_ids": ["1159778813389221888"], "id": "1159778813389221888", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:49:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "128734678", "edit_history_tweet_ids": ["1159778802748350465"], "id": "1159778802748350465", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:48:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "2946093863", "edit_history_tweet_ids": ["1159778528247910401"], "id": "1159778528247910401", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "@CatiAlle q haces twitteando ozuna a esta hora me fallaste como suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:48:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "CatiAlle", "id": "1423648718"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.5329, "type": "Person", "normalized_text": "ozuna"}]}, "in_reply_to_user_id": "1423648718", "author_id": "1087174128283602944", "edit_history_tweet_ids": ["1159778469649231873"], "id": "1159778469649231873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159777357173071873"}]}, {"text": "@Thomas_RF @ronildoseixas @rubensvalente @BlogdoNoblat Suponhamos que voc\u00ea tem uma filha e um bandido est\u00e1 prestes a atirar na cabe\u00e7a dela. Se voc\u00ea tem uma arma e tem chance de salv\u00e1-la, voc\u00ea a salva ou deixa o bandido mat\u00e1-la? O comunismo matou 100 milh\u00f5es de pessoas. E era isso q ia rolar no Brasil. Regime comunista.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:47:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Thomas_RF", "id": "186592740"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "ronildoseixas", "id": "976193760097861632"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "rubensvalente", "id": "45982977"}, {"start": 41, "end": 54, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}], "annotations": [{"start": 295, "end": 300, "probability": 0.9272, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "in_reply_to_user_id": "186592740", "author_id": "808421917812256773", "edit_history_tweet_ids": ["1159778319438635008"], "id": "1159778319438635008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159661592944029696"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:47:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "4864130253", "edit_history_tweet_ids": ["1159778158519967744"], "id": "1159778158519967744", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:47:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "764432276327391232", "edit_history_tweet_ids": ["1159778150378872832"], "id": "1159778150378872832", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:46:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "3041539300", "edit_history_tweet_ids": ["1159777879846268928"], "id": "1159777879846268928", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "@pefabiodemelo Sempre sensato. Perd\u00e3o se d\u00e1 p quem se arrepende e o pede. O cara nem assumiu q matou a filha, que dir\u00e1 se arrepender. O amor de Deus \u00e9 lindo mas tbm \u00e9 justo.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:45:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 147, "probability": 0.7463, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "in_reply_to_user_id": "39342378", "author_id": "1657700888", "edit_history_tweet_ids": ["1159777792730550272"], "id": "1159777792730550272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:43:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "836375670762704904", "edit_history_tweet_ids": ["1159777316836450304"], "id": "1159777316836450304", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "@jairbolsonaro Matou a pr\u00f3pria filha,  acredito q nem se arrependeu, agora \u00e9 pai, Meu Deus!!!\n\nE est\u00e1 nossa justi\u00e7a \u00e9 f...!!", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:43:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 89, "probability": 0.5433, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "in_reply_to_user_id": "128372940", "author_id": "1084819492402855936", "edit_history_tweet_ids": ["1159777236481990656"], "id": "1159777236481990656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159556289590177794"}]}, {"text": "Bombeiros passaram a noite no local para liberar \u00e1rea de acidente no Rio. A Pol\u00edcia Civil investiga se houve erro de engenharia ou imprud\u00eancia do motorista.\n#NoArNaCBN #CBNRio #CBNMaisCarioca\n\nhttps://t.co/vy4AGe6Ci1", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:43:21.000Z", "author_id": "17473827", "edit_history_tweet_ids": ["1159777178835476489"], "id": "1159777178835476489", "entities": {"hashtags": [{"start": 157, "end": 167, "tag": "NoArNaCBN"}, {"start": 168, "end": 175, "tag": "CBNRio"}, {"start": 176, "end": 191, "tag": "CBNMaisCarioca"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 71, "probability": 0.8084, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 76, "end": 88, "probability": 0.5331, "type": "Place", "normalized_text": "Pol\u00edcia Civil"}, {"start": 169, "end": 174, "probability": 0.3349, "type": "Other", "normalized_text": "CBNRio"}, {"start": 177, "end": 190, "probability": 0.3867, "type": "Other", "normalized_text": "CBNMaisCarioca"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/vy4AGe6Ci1", "expanded_url": "http://cbn.globoradio.globo.com/media/audio/270359/policia-investiga-causas-de-acidente-que-matou-2-n.htm", "display_url": "cbn.globoradio.globo.com/media/audio/27\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://cbn.globoradio.globo.com/media/audio/270359/policia-investiga-causas-de-acidente-que-matou-2-n.htm"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:42:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "1115928904672346112", "edit_history_tweet_ids": ["1159776907589836800"], "id": "1159776907589836800", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:42:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "1016388162", "edit_history_tweet_ids": ["1159776904615989250"], "id": "1159776904615989250", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:42:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "125165598", "edit_history_tweet_ids": ["1159776894985936896"], "id": "1159776894985936896", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "@elisaraujo2010 @pefabiodemelo Vergonha \u00e9 ver uma pessoa defendendo um ser que tirou a vida da pr\u00f3pria filha! Essa saidinha n\u00e3o \u00e9 tolerada em outros pa\u00edses, simplesmente pelo fato da palavra \"JUSTI\u00c7A\" e o Brasil n\u00e3o conhece o significado dessa palavra.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:42:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "elisaraujo2010", "id": "104160766"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}], "annotations": [{"start": 205, "end": 210, "probability": 0.9116, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "in_reply_to_user_id": "104160766", "author_id": "956337239839166466", "edit_history_tweet_ids": ["1159776853013516289"], "id": "1159776853013516289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159593483688128512"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:41:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "2987951632", "edit_history_tweet_ids": ["1159776812127399936"], "id": "1159776812127399936", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:41:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "58533784", "edit_history_tweet_ids": ["1159776768548585474"], "id": "1159776768548585474", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:41:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "382980449", "edit_history_tweet_ids": ["1159776747266686976"], "id": "1159776747266686976", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "Otkad nana \u017eivi kod nas ku\u0107a smrdi na neku fuj hranu svaki bogovetni dan ja sam na rubu suicida", "lang": "und", "created_at": "2019-08-09T10:41:36.000Z", "geo": {"place_id": "7dc97830ee71b3cb"}, "author_id": "1209732889", "edit_history_tweet_ids": ["1159776739557552129"], "id": "1159776739557552129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "Quando ho giocato la prima volta a Detroit.\nIl tenente si suicida e io in lacrime che rifaccio tutto per bene. https://t.co/fG2MhdiXbN", "lang": "it", "created_at": "2019-08-09T10:41:36.000Z", "author_id": "97706936", "edit_history_tweet_ids": ["1159776738550923266"], "id": "1159776738550923266", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/fG2MhdiXbN", "expanded_url": "https://twitter.com/punishmewkisses/status/1159465183036751872", "display_url": "twitter.com/punishmewkisse\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159465183036751872"}]}, {"text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:40:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "author_id": "253600293", "edit_history_tweet_ids": ["1159776509890113536"], "id": "1159776509890113536", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}]}, {"text": "@Watcher_Ven @elescamoso1 Qui\u00e9n ser\u00e1 el genio que recomend\u00f3 esa estrategia suicida para todo un pa\u00eds.Con maduro y su comitiva este da\u00f1o es irreparable,el d\u00f3lar los derrot\u00f3 en medio de esa persistencia de querer someternos,ya no son goteras,la casa qued\u00f3 sin techo en medio de la lluvia @PartidoPSUV", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:40:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Watcher_Ven", "id": "59029006"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "elescamoso1", "id": "1395898508"}, {"start": 286, "end": 298, "username": "PartidoPSUV", "id": "102094084"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.465, "type": "Person", "normalized_text": "maduro"}]}, "in_reply_to_user_id": "59029006", "author_id": "201771611", "edit_history_tweet_ids": ["1159776491724582912"], "id": "1159776491724582912", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159622195540369408"}]}, {"text": "RT @DavidBermudezTW: \u00ab\u2026existe una manera adecuada y responsable de informar sobre suicidio (Efecto Papageno) que tiene car\u00e1cter preventivo\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:40:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DavidBermudezTW", "id": "404424406"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 106, "probability": 0.4667, "type": "Other", "normalized_text": "Papageno"}]}, "author_id": "1015953409336401920", "edit_history_tweet_ids": ["1159776459436830721"], "id": "1159776459436830721", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159416412064161792"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:40:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "395690925", "edit_history_tweet_ids": ["1159776450934972417"], "id": "1159776450934972417", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:40:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "72541536", "edit_history_tweet_ids": ["1159776352746295297"], "id": "1159776352746295297", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:39:57.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "17874793", "edit_history_tweet_ids": ["1159776324413792256"], "id": "1159776324413792256", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "sei que fui fanatica suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:39:35.000Z", "author_id": "225696008", "edit_history_tweet_ids": ["1159776231887462400"], "id": "1159776231887462400", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.4768, "type": "Other", "normalized_text": "fanatica"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:39:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "2398979948", "edit_history_tweet_ids": ["1159776176572981249"], "id": "1159776176572981249", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:39:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "341488388", "edit_history_tweet_ids": ["1159776127503745024"], "id": "1159776127503745024", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:38:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "770943808045518848", "edit_history_tweet_ids": ["1159775967067459586"], "id": "1159775967067459586", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:38:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "author_id": "2445850688", "edit_history_tweet_ids": ["1159775876864720896"], "id": "1159775876864720896", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:37:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "287145484", "edit_history_tweet_ids": ["1159775810619920384"], "id": "1159775810619920384", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @FabbioSabatini: Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-09T10:37:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "author_id": "508617644", "edit_history_tweet_ids": ["1159775604214063104"], "id": "1159775604214063104", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159395719322767361"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:36:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "3424917141", "edit_history_tweet_ids": ["1159775519107420161"], "id": "1159775519107420161", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @taguayork_: Homem feminista o pior tipo de doente mental.\nCara a lista calunia homens falando que tem aids ou e estuprador. Ai o cara e\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:36:33.000Z", "author_id": "1152951719044796416", "edit_history_tweet_ids": ["1159775465319600128"], "id": "1159775465319600128", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156013630946566146"}]}, {"text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:36:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "author_id": "3061947238", "edit_history_tweet_ids": ["1159775384868667392"], "id": "1159775384868667392", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:36:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "261910100", "edit_history_tweet_ids": ["1159775364933148674"], "id": "1159775364933148674", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:35:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "72447624", "edit_history_tweet_ids": ["1159775275003068418"], "id": "1159775275003068418", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @Marielyslpz: Es casi suicida esta loqura de querernos a escondidas \ud83c\udfb5", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:35:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Marielyslpz", "id": "106205705"}]}, "author_id": "230868155", "edit_history_tweet_ids": ["1159775192740237312"], "id": "1159775192740237312", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159723418817896448"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:35:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "489679851", "edit_history_tweet_ids": ["1159775149652160518"], "id": "1159775149652160518", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @MenendezFaya: Cuando un chaval de 22 a\u00f1os se suicida por deudas de juego la pregunta es muy sencilla: \u00bfdesde cu\u00e1ndo lleva jugando?", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:34:58.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MenendezFaya", "id": "47303450"}]}, "author_id": "3986025035", "edit_history_tweet_ids": ["1159775067095670784"], "id": "1159775067095670784", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159747147836866560"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:34:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "129970941", "edit_history_tweet_ids": ["1159774971419418624"], "id": "1159774971419418624", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:34:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "122193688", "edit_history_tweet_ids": ["1159774927756648448"], "id": "1159774927756648448", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:34:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "1104798142090887169", "edit_history_tweet_ids": ["1159774844910821379"], "id": "1159774844910821379", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:33:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "705176725689389057", "edit_history_tweet_ids": ["1159774755689553920"], "id": "1159774755689553920", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:33:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "936776917562396672", "edit_history_tweet_ids": ["1159774711263518720"], "id": "1159774711263518720", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:33:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "1098221945211023360", "edit_history_tweet_ids": ["1159774629847883777"], "id": "1159774629847883777", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:32:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "140122422", "edit_history_tweet_ids": ["1159774454559465473"], "id": "1159774454559465473", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "@gamam_ Suicida", "lang": "en", "created_at": "2019-08-09T10:32:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gamam_", "id": "1147210744141926400"}]}, "in_reply_to_user_id": "1147210744141926400", "author_id": "3698478929", "edit_history_tweet_ids": ["1159774329862873088"], "id": "1159774329862873088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159771277562982400"}]}, {"text": "Conte si lamenta di Salvini !\nPrimo errore: il caso Siri\nSecondo grave errore: non aver impedito la mozione suicida dei 5s sulla Tav", "lang": "it", "created_at": "2019-08-09T10:31:57.000Z", "author_id": "832845945821868033", "edit_history_tweet_ids": ["1159774308874555393"], "id": "1159774308874555393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:31:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "1357615746", "edit_history_tweet_ids": ["1159774265794633735"], "id": "1159774265794633735", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "@Bereeket Blanca Suarez se suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:31:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Bereeket", "id": "911582908233764866"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 22, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Blanca Suarez"}]}, "in_reply_to_user_id": "911582908233764866", "author_id": "1159554218581254145", "edit_history_tweet_ids": ["1159774208446087168"], "id": "1159774208446087168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159736207305269248"}]}, {"text": "Que gera\u00e7\u00e3o de doentes est\u00e1 se tendo nesse pa\u00eds mesmo, a quantia de doente atacando um padre apenas por ter opini\u00e3o pr\u00f3pria, no meu ver um cara daquele tinha que ta morto a tempo j\u00e1, tirou uma vida paga dando a sua e fim", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:30:23.000Z", "author_id": "259482123", "edit_history_tweet_ids": ["1159773916669382656"], "id": "1159773916669382656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:30:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "author_id": "1012454368044552196", "edit_history_tweet_ids": ["1159773864181862400"], "id": "1159773864181862400", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}]}, {"text": "Que absurdo. A justi\u00e7a brasileira \u00e9 uma desgra\u00e7ada, Mano o cara desse merecia est\u00e1 no corredor da morte a muito tempo. Pnc tirou a pr\u00f3pria vida da filha isso n\u00e3o merecia estar vivo https://t.co/6FwsQOeMI0", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:30:03.000Z", "author_id": "1075924967026503680", "edit_history_tweet_ids": ["1159773829708877824"], "id": "1159773829708877824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/6FwsQOeMI0", "expanded_url": "https://twitter.com/sbtjornalismo/status/1159486978070646785", "display_url": "twitter.com/sbtjornalismo/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159486978070646785"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:29:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "710996881", "edit_history_tweet_ids": ["1159773599466737665"], "id": "1159773599466737665", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:29:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "author_id": "365885530", "edit_history_tweet_ids": ["1159773567191519232"], "id": "1159773567191519232", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:28:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "1008153726", "edit_history_tweet_ids": ["1159773451118350336"], "id": "1159773451118350336", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:28:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "author_id": "416994967", "edit_history_tweet_ids": ["1159773426413965312"], "id": "1159773426413965312", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}]}, {"text": "@orlandosilva O ex juiz perdeu a dignidade por um projeto de poder suicida. Se tivesse vergonha na cara, sairia do governo.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:28:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "orlandosilva", "id": "304092926"}]}, "in_reply_to_user_id": "304092926", "author_id": "1116714002867019776", "edit_history_tweet_ids": ["1159773325792595968"], "id": "1159773325792595968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159772558624993280"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:27:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "114455240", "edit_history_tweet_ids": ["1159773215448686592"], "id": "1159773215448686592", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "Kralhooo, v\u00e1rias pessoas est\u00e3o criticando o @pefabiodemelo  pq ele ser o contra o saidinha da pris\u00e3o. Meu irm\u00e3o o cara matou o filha a sangue frio e sai pra comemorar o dia dos pais ?\n\u00c9 triste ver quando a ideologia pol\u00edtica se torna uma doen\u00e7a. https://t.co/VDDhBYyPgY", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:27:15.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 44, "end": 58, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/VDDhBYyPgY", "expanded_url": "https://twitter.com/BroaLeandro/status/1159773125606854662/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VDDhBYyPgY", "media_key": "3_1159773123232849920"}]}, "author_id": "1711508426", "edit_history_tweet_ids": ["1159773125606854662"], "id": "1159773125606854662", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:26:26.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "1011066861801426944", "edit_history_tweet_ids": ["1159772920975151104"], "id": "1159772920975151104", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @AndreanePagani: Ei, voc\u00ea que l\u00ea isso e n\u00e3o acha um absurdo: em que momento da vida voc\u00ea se perdeu? Quando voc\u00ea come\u00e7ou a achar algu\u00e9m q\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:25:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AndreanePagani", "id": "70669453"}]}, "author_id": "282874229", "edit_history_tweet_ids": ["1159772772677181441"], "id": "1159772772677181441", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159537908170317824"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:25:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "2252342442", "edit_history_tweet_ids": ["1159772576803172353"], "id": "1159772576803172353", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:24:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "2366203519", "edit_history_tweet_ids": ["1159772444875513861"], "id": "1159772444875513861", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:24:23.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "889574105221144576", "edit_history_tweet_ids": ["1159772403972628486"], "id": "1159772403972628486", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "@lauras38 @CarmeChaparro Ojo! que si se suicida van a mirar eso y te meten en la c\u00e1rcel", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:24:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Lauras38", "id": "1439974820687536129"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "CarmeChaparro", "id": "203590680"}]}, "in_reply_to_user_id": "199281949", "author_id": "486865726", "edit_history_tweet_ids": ["1159772331952222208"], "id": "1159772331952222208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159581101444259840"}]}, {"text": "@thicico @carmenapa2010h1 @bau810 @pefabiodemelo Pegue o bandido que matou a filha e leve pra casa imbecil. O que perd\u00e3o tem haver com consequ\u00eancia. Ele falou pra a saidinha ser em finados, pra o malandro poder pensar em seu erro e quem sabe se arrepender, anta!", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:23:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "thicico", "id": "1534367888504758272"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "carmenapa2010h1", "id": "1054096337317306368"}, {"start": 34, "end": 48, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "in_reply_to_user_id": "941342715186503680", "author_id": "1081327419901001728", "edit_history_tweet_ids": ["1159772261336997888"], "id": "1159772261336997888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159591182227390465"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:23:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "165576040", "edit_history_tweet_ids": ["1159772208073453568"], "id": "1159772208073453568", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "@WilliamMazinger @gash276 @hcapriles WOW! la gente se mete un auto sancadilla, se suicida pol\u00edticamente abiertamente  y lo defienden jajajaja", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:23:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "WilliamMazinger", "id": "373994919"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "gash276", "id": "55855306"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "hcapriles", "id": "47491330"}]}, "in_reply_to_user_id": "373994919", "author_id": "1153978904362856448", "edit_history_tweet_ids": ["1159772177673142272"], "id": "1159772177673142272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159651565004869632"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:23:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "184501743", "edit_history_tweet_ids": ["1159772176628813829"], "id": "1159772176628813829", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:23:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "99858669", "edit_history_tweet_ids": ["1159772148447268864"], "id": "1159772148447268864", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "@pefabiodemelo Muitas respostas cheias de hipocrisia. N\u00e3o se trata de perd\u00e3o, ou o criminoso n\u00e3o precisaria nem cumprir pena, trata-se de benef\u00edcios sem sentido, como este caso. O cara matou a filha... que pai, hein.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:23:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "in_reply_to_user_id": "39342378", "author_id": "1139893513800355840", "edit_history_tweet_ids": ["1159772148027854848"], "id": "1159772148027854848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}]}, {"text": "@pefabiodemelo Tamb\u00e9m concordo Padre, o ser que tirou a vida da pr\u00f3pria filha que dava o t\u00edtulo de pai.... O que um ser desse tem que sair da pris\u00e3o no dia dos pais \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:22:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.5066, "type": "Person", "normalized_text": "Padre"}]}, "in_reply_to_user_id": "39342378", "author_id": "1105275119390392320", "edit_history_tweet_ids": ["1159771943475830785"], "id": "1159771943475830785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:21:53.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "184491353", "edit_history_tweet_ids": ["1159771775712006144"], "id": "1159771775712006144", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "@pefabiodemelo TEM GENTE AQUI FALANDO DE PERD\u00c3O: PERA\u00cd! PRIMEIRAMENTE O CARA PEDIU PERDAO A DEUS ? ELE SE CONVERTEU A DEUS? LARGOU OS PECADOS? SE ARREPENDEU PELO ATO? ELE MATOU A FILHA, GENTE, A FILHA! ELE FALHOU MISERAVELMENTE COMO PAI, E AINDA TEM SAIDINHA DE DIA DOS PAIS.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:21:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "in_reply_to_user_id": "39342378", "author_id": "1103993360858124288", "edit_history_tweet_ids": ["1159771722398261254"], "id": "1159771722398261254", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}]}, {"text": "O moribundo do Moro deixou a Magistratura pra seguir um projeto de poder suicida. L\u00e1 se foram anos de estudos e o mais  importante a dignidade de um homem. Lament\u00e1vel.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:21:33.000Z", "author_id": "1116714002867019776", "edit_history_tweet_ids": ["1159771693574950912"], "id": "1159771693574950912", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 29, "end": 40, "probability": 0.5499, "type": "Other", "normalized_text": "Magistratura"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:21:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "author_id": "965376003760623616", "edit_history_tweet_ids": ["1159771627451797504"], "id": "1159771627451797504", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}]}, {"text": "@senadorhumberto @jairbolsonaro Ele fala isso, porque na vis\u00e3o dele o Ustra n\u00e3o deixou o comunismo se instalar aqui. A\u00ed teve a briga entre governo e os milicianos. E o caso do Celso Daniel que a turma do Lula torturou e matou? Nisso o PT se cala. Fica s\u00f3 no lado que interessa n\u00e9. Depois reclamam do bolsonaro!", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:21:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "senadorhumberto", "id": "76049312"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.8638, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.653, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 204, "end": 207, "probability": 0.9915, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 235, "end": 236, "probability": 0.9438, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 300, "end": 308, "probability": 0.9168, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}]}, "in_reply_to_user_id": "76049312", "author_id": "1104177059314757632", "edit_history_tweet_ids": ["1159771623064576000"], "id": "1159771623064576000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159529414989877248"}]}, {"text": "@lacosacine Supongo que James Gunn le puede dar un toque distinto al Escuadr\u00f3n Suicida.. Y quiz\u00e1s la pel\u00edcula del Joker nos sorprenda.. El resto bah", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:20:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lacosacine", "id": "76926133"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 33, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.7367, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.8934, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "in_reply_to_user_id": "76926133", "author_id": "982778433108406272", "edit_history_tweet_ids": ["1159771516285980672"], "id": "1159771516285980672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159517535198486528"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:19:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "1012469459192250368", "edit_history_tweet_ids": ["1159771225582968832"], "id": "1159771225582968832", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:18:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "1100770126759120897", "edit_history_tweet_ids": ["1159770990701928448"], "id": "1159770990701928448", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:18:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "281760962", "edit_history_tweet_ids": ["1159770815996530688"], "id": "1159770815996530688", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:18:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "247942485", "edit_history_tweet_ids": ["1159770799068332032"], "id": "1159770799068332032", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @FabbioSabatini: Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-09T10:17:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "author_id": "488895138", "edit_history_tweet_ids": ["1159770760208158721"], "id": "1159770760208158721", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159395719322767361"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:17:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "940054836", "edit_history_tweet_ids": ["1159770691333427202"], "id": "1159770691333427202", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:15:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "84893858", "edit_history_tweet_ids": ["1159770136779395072"], "id": "1159770136779395072", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @ZonaCineFanzine: FUGA SUICIDA (1975) es la m\u00fasica que hemos elegido para hoy del maestro #JerryGoldsmith en una edici\u00f3n de 1999 de Prom\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:15:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ZonaCineFanzine", "id": "821327582893318145"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 108, "tag": "JerryGoldsmith"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4255, "type": "Other", "normalized_text": "SUICIDA"}, {"start": 94, "end": 107, "probability": 0.8198, "type": "Person", "normalized_text": "JerryGoldsmith"}]}, "author_id": "2798140931", "edit_history_tweet_ids": ["1159770130391478272"], "id": "1159770130391478272", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159769446690504706"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:14:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "1068502621001039872", "edit_history_tweet_ids": ["1159769919610859521"], "id": "1159769919610859521", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:14:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "267935504", "edit_history_tweet_ids": ["1159769871850323968"], "id": "1159769871850323968", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "@nickelcarina Tipo esquadr\u00e3o suicida lastim\u00e1vel", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:13:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "nickelcarina", "id": "932376967357390848"}]}, "in_reply_to_user_id": "932376967357390848", "author_id": "342501033", "edit_history_tweet_ids": ["1159769544065507329"], "id": "1159769544065507329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159769385621438464"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:12:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "419064414", "edit_history_tweet_ids": ["1159769537862086656"], "id": "1159769537862086656", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "@pefabiodemelo Meu Deus, por pol\u00edtica est\u00e3o defendendo um assassino nojento q matou a pr\u00f3pria! Porque n\u00e3o lutam para ter pris\u00e3o perp\u00e9tua para crimes assim? Seria o melhor! N\u00e3o acredito q um cara q mata uma crian\u00e7a se reabilite n\u00e3o!!! Ainda mais no sistema q dispomos!", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:12:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.5544, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "in_reply_to_user_id": "39342378", "author_id": "971737137849749504", "edit_history_tweet_ids": ["1159769523802820609"], "id": "1159769523802820609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}]}, {"text": "FUGA SUICIDA (1975) es la m\u00fasica que hemos elegido para hoy del maestro #JerryGoldsmith en una edici\u00f3n de 1999 de Prometheus limitada a 3000 unidades.\n@MundoBSO @bandasonoraorg @BSOspirit @ScoreAndOST @DeSoundtracks @JerryGOnline https://t.co/oEBzGwLO2I", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:12:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 151, "end": 160, "username": "MundoBSO", "id": "73704654"}, {"start": 161, "end": 176, "username": "bandasonoraorg", "id": "2333405978"}, {"start": 177, "end": 187, "username": "BSOspirit", "id": "442717631"}, {"start": 188, "end": 200, "username": "ScoreAndOST", "id": "237605332"}, {"start": 201, "end": 215, "username": "DeSoundtracks", "id": "1056270230526275584"}, {"start": 216, "end": 229, "username": "JerryGOnline", "id": "1423293030"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 87, "tag": "JerryGoldsmith"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.3688, "type": "Other", "normalized_text": "SUICIDA"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.585, "type": "Person", "normalized_text": "JerryGoldsmith"}, {"start": 114, "end": 123, "probability": 0.5598, "type": "Other", "normalized_text": "Prometheus"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/oEBzGwLO2I", "expanded_url": "https://twitter.com/ZonaCineFanzine/status/1159769446690504706/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oEBzGwLO2I", "media_key": "3_1159769412490207233"}]}, "author_id": "821327582893318145", "edit_history_tweet_ids": ["1159769446690504706"], "id": "1159769446690504706", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "@bahiamar @Estadao ELE MATOU A IN\u00caS TAMB\u00c9M, CANALHA!!!!!\n\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\nBrincadeiras a parte, ele que se o bonz\u0101o e agora t\u00e1 querendo pagar de v\u00edtima no d\u00e9bito e no cr\u00e9dito", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:12:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "bahiamar", "id": "65438264"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 104, "probability": 0.5562, "type": "Person", "normalized_text": "bonz\u0101o"}]}, "in_reply_to_user_id": "65438264", "author_id": "470147592", "edit_history_tweet_ids": ["1159769419884748800"], "id": "1159769419884748800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159636417036914699"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:12:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "2896827023", "edit_history_tweet_ids": ["1159769287629987841"], "id": "1159769287629987841", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "@pefabiodemelo Gosto muito do senhor, mas n\u00e3o fale assim no geral, sei que se refere ao cruel Nardoni, mas no entendimento do texto solto, sem a Imagem, esse coment\u00e1rio se torna maldoso. E a mulher q matou pq estava sendo estuprada? Tem q visitar o t\u00famulo de seu carrasco e se culpar ainda mais?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:11:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 100, "probability": 0.7352, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "in_reply_to_user_id": "39342378", "author_id": "1132308486203817984", "edit_history_tweet_ids": ["1159769223629103104"], "id": "1159769223629103104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}]}, {"text": "@SF_Moro Porque voc\u00ea n\u00e3o foi para o inferno ainda? Um dos primeiros traidores pulou do despenhadeiro e se suicidou. Judas Iscariotes se vendeu por trinta moedas de pratas,se submetendo a um valor t\u00e3o med\u00edocre. Quando juiz age com imparcialidade,uma prostituta ficar\u00e1 mais valorizada.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:11:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 131, "probability": 0.5078, "type": "Person", "normalized_text": "Judas Iscariotes"}]}, "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "author_id": "1124263165188038661", "edit_history_tweet_ids": ["1159769065214402560"], "id": "1159769065214402560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159596997361487873"}]}, {"text": "@BeatrizCamposBH @gnatalini https://t.co/aVgJmbqNLZ  1 ano e 8 meses.  Torturado porque o pai, jornalista, ajudara a escrever den\u00fancia, \u00e0 Anistia Internacional, das atrocidades cometidas pelos militares.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:10:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BeatrizCamposBH", "id": "1114412041370886145"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "gnatalini", "id": "35879806"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 158, "probability": 0.5474, "type": "Other", "normalized_text": "Anistia Internacional"}], "urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/aVgJmbqNLZ", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/politica.estadao.com.br/noticias/geral,torturado-quando-bebe-filho-de-preso-politico-se-suicida,998518.amp", "display_url": "google.com/amp/s/politica\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "1114412041370886145", "author_id": "451013304", "edit_history_tweet_ids": ["1159769020884762624"], "id": "1159769020884762624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159630544377909250"}]}, {"text": "RT @CANALCURIOSOEU: Soltaram Alexandre Nardoni para comemorar o dia dos pais, mas se esqueceram que a \u00fanica liga\u00e7\u00e3o que ele tinha com essa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:10:38.000Z", "author_id": "277256471", "edit_history_tweet_ids": ["1159768946247118848"], "id": "1159768946247118848", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9492, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159768628956413952"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:10:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "2767949325", "edit_history_tweet_ids": ["1159768942774239232"], "id": "1159768942774239232", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "N\u00e3o adianta cr\u00edticar o Flamengo pelo inc\u00eandio, e cont\u00ednuar tratando Edmundo como \u00eddolo.\nSe voc\u00ea faz isso com um cara que matou 3 pessoas atropeladas por imprud\u00eancia, e n\u00e3o pagou pelo que fez.\nIsso n\u00e3o \u00e9 consci\u00eancia, e sim clubismo! #BomDia\n@Flamengo", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:10:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 240, "end": 249, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "hashtags": [{"start": 232, "end": 239, "tag": "BomDia"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9876, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.9641, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}, {"start": 233, "end": 238, "probability": 0.4739, "type": "Other", "normalized_text": "BomDia"}]}, "author_id": "3609683367", "edit_history_tweet_ids": ["1159768853506908160"], "id": "1159768853506908160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @MenendezFaya: Cuando un chaval de 22 a\u00f1os se suicida por deudas de juego la pregunta es muy sencilla: \u00bfdesde cu\u00e1ndo lleva jugando?", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:10:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MenendezFaya", "id": "47303450"}]}, "author_id": "1017499200781803520", "edit_history_tweet_ids": ["1159768843327291392"], "id": "1159768843327291392", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159747147836866560"}]}, {"text": "todo ano sempre tem os pipipipopopo falando que ele t\u00e1 no direito dele, F O D A S E o direito dele, no momento em que ele matou uma menina que n\u00e3o tinha nem como se defender ele deixa de ser humano e passa ser um peda\u00e7o de merda que deveria ser jogado em qualquer lix\u00e3o por ai https://t.co/C8QU3zSxAs", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:10:09.000Z", "author_id": "3031478106", "edit_history_tweet_ids": ["1159768824830398464"], "id": "1159768824830398464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/C8QU3zSxAs", "expanded_url": "https://twitter.com/MariliaMReal/status/1159547341378129922", "display_url": "twitter.com/MariliaMReal/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159547341378129922"}]}, {"text": "J\u00e1 leram os coment\u00e1rios dessa publi? Gente pelo amor de Deus, eu t\u00f4 tentando entender se oque as pessoas est\u00e3o querendo dizer, que um PAI que MATOU sua FILHA, tenha mesmo o direito de sair no dia dos PAIS. Voc\u00eas s\u00e3o retardados? https://t.co/0tY7l9VCuQ", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:10:05.000Z", "author_id": "1033466183679442945", "edit_history_tweet_ids": ["1159768805012385798"], "id": "1159768805012385798", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.8318, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/0tY7l9VCuQ", "expanded_url": "https://twitter.com/pefabiodemelo/status/1159528437255684096", "display_url": "twitter.com/pefabiodemelo/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159528437255684096"}]}, {"text": "RT @CANALCURIOSOEU: Soltaram Alexandre Nardoni para comemorar o dia dos pais, mas se esqueceram que a \u00fanica liga\u00e7\u00e3o que ele tinha com essa\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:09:52.000Z", "author_id": "824315680967233536", "edit_history_tweet_ids": ["1159768751933407237"], "id": "1159768751933407237", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9492, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159768628956413952"}]}, {"text": "Soltaram Alexandre Nardoni para comemorar o dia dos pais, mas se esqueceram que a \u00fanica liga\u00e7\u00e3o que ele tinha com essa palavra ele destruiu quando tirou a vida de sua pr\u00f3pria filha.\nPara o mundo que eu quero descer.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:09:23.000Z", "author_id": "1056274830163619841", "edit_history_tweet_ids": ["1159768628956413952"], "id": "1159768628956413952", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:09:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "919052850243756032", "edit_history_tweet_ids": ["1159768559704248320"], "id": "1159768559704248320", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "@smcosta_Sandra @jairbolsonaro Ele matou a filha... \n\nPsicopatas n\u00e3o tem esse neg\u00f3cio de consci\u00eancia para se arrepender.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:07:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "smcosta_Sandra", "id": "1131592907226525698"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "in_reply_to_user_id": "1131592907226525698", "author_id": "147969398", "edit_history_tweet_ids": ["1159768153649537025"], "id": "1159768153649537025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159623549239353344"}]}, {"text": "O gajo a seguir \u00e9 que pagou o resto do sr se nao sa\u00eda do meu bolso \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\n\nMas a aud\u00e1cia kkkk matou me", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:07:27.000Z", "author_id": "3044702218", "edit_history_tweet_ids": ["1159768143243427840"], "id": "1159768143243427840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:06:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "274180308", "edit_history_tweet_ids": ["1159768008774082560"], "id": "1159768008774082560", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:06:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "1140273233243049984", "edit_history_tweet_ids": ["1159767986791731200"], "id": "1159767986791731200", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:06:40.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "435178682", "edit_history_tweet_ids": ["1159767947595997184"], "id": "1159767947595997184", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @Dn_Mnd: Suic\u00edda que Fala N\u00e9. \ud83e\udd2a https://t.co/V9D9zBdZfB", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:06:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Dn_Mnd", "id": "902577996258832384"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/V9D9zBdZfB", "expanded_url": "https://twitter.com/Dn_Mnd/status/1159588384400171009/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/V9D9zBdZfB", "media_key": "7_1159588286211530752"}]}, "author_id": "901371931097788417", "edit_history_tweet_ids": ["1159767927215853573"], "id": "1159767927215853573", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159588384400171009"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:06:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "49163018", "edit_history_tweet_ids": ["1159767921255731201"], "id": "1159767921255731201", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @Velherro: https://t.co/I0zBINgTuA Basta ya de adornar las fechor\u00edas de este presidente suicida. Nos vamos al carajo y punto #FinDeLaCit\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:05:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6652, "type": "Other", "normalized_text": "FinDeLaCit"}], "urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/I0zBINgTuA", "expanded_url": "https://okdiario.com/economia/amenaza-largo-plazo-economia-espanola-4435132", "display_url": "okdiario.com/economia/amena\u2026"}]}, "author_id": "2691012502", "edit_history_tweet_ids": ["1159767741924032517"], "id": "1159767741924032517", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157191040538939394"}]}, {"text": "Mais 1 coisa deu errado na viagem, meu celular se matou no guich\u00ea de passagens, agora tive que adiar pra depois do almo\u00e7o a saida pq tenho que comprar um novo.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:05:36.000Z", "author_id": "2471602452", "edit_history_tweet_ids": ["1159767678686552064"], "id": "1159767678686552064", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.4306, "type": "Place", "normalized_text": "guich\u00ea"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:05:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "1025017421508296704", "edit_history_tweet_ids": ["1159767664056815616"], "id": "1159767664056815616", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @pampezzini: Tem direito \u00e0 sa\u00edda tempor\u00e1ria o preso que cumpre pena em regime semi-aberto, que at\u00e9 a data da sa\u00edda tenha cumprido um sex\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:05:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pampezzini", "id": "70308027"}]}, "author_id": "3795391756", "edit_history_tweet_ids": ["1159767528421416960"], "id": "1159767528421416960", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159488393061048322"}]}, {"text": "Pastor salva homem suicida em um viaduto: Deus me enviou naquela\u00a0dire\u00e7\u00e3o https://t.co/HaCh29O9lh", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:04:53.000Z", "author_id": "1050413802519482368", "edit_history_tweet_ids": ["1159767496372699137"], "id": "1159767496372699137", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.6565, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/HaCh29O9lh", "expanded_url": "https://www.gospelprime.com.br/pastor-salva-homem-suicida-em-um-viaduto-deus-me-enviou-naquela-direcao/", "display_url": "gospelprime.com.br/pastor-salva-h\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:04:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "556495314", "edit_history_tweet_ids": ["1159767484523798528"], "id": "1159767484523798528", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:04:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "author_id": "2743806886", "edit_history_tweet_ids": ["1159767459559354370"], "id": "1159767459559354370", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}]}, {"text": "RT @Velherro: https://t.co/I0zBINgTuA Basta ya de adornar las fechor\u00edas de este presidente suicida. Nos vamos al carajo y punto #FinDeLaCit\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:04:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6652, "type": "Other", "normalized_text": "FinDeLaCit"}], "urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/I0zBINgTuA", "expanded_url": "https://okdiario.com/economia/amenaza-largo-plazo-economia-espanola-4435132", "display_url": "okdiario.com/economia/amena\u2026"}]}, "author_id": "2362900428", "edit_history_tweet_ids": ["1159767413702955010"], "id": "1159767413702955010", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157191040538939394"}]}, {"text": "@agathapsouza o sujeito \u00e9 oq? suicida", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:04:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "1931959507", "author_id": "768285625770442752", "edit_history_tweet_ids": ["1159767326885130240"], "id": "1159767326885130240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159641951089680385"}]}, {"text": "RT @Velherro: https://t.co/I0zBINgTuA Basta ya de adornar las fechor\u00edas de este presidente suicida. Nos vamos al carajo y punto #FinDeLaCit\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:04:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 138, "probability": 0.6652, "type": "Other", "normalized_text": "FinDeLaCit"}], "urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/I0zBINgTuA", "expanded_url": "https://okdiario.com/economia/amenaza-largo-plazo-economia-espanola-4435132", "display_url": "okdiario.com/economia/amena\u2026"}]}, "author_id": "867310434117984256", "edit_history_tweet_ids": ["1159767276838674432"], "id": "1159767276838674432", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1157191040538939394"}]}, {"text": "@pefabiodemelo Concordo com o senhor Padre, essas saidinhas \u00e9 um afronta a todos n\u00f3s! O pai Matou a filha e tem liberdade pra sair no dia dos pais! A filha mata a m\u00e3e e tem saidinha liberada no dia das m\u00e3es! Quem j\u00e1 se viu isso? Absurdo!!!", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:03:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "in_reply_to_user_id": "39342378", "author_id": "45641102", "edit_history_tweet_ids": ["1159767224145600512"], "id": "1159767224145600512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:03:41.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "1148503261", "edit_history_tweet_ids": ["1159767196249264128"], "id": "1159767196249264128", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:02:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "author_id": "1108132538873188354", "edit_history_tweet_ids": ["1159766839624445952"], "id": "1159766839624445952", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:02:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "3411980961", "edit_history_tweet_ids": ["1159766798532825089"], "id": "1159766798532825089", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "@_iti_malia Salsicha kamikaze suicida! Hahaha @apiaca", "lang": "tl", "created_at": "2019-08-09T10:01:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 46, "end": 53, "username": "apiaca", "id": "52201634"}]}, "in_reply_to_user_id": "1061028349752107009", "author_id": "1028643157909692416", "edit_history_tweet_ids": ["1159766711488393216"], "id": "1159766711488393216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159538818644611072"}]}, {"text": "@mylnss Agora pergunta a eles se perdoaram quem matou a Marielle. Hipocrisia e falta de senso do rid\u00edculo. Elei\u00e7\u00e3o j\u00e1 acabou e n\u00e3o superaram", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:01:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Mylnss", "id": "1272350858819313665"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 63, "probability": 0.9297, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "in_reply_to_user_id": "157443336", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "2820303033", "edit_history_tweet_ids": ["1159766589048336385"], "id": "1159766589048336385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159766285393235968"}]}, {"text": "Pastor salva homem suicida em um viaduto: Deus me enviou naquela dire\u00e7\u00e3o https://t.co/O0pHBBB1JT", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:01:08.000Z", "author_id": "55708705", "edit_history_tweet_ids": ["1159766552507367430"], "id": "1159766552507367430", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.7036, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/O0pHBBB1JT", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/xGej1D", "display_url": "goo.gl/fb/xGej1D"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:00:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "270454326", "edit_history_tweet_ids": ["1159766430616817664"], "id": "1159766430616817664", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "@elisaraujo2010 @pefabiodemelo Bonito \u00e9 liberar um assassino pra dar um rol\u00e9 no dia dos pais sendo que matou a pr\u00f3pria filha, o que ele vai comemorar? Queria ver se fosse a sua filha que seu marido matasse", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:00:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "elisaraujo2010", "id": "104160766"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "in_reply_to_user_id": "104160766", "author_id": "2277941353", "edit_history_tweet_ids": ["1159766359695380480"], "id": "1159766359695380480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159593483688128512"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:00:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "64427518", "edit_history_tweet_ids": ["1159766358147641345"], "id": "1159766358147641345", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "quiero partirle su pinche madre a un suicida menos o un suicida mas? \u2014 cuanto mas grande es el queso mas agujeros entonces cuanto mas queso menos queso", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:00:21.000Z", "author_id": "1065382191134326785", "edit_history_tweet_ids": ["1159766355308101632"], "id": "1159766355308101632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:00:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "1104216804191293441", "edit_history_tweet_ids": ["1159766354259525633"], "id": "1159766354259525633", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @AndrsGomezV: Para Carlos Calamity Alarc\u00f3n, la divulgaci\u00f3n de esos documentos es un delito. Quiz\u00e1s tenga raz\u00f3n, pero lo que acaba de hac\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:00:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrsGomezV", "id": "361896775"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 44, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Calamity Alarc\u00f3n"}]}, "author_id": "381231421", "edit_history_tweet_ids": ["1159766339248148480"], "id": "1159766339248148480", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159524480726814722"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:00:02.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "65638714", "edit_history_tweet_ids": ["1159766278816567297"], "id": "1159766278816567297", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "brother se algu\u00e9m vir o meu queixo que avise, neo matou", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T09:59:33.000Z", "author_id": "801353047", "edit_history_tweet_ids": ["1159766156787507200"], "id": "1159766156787507200", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 48, "probability": 0.5515, "type": "Other", "normalized_text": "neo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T09:58:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "author_id": "52513350", "edit_history_tweet_ids": ["1159765770097831936"], "id": "1159765770097831936", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T09:57:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "895483943126003712", "edit_history_tweet_ids": ["1159765670520922112"], "id": "1159765670520922112", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T09:57:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "293685961", "edit_history_tweet_ids": ["1159765627785097222"], "id": "1159765627785097222", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "@claudinhopero @pefabiodemelo Perdoar cabe a Deus , setenta vezes sete ao dia ,pura matem\u00e1tica e tbm Deus n\u00e3o disse para ser trouxa , o cara matou a filha a outra loira ox, matou os pais ! E vc n\u00e3o se arrepende de promover o erro alheio como se fosse a coisa mais normal do \ud83c\udf0e", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T09:57:10.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "claudinhopero", "id": "36431106"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.7774, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.8362, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "in_reply_to_user_id": "36431106", "author_id": "1081284298827841536", "edit_history_tweet_ids": ["1159765556121223171"], "id": "1159765556121223171", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528952563687425"}]}, {"text": "@Llullabe @pefabiodemelo Que bom saber q estou do lado certo. Se abominar a soltura de saidinha de um pai que matou a filha \u00e9 sin\u00f4nimo de eleitor do Bolsonaro, entao vemos claramente aqui qual \u00e9 o \"lado certo\".", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T09:56:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Llullabe", "id": "3500170097"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 157, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "in_reply_to_user_id": "3500170097", "author_id": "4241476702", "edit_history_tweet_ids": ["1159765392430178304"], "id": "1159765392430178304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159554605342216197"}]}, {"text": "Charlotte Flair got attacked before the match by Mike sempervive with a tope suicida on the raw kickoff show", "lang": "en", "created_at": "2019-08-09T09:56:00.000Z", "author_id": "830847114976571392", "edit_history_tweet_ids": ["1159765260175400960"], "id": "1159765260175400960", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.7877, "type": "Person", "normalized_text": "Charlotte Flair"}, {"start": 49, "end": 63, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Mike sempervive"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@pefabiodemelo V\u00e3o se foder, v\u00e1rios falando de perd\u00e3o, citando  a b\u00edblia, mas a maioria nunca abriu uma b\u00edblia, s\u00f3 a usa para fortalecer o argumento, que gente escroto, me da nojo de filho da puta defendendo um assassino que matou a PROPRIA FILHA, V\u00c3O SE FODER.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T09:55:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "in_reply_to_user_id": "39342378", "author_id": "838232156757504004", "edit_history_tweet_ids": ["1159765055652683776"], "id": "1159765055652683776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}]}, {"text": "@_renanffc_ @Kathyta_esteves @Anderso86Mello Hsjsjsjsjsjsjsj, nesse caso o comunismo matou 0 pessoas j\u00e1 que ele \u00e9 uma sociedade sem classes, sem estado e com posse comum dos meios de produ\u00e7\u00e3o e isso ainda n\u00e3o se viu.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T09:55:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_renanffc_", "id": "766609027"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "Kathyta_esteves", "id": "79874438"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "Anderso86Mello", "id": "1086978542095794178"}]}, "in_reply_to_user_id": "766609027", "author_id": "4129934061", "edit_history_tweet_ids": ["1159765013097324544"], "id": "1159765013097324544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159675070995939328"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T09:53:19.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "961772200024997889", "edit_history_tweet_ids": ["1159764586255589376"], "id": "1159764586255589376", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @FabbioSabatini: Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-09T09:53:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "author_id": "263086848", "edit_history_tweet_ids": ["1159764542538354689"], "id": "1159764542538354689", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159395719322767361"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T09:52:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "1060636490", "edit_history_tweet_ids": ["1159764484434616320"], "id": "1159764484434616320", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @ArracheaJoaquin: Escuadr\u00f3n suicida te mirar\u00eda mil veces", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T09:52:35.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ArracheaJoaquin", "id": "948021266975481861"}]}, "author_id": "900813430332018689", "edit_history_tweet_ids": ["1159764400301060096"], "id": "1159764400301060096", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159653395155902469"}]}, {"text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T09:52:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "author_id": "3396906309", "edit_history_tweet_ids": ["1159764398505902082"], "id": "1159764398505902082", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T09:52:30.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "2437196901", "edit_history_tweet_ids": ["1159764382299119616"], "id": "1159764382299119616", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "@marcocongiu @claudiocerasa Credo sarebbe suicida anche un governo PD-5stelle, tra i due mali...", "lang": "it", "created_at": "2019-08-09T09:52:04.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "marcocongiu", "id": "131178507"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "claudiocerasa", "id": "29045944"}]}, "in_reply_to_user_id": "131178507", "author_id": "4419158368", "edit_history_tweet_ids": ["1159764270202200064"], "id": "1159764270202200064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159750749053698048"}]}, {"text": "@CarlaZambelli17 O inferno tem um por\u00e3o para esses esquerdistas! Min Moro se pronunciou que crimes hediondos n\u00e3o deveriam dar direito a essas saidinhas, \u00e9 um deboche para o povo de bem, que n\u00e3o entende como pode a lei beneficiar um pai que matou a filha, ou a filha que assassinou os pais.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T09:51:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "975127727501185025", "author_id": "201721619", "edit_history_tweet_ids": ["1159764161443901442"], "id": "1159764161443901442", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.513, "type": "Person", "normalized_text": "Min Moro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159643601934213121"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T09:51:18.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "522532589", "edit_history_tweet_ids": ["1159764077847154689"], "id": "1159764077847154689", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @MariliaMReal: @acabraquele quer dizer que ele n\u00e3o tem que sair no dia dos pais pq ele n\u00e3o \u00e9 a porra de um pai por que ele matou a filha\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T09:51:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MariliaMReal", "id": "2921763658"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "acabraquele", "id": "50459212"}]}, "author_id": "1122338363636424704", "edit_history_tweet_ids": ["1159764041528745986"], "id": "1159764041528745986", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159549648635404289"}]}, {"text": "RT @FabbioSabatini: Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-09T09:49:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "author_id": "434826176", "edit_history_tweet_ids": ["1159763664104304640"], "id": "1159763664104304640", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159395719322767361"}]}, {"text": "@OizaQueensday pu\u00f2 non piacere (e a me non piace) ma \u00e8 l'unico modo che ha la sinistra per poter vincere. Se l'obiettivo \u00e8 tornare al governo una linea sull'immigrazione pro sbarchi sarebbe suicida visto il sentiment attuale dell'elettore medio", "lang": "it", "created_at": "2019-08-09T09:49:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "OizaQueensday", "id": "890472864033492993"}]}, "in_reply_to_user_id": "890472864033492993", "author_id": "26206149", "edit_history_tweet_ids": ["1159763632584085504"], "id": "1159763632584085504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159740209669509121"}]}, {"text": "me acuerdo que wacha est\u00e1 durmiendo en la misma casa que su ex y cualquier rastro de ganas de hablarle se suicida adentro m\u00edo", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T09:49:27.000Z", "author_id": "4084745128", "edit_history_tweet_ids": ["1159763612048736256"], "id": "1159763612048736256", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.3529, "type": "Other", "normalized_text": "wacha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T09:48:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "1084238831191240704", "edit_history_tweet_ids": ["1159763388672749568"], "id": "1159763388672749568", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T09:47:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "115775133", "edit_history_tweet_ids": ["1159763178764603392"], "id": "1159763178764603392", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "Juve ossessionata da Conte. Un calciomercato suicida? Pur di disturbare lInter... -  #ossessionata #Conte. #calciomercato  https://t.co/jhFjZ7y4SE", "lang": "it", "created_at": "2019-08-09T09:47:03.000Z", "author_id": "717039627916484608", "edit_history_tweet_ids": ["1159763008362622976"], "id": "1159763008362622976", "entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 98, "tag": "ossessionata"}, {"start": 99, "end": 105, "tag": "Conte"}, {"start": 107, "end": 121, "tag": "calciomercato"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/jhFjZ7y4SE", "expanded_url": "https://www.zazoom.info/ultime-news/5727869/juve-ossessionata-da-conte-un-calciomercato-suicida-pur-di-disturbare-linter/", "display_url": "zazoom.info/ultime-news/57\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@sbtjornalismo Que absurdo. A justi\u00e7a brasileira \u00e9 uma desgra\u00e7ada, Mano o cara desse merecia est\u00e1 no corredor da morte a muito tempo. Pnc tirou a pr\u00f3pria vida da filha isso n\u00e3o merecia estar vivo", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T09:46:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "sbtjornalismo", "id": "31040862"}]}, "in_reply_to_user_id": "31040862", "author_id": "1075924967026503680", "edit_history_tweet_ids": ["1159762979589644288"], "id": "1159762979589644288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159486978070646785"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T09:44:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "2826209343", "edit_history_tweet_ids": ["1159762427740921856"], "id": "1159762427740921856", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @infoprisiones: Se suicida una interna del Hospital Psiqui\u00e1trico de\u00a0Foncalent https://t.co/fU1wvXwTMP https://t.co/PxSJaktYP8", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T09:44:28.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "infoprisiones", "id": "1030484820596613127"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 66, "probability": 0.4368, "type": "Place", "normalized_text": "Hospital Psiqui\u00e1trico"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/fU1wvXwTMP", "expanded_url": "https://infoprisiones.com/se-suicida-una-interna-del-hospital-psiquiatrico-de-foncalent", "display_url": "infoprisiones.com/se-suicida-una\u2026"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/PxSJaktYP8", "expanded_url": "https://twitter.com/infoprisiones/status/1159753417117458433/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PxSJaktYP8", "media_key": "3_1159753415603490816"}]}, "author_id": "1085178047697960960", "edit_history_tweet_ids": ["1159762357402439680"], "id": "1159762357402439680", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159753417117458433"}]}, {"text": "@meajunior17 Esbraveja e n\u00e3o suicida. 76 anos, fica feio demais. Tinha que ter mostrado o tamanho da plateia.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T09:44:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "1026968433399873536", "author_id": "92351973", "edit_history_tweet_ids": ["1159762347126378496"], "id": "1159762347126378496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159655435076538368"}]}, {"text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T09:44:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "author_id": "2802240743", "edit_history_tweet_ids": ["1159762279199641600"], "id": "1159762279199641600", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T09:43:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "2659142155", "edit_history_tweet_ids": ["1159761988983164928"], "id": "1159761988983164928", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @FabbioSabatini: Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-09T09:42:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "author_id": "1031262560", "edit_history_tweet_ids": ["1159761939901423617"], "id": "1159761939901423617", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159395719322767361"}]}, {"text": "Juve ossessionata da Conte. Un calciomercato suicida? Pur di disturbare lInter... -  #ossessionata #Conte. #calciomercato  https://t.co/YHzmlLqsJs", "lang": "it", "created_at": "2019-08-09T09:42:02.000Z", "author_id": "231726084", "edit_history_tweet_ids": ["1159761746598486017"], "id": "1159761746598486017", "entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 98, "tag": "ossessionata"}, {"start": 99, "end": 105, "tag": "Conte"}, {"start": 107, "end": 121, "tag": "calciomercato"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/YHzmlLqsJs", "expanded_url": "https://www.zazoom.it/2019-08-09/juve-ossessionata-da-conte-un-calciomercato-suicida-pur-di-disturbare-linter/5727869/", "display_url": "zazoom.it/2019-08-09/juv\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@joaomcaraujo J\u00e1 se sabia e mais grave ainda , a bomba era mais potente (plut\u00f3nio) e s\u00f3 n\u00e3o matou mais gente porque o terreno escudou em parte a popula\u00e7\u00e3o. No entanto numa fra\u00e7\u00e3o de segundo morreram 35.000 a que se juntam 60.000 feridos.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T09:41:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "22388025", "author_id": "881796619884265472", "edit_history_tweet_ids": ["1159761664130113536"], "id": "1159761664130113536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159759149170929665"}]}, {"text": "@Ana1Lo Que va, porque una mujer muerta ya es mucho (y lo es). Pero un hombre muerto tambi\u00e9n es mucho, un hombre que suicida tambi\u00e9n (o mujer), y una vida arruinada por una ley inconstitucional (bajo mi punto de vista) tambi\u00e9n lo es. Mi vida e integridad f\u00edsica no vale mas que la de otro", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T09:41:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Ana1Lo", "id": "1872538836"}]}, "in_reply_to_user_id": "1872538836", "author_id": "1131155943591501825", "edit_history_tweet_ids": ["1159761641770299392"], "id": "1159761641770299392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159761214685306880"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T09:41:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "193030815", "edit_history_tweet_ids": ["1159761555489284096"], "id": "1159761555489284096", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T09:40:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "147126984", "edit_history_tweet_ids": ["1159761348651290625"], "id": "1159761348651290625", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T09:38:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "203996269", "edit_history_tweet_ids": ["1159760844147830784"], "id": "1159760844147830784", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "@HilosyDedales ...suicida en potencia...? \ud83d\ude02\ud83d\ude2d\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83e\udd22\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T09:38:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "HilosyDedales", "id": "487873141"}]}, "in_reply_to_user_id": "487873141", "author_id": "898687123192242176", "edit_history_tweet_ids": ["1159760791517749248"], "id": "1159760791517749248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159661299548262400"}]}, {"text": "RT @FabbioSabatini: Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-09T09:38:08.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "author_id": "1069830320", "edit_history_tweet_ids": ["1159760766398095360"], "id": "1159760766398095360", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159395719322767361"}]}, {"text": "RT @FabbioSabatini: Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-09T09:37:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "author_id": "702690830", "edit_history_tweet_ids": ["1159760690091122689"], "id": "1159760690091122689", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159395719322767361"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T09:37:45.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "119581895", "edit_history_tweet_ids": ["1159760668976959488"], "id": "1159760668976959488", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "@BuongovernoMPS @claudio__erpiu @VittorioDeSant7 Forse sbaglier\u00f2 ma non ho mai sentito di un suicida che si butta di schiena", "lang": "it", "created_at": "2019-08-09T09:37:09.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BuongovernoMPS", "id": "545845140"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "VittorioDeSant7", "id": "1145709129203376129"}]}, "in_reply_to_user_id": "545845140", "author_id": "3761998763", "edit_history_tweet_ids": ["1159760518653124609"], "id": "1159760518653124609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159720489599885312"}]}, {"text": "RT @catholiclink_es: \u00abSoy suicida y no, no es lo que piensas\u00bb. Esto es lo que sucede en mi mente todos los d\u00edas https://t.co/VssvAcpuzJ", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T09:37:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "catholiclink_es", "id": "289326126"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/VssvAcpuzJ", "expanded_url": "https://buff.ly/2DJceIz", "display_url": "buff.ly/2DJceIz"}]}, "author_id": "167024578", "edit_history_tweet_ids": ["1159760479625056256"], "id": "1159760479625056256", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159267989855846401"}]}, {"text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T09:35:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "author_id": "952192504497139713", "edit_history_tweet_ids": ["1159760190088056832"], "id": "1159760190088056832", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T09:35:37.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "723267331057692673", "edit_history_tweet_ids": ["1159760132395470848"], "id": "1159760132395470848", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "@AnnaMarca @UOL Mas vc est\u00e1 querendo fazer uma disputa de quem matou mais ou se quer realmente justi\u00e7a?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T09:35:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AnnaMarca", "id": "127445322"}, {"start": 11, "end": 15, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "in_reply_to_user_id": "127445322", "author_id": "163686214", "edit_history_tweet_ids": ["1159760065890594821"], "id": "1159760065890594821", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159646590874869766"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T09:34:43.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "1123280685379260416", "edit_history_tweet_ids": ["1159759905886265344"], "id": "1159759905886265344", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T09:33:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "author_id": "1090256870634209280", "edit_history_tweet_ids": ["1159759648267886592"], "id": "1159759648267886592", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}]}, {"text": "RT @AndrsGomezV: Para Carlos Calamity Alarc\u00f3n, la divulgaci\u00f3n de esos documentos es un delito. Quiz\u00e1s tenga raz\u00f3n, pero lo que acaba de hac\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T09:33:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndrsGomezV", "id": "361896775"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 44, "probability": 0.9426, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Calamity Alarc\u00f3n"}]}, "author_id": "136330734", "edit_history_tweet_ids": ["1159759631582973952"], "id": "1159759631582973952", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159524480726814722"}]}, {"text": "Un hombre se suicida tras matar a su hijo adolescente y herir a su mujer en Andorra (Teruel) https://t.co/I6AqJjcejK v\u00eda @ABCespana", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T09:33:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 121, "end": 131, "username": "abcespana", "id": "2596081200"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.959, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.9294, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/I6AqJjcejK", "expanded_url": "https://www.abc.es/espana/abci-hombre-mata-hijo-adolescente-y-hiere-mujer-andorra-teruel-201908071942_noticia.html#ns_campaign=amp-rrss-inducido&ns_mchannel=abc-es&ns_source=tw&ns_linkname=noticia.foto&ns_fee=0", "display_url": "abc.es/espana/abci-ho\u2026"}]}, "author_id": "1139451221373259776", "edit_history_tweet_ids": ["1159759503245660160"], "id": "1159759503245660160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "@biaoliveirarj @joymendesss Todos sabemos que \u00e9 a LEI, mas ele matou a filha, alguem ta se ligando nisso?! Essa LEI n\u00e3o tem o menor cabimento! Essa \u00e9 a quest\u00e3o.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T09:32:33.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "biaoliveirarj", "id": "3179508723"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "joymendesss", "id": "2458827489"}]}, "in_reply_to_user_id": "3179508723", "author_id": "2300030082", "edit_history_tweet_ids": ["1159759360165326848"], "id": "1159759360165326848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159634648802177024"}]}, {"text": "@MauroToroO @sergiourregoorg @AlbaLReyes Ojala de la misma forma como jodieron al colegio jodieran a los bancos cuando la gente se suicida por no poder pagar sus casas o dem\u00e1s deudas", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T09:30:34.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MauroToroO", "id": "156695400"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "sergiourregoorg", "id": "771046912015405056"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "AlbaLReyes", "id": "2798015844"}]}, "in_reply_to_user_id": "156695400", "author_id": "142543573", "edit_history_tweet_ids": ["1159758860497903616"], "id": "1159758860497903616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159625451482025984"}]}, {"text": "@claudinhopero @pefabiodemelo Se n\u00e3o entende sobre a b\u00edblia o sil\u00eancio \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o, perdoar algu\u00e9m que matou a filha daquele jeito? Doente do crlh vsfd", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T09:29:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "claudinhopero", "id": "36431106"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "in_reply_to_user_id": "36431106", "author_id": "500163925", "edit_history_tweet_ids": ["1159758716679413760"], "id": "1159758716679413760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528952563687425"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T09:29:22.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "40297968", "edit_history_tweet_ids": ["1159758557476216832"], "id": "1159758557476216832", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @Caliope_eterna: @Barbijaputa @elconfidencial Ayer el siguiente titular, el foco en que un hombre se suicida. Su asesinato en segundo pl\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T09:28:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Caliope_eterna", "id": "1045946355812892673"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "Barbijaputa", "id": "48822802"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "elconfidencial", "id": "17229160"}]}, "author_id": "2840627235", "edit_history_tweet_ids": ["1159758239279538176"], "id": "1159758239279538176", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159385345898831872"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T09:28:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "3395737323", "edit_history_tweet_ids": ["1159758238637854720"], "id": "1159758238637854720", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T09:27:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "author_id": "216626997", "edit_history_tweet_ids": ["1159758200662630400"], "id": "1159758200662630400", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T09:27:06.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "543887034", "edit_history_tweet_ids": ["1159757988523065344"], "id": "1159757988523065344", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "@noticiAmerica Sr. Cesar Villanueva, Magnifico ejemplo a imitar, culpable o no forma de actuar cuando se es un verdadero hombre q' assume las responsabilidades de cargo y NO como el SUICIDA q' prefirio meterse un tiro a enfrentar la Justicia como verdadero hombre con los pantalones bien puestos https://t.co/iPv8MYR3eM", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T09:26:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 34, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar Villanueva"}], "urls": [{"start": 296, "end": 319, "url": "https://t.co/iPv8MYR3eM", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1159757941442002944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iPv8MYR3eM", "media_key": "3_1159757939441356801"}]}, "in_reply_to_user_id": "65549291", "author_id": "415001653", "edit_history_tweet_ids": ["1159757941442002944"], "id": "1159757941442002944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159668579412914176"}]}, {"text": "RT @gmtavarac: Esa gente, estupenda columna de Patricia del R\u00edo.\n\u201cMaltratar a una poblaci\u00f3n a la que te acercaste como un sob\u00f3n cuando nece\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T09:26:22.000Z", "author_id": "55420235", "edit_history_tweet_ids": ["1159757804858740737"], "id": "1159757804858740737", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia del R\u00edo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159494425690759169"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T09:25:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "848330728794357762", "edit_history_tweet_ids": ["1159757669789515776"], "id": "1159757669789515776", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "@conexaopolitica E no caso de Luladr\u00e3o, maior bandido j\u00e1 visto neste pa\u00eds,  que matou milhares de pessoas nas filaa de hospitais, como se procederia nesta saidinha de finados? Pra ele visitar todas as v\u00edtimas que fez levaria uns 10 anos, pelo menos.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T09:23:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "conexaopolitica", "id": "1523748277"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.8189, "type": "Person", "normalized_text": "Luladr\u00e3o"}]}, "in_reply_to_user_id": "1523748277", "author_id": "731678200091312128", "edit_history_tweet_ids": ["1159757172877725697"], "id": "1159757172877725697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159637161186078721"}]}, {"text": "@marcocongiu @claudiocerasa Molto pi\u00f9 suicida rendersi complici del proseguimento della legislatura con un governicchio istituzionale", "lang": "it", "created_at": "2019-08-09T09:22:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "marcocongiu", "id": "131178507"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "claudiocerasa", "id": "29045944"}]}, "in_reply_to_user_id": "131178507", "author_id": "122738127", "edit_history_tweet_ids": ["1159756909911695362"], "id": "1159756909911695362", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159750749053698048"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T09:22:42.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "2357106434", "edit_history_tweet_ids": ["1159756882359271425"], "id": "1159756882359271425", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T09:22:24.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "564612859", "edit_history_tweet_ids": ["1159756806513577985"], "id": "1159756806513577985", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T09:20:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "author_id": "474199947", "edit_history_tweet_ids": ["1159756202663981056"], "id": "1159756202663981056", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}]}, {"text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T09:19:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "author_id": "499216561", "edit_history_tweet_ids": ["1159755980449734657"], "id": "1159755980449734657", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"text": "@joaquin_sabina Ay Joaqu\u00edn... No s\u00e9 c\u00f3mo siendo un conductor suicida, tuviste tiempo para levantarte a la rubia platino, que con sus medias negras te puso en la radio un 69.G por  tu comentario de que no te gusta el rap, al final, \"Solo se trata de poder dormir sin discutir con la almohada\"", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T09:18:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "joaquin_sabina", "id": "128352838"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.7115, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn"}]}, "in_reply_to_user_id": "128352838", "author_id": "1085807574870560769", "edit_history_tweet_ids": ["1159755749700112384"], "id": "1159755749700112384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1119054693794234368"}]}, {"text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T09:17:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "author_id": "1075166591753568256", "edit_history_tweet_ids": ["1159755560771891200"], "id": "1159755560771891200", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}]}, {"text": "@marcocongiu @claudiocerasa Fare un governo coi 5s sarebbe stato lo stesso suicida", "lang": "it", "created_at": "2019-08-09T09:16:47.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "marcocongiu", "id": "131178507"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "claudiocerasa", "id": "29045944"}]}, "in_reply_to_user_id": "131178507", "author_id": "1145374949982556160", "edit_history_tweet_ids": ["1159755392773173248"], "id": "1159755392773173248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159750749053698048"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T09:16:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "944776570153177088", "edit_history_tweet_ids": ["1159755261579542534"], "id": "1159755261579542534", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "Juve ossessionata da Conte. Un calciomercato suicida? Pur di disturbare l'Inter... https://t.co/tC0EBIXUhI", "lang": "it", "created_at": "2019-08-09T09:15:52.000Z", "author_id": "1150467950723444736", "edit_history_tweet_ids": ["1159755163135070209"], "id": "1159755163135070209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/tC0EBIXUhI", "expanded_url": "http://bit.ly/2TgfMYQ", "display_url": "bit.ly/2TgfMYQ"}]}}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T09:15:44.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "1067767414056718336", "edit_history_tweet_ids": ["1159755129576468480"], "id": "1159755129576468480", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "@Pajara_12 @alcalapone Carajo en este caso, suicida no m\u00e1s inundados y eso se logr\u00f3 con trabajo !!!!\nNo como ustedes est\u00e1n acostumbrados, para ustedes es M\u00c1S ROBO Y MENOS TRABAJO.\n#NoVotamosMafiosos \n#NoVuelvenMasEnSuDelictivaVida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T09:15:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Pajara_12", "id": "2931174211"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "alcalapone", "id": "736186171"}], "hashtags": [{"start": 180, "end": 198, "tag": "NoVotamosMafiosos"}, {"start": 200, "end": 230, "tag": "NoVuelvenMasEnSuDelictivaVida"}]}, "in_reply_to_user_id": "2931174211", "author_id": "1125593552510177281", "edit_history_tweet_ids": ["1159754942665695233"], "id": "1159754942665695233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159677670990499841"}]}, {"text": "@marcocongiu @claudiocerasa Perch\u00e9 suicida?", "lang": "it", "created_at": "2019-08-09T09:13:54.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "marcocongiu", "id": "131178507"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "claudiocerasa", "id": "29045944"}]}, "in_reply_to_user_id": "131178507", "author_id": "107537459", "edit_history_tweet_ids": ["1159754669054468097"], "id": "1159754669054468097", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159750749053698048"}]}, {"text": "Eu n\u00e3o sei voc\u00eas, mas quando eu vejo que algu\u00e9m se matou mesmo eu n\u00e3o conhecendo, eu fico triste, triste em saber que a dor da pessoa era t\u00e3o grande que ela se matou, triste que ningu\u00e9m ajudou ela ao ponto de fazer ela ficar aqui.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T09:12:47.000Z", "author_id": "918810762222735361", "edit_history_tweet_ids": ["1159754386127634434"], "id": "1159754386127634434", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T09:11:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "author_id": "66811849", "edit_history_tweet_ids": ["1159754022661840896"], "id": "1159754022661840896", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}]}, {"text": "RT @MenendezFaya: Cuando un chaval de 22 a\u00f1os se suicida por deudas de juego la pregunta es muy sencilla: \u00bfdesde cu\u00e1ndo lleva jugando?", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T09:11:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MenendezFaya", "id": "47303450"}]}, "author_id": "899686658", "edit_history_tweet_ids": ["1159753941346848768"], "id": "1159753941346848768", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159747147836866560"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T09:09:25.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "24550830", "edit_history_tweet_ids": ["1159753540904132608"], "id": "1159753540904132608", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "Se suicida una interna del Hospital Psiqui\u00e1trico de\u00a0Foncalent https://t.co/fU1wvXwTMP https://t.co/PxSJaktYP8", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T09:08:56.000Z", "author_id": "1030484820596613127", "edit_history_tweet_ids": ["1159753417117458433"], "id": "1159753417117458433", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.4213, "type": "Place", "normalized_text": "Psiqui\u00e1trico"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/fU1wvXwTMP", "expanded_url": "https://infoprisiones.com/se-suicida-una-interna-del-hospital-psiquiatrico-de-foncalent", "display_url": "infoprisiones.com/se-suicida-una\u2026"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/PxSJaktYP8", "expanded_url": "https://twitter.com/infoprisiones/status/1159753417117458433/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PxSJaktYP8", "media_key": "3_1159753415603490816"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@AiloveSpain Vamos, que tenemos un presidente suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T09:06:32.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AiloveSpain", "id": "979721830356439041"}]}, "in_reply_to_user_id": "979721830356439041", "author_id": "364261539", "edit_history_tweet_ids": ["1159752812756123648"], "id": "1159752812756123648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159750376352092166"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T09:06:16.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "714605505717616640", "edit_history_tweet_ids": ["1159752746767138816"], "id": "1159752746767138816", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T09:04:52.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "author_id": "115133202", "edit_history_tweet_ids": ["1159752394160234497"], "id": "1159752394160234497", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}]}, {"text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T09:02:49.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "author_id": "817531466", "edit_history_tweet_ids": ["1159751880001671175"], "id": "1159751880001671175", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "RT @Rembodinho: Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T09:01:39.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rembodinho", "id": "116030031"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.8296, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7697, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "author_id": "50613002", "edit_history_tweet_ids": ["1159751585590927366"], "id": "1159751585590927366", "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159518863702319106"}]}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T08:59:17.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "939947304617947136", "edit_history_tweet_ids": ["1159750990373015552"], "id": "1159750990373015552", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"text": "RT @MenendezFaya: Cuando un chaval de 22 a\u00f1os se suicida por deudas de juego la pregunta es muy sencilla: \u00bfdesde cu\u00e1ndo lleva jugando?", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T08:59:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MenendezFaya", "id": "47303450"}]}, "author_id": "414209009", "edit_history_tweet_ids": ["1159750972048125954"], "id": "1159750972048125954", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159747147836866560"}]}, {"text": "RT @FabbioSabatini: Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo\u2026", "lang": "it", "created_at": "2019-08-09T08:58:46.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "author_id": "2398143679", "edit_history_tweet_ids": ["1159750860676763648"], "id": "1159750860676763648", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159395719322767361"}]}, {"text": "@DinoDebochado @jairbolsonaro E as esquerda n\u00e3o  matou ? Assaltos a bancos explosivos lan\u00e7ados  e colocados em lugares onde passavem pessoas....se liga!", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T08:58:31.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DinoDebochado", "id": "1057609248606224386"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "in_reply_to_user_id": "1057609248606224386", "author_id": "1130595656383512578", "edit_history_tweet_ids": ["1159750797338566656"], "id": "1159750797338566656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159561165095223299"}]}, {"text": "@claudiocerasa Scelta coraggiosa. \n(Suicida, ma coraggiosa)", "lang": "it", "created_at": "2019-08-09T08:58:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "claudiocerasa", "id": "29045944"}]}, "in_reply_to_user_id": "29045944", "author_id": "131178507", "edit_history_tweet_ids": ["1159750749053698048"], "id": "1159750749053698048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159749831079997441"}]}, {"text": "RT @jbonR: Estos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles\n\n\u00bfNo es bastante perverso?\n\n\u00a1Impresionante drama\u2026", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T08:57:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jbonR", "id": "289416971"}]}, "author_id": "1269866161", "edit_history_tweet_ids": ["1159750650902790145"], "id": "1159750650902790145", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159190628489670656"}]}], "includes": {"users": [{"id": "1567057592", "verified": false, "name": "esorven2", "username": "esorven1959", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 293, "tweet_count": 30832, "listed_count": 1}}, {"id": "133945128", "location": "Continente Americano", "verified": true, "name": "NTN24", "username": "NTN24", "public_metrics": {"followers_count": 4718891, "following_count": 235, "tweet_count": 417330, "listed_count": 8433}}, {"id": "1138637987602993152", "verified": false, "name": "investidor de cripto", "username": "brenoeuacho", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 225, "tweet_count": 8300, "listed_count": 0}}, {"id": "1040019435124387841", "location": "\u041f\u0440\u0438\u0301\u043f'\u044f\u0442\u044c", "verified": false, "name": "convenhamos", "username": "vegetacil", "public_metrics": {"followers_count": 15061, "following_count": 739, "tweet_count": 77419, "listed_count": 21}}, {"id": "223103606", "location": "Caracas - Venezuela", "verified": false, "name": "Flor de Nouel", "username": "fmnouel", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 901, "tweet_count": 40353, "listed_count": 2}}, {"id": "1057793361061576704", "verified": false, "name": "Pedro Luis Rincon Sanchez", "username": "PedroLuisRinco3", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 358, "tweet_count": 28769, "listed_count": 0}}, {"id": "49849732", "location": "\u00dcT: 4.650541,-74.074043", "verified": true, "name": "Gustavo Petro", "username": "petrogustavo", "public_metrics": {"followers_count": 6160267, "following_count": 2681, "tweet_count": 139171, "listed_count": 5844}}, {"id": "1227853759", "location": "Casas Ajenas", "verified": false, "name": "Cimetierra", "username": "Cimitierra", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 252, "tweet_count": 2674, "listed_count": 0}}, {"id": "145656952", "location": "Alg\u00fan lugar del mundo", "verified": false, "name": "Nelly Vivas", "username": "vivasnelly", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 2008, "tweet_count": 30264, "listed_count": 4}}, {"id": "1159543019936370688", "verified": false, "name": "FLAMalvad\u00e3o", "username": "SemTanco", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 356, "tweet_count": 1918, "listed_count": 0}}, {"id": "1114412041370886145", "verified": false, "name": "B\u00ea", "username": "BeatrizCamposBH", "public_metrics": {"followers_count": 7150, "following_count": 7739, "tweet_count": 41452, "listed_count": 1}}, {"id": "833877231814467588", "location": "Summoner's rift", "verified": false, "name": "Arthur", "username": "ilovecocainn", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 643, "tweet_count": 32693, "listed_count": 0}}, {"id": "184448868", "verified": false, "name": "humgon", "username": "jhgrp", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 631, "tweet_count": 3888, "listed_count": 0}}, {"id": "3359552135", "location": "Triple frontera\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "verified": false, "name": "amante do Lula", "username": "emii_rodriguess", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 537, "tweet_count": 14099, "listed_count": 0}}, {"id": "344768425", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, PB, Brasil", "verified": false, "name": "Rusllan Reis", "username": "rusllanreis", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 618, "tweet_count": 4637, "listed_count": 0}}, {"id": "116030031", "verified": false, "name": "Rem Bodinho \u0950 \ud83d\udea9 #Lula13", "username": "Rembodinho", "public_metrics": {"followers_count": 42437, "following_count": 31936, "tweet_count": 37496, "listed_count": 37}}, {"id": "3105681490", "location": "Colombia", "verified": false, "name": "pluton092", "username": "de_menese", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 1285, "tweet_count": 117992, "listed_count": 12}}, {"id": "239135980", "location": "Sao Paulo/Brazil", "verified": false, "name": "Marcello Dezallez", "username": "dezallez", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 94, "tweet_count": 811, "listed_count": 1}}, {"id": "2314912143", "location": "Belo Horizonte", "verified": false, "name": "Andreia", "username": "deiadioni", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 218, "tweet_count": 3186, "listed_count": 0}}, {"id": "804001084968751104", "verified": false, "name": "Alberto Gir\u00f3n", "username": "albergri", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 58, "tweet_count": 114091, "listed_count": 0}}, {"id": "130595827", "location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Sara Lima. \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "username": "SarahSouzah", "public_metrics": {"followers_count": 1698, "following_count": 1627, "tweet_count": 72595, "listed_count": 4}}, {"id": "910864014925852672", "location": "L\u00e1 na casa do caralho", "verified": false, "name": "\ud83d\udc31\ud83e\udd94 Ace Evan \ud83d\udc13\ud83e\udd8a", "username": "Ace__Evan", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 985, "tweet_count": 39168, "listed_count": 0}}, {"id": "820103618623930368", "location": "hell", "verified": false, "name": "Tartaruga que come canudo", "username": "piipocadoce", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 176, "tweet_count": 14226, "listed_count": 0}}, {"id": "85606811", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "verified": false, "name": "Hugo Andrei Buitrago", "username": "manobito", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 910, "tweet_count": 11663, "listed_count": 9}}, {"id": "63145683", "location": "Error 404 file not found", "verified": false, "name": "#VenezuelaLibre", "username": "rodriguezoscar", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 369, "tweet_count": 12354, "listed_count": 1}}, {"id": "1092999748146073600", "verified": false, "name": "Maria Medina Martinez", "username": "MariaMedinaMar5", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 164, "tweet_count": 63533, "listed_count": 0}}, {"id": "1048929009671786496", "location": "Mossor\u00f3, Brasil", "verified": false, "name": "Roni Medeiros", "username": "roni_medeiros_", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 420, "tweet_count": 1058, "listed_count": 0}}, {"id": "59896339", "location": "Mossor\u00f3/RN, Brasil", "verified": false, "name": "\u00c9lida", "username": "elidalianeac", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 550, "tweet_count": 25393, "listed_count": 8}}, {"id": "743800753", "location": "Into the unknown.", "verified": false, "name": "Spooky August.\ud83c\udf83", "username": "airthquake", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 696, "tweet_count": 160253, "listed_count": 16}}, {"id": "350082757", "verified": false, "name": "Alejandra Pe\u00f1aranda", "username": "grizel1977", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 559, "tweet_count": 38559, "listed_count": 0}}, {"id": "885123614852485120", "location": "Muelle carbone", "verified": false, "name": "El Morro de Santa Marta", "username": "puerto_carbon", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 1357, "tweet_count": 18704, "listed_count": 1}}, {"id": "1027589718798680065", "verified": false, "name": "Fernando Jaramillo", "username": "Fernand80548726", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 547, "tweet_count": 25814, "listed_count": 1}}, {"id": "3354421474", "location": "NORDESTE, BRASIL", "verified": false, "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcfc\ud835\udcf8\ud835\udcf7 \ud835\udce2\ud835\udcf8\ud835\udceb\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcf1\ud835\udcf8 - Lula 13", "username": "andersonJS58", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 514, "tweet_count": 24526, "listed_count": 2}}, {"id": "1259711599", "verified": false, "name": "Lanegra", "username": "_carmenher", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 343, "tweet_count": 51420, "listed_count": 0}}, {"id": "437890403", "location": "Guarulhos, Brasil", "verified": false, "name": "Barbie Grew \ud83c\udf80", "username": "ooureiro_l", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 1166, "tweet_count": 15411, "listed_count": 1}}, {"id": "1052195811222638592", "verified": false, "name": "NSbr", "username": "NSceroKG", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 477, "tweet_count": 54263, "listed_count": 0}}, {"id": "829449324232921090", "location": "015", "verified": false, "name": "Felu", "username": "f3lu015", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 735, "tweet_count": 40697, "listed_count": 0}}, {"id": "573032544", "verified": false, "name": "Vivi  Rengifo", "username": "ViviRengifo1", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 46, "tweet_count": 329, "listed_count": 0}}, {"id": "1397757626", "location": "Roma", "verified": false, "name": "Secolo d'Italia", "username": "SecolodItalia1", "public_metrics": {"followers_count": 24958, "following_count": 380, "tweet_count": 145129, "listed_count": 131}}, {"id": "55672129", "location": "Santa Cruz do Sul, RS, Brasil", "verified": false, "name": "Marcos Prado", "username": "Marcos__Prado", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 666, "tweet_count": 34997, "listed_count": 6}}, {"id": "875169288050679810", "location": "Barranquilla, Colombia", "verified": false, "name": "David Navarro Gomez", "username": "DavidNavarroGo4", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 284, "tweet_count": 159, "listed_count": 0}}, {"id": "146957576", "location": "\u00dcT: 10.060245,-69.278783", "verified": false, "name": "adriana melendez", "username": "gachamp", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 196, "tweet_count": 8999, "listed_count": 0}}, {"id": "94663856", "location": "NI, Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Janice De Barros", "username": "JaniceBarros", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 1260, "tweet_count": 32984, "listed_count": 2}}, {"id": "219368520", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Rafael Moia Filho", "username": "rafamfilho", "public_metrics": {"followers_count": 20027, "following_count": 20012, "tweet_count": 216791, "listed_count": 72}}, {"id": "327709804", "verified": false, "name": "DUELA A QUIEN LE DUELA", "username": "cristhianeduar7", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 854, "tweet_count": 12452, "listed_count": 0}}, {"id": "235139317", "location": "Lima", "verified": true, "name": "Mauricio Mulder", "username": "Mauriciomulder", "public_metrics": {"followers_count": 587406, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}}, {"id": "723221873505505280", "location": "Lima, Peru", "verified": false, "name": "Marucha Fina", "username": "MaritaLozano3", "public_metrics": {"followers_count": 9308, "following_count": 5866, "tweet_count": 179081, "listed_count": 8}}, {"id": "4115528729", "verified": false, "name": "s", "username": "osea____", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 319, "tweet_count": 1952, "listed_count": 1}}, {"id": "114513038", "location": "VENEZUELA", "verified": false, "name": "RUZKA GOMEZ DE ALVAREZ", "username": "RUZKA21", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 1581, "tweet_count": 86938, "listed_count": 8}}, {"id": "127266733", "verified": false, "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "cesedictadura", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 303, "tweet_count": 442, "listed_count": 0}}, {"id": "217125981", "verified": false, "name": "Megatheus \ud83c\udded\ud83c\uddf0", "username": "ThePastScofield", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 1557, "tweet_count": 55887, "listed_count": 0}}, {"id": "2767414438", "location": "Almer\u00eda, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "antonio gutierrez", "username": "gutierrezymar", "public_metrics": {"followers_count": 3347, "following_count": 3534, "tweet_count": 78337, "listed_count": 9}}, {"id": "711695610", "verified": false, "name": "Curioso17", "username": "curiosoooi", "public_metrics": {"followers_count": 12251, "following_count": 10347, "tweet_count": 14342, "listed_count": 10}}, {"id": "107236557", "verified": false, "name": "Dios y Patria", "username": "Paradise1A", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 3196, "tweet_count": 31776, "listed_count": 1}}, {"id": "87266285", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": true, "name": "Hollman Morris", "username": "HOLLMANMORRIS", "public_metrics": {"followers_count": 701708, "following_count": 1885, "tweet_count": 102648, "listed_count": 1923}}, {"id": "3142526637", "verified": false, "name": "Luis Alberto Duran C", "username": "luisalb85165513", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 166, "tweet_count": 37498, "listed_count": 0}}, {"id": "897095366277046272", "verified": false, "name": "Lais", "username": "Laisofc021", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 45, "tweet_count": 1062, "listed_count": 0}}, {"id": "971248364732977153", "verified": false, "name": "Rafael Dan\u00fabio", "username": "rafaeldanubioo", "public_metrics": {"followers_count": 3729, "following_count": 36, "tweet_count": 2040, "listed_count": 0}}, {"id": "996868846446358528", "verified": false, "name": "la dignidad ser\u00e1", "username": "JpPedraza6", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 1648, "tweet_count": 120681, "listed_count": 0}}, {"id": "2683810379", "location": "aldeia da n\u00e9voa sangrenta", "verified": false, "name": "Tio Snoop \ud83d\udc29\ud83d\ude02", "username": "paiidoseusnenem", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 1453, "tweet_count": 88608, "listed_count": 1}}, {"id": "885933376070443008", "location": "Villa hayes, Paraguay", "verified": false, "name": "Dario...", "username": "LalitoR8", "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 1348, "tweet_count": 193788, "listed_count": 0}}, {"id": "911230875823722497", "location": "Asuncion, Paraguay", "verified": false, "name": "Felipe", "username": "FelipeRios_17", "public_metrics": {"followers_count": 5760, "following_count": 1080, "tweet_count": 52048, "listed_count": 0}}, {"id": "1909947709", "location": "Cartagena - Bol\u00edvar", "verified": false, "name": "Arturo Rangel Perez", "username": "ArangelDr", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 282, "tweet_count": 7164, "listed_count": 8}}, {"id": "375929347", "location": "Contagem, Brasil", "verified": false, "name": "anajulia", "username": "anajbicalho", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 934, "tweet_count": 31127, "listed_count": 0}}, {"id": "876790878836322305", "location": "Cercado De Lima", "verified": false, "name": "Cesarin", "username": "Cesarin70711537", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 241, "tweet_count": 12896, "listed_count": 0}}, {"id": "105492444", "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "verified": false, "name": "Jorge Pereyra", "username": "jpereyra1952", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}}, {"id": "2188368618", "verified": false, "name": "Noelia Martinez", "username": "quetalnoe", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 3059, "tweet_count": 186363, "listed_count": 10}}, {"id": "282057294", "verified": false, "name": "Leonardo 13x", "username": "Mekagojiira", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 159, "tweet_count": 1374, "listed_count": 0}}, {"id": "15534741", "location": "Salto do Itarar\u00e9, Brasil", "verified": false, "name": "Luide", "username": "luide", "public_metrics": {"followers_count": 173952, "following_count": 168, "tweet_count": 23314, "listed_count": 723}}, {"id": "3942513016", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "anrolo", "username": "angel41ar", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 219, "tweet_count": 13393, "listed_count": 0}}, {"id": "101830584", "location": "Orihuela (Alicante)", "verified": false, "name": "Yeray Garc\u00eda", "username": "RayoGarcia", "public_metrics": {"followers_count": 2505, "following_count": 1320, "tweet_count": 59513, "listed_count": 37}}, {"id": "931368783184240640", "location": "Australia", "verified": false, "name": "Krypton's Last \u03a9", "username": "roro_cad", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 138, "tweet_count": 17924, "listed_count": 6}}, {"id": "1006558665917304833", "verified": false, "name": "\ud83d\udc95\ud83d\udc1dYuly. \ud83d\udc1d\ud83d\udc95", "username": "Yuleysi_o_", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 62, "tweet_count": 7762, "listed_count": 0}}, {"id": "68854291", "location": "BRASIL", "verified": false, "name": "S\u00e9rgio Ranon Corr\u00eaa", "username": "R_A_N_O_N", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 32, "tweet_count": 152, "listed_count": 0}}, {"id": "31139434", "location": "Curitiba - Brasil", "verified": true, "name": "Gleisi Hoffmann", "username": "gleisi", "public_metrics": {"followers_count": 984859, "following_count": 829, "tweet_count": 18993, "listed_count": 2030}}, {"id": "798896020658814976", "location": "Valpara\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil", "verified": false, "name": "Lust \u20e4", "username": "Lust_mss", "public_metrics": {"followers_count": 2318, "following_count": 1326, "tweet_count": 86545, "listed_count": 0}}, {"id": "1112089080588877825", "location": "Diadema, Brasil", "verified": false, "name": "Bruno .. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Acima de tudo.", "username": "BrunoPita38", "public_metrics": {"followers_count": 2577, "following_count": 2879, "tweet_count": 56134, "listed_count": 1}}, {"id": "51282549", "location": "Recanto dos Nefelibatas", "verified": true, "name": "Chico Pinheiro", "username": "chico_pinheiro", "public_metrics": {"followers_count": 522846, "following_count": 2236, "tweet_count": 32993, "listed_count": 1069}}, {"id": "1063167183847673862", "location": "SP", "verified": false, "name": "Mechamorick", "username": "Mechamo_rick", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 1603, "tweet_count": 21234, "listed_count": 1}}, {"id": "968136750940999681", "location": "Cacoal, Brasil", "verified": false, "name": "Displicente", "username": "oinconstante", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 430, "tweet_count": 22487, "listed_count": 0}}, {"id": "749483828784336896", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Nolanyder*\ufe0f\u20e3", "username": "MrNolan8", "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 839, "tweet_count": 55881, "listed_count": 15}}, {"id": "2954958441", "location": "Hyrule", "verified": false, "name": "ElCineasta", "username": "ElCineasta28", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 258, "tweet_count": 42844, "listed_count": 5}}, {"id": "1899109254", "verified": false, "name": "adriana ferrer ", "username": "adrianaferrermj", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 546, "tweet_count": 25788, "listed_count": 0}}, {"id": "883210586867335168", "location": "she/they/he", "verified": false, "name": "T. Aleksandr", "username": "ouijasfreak", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 54, "tweet_count": 4721, "listed_count": 0}}, {"id": "927016932360048640", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "verified": false, "name": "Wagner Roberto 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "wagner_rt", "public_metrics": {"followers_count": 7010, "following_count": 7255, "tweet_count": 19953, "listed_count": 23}}, {"id": "74756085", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "verified": true, "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "BolsonaroSP", "public_metrics": {"followers_count": 2319881, "following_count": 782, "tweet_count": 35100, "listed_count": 3193}}, {"id": "3409696037", "verified": false, "name": "Nelson Martelo", "username": "Nelmar1114", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 326, "tweet_count": 5869, "listed_count": 0}}, {"id": "116029539", "location": "ARGENTINA", "verified": false, "name": "analia", "username": "analiaorosluro", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 110, "tweet_count": 2319, "listed_count": 0}}, {"id": "253176236", "location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": true, "name": "A24.com", "username": "A24COM", "public_metrics": {"followers_count": 765357, "following_count": 1029, "tweet_count": 145224, "listed_count": 1719}}, {"id": "2758203737", "verified": false, "name": "Li", "username": "opaneguinhaa", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 504, "tweet_count": 4445, "listed_count": 1}}, {"id": "70561688", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "jc", "username": "jessicacaroof", "public_metrics": {"followers_count": 13698, "following_count": 1128, "tweet_count": 204225, "listed_count": 145}}, {"id": "1057783439737401346", "location": "Ouro Branco  MG ", "verified": false, "name": "mauro paula", "username": "mauroespaula", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 395, "tweet_count": 2491, "listed_count": 0}}, {"id": "3194620881", "verified": false, "name": "Sortega", "username": "sovortega", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 89, "tweet_count": 9187, "listed_count": 1}}, {"id": "882823352292966400", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "XLR-8 MAQUINA DE COMBATE TRANSFORMICA", "username": "Caiooooul", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 509, "tweet_count": 9553, "listed_count": 0}}, {"id": "1140925637932331009", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Fernandez", "username": "fdez_gal", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 164, "tweet_count": 13015, "listed_count": 0}}, {"id": "736788700072443904", "location": "Matar\u00f3, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Cercle Podem Matar\u00f3", "username": "podem_mataro", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 326, "tweet_count": 5986, "listed_count": 8}}, {"id": "1059153824353607680", "verified": false, "name": "maka", "username": "maka20230811", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 218, "tweet_count": 21523, "listed_count": 0}}, {"id": "147241002", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "Felipe Forero", "username": "Pipe_Rf9", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 371, "tweet_count": 4663, "listed_count": 0}}, {"id": "42156041", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Pedro Roseno", "username": "pedroroseno", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 163, "tweet_count": 3558, "listed_count": 3}}, {"id": "1057609248606224386", "verified": false, "name": "Dino Debochado\ud83e\udd95", "username": "DinoDebochado", "public_metrics": {"followers_count": 77113, "following_count": 2723, "tweet_count": 14746, "listed_count": 65}}, {"id": "1098225594901372930", "verified": false, "name": "Ivo J\u00fanior", "username": "IvoJunior34", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 1543, "tweet_count": 10155, "listed_count": 0}}, {"id": "35879806", "location": "natalini@natalini.com.br", "verified": true, "name": "Gilberto Natalini", "username": "gnatalini", "public_metrics": {"followers_count": 57074, "following_count": 15001, "tweet_count": 451932, "listed_count": 326}}, {"id": "2769077693", "verified": false, "name": "|Tubbyursa\u27e9", "username": "Gabriel_simonl", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 190, "tweet_count": 3106, "listed_count": 0}}, {"id": "47303450", "location": "Langreo", "verified": true, "name": "Andrea \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "MenendezFaya", "public_metrics": {"followers_count": 57872, "following_count": 1587, "tweet_count": 82191, "listed_count": 167}}, {"id": "1128268964365258752", "verified": false, "name": "Alvaro acosta", "username": "Alvaroa04769285", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 200, "tweet_count": 6135, "listed_count": 0}}, {"id": "18869830", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "verified": true, "name": "Thiago Domenici", "username": "thiago_domenici", "public_metrics": {"followers_count": 7132, "following_count": 2336, "tweet_count": 20969, "listed_count": 91}}, {"id": "54270526", "location": "Vila Jacu\u00ed, zona leste de SP", "verified": true, "name": "Lu\u00eds Adorno", "username": "LuisAdorno", "public_metrics": {"followers_count": 10409, "following_count": 1258, "tweet_count": 12935, "listed_count": 96}}, {"id": "1031578400195059714", "verified": false, "name": "ma", "username": "mayaadack", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 120, "tweet_count": 10860, "listed_count": 1}}, {"id": "797815177051836421", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "name": "vVitoretti", "username": "viih_vitoretti", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 732, "tweet_count": 13642, "listed_count": 1}}, {"id": "884399210367524864", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "Leopoldo Barriga Pardo", "username": "LeopoldoBarrig2", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 380, "tweet_count": 48765, "listed_count": 0}}, {"id": "1016806092196728832", "location": "KurtisTown", "verified": false, "name": "duda \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4", "username": "sweetlilduda", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 755, "tweet_count": 12860, "listed_count": 1}}, {"id": "65135167", "location": "\u00dcT: 10.506338,-66.876666", "verified": false, "name": "Que cada dia represente tu esfuerzo y compromiso!", "username": "maiguaramona", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 2470, "tweet_count": 100949, "listed_count": 15}}, {"id": "844385203", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "verified": false, "name": "Nicole", "username": "_nicole837_", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 279, "tweet_count": 32279, "listed_count": 2}}, {"id": "1065840488635400192", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "verified": false, "name": "\u00a3ugenio Cort\u00e9s", "username": "eugeniolgc", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 410, "tweet_count": 2458, "listed_count": 0}}, {"id": "884295273639555073", "location": "C\u00e1dis, Espanha", "verified": false, "name": "Comiquero del sur", "username": "ComiqueroDel", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 623, "tweet_count": 5915, "listed_count": 11}}, {"id": "2755991665", "location": "Lejos de mi tierra", "verified": false, "name": "JMMCai", "username": "JoMeMeCa", "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 696, "tweet_count": 13684, "listed_count": 19}}, {"id": "2958810766", "verified": false, "name": "L\u00edder do Depto. de Decep\u00e7\u00e3o", "username": "galabatron", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 837, "tweet_count": 63690, "listed_count": 1}}, {"id": "149863384", "location": "Conc\u00f3rdia", "verified": false, "name": "eduardo \ud83e\uddc9", "username": "duhduduheduh", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 940, "tweet_count": 28623, "listed_count": 1}}, {"id": "1085192757956603911", "verified": false, "name": "tu_abandono_villena (oficial)", "username": "TAMPM_villena", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 498, "tweet_count": 11741, "listed_count": 0}}, {"id": "940291531604418560", "location": "En el talego", "verified": false, "name": "SOS Prisiones", "username": "SOS_Prisiones_", "public_metrics": {"followers_count": 3396, "following_count": 402, "tweet_count": 19799, "listed_count": 13}}, {"id": "707233916336345089", "location": "Pelotas, Brasil", "verified": false, "name": "man\u00f4zoca \ud83c\udf1f", "username": "manachtigall", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 473, "tweet_count": 16215, "listed_count": 0}}, {"id": "418185416", "verified": false, "name": "THOMPSON", "username": "tfmagal", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 428, "tweet_count": 142237, "listed_count": 0}}, {"id": "294204615", "verified": false, "name": "Dannydanny", "username": "dmrspa", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 277, "tweet_count": 41105, "listed_count": 5}}, {"id": "707997883463811072", "location": "S\u00e3o Carlos, Brasil", "verified": false, "name": "susy santo", "username": "motta_susy", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 357, "tweet_count": 2459, "listed_count": 0}}, {"id": "39342378", "verified": true, "name": "padrefabiodemelo", "username": "pefabiodemelo", "public_metrics": {"followers_count": 8587429, "following_count": 588, "tweet_count": 20421, "listed_count": 5893}}, {"id": "759734493267636224", "location": "ag\u00eancia barnett & cia", "verified": false, "name": "elena", "username": "caglioostro", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 989, "tweet_count": 79463, "listed_count": 6}}, {"id": "1114557358389309440", "location": "#\ud835\udc94\ud835\udc89\ud835\udc82\ud835\udc85\ud835\udc86\ud835\udc94\ud835\udc93\ud835\udc90\ud835\udc8d", "verified": false, "name": "\ud835\udc15\ud835\udc22\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc1a", "username": "vioricx", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 170, "tweet_count": 5698, "listed_count": 4}}, {"id": "896101170351046656", "location": "three hells ", "verified": false, "name": "thiago \u2605\u5f61 13", "username": "thiagoseven_", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 256, "tweet_count": 37281, "listed_count": 0}}, {"id": "956275127724969984", "location": "S\u00e3o Miguel do Igua\u00e7u, Brasil", "verified": false, "name": "fly, fly Phoenix fly", "username": "NaoSouNoe", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 238, "tweet_count": 11605, "listed_count": 0}}, {"id": "701115656620605440", "location": "Santa Catarina, Brasil", "verified": false, "name": "jeanzitv \u0646", "username": "jean_vpg", "public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 3234, "tweet_count": 11442, "listed_count": 1}}, {"id": "384616491", "location": "Bogota", "verified": false, "name": "Jair Guzman", "username": "JairGuzmanPknFr", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 95, "tweet_count": 340, "listed_count": 0}}, {"id": "65681747", "verified": false, "name": "Ricardo Geraldini", "username": "rgeraldini", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 313, "tweet_count": 1062, "listed_count": 2}}, {"id": "58951368", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": true, "name": "M\u00f4nica Bergamo", "username": "monicabergamo", "public_metrics": {"followers_count": 1827939, "following_count": 1397, "tweet_count": 20659, "listed_count": 3731}}, {"id": "1154325664964759552", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Guilherme Gurgel", "username": "g_agurgel", "public_metrics": {"followers_count": 2456, "following_count": 2030, "tweet_count": 23204, "listed_count": 5}}, {"id": "328108694", "location": "S\u00e3o Hell - RS", "verified": false, "name": "JESUS COMUNISTA \ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "mmedronha_", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 242, "tweet_count": 47390, "listed_count": 0}}, {"id": "928138080", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "Andr\u00e9s Alvarez", "username": "RAndresAlvarez", "public_metrics": {"followers_count": 1486, "following_count": 1144, "tweet_count": 7931, "listed_count": 4}}, {"id": "1282839390", "verified": false, "name": "Rutius", "username": "RRutius", "public_metrics": {"followers_count": 2149, "following_count": 1653, "tweet_count": 51760, "listed_count": 0}}, {"id": "1972054914", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Franco", "username": "gabrlfranco", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 299, "tweet_count": 1702, "listed_count": 0}}, {"id": "2350433914", "location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "name": "Cridelli \u1d9c\u1d43\u1d50", "username": "Cridelli", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 702, "tweet_count": 4294, "listed_count": 1}}, {"id": "1042601097179922435", "verified": false, "name": "Cidad\u00e3o de mal 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\u262d", "username": "cidadaodemal", "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 3174, "tweet_count": 66915, "listed_count": 8}}, {"id": "734870061048057856", "location": " RJ", "verified": false, "name": "namorado da senta firme", "username": "tangapinho", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 510, "tweet_count": 135778, "listed_count": 4}}, {"id": "210913192", "location": "vzla", "verified": false, "name": "Venezolana", "username": "monicav2609", "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 2514, "tweet_count": 159276, "listed_count": 13}}, {"id": "154592674", "location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Filipe Nunnes", "username": "filipenunnes", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 3545, "tweet_count": 33326, "listed_count": 7}}, {"id": "635039046", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Roberto Domingues", "username": "jroberto_jos", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 1847, "tweet_count": 13896, "listed_count": 2}}, {"id": "128372940", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": true, "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "jairbolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 9423368, "following_count": 511, "tweet_count": 15274, "listed_count": 8557}}, {"id": "1086577291193434112", "location": "Ala de enfermer\u00eda \u2014 Refugio", "verified": false, "name": "Adrianna Ross | hiatus ; por ah\u00ed con Thomas", "username": "ARossGryff", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 170, "tweet_count": 8875, "listed_count": 2}}, {"id": "3001754800", "verified": false, "name": "Gerardo Herrera", "username": "El_Lyndon", "public_metrics": {"followers_count": 7647, "following_count": 629, "tweet_count": 9569, "listed_count": 28}}, {"id": "248701110", "verified": false, "name": "Edgardo \u00c1valos \ud83c\udfac", "username": "EdgardoAvalosC", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 690, "tweet_count": 30660, "listed_count": 5}}, {"id": "1037474698462994432", "verified": false, "name": "Floraida", "username": "Floraida17", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 271, "tweet_count": 34409, "listed_count": 0}}, {"id": "905748480265740288", "verified": false, "name": "Pedro", "username": "Pedro08201337", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 103, "tweet_count": 5362, "listed_count": 0}}, {"id": "965659064272375808", "location": "Paran\u00e1  , Brasil", "verified": false, "name": "Debie Vendrametto", "username": "DebieVendramet2", "public_metrics": {"followers_count": 1988, "following_count": 1377, "tweet_count": 70932, "listed_count": 2}}, {"id": "141787353", "location": "Cartagena Colombia", "verified": false, "name": "An\u00edbal Eduardo JimVil", "username": "hannibal352", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 1460, "tweet_count": 27511, "listed_count": 6}}, {"id": "1002648486624579586", "verified": false, "name": "Carmen Elena Fuentes .", "username": "Cargil86515885", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 254, "tweet_count": 2560, "listed_count": 0}}, {"id": "3082998527", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "gilberto garcia", "username": "gilbert61307512", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 83, "tweet_count": 6304, "listed_count": 0}}, {"id": "388498380", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Cubiyo", "username": "YolandaCubillan", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 329, "tweet_count": 48429, "listed_count": 1}}, {"id": "920739167482589184", "location": "BXD-RJ", "verified": false, "name": "Pitchula", "username": "timerzerado", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 229, "tweet_count": 19103, "listed_count": 0}}, {"id": "2976874366", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "name": "solu", "username": "sofialualano", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 805, "tweet_count": 30008, "listed_count": 0}}, {"id": "1103650797391351808", "verified": false, "name": "Jessica Dias", "username": "Jessica95711080", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 39, "tweet_count": 5, "listed_count": 0}}, {"id": "1047784281542676480", "location": "no pa\u00eds das maravilhas", "verified": false, "name": "\u043a\u0430\u043f\u0438\u0442\u0430\u043b\u0438\u0437\u043c \u043a\u043e\u0442\u0435\u043d\u043e\u043a", "username": "ari4na_666", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 93, "tweet_count": 585, "listed_count": 0}}, {"id": "186549268", "verified": false, "name": "manf40", "username": "manf40", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 1145, "tweet_count": 42372, "listed_count": 12}}, {"id": "1099774265468116992", "verified": false, "name": "Sergio Eduardo Pi\u00f1a", "username": "SergioE95476676", "public_metrics": {"followers_count": 2334, "following_count": 4856, "tweet_count": 14989, "listed_count": 2}}, {"id": "989606248889946112", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "verified": false, "name": "edith aguilar", "username": "edinakisa", "public_metrics": {"followers_count": 3463, "following_count": 4463, "tweet_count": 19781, "listed_count": 2}}, {"id": "2908190525", "location": " Bs.As", "verified": false, "name": "La reina horus \u262e", "username": "LaReinaHorus", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 893, "tweet_count": 22512, "listed_count": 0}}, {"id": "1113824976589807617", "verified": false, "name": "Mar\u00eda del PRO.#MacriBullrich2023. Grieta moral", "username": "XxiJusticia", "public_metrics": {"followers_count": 12790, "following_count": 8021, "tweet_count": 105926, "listed_count": 15}}, {"id": "22575903", "location": "BRASIL", "verified": false, "name": "jose carlos campos", "username": "zekkaaa", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 1408, "tweet_count": 8868, "listed_count": 2}}, {"id": "427252678", "location": "Messina", "verified": false, "name": "Lucio Orecchio", "username": "LucioOrecchio", "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 1562, "tweet_count": 1649, "listed_count": 7}}, {"id": "1421362278", "location": "Criciuma/SC", "verified": false, "name": "Gabriel \ud83d\udc2f", "username": "gabrielf_47", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 976, "tweet_count": 43439, "listed_count": 2}}, {"id": "224387890", "location": " ", "verified": false, "name": "dbarbarie", "username": "DBarbarie_", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 458, "tweet_count": 5207, "listed_count": 1}}, {"id": "258877929", "location": "Aqui", "verified": false, "name": "\ud835\ude41\ud835\ude67\ud835\ude6b\ud835\ude63\ud835\ude60\ud835\ude60", "username": "fkxmhxff", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 257, "tweet_count": 65707, "listed_count": 3}}, {"id": "3322273943", "location": "Esteio, Brasil", "verified": false, "name": "FILHO DO SOL", "username": "FILHODOSOLART", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 354, "tweet_count": 23510, "listed_count": 0}}, {"id": "76517737", "verified": false, "name": "SMds18", "username": "soniadesousa18", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 894, "tweet_count": 34792, "listed_count": 1}}, {"id": "370958359", "verified": false, "name": "lucy esperanza lopez", "username": "lucy_esperanzal", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 125, "tweet_count": 10168, "listed_count": 1}}, {"id": "390460253", "location": "Risaralda, Colombia", "verified": false, "name": "jizquierdo\ud83d\udc1d", "username": "jamesizquierdo", "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 3390, "tweet_count": 106982, "listed_count": 0}}, {"id": "987166935199739904", "verified": false, "name": "Bohemia", "username": "Bohemia696969", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 0, "tweet_count": 4432, "listed_count": 0}}, {"id": "109109513", "verified": false, "name": "Merwago", "username": "Darwago", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 183, "tweet_count": 17761, "listed_count": 1}}, {"id": "754403786874060800", "location": "Curitiba", "verified": false, "name": "Emerson Marinho", "username": "EMarinho_", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 114, "tweet_count": 309, "listed_count": 0}}, {"id": "3361316505", "verified": false, "name": "Brigada Paralela \ud83c\udff4", "username": "tisoucosta", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 141, "tweet_count": 1479, "listed_count": 0}}, {"id": "173536753", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83d\udcda Cute Piano Samuel \u270f", "username": "pisadeiramutant", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 270, "tweet_count": 23536, "listed_count": 2}}, {"id": "1025598918468485120", "location": "Florida, USA", "verified": false, "name": "Viviana Argote.", "username": "BlankodeZinc", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 78, "tweet_count": 15048, "listed_count": 0}}, {"id": "3303190607", "verified": false, "name": "maia advogada da rhaenyra \u2600\ufe0f", "username": "rashomoon_", "public_metrics": {"followers_count": 1446, "following_count": 2501, "tweet_count": 36204, "listed_count": 9}}, {"id": "70308027", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "e digo mais", "username": "pampezzini", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 188, "tweet_count": 6116, "listed_count": 3}}, {"id": "804727428992135168", "verified": false, "name": "Jacar\u00e9 parrudo \ud81a\udd10", "username": "matheus_jacare", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 1074, "tweet_count": 23733, "listed_count": 1}}, {"id": "1079960610140577794", "location": "b/g/n/c\u2661", "verified": false, "name": "\ud835\ude03\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\uddfc\ud835\uddff \u096a", "username": "vitorferreir4_", "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 2905, "tweet_count": 46232, "listed_count": 4}}, {"id": "54958490", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "verified": false, "name": "Maya", "username": "Remaia2", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 1750, "tweet_count": 38825, "listed_count": 16}}, {"id": "22422504", "location": "Promiss\u00e3o, Brasil", "verified": false, "name": "Amidst the caos \ud83e\uddd8\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "username": "PNoronhaS", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 43, "tweet_count": 55593, "listed_count": 0}}, {"id": "302834375", "verified": false, "name": "Alberto \ud83e\udd84", "username": "ElBetitoDev", "public_metrics": {"followers_count": 1147, "following_count": 1406, "tweet_count": 21457, "listed_count": 0}}, {"id": "914285645648072704", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Thamata Mariana", "username": "MarianaThamata", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 57, "tweet_count": 72, "listed_count": 0}}, {"id": "1144411393178898432", "verified": false, "name": "Alfonso Reyes", "username": "AlfonsoReyesB", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 337, "tweet_count": 11616, "listed_count": 0}}, {"id": "2438751574", "location": "Elizabeth, NJ", "verified": false, "name": "carolina silva", "username": "St_carito77", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 618, "tweet_count": 4820, "listed_count": 0}}, {"id": "1159245782064730112", "verified": false, "name": "Douglas De aquino\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \uf8ff", "username": "O_proprioAquino", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 767, "tweet_count": 13958, "listed_count": 1}}, {"id": "61873728", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9, SC", "verified": false, "name": "Dadai", "username": "Dadai_Martins", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 522, "tweet_count": 6969, "listed_count": 0}}, {"id": "232425457", "verified": false, "name": "\uf8ffDash", "username": "dashlugo", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 298, "tweet_count": 20727, "listed_count": 0}}, {"id": "1154520329366249472", "verified": false, "name": "Marinei correa Ign\u00e1cio", "username": "MarineiCorrea", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 194, "tweet_count": 7172, "listed_count": 0}}, {"id": "98236771", "verified": false, "name": "Lucas Fernandes", "username": "lukrage", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 504, "tweet_count": 24168, "listed_count": 0}}, {"id": "469322179", "location": "merida", "verified": false, "name": "Alberto Toro", "username": "torotoro60", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 1034, "tweet_count": 60023, "listed_count": 15}}, {"id": "4049427507", "location": "Santo Ber\u00e7o", "verified": false, "name": "\ud83c\udf83\ud83d\udd78\ud83d\udc80", "username": "viitorgalvao", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 1181, "tweet_count": 7673, "listed_count": 0}}, {"id": "29005161", "location": "Niter\u00f3i", "verified": false, "name": "alecrim", "username": "r4mossergio", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 170, "tweet_count": 327409, "listed_count": 7}}, {"id": "76036729", "location": "Aracruz / ES", "verified": false, "name": "Luziane Bitencourte", "username": "luzianefb", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 16, "tweet_count": 438, "listed_count": 0}}, {"id": "2612721603", "verified": false, "name": "LordAsrat...", "username": "70613478d9da4f2", "public_metrics": {"followers_count": 1862, "following_count": 2807, "tweet_count": 60910, "listed_count": 1}}, {"id": "18297088", "location": "Brasil", "verified": true, "name": "Rafinha Bastos", "username": "rafinhabastos", "public_metrics": {"followers_count": 11379644, "following_count": 252, "tweet_count": 36090, "listed_count": 0}}, {"id": "1103613366533267456", "verified": false, "name": "DIAN2020", "username": "DigenesArrieta1", "public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 3268, "tweet_count": 55475, "listed_count": 0}}, {"id": "930406153", "verified": false, "name": "YAIRZINHO10", "username": "SADAABTDA10", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 968, "tweet_count": 51218, "listed_count": 1}}, {"id": "270699989", "location": "Houston, TX", "verified": false, "name": "Blanca Villasmil Fossi", "username": "BlancaVF", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 710, "tweet_count": 30979, "listed_count": 0}}, {"id": "737852716328845313", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Leonel Salcedo", "username": "leonelosv", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 552, "tweet_count": 22846, "listed_count": 0}}, {"id": "1114177153627840513", "verified": false, "name": "Idalina Nunes", "username": "IdalinaNunes3", "public_metrics": {"followers_count": 2710, "following_count": 4514, "tweet_count": 3745, "listed_count": 1}}, {"id": "36431106", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Claudi\u00e3o Manzanizado e Colombizado", "username": "claudinhopero", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 2114, "tweet_count": 22669, "listed_count": 0}}, {"id": "51046052", "location": "caracas", "verified": false, "name": "Anaisabel Fortique", "username": "AnaisabelFortiq", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 100, "tweet_count": 76552, "listed_count": 0}}, {"id": "2823069898", "location": "Cali... valle", "verified": false, "name": "hector camacho arcil", "username": "sandiegocamacho", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 524, "tweet_count": 4084, "listed_count": 0}}, {"id": "2361757005", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "Fabian Gomez", "username": "fabiango30", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 542, "tweet_count": 5586, "listed_count": 0}}, {"id": "1076570110129852416", "location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "name": "Margarida", "username": "Margari67376897", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 62, "tweet_count": 57, "listed_count": 0}}, {"id": "75696309", "verified": false, "name": "\ud83d\udea9 Larissa Nogueira\ud83d\udea9", "username": "Marylarys", "public_metrics": {"followers_count": 14292, "following_count": 6913, "tweet_count": 34537, "listed_count": 0}}, {"id": "713892826384359424", "location": "GCNP\ud83d\udca3", "verified": false, "name": "Precursora do Caos", "username": "bornthiswave", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 282, "tweet_count": 52363, "listed_count": 0}}, {"id": "471922881", "location": "Hospital Psiqui\u00e1trico Hellcife", "verified": false, "name": "Junior BVOYnation", "username": "Junioroii", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 2014, "tweet_count": 63368, "listed_count": 2}}, {"id": "3303089488", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "bessa", "username": "fabinhobessa", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 501, "tweet_count": 20565, "listed_count": 0}}, {"id": "821787813859442689", "location": "Vila Velha, Brasil", "verified": false, "name": "life yas strange", "username": "YasSpiegel", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 628, "tweet_count": 24316, "listed_count": 0}}, {"id": "1057421737711861760", "location": "junto com as sapatas ", "verified": false, "name": "Mari ou Mary", "username": "susurono", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 368, "tweet_count": 6933, "listed_count": 0}}, {"id": "827881328016236544", "location": "Desde el trabajo en casa", "verified": false, "name": "yolan", "username": "Yolan479", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 176, "tweet_count": 73174, "listed_count": 0}}, {"id": "2291925834", "verified": false, "name": "Lourdes L\u00f3pez", "username": "lurdinadaza", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 503, "tweet_count": 3623, "listed_count": 0}}, {"id": "2790378772", "location": "El Caribe solar", "verified": false, "name": "Oswald  rodrij", "username": "Oswald_Roji", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 249, "tweet_count": 30967, "listed_count": 1}}, {"id": "299802892", "location": "Lins, Brasil", "verified": false, "name": "Castilho", "username": "SirCastilho", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 604, "tweet_count": 25353, "listed_count": 0}}, {"id": "2314042430", "location": "Cerveteri (Roma)", "verified": false, "name": "Giorgio Scianitti", "username": "giosparver", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 952, "tweet_count": 31839, "listed_count": 15}}, {"id": "1020340109651193856", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "verified": false, "name": "DFS", "username": "DanielMakna", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 0, "tweet_count": 1446, "listed_count": 0}}, {"id": "1157384118382006273", "verified": false, "name": "maxinruedaplata", "username": "maxinruedaplata", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 82, "tweet_count": 392, "listed_count": 0}}, {"id": "625931599", "verified": false, "name": "yumas ", "username": "yumas64", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 35, "tweet_count": 27, "listed_count": 0}}, {"id": "242657622", "location": "Montblanc, Catalunya", "verified": false, "name": "N\u00faria Griso", "username": "NuriaGriso", "public_metrics": {"followers_count": 2031, "following_count": 1114, "tweet_count": 20096, "listed_count": 21}}, {"id": "4333673913", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "felix", "username": "groolix", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 259, "tweet_count": 15742, "listed_count": 2}}, {"id": "2444862816", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "Roberto Salazar", "username": "roberto31416", "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 2800, "tweet_count": 40765, "listed_count": 0}}, {"id": "285470399", "verified": false, "name": "pipoca TARGARYEN", "username": "whoiskiyota", "public_metrics": {"followers_count": 2298, "following_count": 86, "tweet_count": 71032, "listed_count": 0}}, {"id": "928316602898055168", "location": "Colombia", "verified": false, "name": "arboles", "username": "Manuel08618684", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 131, "tweet_count": 10827, "listed_count": 0}}, {"id": "1215777751", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "verified": false, "name": "adriano@mengao", "username": "pirulitoadr9", "public_metrics": {"followers_count": 3390, "following_count": 5001, "tweet_count": 90247, "listed_count": 8}}, {"id": "2932375133", "verified": false, "name": "Sagrario Escorcia", "username": "cb6535c5aa3c4e7", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 38, "tweet_count": 2444, "listed_count": 0}}, {"id": "2180786826", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Mercedes Maria", "username": "Lazulago", "public_metrics": {"followers_count": 1599, "following_count": 1355, "tweet_count": 45299, "listed_count": 4}}, {"id": "184328748", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "El sof\u00e1 de Mulder", "username": "scubisoyyo", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 1382, "tweet_count": 81181, "listed_count": 39}}, {"id": "1092100864142127105", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "verified": false, "name": "literalmente eu da silva", "username": "HudsonWagner9", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 451, "tweet_count": 6956, "listed_count": 1}}, {"id": "1065081084466081792", "verified": false, "name": "@desbocadoPE", "username": "desbocadoPE", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 30, "tweet_count": 82, "listed_count": 0}}, {"id": "35528193", "location": "Aracaju", "verified": false, "name": "luiz", "username": "LFellipe", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 1562, "tweet_count": 49099, "listed_count": 1}}, {"id": "174534691", "verified": false, "name": "Alexander Otalora \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb", "username": "alexanderoa1", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 4265, "tweet_count": 3329, "listed_count": 3}}, {"id": "251198214", "verified": false, "name": "\ud83c\udf39", "username": "bellatristinha", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 451, "tweet_count": 55967, "listed_count": 0}}, {"id": "845969626269921280", "verified": false, "name": "gonzalo_#sosprisiones", "username": "astroman78", "public_metrics": {"followers_count": 2647, "following_count": 1590, "tweet_count": 619345, "listed_count": 5}}, {"id": "3118572711", "verified": false, "name": "gigi", "username": "Giovanni_3012", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 457, "tweet_count": 5570, "listed_count": 0}}, {"id": "976385380906872832", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "verified": false, "name": "Carluxo \ud83d\udea9", "username": "Markosholms", "public_metrics": {"followers_count": 4183, "following_count": 4996, "tweet_count": 3569, "listed_count": 0}}, {"id": "259395235", "location": "Onubense por el mundo", "verified": false, "name": "Alma Alan\u00eds", "username": "almajefi", "public_metrics": {"followers_count": 3140, "following_count": 520, "tweet_count": 217354, "listed_count": 249}}, {"id": "179231412", "verified": false, "name": "wilmer", "username": "thomasito_06", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 433, "tweet_count": 2147, "listed_count": 0}}, {"id": "1140400003", "location": "De La Ciudad de la Furia", "verified": false, "name": "\ud83c\udfa7BOT\ud83c\udfa7", "username": "_Babby_Bot", "public_metrics": {"followers_count": 4930, "following_count": 4194, "tweet_count": 23878, "listed_count": 2}}, {"id": "2861193413", "location": "sorocaos", "verified": false, "name": "\ud83e\udd21", "username": "vtixs", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 0, "tweet_count": 37337, "listed_count": 0}}, {"id": "1114173305098051584", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Simpl\u00edcio", "username": "JosSimplcio1", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 34, "tweet_count": 43, "listed_count": 0}}, {"id": "1068826914", "verified": false, "name": "Kaio 'BigJB21' Oliveira", "username": "dongatonis", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 171, "tweet_count": 67601, "listed_count": 2}}, {"id": "2951958399", "verified": false, "name": "lisida nolaya", "username": "Lisida_n", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 259, "tweet_count": 34051, "listed_count": 0}}, {"id": "1146238058607628289", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "verified": false, "name": "\u2728\ufe0f", "username": "paiznocoracao", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 557, "tweet_count": 26722, "listed_count": 1}}, {"id": "2785607963", "location": "Colombia", "verified": false, "name": "Otilia", "username": "tillita2", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 823, "tweet_count": 50002, "listed_count": 0}}, {"id": "147747188", "verified": false, "name": "S@mi", "username": "samiraantonieta", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 618, "tweet_count": 12017, "listed_count": 0}}, {"id": "420284665", "verified": false, "name": "Geom", "username": "GEOMGAL", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 1196, "tweet_count": 244244, "listed_count": 10}}, {"id": "1156856102690205696", "verified": false, "name": "\ud83c\udff4", "username": "tudo_otario", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 375, "tweet_count": 15071, "listed_count": 0}}, {"id": "920821925567516677", "location": "na casa do kralho", "verified": false, "name": "J\u00falia \ud83e\udd20", "username": "_JuuliaSilv", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 423, "tweet_count": 4183, "listed_count": 0}}, {"id": "711510810", "location": "Bilbao, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\u4e3f\u4e47\u4e28\u04a0\u4e47\u51e0 \ud83d\udf32", "username": "Je1ken", "public_metrics": {"followers_count": 3109, "following_count": 453, "tweet_count": 29459, "listed_count": 0}}, {"id": "247806502", "verified": false, "name": "Elizabeth Torres", "username": "elizatorres1", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 1033, "tweet_count": 161774, "listed_count": 12}}, {"id": "1066838373669711874", "location": "Leme, Brasil", "verified": false, "name": "Debora", "username": "debrodrr", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 198, "tweet_count": 3580, "listed_count": 0}}, {"id": "297392497", "verified": false, "name": "HC", "username": "_csarhugo", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 617, "tweet_count": 92573, "listed_count": 1}}, {"id": "558854512", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Getox98 \u00b7Albert", "username": "getox98", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 2018, "tweet_count": 42543, "listed_count": 2}}, {"id": "578390911", "location": "Valhalla-Mg", "verified": false, "name": "Hermann_Vikings(5-1)", "username": "Hermann_Skol", "public_metrics": {"followers_count": 3152, "following_count": 1453, "tweet_count": 177419, "listed_count": 5}}, {"id": "907712267021635584", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "verified": false, "name": "Yaguito", "username": "Lil_Guito", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 432, "tweet_count": 16311, "listed_count": 0}}, {"id": "740875933029179392", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Corleone", "username": "Pblosales", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 344, "tweet_count": 15485, "listed_count": 0}}, {"id": "2418572132", "location": "bxd [021]", "verified": false, "name": "splinter", "username": "febigodi", "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 724, "tweet_count": 263337, "listed_count": 4}}, {"id": "727976974724018176", "location": "Rio Grande, Rs", "verified": false, "name": "Nat", "username": "NatalyPolnow", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 407, "tweet_count": 82090, "listed_count": 3}}, {"id": "34639484", "location": "Dominican Republic", "verified": true, "name": "Diario Libre", "username": "DiarioLibre", "public_metrics": {"followers_count": 1635741, "following_count": 22862, "tweet_count": 373029, "listed_count": 2998}}, {"id": "128734678", "verified": false, "name": "Washi \ud83e\udd86", "username": "macherokiller", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 384, "tweet_count": 6759, "listed_count": 0}}, {"id": "2946093863", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "madu", "username": "_MaduMuniz", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 617, "tweet_count": 11900, "listed_count": 2}}, {"id": "1087174128283602944", "location": "Casilda, Argentina", "verified": false, "name": "brunela con una l", "username": "torresbrune", "public_metrics": {"followers_count": 1753, "following_count": 709, "tweet_count": 3008, "listed_count": 1}}, {"id": "1423648718", "verified": false, "name": "C\u03b1\u0442\u03b1\u2113\u03b9n\u03b1", "username": "CatiAlle", "public_metrics": {"followers_count": 1300, "following_count": 549, "tweet_count": 19151, "listed_count": 1}}, {"id": "808421917812256773", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Green's Bike Shop", "username": "LittleGreenbsb", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 2, "tweet_count": 4911, "listed_count": 0}}, {"id": "186592740", "verified": false, "name": "Thomas Fernandes", "username": "Thomas_RF", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 839, "tweet_count": 14347, "listed_count": 0}}, {"id": "4864130253", "verified": false, "name": "Davi Lucas", "username": "Davisbr73", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 776, "tweet_count": 6891, "listed_count": 0}}, {"id": "764432276327391232", "location": "Cabo Frio, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd86 \ud83e\udd8b", "username": "estelx__", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 125, "tweet_count": 11769, "listed_count": 0}}, {"id": "3041539300", "location": "Minas Gerais", "verified": false, "name": "ryan", "username": "rdaviii", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 493, "tweet_count": 23917, "listed_count": 0}}, {"id": "1657700888", "verified": false, "name": "\ud83d\udd2eGrazi Sanog", "username": "naomassafera", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 220, "tweet_count": 16619, "listed_count": 1}}, {"id": "836375670762704904", "location": "Alfredo Wagner, Brasil", "verified": false, "name": "J a n i + L", "username": "eoq_niely", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 316, "tweet_count": 2115, "listed_count": 1}}, {"id": "1084819492402855936", "verified": false, "name": "C&G", "username": "GilletCelio", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 7, "tweet_count": 92, "listed_count": 0}}, {"id": "17473827", "location": "Brasil", "verified": true, "name": "CBN Rio", "username": "cbnrio", "public_metrics": {"followers_count": 643553, "following_count": 96, "tweet_count": 53578, "listed_count": 1525}}, {"id": "1115928904672346112", "verified": false, "name": "John javier sanchez rodriguez", "username": "Johnjaviersanc3", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 198, "tweet_count": 15034, "listed_count": 0}}, {"id": "1016388162", "verified": false, "name": "jose gregorio perez", "username": "jgperez1967", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 431, "tweet_count": 109459, "listed_count": 0}}, {"id": "125165598", "verified": false, "name": "Maria Saturno", "username": "mjosat", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 420, "tweet_count": 45106, "listed_count": 2}}, {"id": "956337239839166466", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Naiara de Souza Medrado", "username": "naiara_medrado", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 39, "tweet_count": 9, "listed_count": 0}}, {"id": "2987951632", "verified": false, "name": "DIEGO  BRICE\u00d1O R", "username": "diegobriceno77", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 40, "tweet_count": 69650, "listed_count": 0}}, {"id": "58533784", "location": "Do lado Leste", "verified": false, "name": ".", "username": "emovelho", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 304, "tweet_count": 95191, "listed_count": 22}}, {"id": "382980449", "location": "Golden City", "verified": false, "name": "\u0569\u025b\u0257\u0280\u0105\u0473", "username": "pedraaau", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 380, "tweet_count": 14988, "listed_count": 0}}, {"id": "1209732889", "location": "SA", "verified": false, "name": "\u30a8\u30df\u30ca", "username": "oat_milf", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 333, "tweet_count": 20895, "listed_count": 1}}, {"id": "97706936", "verified": false, "name": "HoneyBee \u2600\ufe0f", "username": "Lambency_", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 892, "tweet_count": 27332, "listed_count": 5}}, {"id": "36184016", "location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "boquinha de betty boop \u24b6\ud83c\udff4", "username": "punishmewkisses", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 313, "tweet_count": 47647, "listed_count": 3}}, {"id": "253600293", "location": "Itapipoca-CE, Brasil", "verified": false, "name": "Alo\u00edsio L. Cruz", "username": "AloisioCruz2", "public_metrics": {"followers_count": 2492, "following_count": 5000, "tweet_count": 58424, "listed_count": 2}}, {"id": "201771611", "verified": false, "name": "Don Fort.", "username": "karlisidro", "public_metrics": {"followers_count": 2997, "following_count": 4992, "tweet_count": 258712, "listed_count": 17}}, {"id": "59029006", "location": "Ciudad Guayana, Venezuela", "verified": false, "name": "Watcher", "username": "Watcher_Ven", "public_metrics": {"followers_count": 124712, "following_count": 28014, "tweet_count": 36505, "listed_count": 346}}, {"id": "1015953409336401920", "location": "Almer\u00eda, Spain", "verified": false, "name": "AUGC Almer\u00eda", "username": "AugcAlmeria", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 828, "tweet_count": 10502, "listed_count": 6}}, {"id": "404424406", "location": "desde mi embajada", "verified": false, "name": "David Berm\u00fadez \ud83d\udd3b", "username": "DavidBermudezTW", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 484, "tweet_count": 4195, "listed_count": 3}}, {"id": "395690925", "location": "na merda", "verified": false, "name": "prime JP", "username": "JoaoPedroSooliv", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 492, "tweet_count": 43059, "listed_count": 3}}, {"id": "72541536", "verified": false, "name": "oxeny villarroel", "username": "oxeny", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 485, "tweet_count": 18379, "listed_count": 1}}, {"id": "17874793", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Venezuela Libre...", "username": "kaliman75", "public_metrics": {"followers_count": 2004, "following_count": 2181, "tweet_count": 126650, "listed_count": 35}}, {"id": "225696008", "location": "sp", "verified": false, "name": "jxnxxr #vote13", "username": "rghmf", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 723, "tweet_count": 77544, "listed_count": 5}}, {"id": "2398979948", "location": "Universo 7", "verified": false, "name": "Boo", "username": "jkan180", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 648, "tweet_count": 42923, "listed_count": 0}}, {"id": "341488388", "location": "sdds", "verified": false, "name": "e-mile", "username": "pohaemile", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 315, "tweet_count": 19883, "listed_count": 0}}, {"id": "770943808045518848", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "Alejandro Fajardo", "username": "jailejfaj", "public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 2116, "tweet_count": 38482, "listed_count": 1}}, {"id": "2445850688", "verified": false, "name": "Rejane Fernandes Coelho\ud83d\udea9", "username": "CoeRejane", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 928, "tweet_count": 74636, "listed_count": 2}}, {"id": "287145484", "location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Maria Pia Ceccon \u062a\ufe0e", "username": "MariaPiaCeccon", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 1409, "tweet_count": 25565, "listed_count": 0}}, {"id": "508617644", "location": "Milano", "verified": false, "name": "Alessandro Pigoni", "username": "Ale_Pig", "public_metrics": {"followers_count": 2357, "following_count": 2961, "tweet_count": 24272, "listed_count": 26}}, {"id": "143590548", "location": "Rome", "verified": false, "name": "Fabio Sabatini", "username": "FabbioSabatini", "public_metrics": {"followers_count": 27372, "following_count": 406, "tweet_count": 14199, "listed_count": 218}}, {"id": "3424917141", "verified": false, "name": "leo", "username": "leo_hassann", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 432, "tweet_count": 15300, "listed_count": 0}}, {"id": "1152951719044796416", "location": "Bras\u00edlia", "verified": false, "name": "Ma Farago", "username": "MtfFarago", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 46, "tweet_count": 779, "listed_count": 0}}, {"id": "785545895748173826", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Taguatinga da Depr\u00ea", "username": "taguayork", "public_metrics": {"followers_count": 10490, "following_count": 225, "tweet_count": 4285, "listed_count": 5}}, {"id": "3061947238", "location": "Porto Velho, Brasil", "verified": false, "name": "Juliano Streit #vote13", "username": "juliano_streit", "public_metrics": {"followers_count": 4123, "following_count": 4993, "tweet_count": 95223, "listed_count": 2}}, {"id": "261910100", "location": "Ci\u00e9naga de Oro, C\u00f3rdoba ", "verified": false, "name": "vladimir llin\u00e0s", "username": "toxico2007", "public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 1624, "tweet_count": 181040, "listed_count": 0}}, {"id": "72447624", "location": "Colombia", "verified": false, "name": "javier suarez najar", "username": "javiersuareznaj", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 273, "tweet_count": 9326, "listed_count": 0}}, {"id": "230868155", "location": " M O O N \u263e ", "verified": false, "name": "Isha G. \u263e", "username": "ishagiralisc", "public_metrics": {"followers_count": 1619, "following_count": 192, "tweet_count": 148435, "listed_count": 5}}, {"id": "106205705", "location": "New Jersey, USA", "verified": false, "name": "\u06f5", "username": "Marielyslpz", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 234, "tweet_count": 38294, "listed_count": 2}}, {"id": "489679851", "location": "Sombrio, Santa Catarina", "verified": false, "name": "camila", "username": "Mila_roque", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 503, "tweet_count": 15339, "listed_count": 0}}, {"id": "3986025035", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\ud83e\udd87\ud83c\udf83Spooky Sabriis\ud83c\udf83\ud83e\udd87\u2694\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "sabriis_b", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 675, "tweet_count": 202880, "listed_count": 2}}, {"id": "129970941", "location": "Bogot\u00e1, Colombia.", "verified": false, "name": "Gabriel Vargas", "username": "gabrielvargaz", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 984, "tweet_count": 20385, "listed_count": 2}}, {"id": "122193688", "location": "South Carolina, USA", "verified": false, "name": "Jose Leon", "username": "JOSELEONZERPA", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 568, "tweet_count": 5061, "listed_count": 0}}, {"id": "1104798142090887169", "verified": false, "name": "FPizarro", "username": "pizarro2019", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 624, "tweet_count": 218071, "listed_count": 0}}, {"id": "705176725689389057", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "Canal de la Paz", "username": "TvMasHumana", "public_metrics": {"followers_count": 4620, "following_count": 695, "tweet_count": 11846, "listed_count": 16}}, {"id": "936776917562396672", "verified": false, "name": "Janneth P", "username": "JannethPQ", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 287, "tweet_count": 2679, "listed_count": 0}}, {"id": "1098221945211023360", "verified": false, "name": "#EL COSTA", "username": "jcmcaribe", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 870, "tweet_count": 55968, "listed_count": 2}}, {"id": "140122422", "verified": false, "name": "PAOLA NU\u00d1EZ", "username": "GabyLenisS", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 106, "tweet_count": 794, "listed_count": 0}}, {"id": "3698478929", "location": "Arripiado", "verified": false, "name": "m_In\u00eas", "username": "inesmarquess163", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 147, "tweet_count": 855, "listed_count": 0}}, {"id": "1147210744141926400", "verified": false, "name": "Maria Gama", "username": "gamam_", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 9, "tweet_count": 55, "listed_count": 0}}, {"id": "832845945821868033", "location": "Pianengo", "verified": false, "name": "de grazia antonio", "username": "degraziaantoni1", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 64, "tweet_count": 7089, "listed_count": 0}}, {"id": "1357615746", "verified": false, "name": "Stefanialucha", "username": "stefania2014t", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 609, "tweet_count": 38633, "listed_count": 1}}, {"id": "1159554218581254145", "verified": false, "name": "Anileda", "username": "Anileda69", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 37, "tweet_count": 22, "listed_count": 0}}, {"id": "911582908233764866", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Bere", "username": "Bereeket", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 242, "tweet_count": 3036, "listed_count": 0}}, {"id": "259482123", "location": "Florian\u00f3polis", "verified": false, "name": "Adilson Cavalheiro", "username": "_NumLock", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 224, "tweet_count": 14075, "listed_count": 0}}, {"id": "1012454368044552196", "verified": false, "name": "Pol\u00edticamente Incorrecto", "username": "TrasgoRey", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 44, "tweet_count": 2965, "listed_count": 0}}, {"id": "1075924967026503680", "verified": false, "name": "ana\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "annapaullys", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 199, "tweet_count": 673, "listed_count": 0}}, {"id": "31040862", "verified": true, "name": "SBT Jornalismo", "username": "sbtjornalismo", "public_metrics": {"followers_count": 550181, "following_count": 136, "tweet_count": 65321, "listed_count": 1160}}, {"id": "710996881", "verified": false, "name": "Daiane", "username": "mttdaiane", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 395, "tweet_count": 29090, "listed_count": 0}}, {"id": "365885530", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "verified": false, "name": "FILIPE TOURINHO | \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "filtourinho", "public_metrics": {"followers_count": 1846, "following_count": 1485, "tweet_count": 21080, "listed_count": 7}}, {"id": "1008153726", "location": "V", "verified": false, "name": "Gisu", "username": "ChurmMeru", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 111, "tweet_count": 33821, "listed_count": 2}}, {"id": "416994967", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Surama Lira Lauria", "username": "sullauria", "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 2443, "tweet_count": 19135, "listed_count": 2}}, {"id": "1116714002867019776", "location": "Palmas, Brasil", "verified": false, "name": "Marcio Greick", "username": "GreickAlencar", "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 3359, "tweet_count": 5151, "listed_count": 0}}, {"id": "304092926", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "name": "Orlando Silva", "username": "orlandosilva", "public_metrics": {"followers_count": 98017, "following_count": 687, "tweet_count": 25246, "listed_count": 423}}, {"id": "114455240", "verified": false, "name": "TOMAS ROJAS", "username": "trojas3012", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 342, "tweet_count": 203225, "listed_count": 17}}, {"id": "1711508426", "location": "Volta Redonda, Brasil", "verified": false, "name": "Leandro Lima", "username": "BroaLeandro", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 542, "tweet_count": 10747, "listed_count": 0}}, {"id": "1011066861801426944", "location": "Jata\u00ed", "verified": false, "name": "fraga", "username": "vnfrg4", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 701, "tweet_count": 23810, "listed_count": 1}}, {"id": "282874229", "location": "Carlos Barbosa, Brasil", "verified": false, "name": "Blaasfemo com 2 As \ud83d\udea9", "username": "blaasfemo", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 427, "tweet_count": 53151, "listed_count": 2}}, {"id": "70669453", "location": "Cascavel-PR - Brasil", "verified": false, "name": "Andri-Wan Kenobi \ud83d\udc19\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "AndreanePagani", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 455, "tweet_count": 38708, "listed_count": 12}}, {"id": "2252342442", "location": "Marinha do Brasil", "verified": false, "name": "Liv", "username": "iamlics", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 562, "tweet_count": 21217, "listed_count": 1}}, {"id": "2366203519", "verified": false, "name": "Elena", "username": "elenarier", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 92, "tweet_count": 2361, "listed_count": 0}}, {"id": "889574105221144576", "verified": false, "name": "anibalac", "username": "anibalac071", "public_metrics": {"followers_count": 3117, "following_count": 4556, "tweet_count": 145321, "listed_count": 3}}, {"id": "486865726", "location": "En las ondas VHF", "verified": false, "name": "Hilos ATC \ud83d\udee9", "username": "Hilos_ATC", "public_metrics": {"followers_count": 2377, "following_count": 728, "tweet_count": 12490, "listed_count": 19}}, {"id": "1081327419901001728", "location": "Sergipe, Brasil", "verified": false, "name": "Jonatas Ferraz", "username": "JonatasZarref", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 504, "tweet_count": 1020, "listed_count": 0}}, {"id": "165576040", "location": "colombia\u2661", "verified": false, "name": "\u271ePanic_Fumoffu\u2020\u271e", "username": "Panic_Fumoffu", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 2963, "tweet_count": 39899, "listed_count": 4}}, {"id": "1153978904362856448", "verified": false, "name": "Venezuela LIBRE!", "username": "Venezue79831628", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 342, "tweet_count": 16613, "listed_count": 0}}, {"id": "373994919", "location": "AnotherBrickInTheWall \ud83d\udeb6\ud83d\udea7 \u2708\ud83d\udea2", "verified": false, "name": "Mazinger \u24e9", "username": "WilliamMazinger", "public_metrics": {"followers_count": 13023, "following_count": 8559, "tweet_count": 88641, "listed_count": 38}}, {"id": "184501743", "verified": false, "name": "thay", "username": "thaynapassaroto", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 325, "tweet_count": 21573, "listed_count": 1}}, {"id": "99858669", "verified": false, "name": "Elena Raimundez U.", "username": "eraimundez", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 1287, "tweet_count": 37804, "listed_count": 11}}, {"id": "1139893513800355840", "verified": false, "name": "bela", "username": "bela14831885", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 23, "tweet_count": 3, "listed_count": 0}}, {"id": "1105275119390392320", "verified": false, "name": "Rejane Gomes", "username": "RejaneGomes72", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 49, "tweet_count": 101, "listed_count": 0}}, {"id": "184491353", "verified": false, "name": "Ni Moura", "username": "nimouraa", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 133, "tweet_count": 99506, "listed_count": 1}}, {"id": "1103993360858124288", "location": "Sang\u00e3o, Brasil", "verified": false, "name": "Claudia", "username": "Claudia86212170", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 42, "tweet_count": 12, "listed_count": 0}}, {"id": "965376003760623616", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Ana Paula", "username": "AnaPaulaEsq", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 3988, "tweet_count": 5577, "listed_count": 1}}, {"id": "1104177059314757632", "verified": false, "name": "Aron Mariano", "username": "AronMariano2", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 279, "tweet_count": 4128, "listed_count": 0}}, {"id": "76049312", "location": "Pernambuco", "verified": true, "name": "Humberto Costa", "username": "senadorhumberto", "public_metrics": {"followers_count": 471248, "following_count": 2478, "tweet_count": 72563, "listed_count": 1224}}, {"id": "982778433108406272", "verified": false, "name": "Pablo", "username": "Pablo_K_70", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 44, "tweet_count": 854, "listed_count": 0}}, {"id": "76926133", "location": "Argentina", "verified": true, "name": "La Cosa Cine", "username": "lacosacine", "public_metrics": {"followers_count": 385999, "following_count": 567, "tweet_count": 124325, "listed_count": 1666}}, {"id": "1012469459192250368", "location": "Castanhal, Brasil", "verified": false, "name": "Pedro", "username": "Pedrosemideia", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 240, "tweet_count": 4309, "listed_count": 0}}, {"id": "1100770126759120897", "verified": false, "name": "Mildred", "username": "Mildred84051004", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 42, "tweet_count": 732, "listed_count": 0}}, {"id": "281760962", "location": "Panam\u00e1 ", "verified": false, "name": "Mario Ariza", "username": "marsaza", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 621, "tweet_count": 53267, "listed_count": 5}}, {"id": "247942485", "verified": false, "name": "Rosa Carron", "username": "rosacarron", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 230, "tweet_count": 61584, "listed_count": 0}}, {"id": "488895138", "location": "Nashville, TN", "verified": false, "name": "MERCUZIO MAGO DI SEGRATE D'ARABIA", "username": "sghi29", "public_metrics": {"followers_count": 1838, "following_count": 1143, "tweet_count": 406431, "listed_count": 87}}, {"id": "940054836", "verified": false, "name": "Zulma Guzman", "username": "zjosefinag", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 374, "tweet_count": 14878, "listed_count": 0}}, {"id": "84893858", "verified": false, "name": "Gustavo Horta", "username": "guscok", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 568, "tweet_count": 5387, "listed_count": 1}}, {"id": "2798140931", "location": "gotham city", "verified": false, "name": "Fran Beltran", "username": "beltranfran1510", "public_metrics": {"followers_count": 3601, "following_count": 3970, "tweet_count": 67001, "listed_count": 72}}, {"id": "821327582893318145", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "ZonaCine", "username": "ZonaCineFanzine", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 1764, "tweet_count": 1464, "listed_count": 13}}, {"id": "1068502621001039872", "location": "Espanha", "verified": false, "name": "Cecilia", "username": "Cecilia00940240", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 79, "tweet_count": 5425, "listed_count": 0}}, {"id": "267935504", "location": "Puerto Gait\u00e1n, Meta", "verified": false, "name": "\ud835\udd7e\ud835\udd8e\ud835\udd97. \ud835\udd6f\ud835\udd86\ud835\udd9b\ud835\udd8e\ud835\udd89 \ud835\udd7e\ud835\udd94\ud835\udd93 \ud835\udd7e\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd87\ud835\udd9e", "username": "Van_Canno", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 652, "tweet_count": 10119, "listed_count": 0}}, {"id": "342501033", "location": "Perdido na vida", "verified": false, "name": "Rafoso freelance e de40ena", "username": "RAFAEL_R_B", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 256, "tweet_count": 75017, "listed_count": 2}}, {"id": "932376967357390848", "location": "S\u00e3o Louren\u00e7o do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "C\u00e1", "username": "nickelcarina", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 325, "tweet_count": 9683, "listed_count": 0}}, {"id": "419064414", "location": "Italia", "verified": false, "name": "Viviana Orlando \ud83d\udc99", "username": "vivihorlandy", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 612, "tweet_count": 10471, "listed_count": 5}}, {"id": "971737137849749504", "verified": false, "name": "Rianez Ferreira \ud83d\udc26\ud83d\udea9", "username": "rianez_ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 543, "tweet_count": 10067, "listed_count": 0}}, {"id": "470147592", "verified": false, "name": "Marcio Xavier\ud83c\udf3b\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udf3b", "username": "MarcinhoFla77", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 879, "tweet_count": 28460, "listed_count": 1}}, {"id": "65438264", "location": "Bel\u00e9m", "verified": false, "name": "F\u00e1tima Bahia\ud83c\udf68", "username": "bahiamar", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 473, "tweet_count": 22124, "listed_count": 2}}, {"id": "2896827023", "location": "Campinas, Brasil", "verified": false, "name": "mique", "username": "Miquerodriguess", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 270, "tweet_count": 2988, "listed_count": 0}}, {"id": "1132308486203817984", "verified": false, "name": "MVM", "username": "MVM99957248", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 41, "tweet_count": 62, "listed_count": 0}}, {"id": "1124263165188038661", "verified": false, "name": "IVANILDO AIRES", "username": "IVANILDOAIRES1", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 92, "tweet_count": 292, "listed_count": 0}}, {"id": "1113094855281008641", "verified": true, "name": "Sergio Moro", "username": "SF_Moro", "public_metrics": {"followers_count": 3563533, "following_count": 138, "tweet_count": 2639, "listed_count": 2636}}, {"id": "451013304", "location": "Brasil, o fim do mundo", "verified": false, "name": "Olga_hval\ud83d\udc15\ud83d\udc08\ud83c\udf0e\ud83d\udc89\ud83d\udea9", "username": "olga_hval", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 1819, "tweet_count": 4353, "listed_count": 2}}, {"id": "277256471", "location": "Porto Alegre - RS", "verified": false, "name": "Bruninha Silva", "username": "brunaveveta", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 1109, "tweet_count": 21969, "listed_count": 1}}, {"id": "1056274830163619841", "location": "Batatais, Brasil", "verified": false, "name": "Robson Rosa", "username": "ConfrariaCurios", "public_metrics": {"followers_count": 3902, "following_count": 4699, "tweet_count": 2909, "listed_count": 5}}, {"id": "2767949325", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "name": "gustavin", "username": "Gusfrancoo_", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 1509, "tweet_count": 40663, "listed_count": 0}}, {"id": "3609683367", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "R U A N", "username": "RuanLobeca", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 727, "tweet_count": 2496, "listed_count": 0}}, {"id": "1017499200781803520", "verified": false, "name": "@m__louise13", "username": "Louise13M", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 589, "tweet_count": 55891, "listed_count": 4}}, {"id": "3031478106", "location": "por ai", "verified": false, "name": "Junior", "username": "SchrohJunior", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 818, "tweet_count": 20662, "listed_count": 0}}, {"id": "2921763658", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": true, "name": "mar\u00edlia mendon\u00e7a", "username": "MariliaMReal", "public_metrics": {"followers_count": 8410505, "following_count": 624, "tweet_count": 33412, "listed_count": 828}}, {"id": "1033466183679442945", "location": "Joinville, Brasil", "verified": false, "name": "angell", "username": "Angell_Coan", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 79, "tweet_count": 2077, "listed_count": 0}}, {"id": "824315680967233536", "verified": false, "name": "Jozi", "username": "jozienex", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 1061, "tweet_count": 1186, "listed_count": 0}}, {"id": "919052850243756032", "location": "Colombia", "verified": false, "name": "Danilo Vergara", "username": "DaniloVergaraAr", "public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 2213, "tweet_count": 14338, "listed_count": 1}}, {"id": "147969398", "location": "Aracaju/SE", "verified": false, "name": "Hildrielee Lima", "username": "Limadyll", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 362, "tweet_count": 865, "listed_count": 0}}, {"id": "3044702218", "location": "Lisboa, Portugal", "verified": false, "name": "J\u00e9 \ud83e\udd8b", "username": "jessicaainess", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 285, "tweet_count": 50014, "listed_count": 0}}, {"id": "274180308", "verified": false, "name": "J\u00falia Amato", "username": "juliaamatom", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 1144, "tweet_count": 23105, "listed_count": 3}}, {"id": "1140273233243049984", "verified": false, "name": "Carlos Jos\u00e9 Ara\u00fajo", "username": "CarlosJosArajo3", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 354, "tweet_count": 2872, "listed_count": 0}}, {"id": "435178682", "location": "Valledupar", "verified": false, "name": "Luis Ernesto Ospino", "username": "luchospino", "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 2139, "tweet_count": 22359, "listed_count": 0}}, {"id": "901371931097788417", "location": ".", "verified": false, "name": "Matheus", "username": "VulgoBaianin", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 226, "tweet_count": 2729, "listed_count": 0}}, {"id": "902577996258832384", "location": "Rodograu", "verified": false, "name": "Juninho \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "Dn_Mnd", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 272, "tweet_count": 345, "listed_count": 0}}, {"id": "49163018", "location": "Estocolmo, Su\u00e9cia", "verified": false, "name": "Camina Drummer", "username": "mymainoffender", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 309, "tweet_count": 170858, "listed_count": 22}}, {"id": "2691012502", "verified": false, "name": "@KhintiIa", "username": "KhintiIa", "public_metrics": {"followers_count": 6632, "following_count": 6652, "tweet_count": 104423, "listed_count": 0}}, {"id": "364261539", "verified": false, "name": "ROSARIO VELASCO HERN\u00c1NDEZ", "username": "Velherro", "public_metrics": {"followers_count": 7129, "following_count": 4519, "tweet_count": 70351, "listed_count": 28}}, {"id": "2471602452", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Hey Arnold!", "username": "arnoldoneto90", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 761, "tweet_count": 27382, "listed_count": 2}}, {"id": "1025017421508296704", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "j\u00e3o", "username": "foorgiveness", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 225, "tweet_count": 63592, "listed_count": 1}}, {"id": "3795391756", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "verified": false, "name": "n\u00e3o te interessa", "username": "tequilonabb", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 314, "tweet_count": 8737, "listed_count": 0}}, {"id": "1050413802519482368", "verified": false, "name": "EPoPEia", "username": "epopeiaorg", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 524, "tweet_count": 130754, "listed_count": 1}}, {"id": "556495314", "verified": false, "name": "\u2605Kyogre\u2122", "username": "RyKyogre", "public_metrics": {"followers_count": 3121, "following_count": 384, "tweet_count": 159176, "listed_count": 2}}, {"id": "2743806886", "location": " Brasil", "verified": false, "name": "Fran", "username": "f_r4ncielle", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 308, "tweet_count": 5592, "listed_count": 2}}, {"id": "2362900428", "location": "info@alava.voxespana.es", "verified": false, "name": "VOX \u00c1lava", "username": "vox_alava", "public_metrics": {"followers_count": 6434, "following_count": 869, "tweet_count": 8162, "listed_count": 41}}, {"id": "768285625770442752", "verified": false, "name": "vi", "username": "_vitoriamo", "public_metrics": {"followers_count": 1216, "following_count": 743, "tweet_count": 25410, "listed_count": 0}}, {"id": "867310434117984256", "verified": false, "name": "Ibero Hispania", "username": "HispaSpain", "public_metrics": {"followers_count": 2841, "following_count": 2895, "tweet_count": 25584, "listed_count": 1}}, {"id": "45641102", "verified": false, "name": "Marcos Peixoto", "username": "peixoto47", "public_metrics": {"followers_count": 3118, "following_count": 3946, "tweet_count": 9857, "listed_count": 2}}, {"id": "1148503261", "location": "CARTAGENA COLOMBIA", "verified": false, "name": "DAVID HERN\u00c1NDEZ GONZALEZ\ud83e\udd14", "username": "DAVIDCERNANDEZ", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 835, "tweet_count": 52488, "listed_count": 2}}, {"id": "1108132538873188354", "location": "Maranh\u00e3o, Brasil", "verified": false, "name": "Luciana Brito", "username": "Luciana35864348", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 612, "tweet_count": 1685, "listed_count": 0}}, {"id": "3411980961", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "verified": false, "name": "rafa", "username": "rafaela_avilela", "public_metrics": {"followers_count": 1951, "following_count": 659, "tweet_count": 79156, "listed_count": 2}}, {"id": "1028643157909692416", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Carol Pad", "username": "Carolpad89", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 149, "tweet_count": 6013, "listed_count": 0}}, {"id": "1061028349752107009", "location": "sigam nosso Instagram \ud83d\udc47\ud83c\udffe\ud83d\udc47\ud83c\udffe", "verified": false, "name": "iti malias", "username": "itimaliasof", "public_metrics": {"followers_count": 1056134, "following_count": 22, "tweet_count": 448, "listed_count": 895}}, {"id": "2820303033", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Nique Monteiro \ud83d\ude0e\u270c\ud83c\udffc", "username": "mm_nique1025", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 317, "tweet_count": 11868, "listed_count": 0}}, {"id": "55708705", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "O Verbo", "username": "overbonews", "public_metrics": {"followers_count": 7144, "following_count": 22, "tweet_count": 24538, "listed_count": 0}}, {"id": "270454326", "location": "BARRANQUILLA\\COLOMBIA", "verified": false, "name": "EL TOMIL", "username": "MILTONMARIMON", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 154, "tweet_count": 1538, "listed_count": 0}}, {"id": "2277941353", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Ramon Costa", "username": "ramon_costa1", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 583, "tweet_count": 27614, "listed_count": 0}}, {"id": "64427518", "verified": false, "name": "Orlando Estupi\u00f1\u00e1n", "username": "luisorlando22", "public_metrics": {"followers_count": 2642, "following_count": 4986, "tweet_count": 51355, "listed_count": 5}}, {"id": "1065382191134326785", "location": "el \u00e1gora", "verified": false, "name": "bolet\u00edn oficial del estado", "username": "adwarebooks", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 1, "tweet_count": 18477, "listed_count": 3}}, {"id": "1104216804191293441", "verified": false, "name": "Felipe", "username": "Felipe97995277", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 24, "tweet_count": 318, "listed_count": 0}}, {"id": "381231421", "location": "La Paz - Bolivia", "verified": false, "name": "Hugo Sandoval Costas", "username": "sandovalcostas", "public_metrics": {"followers_count": 1248, "following_count": 1824, "tweet_count": 23501, "listed_count": 15}}, {"id": "361896775", "location": "La Paz, Bolivia", "verified": false, "name": "Andr\u00e9s G\u00f3mez Vela", "username": "AndrsGomezV", "public_metrics": {"followers_count": 83207, "following_count": 1491, "tweet_count": 41262, "listed_count": 329}}, {"id": "65638714", "verified": false, "name": "Janet Rodriguez", "username": "Janet2662", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 614, "tweet_count": 52502, "listed_count": 5}}, {"id": "801353047", "location": "Viana do Castelo, Portugal", "verified": false, "name": "):)", "username": "BeaCosta420", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 416, "tweet_count": 43748, "listed_count": 2}}, {"id": "52513350", "location": "Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "name": "Roberto Macedo", "username": "Discrepante", "public_metrics": {"followers_count": 2777, "following_count": 3167, "tweet_count": 84728, "listed_count": 27}}, {"id": "895483943126003712", "verified": false, "name": "Leida", "username": "Leida92540236", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 148, "tweet_count": 39923, "listed_count": 0}}, {"id": "293685961", "location": "Praia Grande, Brasil", "verified": false, "name": "Matheus", "username": "mathsoares97", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 66, "tweet_count": 77085, "listed_count": 2}}, {"id": "1081284298827841536", "location": "Tatu\u00ed, Brasil", "verified": false, "name": "Clary Holvoks oficial l\u00edngua afiada", "username": "Clarym8", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 237, "tweet_count": 266, "listed_count": 0}}, {"id": "4241476702", "verified": false, "name": "tha_tha_g", "username": "tha_tha_g", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 160, "tweet_count": 3481, "listed_count": 0}}, {"id": "3500170097", "verified": false, "name": "Quadradinho de Chernobyl", "username": "Llullabe", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 65, "tweet_count": 8416, "listed_count": 0}}, {"id": "830847114976571392", "verified": false, "name": "Storyline Bot", "username": "StorylineBot", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}}, {"id": "838232156757504004", "verified": false, "name": "Quanta Opress\u00e3o", "username": "QuantaOpressao", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 241, "tweet_count": 3782, "listed_count": 0}}, {"id": "4129934061", "location": "Rep\u00fablica Popular do Monte", "verified": false, "name": "Comit\u00ea de defesa do PNS \ud83c\udde6\ud83c\uddf2", "username": "farmarrocan", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 86, "tweet_count": 28613, "listed_count": 2}}, {"id": "961772200024997889", "verified": false, "name": "Alexander Sandoval", "username": "Alexand86200363", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 113, "tweet_count": 22292, "listed_count": 0}}, {"id": "263086848", "location": "Europe:\\Italy\\Sicily\\SR\\Noto", "verified": false, "name": "daniel ucciardo", "username": "daniel1981_", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 315, "tweet_count": 36352, "listed_count": 20}}, {"id": "1060636490", "verified": false, "name": "Esther Gil", "username": "BlasiGil", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 890, "tweet_count": 122716, "listed_count": 0}}, {"id": "900813430332018689", "location": ".", "verified": false, "name": "eli", "username": "elianajaimee", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 481, "tweet_count": 6335, "listed_count": 0}}, {"id": "948021266975481861", "location": "Argentina", "verified": false, "name": "Joacoo Arrachea", "username": "ArracheaJoaquin", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 741, "tweet_count": 1813, "listed_count": 0}}, {"id": "3396906309", "location": "Barcelona", "verified": false, "name": "No_Name \ud83c\uddea\ud83c\uddf8(Gobierno de rojos, Miseria y Piojos)", "username": "Toyk_Breao", "public_metrics": {"followers_count": 1882, "following_count": 2559, "tweet_count": 75307, "listed_count": 1}}, {"id": "2437196901", "verified": false, "name": "Anna2", "username": "Ana2vzla", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 427, "tweet_count": 47128, "listed_count": 1}}, {"id": "4419158368", "location": "Perugia, Umbria", "verified": false, "name": "Mattia Meattelli", "username": "ildottormea", "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 2586, "tweet_count": 26348, "listed_count": 21}}, {"id": "131178507", "location": "30 Rockefeller Plaza, New York", "verified": false, "name": "marco congiu", "username": "marcocongiu", "public_metrics": {"followers_count": 27856, "following_count": 1927, "tweet_count": 25493, "listed_count": 168}}, {"id": "201721619", "location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "Isabel\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udde1\ud83d\udc31", "username": "isabelmont28", "public_metrics": {"followers_count": 4232, "following_count": 4436, "tweet_count": 7573, "listed_count": 2}}, {"id": "975127727501185025", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": true, "name": "Carla Zambelli B22 T10", "username": "Zambelli2210", "public_metrics": {"followers_count": 2088230, "following_count": 381, "tweet_count": 35107, "listed_count": 2179}}, {"id": "522532589", "verified": false, "name": "Marlene Naya", "username": "MarleNaya", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 473, "tweet_count": 38165, "listed_count": 2}}, {"id": "1122338363636424704", "verified": false, "name": "KAYANNY VICTORIA", "username": "kayanny_souza", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 301, "tweet_count": 3067, "listed_count": 0}}, {"id": "434826176", "location": "roma", "verified": false, "name": "sere", "username": "aneresblu", "public_metrics": {"followers_count": 2495, "following_count": 4915, "tweet_count": 23927, "listed_count": 16}}, {"id": "26206149", "location": "Parma", "verified": false, "name": "aconoscitore", "username": "aconoscitore", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 1465, "tweet_count": 16401, "listed_count": 5}}, {"id": "890472864033492993", "location": "Italy", "verified": false, "name": "Oiza", "username": "OizaQueensday", "public_metrics": {"followers_count": 32233, "following_count": 2574, "tweet_count": 39655, "listed_count": 64}}, {"id": "4084745128", "verified": false, "name": "robin", "username": "robinsinbat", "public_metrics": {"followers_count": 1584, "following_count": 43, "tweet_count": 32889, "listed_count": 1}}, {"id": "1084238831191240704", "location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "name": "xavier", "username": "_arthureivax_", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 489, "tweet_count": 2085, "listed_count": 0}}, {"id": "115775133", "verified": false, "name": "Maria Arreaza", "username": "MariaArreazaC", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 502, "tweet_count": 4447, "listed_count": 0}}, {"id": "717039627916484608", "location": "It\u00e1lia", "verified": false, "name": "Cerca Soluzioni Cruciverba", "username": "zazoomnews", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 29, "tweet_count": 1150986, "listed_count": 529}}, {"id": "2826209343", "verified": false, "name": "Ricardo Mendoza", "username": "ricardo_02955", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 793, "tweet_count": 104073, "listed_count": 0}}, {"id": "1085178047697960960", "verified": false, "name": "Carper", "username": "Carper08032513", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 31, "tweet_count": 43271, "listed_count": 0}}, {"id": "1030484820596613127", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "INFOPRISIONES \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "infoprisiones", "public_metrics": {"followers_count": 6499, "following_count": 6489, "tweet_count": 21917, "listed_count": 24}}, {"id": "92351973", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "Luzimar Figuiredo Teixeira", "username": "lufite", "public_metrics": {"followers_count": 2630, "following_count": 2623, "tweet_count": 12984, "listed_count": 1}}, {"id": "2802240743", "verified": false, "name": "cerveja, picanha e xereca", "username": "ma_rxista", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 320, "tweet_count": 32770, "listed_count": 1}}, {"id": "2659142155", "location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "name": "teuzin", "username": "clonazepinho", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 106, "tweet_count": 7384, "listed_count": 0}}, {"id": "1031262560", "verified": false, "name": "Cyrano de Bergerac", "username": "cyrano_deberger", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 544, "tweet_count": 425, "listed_count": 1}}, {"id": "231726084", "location": "Italia", "verified": false, "name": "Zazoom Social News", "username": "zazoomblog", "public_metrics": {"followers_count": 5954, "following_count": 1538, "tweet_count": 4180046, "listed_count": 2191}}, {"id": "881796619884265472", "location": "Oporto, Portugal", "verified": false, "name": "Pedro Mendon\u00e7a", "username": "pmbmendonca", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 1335, "tweet_count": 14317, "listed_count": 7}}, {"id": "1131155943591501825", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Una mujer alienada \ud83d\udd95\ud83c\udffb", "username": "mujer_alienada", "public_metrics": {"followers_count": 6813, "following_count": 311, "tweet_count": 22229, "listed_count": 17}}, {"id": "1872538836", "location": "akimesmo", "verified": false, "name": "AnaL\u00f3", "username": "Ana1Lo", "public_metrics": {"followers_count": 2281, "following_count": 1884, "tweet_count": 24084, "listed_count": 2}}, {"id": "193030815", "location": "Caracas, Distrito Capital", "verified": false, "name": "Norberto LABRADOR \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "nelabrador", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 503, "tweet_count": 94172, "listed_count": 2}}, {"id": "147126984", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "verified": false, "name": "N.T", "username": "PATRICKSON30", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 586, "tweet_count": 21004, "listed_count": 0}}, {"id": "203996269", "location": "Montreal,Canada", "verified": false, "name": "Garzons Miguel Angel", "username": "miguel661222", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 37, "tweet_count": 1304, "listed_count": 0}}, {"id": "898687123192242176", "location": "Per\u00fa", "verified": false, "name": "@Poetote3", "username": "poetote3", "public_metrics": {"followers_count": 1977, "following_count": 3567, "tweet_count": 36181, "listed_count": 0}}, {"id": "487873141", "location": "Peru", "verified": false, "name": "Carmen SU", "username": "HilosyDedales", "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 185, "tweet_count": 13656, "listed_count": 1}}, {"id": "1069830320", "verified": false, "name": "Emanuele Paracone", "username": "knizontes", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 2460, "tweet_count": 6064, "listed_count": 2}}, {"id": "702690830", "location": "Torino", "verified": false, "name": "Beatrix_Kiddo #senzadime", "username": "Beatrix_aka_BM", "public_metrics": {"followers_count": 4448, "following_count": 2947, "tweet_count": 140228, "listed_count": 47}}, {"id": "119581895", "location": "venezuela", "verified": false, "name": "laura margarita", "username": "laumarga", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 219, "tweet_count": 70266, "listed_count": 7}}, {"id": "3761998763", "location": "Italia", "verified": false, "name": "Gianksy", "username": "Gianksy", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 242, "tweet_count": 680, "listed_count": 0}}, {"id": "545845140", "location": "Siena, Toscana", "verified": false, "name": "BuongovernoMPS", "username": "BuongovernoMPS", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 1091, "tweet_count": 15961, "listed_count": 19}}, {"id": "167024578", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "verified": false, "name": "Cesc August Da silva", "username": "Cesc7lalexe", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 127, "tweet_count": 1893, "listed_count": 0}}, {"id": "289326126", "location": "Roma / Vaticano", "verified": false, "name": "Catholic Link", "username": "catholiclink_es", "public_metrics": {"followers_count": 178208, "following_count": 1174, "tweet_count": 36106, "listed_count": 640}}, {"id": "952192504497139713", "location": "Espanha", "verified": false, "name": "Juanky, L\u00e1nzate ser\u00e9 tu red.", "username": "Juanky63233485", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 307, "tweet_count": 10211, "listed_count": 0}}, {"id": "723267331057692673", "verified": false, "name": "Ocur", "username": "ocur_ocur2", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 45, "tweet_count": 14089, "listed_count": 0}}, {"id": "163686214", "location": "Brasil", "verified": false, "name": "vinicius ribeiro", "username": "vinipool", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 0, "tweet_count": 5623, "listed_count": 0}}, {"id": "1123280685379260416", "location": "Costa Rica", "verified": false, "name": "TRUMPeteame", "username": "TrunPun", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 316, "tweet_count": 17595, "listed_count": 0}}, {"id": "1090256870634209280", "verified": false, "name": "Eleny Reis da silva Lele", "username": "ElenyLele", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 423, "tweet_count": 10640, "listed_count": 0}}, {"id": "136330734", "location": "La  Paz- Bolivia", "verified": false, "name": "Roxana S\u00e9lum Yabeta", "username": "Pecadoramente", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 1211, "tweet_count": 6905, "listed_count": 2}}, {"id": "1139451221373259776", "verified": false, "name": "Vox Forever", "username": "Teresa00581823", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 1144, "tweet_count": 3246, "listed_count": 0}}, {"id": "2300030082", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "morningstar", "username": "ThayAlbuquerk", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 192, "tweet_count": 1695, "listed_count": 0}}, {"id": "3179508723", "verified": false, "name": "Bia", "username": "biaoliveirarj", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 264, "tweet_count": 13111, "listed_count": 0}}, {"id": "142543573", "verified": false, "name": "jesus sepulveda", "username": "jesussepulveda", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 720, "tweet_count": 2656, "listed_count": 1}}, {"id": "156695400", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "verified": true, "name": "Mauricio Toro", "username": "MauroToroO", "public_metrics": {"followers_count": 66511, "following_count": 3582, "tweet_count": 17738, "listed_count": 185}}, {"id": "500163925", "verified": false, "name": "gu", "username": "fodamsevcs", "public_metrics": {"followers_count": 13984, "following_count": 10419, "tweet_count": 14615, "listed_count": 12}}, {"id": "40297968", "location": "En el ciberespacio", "verified": false, "name": "Manuel", "username": "Manuel_Felipe", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 787, "tweet_count": 36916, "listed_count": 8}}, {"id": "2840627235", "verified": false, "name": "\u264b", "username": "ilovereadbp", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 54, "tweet_count": 3648, "listed_count": 0}}, {"id": "1045946355812892673", "location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Cal\u00edope", "username": "Caliope_eterna", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 976, "tweet_count": 5442, "listed_count": 1}}, {"id": "3395737323", "location": "aruj\u00e1, sp", "verified": false, "name": "xigli", "username": "_isascigliano", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 361, "tweet_count": 31678, "listed_count": 2}}, {"id": "216626997", "location": "Brasil/Para\u00edba/Jo\u00e3o Pessoa", "verified": false, "name": "Patriota Aldo Filho", "username": "Diatribicus", "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 2739, "tweet_count": 76147, "listed_count": 7}}, {"id": "543887034", "location": "Ucevista", "verified": false, "name": "mandarina", "username": "12mandarinas", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 1997, "tweet_count": 49726, "listed_count": 0}}, {"id": "415001653", "verified": false, "name": "Justo Cordova", "username": "CordovaJusto", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3021, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}}, {"id": "65549291", "location": "Lima, Per\u00fa", "verified": true, "name": "Am\u00e9rica Noticias", "username": "noticiAmerica", "public_metrics": {"followers_count": 3232966, "following_count": 1240, "tweet_count": 295936, "listed_count": 3519}}, {"id": "55420235", "location": "\u00dcT: -12.075214,-77.05105", "verified": false, "name": "Jose Pablo Baraybar", "username": "baraybarjp", "public_metrics": {"followers_count": 2893, "following_count": 258, "tweet_count": 6469, "listed_count": 15}}, {"id": "433692780", "location": "Lima-Peru", "verified": false, "name": "Gerardo T\u00e1vara Castillo", "username": "Gerardo_Tavara", "public_metrics": {"followers_count": 15779, "following_count": 3894, "tweet_count": 36041, "listed_count": 74}}, {"id": "848330728794357762", "location": "Valpara\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil", "verified": false, "name": "G", "username": "Gabriel_sdj_", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 107, "tweet_count": 9886, "listed_count": 0}}, {"id": "731678200091312128", "location": "Vilhena, Brasil", "verified": false, "name": "Juliano C. \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "julianocompag", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 91, "tweet_count": 2603, "listed_count": 0}}, {"id": "1523748277", "location": "Brasil", "verified": true, "name": "Conex\u00e3o Pol\u00edtica", "username": "conexaopolitica", "public_metrics": {"followers_count": 698813, "following_count": 222, "tweet_count": 32262, "listed_count": 1185}}, {"id": "122738127", "location": "Sardenha, It\u00e1lia", "verified": false, "name": "Davide", "username": "davidee_p", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 798, "tweet_count": 8501, "listed_count": 0}}, {"id": "2357106434", "verified": false, "name": "Doris", "username": "DorysT1955", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 176, "tweet_count": 81333, "listed_count": 2}}, {"id": "564612859", "location": "Cabudare, Venezuela", "verified": false, "name": "Robert Rodriguez", "username": "robertrr14", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 491, "tweet_count": 43344, "listed_count": 1}}, {"id": "474199947", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "Cristian Filipe", "username": "cristian_filipe", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 471, "tweet_count": 28488, "listed_count": 0}}, {"id": "499216561", "verified": false, "name": "miranda", "username": "mirandabiasi", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 246, "tweet_count": 22445, "listed_count": 0}}, {"id": "1085807574870560769", "location": "UIO", "verified": false, "name": "HORACIO PRADO", "username": "ONESTEPATONCE", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 930, "tweet_count": 26812, "listed_count": 0}}, {"id": "128352838", "location": "\u00dabeda, Andaluc\u00eda", "verified": false, "name": "Joaqu\u00edn Sabina", "username": "joaquin_sabina", "public_metrics": {"followers_count": 233076, "following_count": 4, "tweet_count": 665, "listed_count": 631}}, {"id": "1075166591753568256", "verified": false, "name": "Michelle", "username": "Michell69330944", "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 1275, "tweet_count": 137449, "listed_count": 0}}, {"id": "1145374949982556160", "location": "Italia, Europa.", "verified": false, "name": "Simon77", "username": "RinascitaCultu2", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 1126, "tweet_count": 9639, "listed_count": 1}}, {"id": "944776570153177088", "location": "Arquibancada Norte ", "verified": false, "name": "JVA", "username": "jvamorim__", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 326, "tweet_count": 38362, "listed_count": 1}}, {"id": "1150467950723444736", "location": "Torino, Piemonte", "verified": false, "name": "paolo versa", "username": "PaoloVersa", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 4992, "tweet_count": 86565, "listed_count": 0}}, {"id": "1067767414056718336", "verified": false, "name": "John Mora", "username": "JohnMora27", "public_metrics": {"followers_count": 1291, "following_count": 890, "tweet_count": 149564, "listed_count": 1}}, {"id": "1125593552510177281", "verified": false, "name": "LIVIA\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\ude3a\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "livia89744379", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 1092, "tweet_count": 25260, "listed_count": 0}}, {"id": "2931174211", "verified": false, "name": "\u00a1Una Argentina mejor es posible!", "username": "Pajara_12", "public_metrics": {"followers_count": 50410, "following_count": 35699, "tweet_count": 23684, "listed_count": 32}}, {"id": "107537459", "verified": false, "name": "Odo Acre", "username": "mondeban", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 565, "tweet_count": 11403, "listed_count": 10}}, {"id": "918810762222735361", "location": "Ceil\u00e2ndia, Bras\u00edlia", "verified": false, "name": "lory \ud83e\udd2f", "username": "Lorena_paiva66", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 437, "tweet_count": 5638, "listed_count": 0}}, {"id": "66811849", "location": "S\u00e3o Paulo/Brasil", "verified": false, "name": "manu", "username": "emanuelfoto", "public_metrics": {"followers_count": 3080, "following_count": 3861, "tweet_count": 16221, "listed_count": 0}}, {"id": "899686658", "location": "Un rinc\u00f3n de Sevilla", "verified": false, "name": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddec Borja \ud83d\udc9a\ud83d\udc99", "username": "BorjaFC12", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 1680, "tweet_count": 59980, "listed_count": 4}}, {"id": "24550830", "location": "Lisboa, Portugal", "verified": false, "name": "E da\u00ed? Lamento. Quer que eu fa\u00e7a o qu\u00ea? \ud83d\udc80\ud83d\udeac", "username": "AQUELECARA", "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 1133, "tweet_count": 110705, "listed_count": 10}}, {"id": "979721830356439041", "verified": false, "name": "AiloveSpain", "username": "AiloveSpain", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 672, "tweet_count": 31655, "listed_count": 3}}, {"id": "714605505717616640", "location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "name": "lari\u1d9c\u1d49\u1d9c", "username": "laariolv", "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 3255, "tweet_count": 31814, "listed_count": 1}}, {"id": "115133202", "location": "Rio de janeiro", "verified": false, "name": "Rafael MORAESMASCARASPFF2.COM.BR - USE PFF2", "username": "rafaelrgmoraes", "public_metrics": {"followers_count": 3729, "following_count": 4996, "tweet_count": 6147, "listed_count": 5}}, {"id": "817531466", "location": "En alg\u00fan lugar de la mancha...", "verified": false, "name": "Daniel Agudelo", "username": "dhas0879", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 1316, "tweet_count": 86495, "listed_count": 0}}, {"id": "50613002", "location": "Teresina, Brasil", "verified": false, "name": "Saint Denis", "username": "Saodionisio", "public_metrics": {"followers_count": 4505, "following_count": 5006, "tweet_count": 608308, "listed_count": 17}}, {"id": "939947304617947136", "location": "Eldorado, Brasil", "verified": false, "name": "Key", "username": "Keyt_Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 1076, "tweet_count": 17793, "listed_count": 0}}, {"id": "414209009", "location": "espa\u00f1a", "verified": false, "name": "\ud83d\udc3e\ud83d\udc36Rox\u00edo\ud83d\udc36\ud83d\udc3e", "username": "roxio_huelva", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 488, "tweet_count": 16988, "listed_count": 1}}, {"id": "2398143679", "location": "Genova Sestri Ponente", "verified": false, "name": "Stefano Delorenzi", "username": "StefanoDeloren1", "public_metrics": {"followers_count": 2227, "following_count": 867, "tweet_count": 136403, "listed_count": 15}}, {"id": "1130595656383512578", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Oluap Olleber \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Brasil !", "username": "58807671saulo", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 234, "tweet_count": 5502, "listed_count": 0}}, {"id": "29045944", "location": "Roma", "verified": false, "name": "Claudio Cerasa", "username": "claudiocerasa", "public_metrics": {"followers_count": 177016, "following_count": 999, "tweet_count": 61251, "listed_count": 1130}}, {"id": "1269866161", "verified": false, "name": "Adoracion Castro", "username": "AdoracionCastro", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 665, "tweet_count": 153532, "listed_count": 0}}, {"id": "289416971", "verified": false, "name": "jbonR", "username": "jbonR", "public_metrics": {"followers_count": 22774, "following_count": 19626, "tweet_count": 59772, "listed_count": 5}}], "tweets": [{"text": "\u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del r\u00e9gimen de Maduro https://t.co/NoRIqDS0tB https://t.co/jgE13rYExa", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:54:37.000Z", "author_id": "133945128", "edit_history_tweet_ids": ["1159613920870653952"], "id": "1159613920870653952", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 116, "probability": 0.7291, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/NoRIqDS0tB", "expanded_url": "https://bit.ly/2MNMWxO", "display_url": "bit.ly/2MNMWxO"}, {"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/jgE13rYExa", "expanded_url": "https://twitter.com/NTN24/status/1159613920870653952/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jgE13rYExa", "media_key": "13_1159613140029595649"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 29, "like_count": 273, "quote_count": 11}}, {"text": "a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 cheio de veneno e te adoece com o tempo tem que ser suicida pra comer essas coisas\n\na galera ecochata no role: https://t.co/1rzI9A9I1b", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T18:40:49.000Z", "author_id": "1040019435124387841", "edit_history_tweet_ids": ["1159534950019936259"], "id": "1159534950019936259", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 77, "like_count": 7016, "quote_count": 357}, "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/1rzI9A9I1b", "expanded_url": "https://twitter.com/vegetacil/status/1159534950019936259/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1rzI9A9I1b", "media_key": "3_1159534929589473281"}]}}, {"text": "Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra que merece la ciudadan\u00eda bogotana seria hacerme Presidente.\n\nSectarismo brutal, ciego y suicida", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T18:34:35.000Z", "author_id": "49849732", "edit_history_tweet_ids": ["1159533379945226243"], "id": "1159533379945226243", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.811, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 38, "end": 57, "probability": 0.6096, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.949, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 973, "like_count": 6981, "quote_count": 244}}, {"text": "Cristo morreu nas m\u00e3os de torturadores, como Ustra...\n\nGostaria de entender o racioc\u00ednio de algu\u00e9m que se diz crist\u00e3o e em vez de se identificar com Cristo, se identifica justamente com quem o matou.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T17:36:54.000Z", "author_id": "116030031", "edit_history_tweet_ids": ["1159518863702319106"], "id": "1159518863702319106", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8857, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.8317, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 35, "like_count": 1361, "quote_count": 11}}, {"text": "@dezallez @folha @folha_poder Bandido? Quais os crimes dele? Se voc\u00ea sabe e tem provas...faz a den\u00fancia. O problema do brasileiro que s\u00f3 fala...agir que \u00e9 bom nada. Pq pra chamar um presidente de bandido...tem que ter provas.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:23:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "dezallez", "id": "239135980"}, {"start": 10, "end": 16, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "in_reply_to_user_id": "239135980", "author_id": "2314912143", "edit_history_tweet_ids": ["1159787367542267905"], "id": "1159787367542267905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159665413451595778"}]}, {"text": "Sabe o que eu acho mais interessante? Pessoal fica falando \"OLHA S\u00d3 VOCES T\u00c3O SENDO IGNORANTES, VEJAM A LEI\". Bicho, se tu chamar todo mundo que discorda da tua opini\u00e3o de ignorante, sabe o que vai acontecer? Tu vai ficar sozinho ou com poucas pessoas do teu lado.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:34:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "55672129", "author_id": "55672129", "edit_history_tweet_ids": ["1159790073170317312"], "id": "1159790073170317312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159789569920917505"}]}, {"text": "Um sistema que permite ao assassino que matou a filha, sair no dia dos pais \u00e9 revoltante, pena que as autoridades assim como os congressistas n\u00e3o se sintam indignados e fa\u00e7am da sua indigna\u00e7\u00e3o aquilo que qualquer ser humano inteligente faria: Acabar com essa imoralidade nacional!", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T21:27:33.000Z", "author_id": "219368520", "edit_history_tweet_ids": ["1159576910118236167"], "id": "1159576910118236167", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"text": "Mauricio Mulder ha presentado 9 proyectos d ley en 12 a\u00f1os d congresista, d los cuales 1 fue declarado anticonstitucional por el TC.Adem\u00e1s, se da el lujo d contratar empleados fantasmas y todos mudos.\u00bfC\u00f3mo la ven?, su charca, \u00bfno? | Alan Garc\u00eda|LaRepublica https://t.co/lbv18BxOUE", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T21:19:16.000Z", "author_id": "723221873505505280", "edit_history_tweet_ids": ["1159574823686688768"], "id": "1159574823686688768", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 129, "end": 130, "probability": 0.6119, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}, {"start": 233, "end": 243, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 245, "end": 255, "probability": 0.6151, "type": "Other", "normalized_text": "LaRepublica"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/lbv18BxOUE", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/1376083-mauricio-mulder-presentado-9-proyectos-ley-12-anos-congresista-apra-alan-garcia/", "display_url": "larepublica.pe/politica/13760\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1567878245571350530/TuXAj4L0?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 660}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1567878245571350530/TuXAj4L0?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Mauricio Mulder ha presentado 9 proyectos en 12 a\u00f1os como congresista", "description": "En el actual periodo, Mulder ha presentado 5 proyectos:\u00a02 fueron declarados inconstitucionales por el Tribunal Constitucional\u00a0y 3 siguen en\u00a0comisiones.\u00a0", "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/1376083-mauricio-mulder-presentado-9-proyectos-ley-12-anos-congresista-apra-alan-garcia/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 362, "reply_count": 71, "like_count": 682, "quote_count": 41}}, {"text": "En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comunicaci\u00f3n dice que el asesino es de nacionalidad marroqu\u00ed, pero se llama Mustaf\u00e1, el nombre muy aragones  no parece...\n\nhttps://t.co/EelbY4phiG", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T07:13:33.000Z", "author_id": "711695610", "edit_history_tweet_ids": ["1159361993591218177"], "id": "1159361993591218177", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.9243, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 11, "end": 16, "probability": 0.6043, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}, {"start": 193, "end": 199, "probability": 0.324, "type": "Person", "normalized_text": "Mustaf\u00e1"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/EelbY4phiG", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 10, "like_count": 172, "quote_count": 5}}, {"text": "Soy el \u00fanico candidato a la Alcald\u00eda que se opone a la pol\u00edtica fracasada de Pe\u00f1alosa.\n\n-Claudia, Gal\u00e1n y Miguel avalaron a Pe\u00f1alosa.\n\n-Nuestro Programa propone un modelo diferente: Energ\u00edas limpias, Metro Subte, Ciudadela Universitaria.\n\n#GranDebateW #YoVotoPor\n@WRadioColombia https://t.co/8RnDfcnFVd", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T17:54:12.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 263, "end": 278, "username": "WRadioColombia", "id": "20560294"}], "hashtags": [{"start": 239, "end": 251, "tag": "GranDebateW"}, {"start": 252, "end": 262, "tag": "YoVotoPor"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.4674, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1alosa"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.8026, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.6291, "type": "Person", "normalized_text": "Gal\u00e1n"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.6957, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}, {"start": 124, "end": 131, "probability": 0.4874, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1alosa"}, {"start": 200, "end": 210, "probability": 0.3912, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro Subte"}, {"start": 213, "end": 235, "probability": 0.4058, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudadela Universitaria"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/8RnDfcnFVd", "expanded_url": "https://twitter.com/HOLLMANMORRIS/status/1159523216630697985/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8RnDfcnFVd", "media_key": "3_1159523209919774721"}]}, "author_id": "87266285", "edit_history_tweet_ids": ["1159523216630697985"], "id": "1159523216630697985", "public_metrics": {"retweet_count": 548, "reply_count": 285, "like_count": 1532, "quote_count": 47}}, {"text": "Se o amigo desabafa 5 minutos com depress\u00e3o , j\u00e1 diz que t\u00e1 de drama e n\u00e3o tem paci\u00eancia ...\n\nA\u00ed depois que ele se suicida , fica 1 hora escrevendo texto...", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T03:17:31.000Z", "author_id": "971248364732977153", "edit_history_tweet_ids": ["1159664979152445440"], "id": "1159664979152445440", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 45, "quote_count": 0}}, {"text": "Estoy a un paso de creer que nuestros dirigentes son los que trancan el tema del cl\u00e1sico en la Olla", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T23:20:33.000Z", "author_id": "911230875823722497", "edit_history_tweet_ids": ["1159605347709005826"], "id": "1159605347709005826", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 98, "probability": 0.5714, "type": "Place", "normalized_text": "Olla"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 19, "like_count": 131, "quote_count": 12}}, {"text": "S\u00cd CLARO... Y ODEBRECHT ACEITABA A MAGNETO PONCE PORQUE DENUNCIABA SUS CORRUPTELAS\nTan cabez\u00f3n y tan huev\u00f3n. Esa no te la cree ni el suicida ladr\u00f3n. https://t.co/s2eFPyRKpF", "lang": "es", "created_at": "2019-08-07T18:49:08.000Z", "author_id": "105492444", "edit_history_tweet_ids": ["1159174653207695361"], "id": "1159174653207695361", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.6789, "type": "Person", "normalized_text": "ODEBRECHT"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.7681, "type": "Person", "normalized_text": "MAGNETO"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/s2eFPyRKpF", "expanded_url": "https://twitter.com/gonzalesposadal/status/1159051815683612672", "display_url": "twitter.com/gonzalesposada\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 19, "like_count": 382, "quote_count": 4}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159051815683612672"}]}, {"text": "What scene from DCEU made you feel like this? https://t.co/Dpcj2CpBqO", "lang": "en", "created_at": "2019-08-08T05:44:47.000Z", "author_id": "931368783184240640", "edit_history_tweet_ids": ["1159339652148420609"], "id": "1159339652148420609", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.7725, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/Dpcj2CpBqO", "expanded_url": "https://twitter.com/roro_cad/status/1159339652148420609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Dpcj2CpBqO", "media_key": "3_1159339643420041217"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 128, "like_count": 94, "quote_count": 215}}, {"text": "\u00c9 surreal o Brasil ter um presidente que presta homenagem a um torturador da Ditadura Militar como Ustra, que cometeu diversas atrocidades. Tortura \u00e9 considerado um crime contra a humanidade e @jairbolsonaro \u00e9 desprez\u00edvel.\nhttps://t.co/inkMGL5U1i", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T00:35:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 193, "end": 207, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.9497, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3606, "type": "Other", "normalized_text": "Ditadura"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.6537, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/inkMGL5U1i", "expanded_url": "http://dilma.com.br/sobre-elogio-tortura/", "display_url": "dilma.com.br/sobre-elogio-t\u2026"}]}, "author_id": "31139434", "edit_history_tweet_ids": ["1159624233195995136"], "id": "1159624233195995136", "public_metrics": {"retweet_count": 366, "reply_count": 1296, "like_count": 1972, "quote_count": 81}}, {"text": "\"Torturadores n\u00e3o t\u00eam ideologia. Torturadores n\u00e3o t\u00eam lado.  Torturadores s\u00e3o apenas torturadores. \u00c9 o tipo humano mais baixo que a natureza pode conceber\" \n(Ricardo Boechat)", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T01:37:25.000Z", "author_id": "51282549", "edit_history_tweet_ids": ["1159639787420225537"], "id": "1159639787420225537", "entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 172, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Boechat"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9840, "reply_count": 1658, "like_count": 47973, "quote_count": 330}}, {"text": "\ud83d\udc40 https://t.co/GM5sSCwkpE", "lang": "und", "created_at": "2019-08-09T00:11:49.000Z", "author_id": "2954958441", "edit_history_tweet_ids": ["1159618247383236609"], "id": "1159618247383236609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/GM5sSCwkpE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElCineasta28/status/1159618247383236609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GM5sSCwkpE", "media_key": "3_1159618244543733760"}]}}, {"text": "Parab\u00e9ns pela iniciativa, conte com o meu apoio. Acabar com o said\u00e3o do pai que matou a filha \u00e9 o m\u00ednimo. N\u00e3o \u00e9 vingan\u00e7a, \u00e9 respeito com as v\u00edtimas e conduta de um pa\u00eds s\u00e9rio punir exemplarmente seus criminosos mais cru\u00e9is.\nTente explicar os said\u00f5es para um estrangeiro! https://t.co/7BtNDMA2xH", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T22:28:32.000Z", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "author_id": "74756085", "edit_history_tweet_ids": ["1159592253763006464"], "id": "1159592253763006464", "public_metrics": {"retweet_count": 1852, "reply_count": 355, "like_count": 12104, "quote_count": 84}, "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/7BtNDMA2xH", "expanded_url": "https://twitter.com/ViniciusPoit/status/1159587214378110978", "display_url": "twitter.com/ViniciusPoit/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159587214378110978"}]}, {"text": "Alberto Fern\u00e1ndez sobre un eventual triunfo de Macri: \"Si gana Macri me tendr\u00e9 que replantear c\u00f3mo est\u00e1 funcionando este pa\u00eds. Tendr\u00e9 que pensar si tenemos una vocaci\u00f3n suicida\" https://t.co/Z4FK29CfyR", "lang": "es", "created_at": "2019-08-04T21:47:06.000Z", "author_id": "253176236", "edit_history_tweet_ids": ["1158132277387227137"], "id": "1158132277387227137", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/Z4FK29CfyR", "expanded_url": "https://twitter.com/A24COM/status/1158132277387227137/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z4FK29CfyR", "media_key": "13_1158132142968205312"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 1119, "like_count": 787, "quote_count": 183}}, {"text": "o problema dessa sociedade \u00e9 que quando algu\u00e9m com depress\u00e3o vai la e se suicida voc\u00eas corre e v\u00e3o fazer texto sobre empatia na internet, choramingar migalhas mas na hora de julgar, deixar a pessoa pior ningu\u00e9m se privou n\u00e9? de ajudar entender ningu\u00e9m se prontificou n\u00e9?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T05:42:38.000Z", "author_id": "70561688", "edit_history_tweet_ids": ["1159701501897596928"], "id": "1159701501897596928", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}}, {"text": "@jairbolsonaro E o senhor elogiando a ditadura que matou v\u00e1rios pais de familias, t\u00e1 certo isso?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T20:25:00.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "in_reply_to_user_id": "128372940", "author_id": "1057609248606224386", "edit_history_tweet_ids": ["1159561165095223299"], "id": "1159561165095223299", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 113, "like_count": 2442, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159556289590177794"}]}, {"text": "Fui torturado pessoalmente pelo Ustra, cultuado pelo Bolsonaro. Em 1972. Sei bem de quem ele se tratava. Um monstro. A tortura \u00e9 a pr\u00e1tica mais abjeta de um ser humano. Defender tortura e torturador \u00e9 se afastar da ra\u00e7a humana.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T19:35:11.000Z", "author_id": "35879806", "edit_history_tweet_ids": ["1159548629826379777"], "id": "1159548629826379777", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.7091, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9823, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8944, "reply_count": 3233, "like_count": 42987, "quote_count": 665}}, {"text": "Cuando un chaval de 22 a\u00f1os se suicida por deudas de juego la pregunta es muy sencilla: \u00bfdesde cu\u00e1ndo lleva jugando?", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T08:44:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "47303450", "author_id": "47303450", "edit_history_tweet_ids": ["1159747147836866560"], "id": "1159747147836866560", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 4, "like_count": 362, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159747142275207168"}]}, {"text": "Tatiana Merlino: \"Outro preso pol\u00edtico que estava sendo torturado por Ustra ouviu sua conversa ao telefone. Decidiam se amputavam ou n\u00e3o a perna gangrenada, para que a vida de meu tio fosse salva. Para amputar, teriam que avisar a fam\u00edlia. \"Deixa morrer.\" https://t.co/v5uTrZy20f", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T16:28:17.000Z", "author_id": "54270526", "edit_history_tweet_ids": ["1159501595102646278"], "id": "1159501595102646278", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.781, "type": "Person", "normalized_text": "Tatiana Merlino"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.706, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 145, "end": 154, "probability": 0.4688, "type": "Person", "normalized_text": "gangrenada"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/v5uTrZy20f", "expanded_url": "https://blogdosakamoto.blogosfera.uol.com.br/2019/08/08/o-homem-que-bolsonaro-chama-de-heroi-nacional-torturou-e-matou-meu-tio/", "display_url": "blogdosakamoto.blogosfera.uol.com.br/2019/08/08/o-h\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"text": "Esquadr\u00e3o suicida dessa vez ok", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:21:40.000Z", "author_id": "797815177051836421", "edit_history_tweet_ids": ["1159786819808088064"], "id": "1159786819808088064", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "Ya mejor me muero jajjaja", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T07:38:11.000Z", "author_id": "1065840488635400192", "edit_history_tweet_ids": ["1159730578524114944"], "id": "1159730578524114944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@Eladioku @matias_gleza @FeanorWayne @moltodarth @Comicsen8mm @PabloMarLu @capemarcos @Osornator @EduMcGuinness @YEYIxic @BiblioGotham @RamonHernande99 @rogerwilson_ @cabut01 @angeljr1 @RealOrigen @Lord_Azoth @Litos616 @alorca72 @ComiqueroDel @manferfon Precioso el tomo de MLE, pero caro de cojones.\nDisfruta de las lecturas", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:08:29.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Eladioku", "id": "1558763256"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "matias_gleza", "id": "744214204685627396"}, {"start": 37, "end": 48, "username": "moltodarth", "id": "3293919407"}, {"start": 49, "end": 61, "username": "Comicsen8mm", "id": "33160846"}, {"start": 62, "end": 73, "username": "PabloMarLu", "id": "891675956"}, {"start": 74, "end": 85, "username": "capemarcos", "id": "158060685"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "Osornator", "id": "279156792"}, {"start": 97, "end": 111, "username": "EduMcGuinness", "id": "2577355332"}, {"start": 112, "end": 120, "username": "YEYIxic", "id": "92813640"}, {"start": 121, "end": 134, "username": "BiblioGotham", "id": "193331684"}, {"start": 135, "end": 151, "username": "RamonHernande99", "id": "334130557"}, {"start": 152, "end": 165, "username": "rogerwilson_", "id": "1279342159112658944"}, {"start": 166, "end": 174, "username": "cabut01", "id": "2997639951"}, {"start": 175, "end": 184, "username": "angeljr1", "id": "115418396"}, {"start": 197, "end": 208, "username": "Lord_Azoth", "id": "14983362"}, {"start": 209, "end": 218, "username": "Litos616", "id": "981822444766982144"}, {"start": 219, "end": 228, "username": "alorca72", "id": "765910005484748802"}, {"start": 229, "end": 242, "username": "ComiqueroDel", "id": "884295273639555073"}, {"start": 243, "end": 253, "username": "manferfon", "id": "143106627"}], "annotations": [{"start": 274, "end": 276, "probability": 0.7767, "type": "Other", "normalized_text": "MLE"}]}, "in_reply_to_user_id": "1558763256", "author_id": "2755991665", "edit_history_tweet_ids": ["1159768402438873088"], "id": "1159768402438873088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159757262262546434"}]}, {"text": "El d\u00eda a d\u00eda en #SOSPrisiones que Marlaska pretende ocultar a la sociedad mediante la censura fascista: Se suicida una interna del Hospital Psiqui\u00e1trico de Foncalent \n#TuAbandonoMePuedeMatar  https://t.co/s6Fv6ddY92", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:53:13.000Z", "author_id": "940291531604418560", "edit_history_tweet_ids": ["1159779662618386433"], "id": "1159779662618386433", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 29, "tag": "SOSPrisiones"}, {"start": 167, "end": 190, "tag": "TuAbandonoMePuedeMatar"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 28, "probability": 0.5267, "type": "Other", "normalized_text": "SOSPrisiones"}, {"start": 34, "end": 41, "probability": 0.9199, "type": "Person", "normalized_text": "Marlaska"}, {"start": 156, "end": 164, "probability": 0.4992, "type": "Place", "normalized_text": "Foncalent"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/s6Fv6ddY92", "expanded_url": "http://infoprisiones.com/se-suicida-una-interna-del-hospital-psiquiatrico-de-foncalent", "display_url": "infoprisiones.com/se-suicida-una\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}}, {"text": "N\u00e3o entendo de leis, mas a \u201csaidinha\u201d deveria ser permitida somente no dia de finados. Para que visitassem os t\u00famulos dos que eles mataram. https://t.co/WnS4Swov6F", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T18:14:57.000Z", "author_id": "39342378", "edit_history_tweet_ids": ["1159528437255684096"], "id": "1159528437255684096", "public_metrics": {"retweet_count": 36167, "reply_count": 8874, "like_count": 156298, "quote_count": 5888}, "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/WnS4Swov6F", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1159449180382932992", "display_url": "twitter.com/g1/status/1159\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159449180382932992"}]}, {"text": "Para refletir: Est\u00e1 na lei. A lei foi feita por homens e mulheres. Seriam esses legisladores todos imorais? Ou h\u00e1 argumentos e estudos l\u00f3gicos embasando as leis vigentes? Seriam todos A.M. imorais, meros aliados de homicidas? https://t.co/coErpvfLOf", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T05:54:50.000Z", "author_id": "58951368", "edit_history_tweet_ids": ["1159704570534289408"], "id": "1159704570534289408", "public_metrics": {"retweet_count": 358, "reply_count": 1467, "like_count": 2293, "quote_count": 139}, "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/coErpvfLOf", "expanded_url": "https://twitter.com/SF_Moro/status/1159596997361487873", "display_url": "twitter.com/SF_Moro/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159596997361487873"}]}, {"text": "Tratam assassinos como celebridade e eu nem vou entrar no m\u00e9rito de discutir se isso pode ou n\u00e3o influenciar outras pessoas a cometerem os mesmos crimes. O que eu me pergunto \u00e9: por que determinados aspectos da vida privada deles \u00e9 noticiada como se fosse relevante pro p\u00fablico? +", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:19:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "1154325664964759552", "author_id": "1154325664964759552", "edit_history_tweet_ids": ["1159786333105246208"], "id": "1159786333105246208", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159785833370718209"}]}, {"text": "- O caso Isabella, ocorrido em 2008, repercutiu em todo o Brasil. A crian\u00e7a de 5 anos foi jogada pela janela de seu apartamento. Hoje o pai, condenado pelo assassinato, \u00e9 beneficiado pela sa\u00edda tempor\u00e1ria de dia dos pais. Uma grave ofensa contra todos os brasileiros. Lament\u00e1vel!", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T20:05:37.000Z", "author_id": "128372940", "edit_history_tweet_ids": ["1159556289590177794"], "id": "1159556289590177794", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.5855, "type": "Person", "normalized_text": "Isabella"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9438, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14041, "reply_count": 9215, "like_count": 100893, "quote_count": 3472}}, {"text": "@chikastrokes Y yo a ti!", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T05:26:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "14875298", "author_id": "248701110", "edit_history_tweet_ids": ["1159697488397438976"], "id": "1159697488397438976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159695554948976641"}]}, {"text": "@HugoArevalo29 @SueGiuliani @MonicaR97100882 @lopezobrador_ AS\u00cd SE SUICIDA UN BOT...\ud83d\udc47\n\ud83e\udd23\ud83d\ude02 https://t.co/e8vYRc8VfA", "lang": "es", "created_at": "2019-08-07T05:18:07.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "HugoArevalo29", "id": "1686530076"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "SueGiuliani", "id": "1478906312"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "MonicaR97100882", "id": "1037011569031311361"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/e8vYRc8VfA", "expanded_url": "https://twitter.com/edinakisa/status/1158970555950882816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e8vYRc8VfA", "media_key": "3_1158970550301200384"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/e8vYRc8VfA", "expanded_url": "https://twitter.com/edinakisa/status/1158970555950882816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e8vYRc8VfA", "media_key": "3_1158970550296989696"}]}, "in_reply_to_user_id": "1686530076", "author_id": "989606248889946112", "edit_history_tweet_ids": ["1158970555950882816"], "id": "1158970555950882816", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158969419395149830"}]}, {"text": "Porqu\u00e9 no lo haces de una vez Bonadio?............Bonadio inicia tr\u00e1mites para enviar a juicio a Cristina Kirchner por otros cinco casos de cohecho | Grupo La Provincia https://t.co/E4NxaVWgsn v\u00eda @laprovinciabsas", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T11:13:27.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 197, "end": 213, "username": "LaProvinciaBsAs", "id": "139820970"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.741, "type": "Person", "normalized_text": "Bonadio"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.7493, "type": "Person", "normalized_text": "Bonadio"}, {"start": 97, "end": 113, "probability": 0.9783, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Kirchner"}, {"start": 150, "end": 167, "probability": 0.4254, "type": "Other", "normalized_text": "Grupo La Provincia"}], "urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/E4NxaVWgsn", "expanded_url": "https://www.grupolaprovincia.com/argentina/bonadio-inicia-tramites-para-enviar-a-juicio-a-cristina-kirchner-por-otros-cinco-casos-de-cohecho-2-345838", "display_url": "grupolaprovincia.com/argentina/bona\u2026"}]}, "author_id": "1113824976589807617", "edit_history_tweet_ids": ["1159784750778728449"], "id": "1159784750778728449", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "As \u00fanicas duas reclama\u00e7\u00f5es que eu vi sobre os Galaxy note 10: retirada da entrada P2 e falta de inova\u00e7\u00e3o. Independentemente disso o meu desejo continua!\n Meu Note 8 funciona muito bem e ainda est\u00e1 tinindo de novo, mas eu j\u00e1 quero trocar pelo Note 10 plus. \n\nComunismo o nome  kkkk", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T06:25:24.000Z", "geo": {"place_id": "23299615a880d29d"}, "author_id": "173536753", "edit_history_tweet_ids": ["1159712264158625793"], "id": "1159712264158625793", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 59, "probability": 0.6844, "type": "Other", "normalized_text": "Galaxy note 10"}, {"start": 163, "end": 163, "probability": 0.5977, "type": "Other", "normalized_text": "8"}, {"start": 242, "end": 253, "probability": 0.5109, "type": "Other", "normalized_text": "Note 10 plus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "Tem direito \u00e0 sa\u00edda tempor\u00e1ria o preso que cumpre pena em regime semi-aberto, que at\u00e9 a data da sa\u00edda tenha cumprido um sexto da pena total se for prim\u00e1rio, ou um quarto se for reincidente. Alexandre Nardoni matou a filha mas a lei \u00e9 para todos. Ironicamente.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T15:35:49.000Z", "author_id": "70308027", "edit_history_tweet_ids": ["1159488393061048322"], "id": "1159488393061048322", "entities": {"annotations": [{"start": 190, "end": 206, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 15, "like_count": 433, "quote_count": 18}}, {"text": "De vez em quando eu assistia v\u00eddeos da Bel Rodrigues no YouTube mas por algum motivo nunca segui. Sei l\u00e1 o porqu\u00ea. Da\u00ed ontem vi as respostas dela pro padre F\u00e1bio de Melo e descobri. \n\u00c9 esse ar de \u201ceu sou a dona da verdade/eu sei tudo. Vai estudar, recomendo leitura\u201d.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T11:08:10.000Z", "author_id": "22422504", "edit_history_tweet_ids": ["1159783424997154817"], "id": "1159783424997154817", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 51, "probability": 0.8576, "type": "Person", "normalized_text": "Bel Rodrigues"}, {"start": 56, "end": 62, "probability": 0.9363, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}, {"start": 156, "end": 168, "probability": 0.8892, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio de Melo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"text": "@DouglasDeaquin5 Qual Weg \u00e9 essa?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:54:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DouglasdeAquin5", "id": "1218280302713495554"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.4813, "type": "Person", "normalized_text": "Weg"}]}, "in_reply_to_user_id": "1159245782064730112", "author_id": "61873728", "edit_history_tweet_ids": ["1159780018807070720"], "id": "1159780018807070720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159651788267708416"}]}, {"text": "Porra, Brasil! S\u00e9rio mesmo? https://t.co/ioZcO3GBNj", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T16:51:45.000Z", "author_id": "18297088", "edit_history_tweet_ids": ["1159507501638979585"], "id": "1159507501638979585", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.9537, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/ioZcO3GBNj", "expanded_url": "https://twitter.com/rafinhabastos/status/1159507501638979585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ioZcO3GBNj", "media_key": "3_1159507490679283713"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 264, "reply_count": 206, "like_count": 2638, "quote_count": 124}}, {"text": "@pefabiodemelo N\u00e3o entendo muito de b\u00edblia, mas n\u00e3o tinha alguma coisa l\u00e1 sobre perd\u00e3o?", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T18:16:59.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "in_reply_to_user_id": "39342378", "author_id": "36431106", "edit_history_tweet_ids": ["1159528952563687425"], "id": "1159528952563687425", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1081, "like_count": 1054, "quote_count": 127}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}]}, {"text": "@pefabiodemelo Eita Padre!!!!! Votou no Bozo????", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T18:28:36.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.5163, "type": "Person", "normalized_text": "Padre"}, {"start": 40, "end": 43, "probability": 0.8409, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}]}, "in_reply_to_user_id": "39342378", "author_id": "75696309", "edit_history_tweet_ids": ["1159531873179242496"], "id": "1159531873179242496", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 186, "like_count": 145, "quote_count": 15}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}]}, {"text": "8 d\u2019agost: Dia Mundial de l\u2019Orgasme Femen\u00ed. Reivindiquem-lo per visibilitzar i fer que deixi de ser tab\u00fa el plaer sexual de les dones. Hi tenim dret i n\u2019estem orgulloses!", "lang": "ca", "created_at": "2019-08-08T14:36:14.000Z", "author_id": "242657622", "edit_history_tweet_ids": ["1159473395228184576"], "id": "1159473395228184576", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 25, "like_count": 106, "quote_count": 9}}, {"text": "@petrogustavo Que desgracia que su \u00fanico caballo de batalla por la alcald\u00eda sea ese marico metro! Pobreza mental la suya y suicida! \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:49:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "in_reply_to_user_id": "49849732", "author_id": "1140400003", "edit_history_tweet_ids": ["1159778813389221888"], "id": "1159778813389221888", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159533379945226243"}]}, {"text": "Como cada a\u00f1o, nos descargamos el @planetside2 \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\n\nPara mi el shooter GRATUITO mas completo y al que m\u00e1s he jugado. \n\ud83d\udef0\ud83d\ude80\ud83c\udf0d\ud83c\udf0e\ud83c\udf0f\ud83d\udd2b https://t.co/yqfFubvnMK", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T06:50:11.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 34, "end": 46, "username": "planetside2", "id": "247430686"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/yqfFubvnMK", "expanded_url": "https://twitter.com/JE1KEN/status/1159356111490899968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yqfFubvnMK", "media_key": "3_1159356100535357440"}]}, "author_id": "711510810", "edit_history_tweet_ids": ["1159356111490899968"], "id": "1159356111490899968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "anoche te so\u00f1\u00e9 de nuevooooo", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:44:04.000Z", "author_id": "1423648718", "edit_history_tweet_ids": ["1159777357173071873"], "id": "1159777357173071873", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"text": "@ronildoseixas @rubensvalente @BlogdoNoblat Nada que justifique tortura, tenho certeza. Pois obviamente nada justifica o estado torturar algu\u00e9m.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T03:04:03.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ronildoseixas", "id": "976193760097861632"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "rubensvalente", "id": "45982977"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "in_reply_to_user_id": "976193760097861632", "author_id": "186592740", "edit_history_tweet_ids": ["1159661592944029696"], "id": "1159661592944029696", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159644954169348097"}]}, {"text": "https://t.co/upu8VE8Sk1", "lang": "zxx", "created_at": "2019-08-08T14:03:36.000Z", "author_id": "36184016", "edit_history_tweet_ids": ["1159465183036751872"], "id": "1159465183036751872", "public_metrics": {"retweet_count": 35442, "reply_count": 291, "like_count": 112671, "quote_count": 1216}, "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/upu8VE8Sk1", "expanded_url": "https://twitter.com/punishmewkisses/status/1159465183036751872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/upu8VE8Sk1", "media_key": "3_1159465177718362112"}]}}, {"text": "Hoy el BCV volvi\u00f3 a devaluar el bol\u00edvar\n$1 = 13.004 Bs\n\nY el d\u00f3lar paralelo\n$1 = 13.800 Bs\n\n\u00bfCu\u00e1l de los dos es el d\u00f3lar criminal guarimbero? https://t.co/GdoM4OjTx2", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:27:30.000Z", "author_id": "59029006", "edit_history_tweet_ids": ["1159622195540369408"], "id": "1159622195540369408", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 9, "probability": 0.6337, "type": "Organization", "normalized_text": "BCV"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/GdoM4OjTx2", "expanded_url": "https://twitter.com/Watcher_Ven/status/1159622195540369408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GdoM4OjTx2", "media_key": "3_1159622188292595715"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 226, "reply_count": 5, "like_count": 77, "quote_count": 11}}, {"text": "\u00ab\u2026existe una manera adecuada y responsable de informar sobre suicidio (Efecto Papageno) que tiene car\u00e1cter preventivo y que reivindica la importancia de los medios de comunicaci\u00f3n en atajar uno de los mayores dramas de salud p\u00fablica\u00bb\n\nhttps://t.co/NA4dZ45a6d", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T10:49:48.000Z", "author_id": "404424406", "edit_history_tweet_ids": ["1159416412064161792"], "id": "1159416412064161792", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 85, "probability": 0.5013, "type": "Person", "normalized_text": "Efecto Papageno"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/NA4dZ45a6d", "expanded_url": "http://papageno.es/comunicacion-responsable-en-casos-de-conducta-suicida", "display_url": "papageno.es/comunicacion-r\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}}, {"text": "Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo sarebbe vano. L'opposizione deve dedicarsi invece a costruire un'alternativa culturale, civile e politica, soprattutto in termini di politica economica. \n\n12/", "lang": "it", "created_at": "2019-08-08T09:27:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "143590548", "author_id": "143590548", "edit_history_tweet_ids": ["1159395719322767361"], "id": "1159395719322767361", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 14, "like_count": 427, "quote_count": 6}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159395717645066243"}]}, {"text": "Homem feminista o pior tipo de doente mental.\nCara a lista calunia homens falando que tem aids ou e estuprador. Ai o cara e lixado na rua ou se suicida por uma listinha fake, vcs ficam fazendo text\u00e3o. Cresce https://t.co/sbSMEFOn9f", "lang": "pt", "created_at": "2019-07-30T01:28:21.000Z", "author_id": "785545895748173826", "edit_history_tweet_ids": ["1156013630946566146"], "id": "1156013630946566146", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/sbSMEFOn9f", "expanded_url": "https://twitter.com/FellypeeRocha/status/1156004134358700040", "display_url": "twitter.com/FellypeeRocha/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156004134358700040"}]}, {"text": "Es casi suicida esta loqura de querernos a escondidas \ud83c\udfb5", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T07:09:44.000Z", "author_id": "106205705", "edit_history_tweet_ids": ["1159723418817896448"], "id": "1159723418817896448", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "'P'ra sobreviver, matar e morrer \u00e9 fundamental'", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:19:54.000Z", "author_id": "1147210744141926400", "edit_history_tweet_ids": ["1159771277562982400"], "id": "1159771277562982400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"text": "COMOOO ME TRAGUE UN SPOILER DE LAS CHICAS DEL CABLE OS MATOO", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T08:00:33.000Z", "author_id": "911582908233764866", "edit_history_tweet_ids": ["1159736207305269248"], "id": "1159736207305269248", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"text": "Alexandre Nardoni, condenado pela morte da filha, deixa pris\u00e3o para \"saidinha\" do Dia dos Pais\n\nDetento recebeu o benef\u00edcio depois de progredir para o regime semiaberto ao apresentar bom comportamento na cadeia\n\nhttps://t.co/BxfV74VPRH https://t.co/lFbEJG5g42", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T15:30:12.000Z", "author_id": "31040862", "edit_history_tweet_ids": ["1159486978070646785"], "id": "1159486978070646785", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9485, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}, {"start": 90, "end": 102, "probability": 0.4837, "type": "Other", "normalized_text": "Pais\n\nDetento"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/BxfV74VPRH", "expanded_url": "https://bit.ly/2yNzRMQ", "display_url": "bit.ly/2yNzRMQ"}, {"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/lFbEJG5g42", "expanded_url": "https://twitter.com/sbtjornalismo/status/1159486978070646785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lFbEJG5g42", "media_key": "3_1159486972546682880"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 496, "like_count": 982, "quote_count": 3810}}, {"text": "Bolsonaro cometeu uma live contra o Moro. Meu Deus, que constrangimento sem fim...", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:25:00.000Z", "author_id": "304092926", "edit_history_tweet_ids": ["1159772558624993280"], "id": "1159772558624993280", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9855, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 46, "end": 49, "probability": 0.5927, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 7, "like_count": 113, "quote_count": 0}}, {"text": "Ei, voc\u00ea que l\u00ea isso e n\u00e3o acha um absurdo: em que momento da vida voc\u00ea se perdeu? Quando voc\u00ea come\u00e7ou a achar algu\u00e9m que torturou e matou pessoas digno de respeito? Ainda d\u00e1 tempo de mudar.\n\nUstra \u00e9 um torturador e n\u00e3o merece respeito!!\n - https://t.co/TfH6nQQwf9", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T18:52:35.000Z", "author_id": "70669453", "edit_history_tweet_ids": ["1159537908170317824"], "id": "1159537908170317824", "entities": {"annotations": [{"start": 192, "end": 196, "probability": 0.5168, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/TfH6nQQwf9", "expanded_url": "https://uol.page.link/s1xnf", "display_url": "uol.page.link/s1xnf"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": ".        \u26a0\ufe0f SERVICIO P\u00daBLICO \u26a0\ufe0f\n\nSe solicita con car\u00e1cter de urgencia m\u00e9dico traumat\u00f3logo para la beata\n\n                \ud83d\udc49 @gash276 \n\n... tras sufrir grav\u00edsima fractura de manos, luego de esta gigantesca y apote\u00f3sica jalada de bolas al eunuco pol\u00edtico @hcapriles \n\n#08Ago https://t.co/LqySFMbtAG", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T02:24:13.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 123, "end": 131, "username": "gash276", "id": "55855306"}, {"start": 252, "end": 262, "username": "hcapriles", "id": "47491330"}], "hashtags": [{"start": 265, "end": 271, "tag": "08Ago"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/LqySFMbtAG", "expanded_url": "https://twitter.com/WilliamMazinger/status/1159651565004869632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LqySFMbtAG", "media_key": "3_1159651500009955328"}]}, "author_id": "373994919", "edit_history_tweet_ids": ["1159651565004869632"], "id": "1159651565004869632", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 23, "like_count": 111, "quote_count": 10}}, {"text": "Com @JairBolsonaro, o Brasil vai virando de cabe\u00e7a pra baixo. Desde quando um torturador como o coronel Ustra, que espancava gr\u00e1vidas, tirava presos de celas para agredi-los at\u00e9 com cip\u00f3 e dava choque nos p\u00e9s e nas m\u00e3os de inocentes, pode ser considerado um her\u00f3i nacional? https://t.co/62QAWhxqwZ", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T18:18:50.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 4, "end": 18, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9468, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.3992, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/62QAWhxqwZ", "expanded_url": "https://twitter.com/senadorhumberto/status/1159529414989877248/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/62QAWhxqwZ", "media_key": "13_1159526407917232129"}]}, "author_id": "76049312", "edit_history_tweet_ids": ["1159529414989877248"], "id": "1159529414989877248", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 473, "like_count": 1264, "quote_count": 70}}, {"text": "\u00a1Hacemos un repaso por el contenido de cine que llega al #DCUniverse! \u00bfCu\u00e1l es la que m\u00e1s est\u00e1n esperando? https://t.co/sjT8P7dz2E", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T17:31:37.000Z", "author_id": "76926133", "edit_history_tweet_ids": ["1159517535198486528"], "id": "1159517535198486528", "entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 68, "tag": "DCUniverse"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.9017, "type": "Other", "normalized_text": "DCUniverse"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/sjT8P7dz2E", "expanded_url": "https://twitter.com/lacosacine/status/1159517535198486528/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sjT8P7dz2E", "media_key": "7_1159516919420071937"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 9, "like_count": 141, "quote_count": 0}}, {"text": "FUGA SUICIDA (1975) es la m\u00fasica que hemos elegido para hoy del maestro #JerryGoldsmith en una edici\u00f3n de 1999 de Prometheus limitada a 3000 unidades.\n@MundoBSO @bandasonoraorg @BSOspirit @ScoreAndOST @DeSoundtracks @JerryGOnline https://t.co/oEBzGwLO2I", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T10:12:38.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 151, "end": 160, "username": "MundoBSO", "id": "73704654"}, {"start": 161, "end": 176, "username": "bandasonoraorg", "id": "2333405978"}, {"start": 177, "end": 187, "username": "BSOspirit", "id": "442717631"}, {"start": 188, "end": 200, "username": "ScoreAndOST", "id": "237605332"}, {"start": 201, "end": 215, "username": "DeSoundtracks", "id": "1056270230526275584"}, {"start": 216, "end": 229, "username": "JerryGOnline", "id": "1423293030"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 87, "tag": "JerryGoldsmith"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.3688, "type": "Other", "normalized_text": "SUICIDA"}, {"start": 73, "end": 86, "probability": 0.585, "type": "Person", "normalized_text": "JerryGoldsmith"}, {"start": 114, "end": 123, "probability": 0.5598, "type": "Other", "normalized_text": "Prometheus"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/oEBzGwLO2I", "expanded_url": "https://twitter.com/ZonaCineFanzine/status/1159769446690504706/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oEBzGwLO2I", "media_key": "3_1159769412490207233"}]}, "author_id": "821327582893318145", "edit_history_tweet_ids": ["1159769446690504706"], "id": "1159769446690504706", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"text": "@Estadao Agora \u00e9 tarde In\u00eas \u00e9 morta", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T01:24:01.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.543, "type": "Other", "normalized_text": "In\u00eas"}]}, "in_reply_to_user_id": "9317502", "author_id": "65438264", "edit_history_tweet_ids": ["1159636417036914699"], "id": "1159636417036914699", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159632888683327489"}]}, {"text": "Parricidas ou filicidas n\u00e3o deveriam sair da pris\u00e3o em feriado do dia dos pais. \u00c9 imoral e afeta a confian\u00e7a das pessoas no imp\u00e9rio da lei e da Justi\u00e7a. Mas n\u00e3o adianta culpar o juiz. Precisa mudar a lei atual. Apoie o projeto de lei anticrime.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T22:47:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "author_id": "1113094855281008641", "edit_history_tweet_ids": ["1159596997361487873"], "id": "1159596997361487873", "public_metrics": {"retweet_count": 7902, "reply_count": 2484, "like_count": 48258, "quote_count": 681}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159596995885043714"}]}, {"text": "Soltaram Alexandre Nardoni para comemorar o dia dos pais, mas se esqueceram que a \u00fanica liga\u00e7\u00e3o que ele tinha com essa palavra ele destruiu quando tirou a vida de sua pr\u00f3pria filha.\nPara o mundo que eu quero descer.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T10:09:23.000Z", "author_id": "1056274830163619841", "edit_history_tweet_ids": ["1159768628956413952"], "id": "1159768628956413952", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"text": "a saidinha de Alexandre nardoni no dia dos pais parece piada com a nossa cara", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T19:30:04.000Z", "author_id": "2921763658", "edit_history_tweet_ids": ["1159547341378129922"], "id": "1159547341378129922", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9013, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre nardoni"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10112, "reply_count": 411, "like_count": 38103, "quote_count": 675}}, {"text": "Suic\u00edda que Fala N\u00e9. \ud83e\udd2a https://t.co/V9D9zBdZfB", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T22:13:09.000Z", "author_id": "902577996258832384", "edit_history_tweet_ids": ["1159588384400171009"], "id": "1159588384400171009", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/V9D9zBdZfB", "expanded_url": "https://twitter.com/Dn_Mnd/status/1159588384400171009/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/V9D9zBdZfB", "media_key": "7_1159588286211530752"}]}}, {"text": "https://t.co/I0zBINgTuA Basta ya de adornar las fechor\u00edas de este presidente suicida. Nos vamos al carajo y punto #FinDeLaCita https://t.co/7Gr256lPuv", "lang": "es", "created_at": "2019-08-02T07:26:58.000Z", "author_id": "364261539", "edit_history_tweet_ids": ["1157191040538939394"], "id": "1157191040538939394", "entities": {"hashtags": [{"start": 114, "end": 126, "tag": "FinDeLaCita"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/I0zBINgTuA", "expanded_url": "https://okdiario.com/economia/amenaza-largo-plazo-economia-espanola-4435132", "display_url": "okdiario.com/economia/amena\u2026"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/7Gr256lPuv", "expanded_url": "https://twitter.com/Velherro/status/1157191040538939394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7Gr256lPuv", "media_key": "3_1157191029092749312"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 5, "like_count": 32, "quote_count": 2}}, {"text": "Para Carlos Calamity Alarc\u00f3n, la divulgaci\u00f3n de esos documentos es un delito. Quiz\u00e1s tenga raz\u00f3n, pero lo que acaba de hacer es pol\u00edticamente suicida. Al decir que la informaci\u00f3n aquella debe reservarse la est\u00e1 convalidando. Todo un principiante, dice Rafo https://t.co/3t9yBbyPEb", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T17:59:13.000Z", "geo": {"place_id": "c4320f726d222937"}, "author_id": "361896775", "edit_history_tweet_ids": ["1159524480726814722"], "id": "1159524480726814722", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 27, "probability": 0.9244, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Calamity Alarc\u00f3n"}, {"start": 252, "end": 255, "probability": 0.8722, "type": "Person", "normalized_text": "Rafo"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/3t9yBbyPEb", "expanded_url": "https://www.paginasiete.bo/opinion/2019/8/8/100-calamity-226727.html", "display_url": "paginasiete.bo/opinion/2019/8\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://www.paginasiete.bo/opinion/2019/8/8/100-calamity-226727.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 11, "like_count": 31, "quote_count": 0}}, {"text": "@pefabiodemelo Padre, \u00e9 assim q come\u00e7a.  Daqui a pouco o senhor t\u00e1 gritando Mito e fazendo arminha. Simplesmente pare. \ud83e\udd2b", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T19:58:56.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "in_reply_to_user_id": "39342378", "author_id": "3500170097", "edit_history_tweet_ids": ["1159554605342216197"], "id": "1159554605342216197", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 165, "like_count": 212, "quote_count": 13}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}]}, {"text": "Escuadr\u00f3n suicida te mirar\u00eda mil veces", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T02:31:29.000Z", "author_id": "948021266975481861", "edit_history_tweet_ids": ["1159653395155902469"], "id": "1159653395155902469", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"text": "@claudiocerasa Scelta coraggiosa. \n(Suicida, ma coraggiosa)", "lang": "it", "created_at": "2019-08-09T08:58:20.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "claudiocerasa", "id": "29045944"}]}, "in_reply_to_user_id": "29045944", "author_id": "131178507", "edit_history_tweet_ids": ["1159750749053698048"], "id": "1159750749053698048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 9, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159749831079997441"}]}, {"text": "Adivinhem se esquerdistas est\u00e3o FURIOSOS com o Padre F\u00e1bio de Melo porque ele ficou indignado com o Nardoni sair da cadeia NO DIA DOS PAIS?\n\nPior: os esquerdistas est\u00e3o SOLID\u00c1RIOS com o Nardoni!\n\nQuando voc\u00ea pensa que a esquerda chegou ao fundo do po\u00e7o, eles cavam mais um pouco.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T01:52:34.000Z", "author_id": "975127727501185025", "edit_history_tweet_ids": ["1159643601934213121"], "id": "1159643601934213121", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 65, "probability": 0.7916, "type": "Person", "normalized_text": "Padre F\u00e1bio de Melo"}, {"start": 100, "end": 106, "probability": 0.8989, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 186, "end": 192, "probability": 0.8572, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2586, "reply_count": 1160, "like_count": 15401, "quote_count": 211}}, {"text": "@acabraquele quer dizer que ele n\u00e3o tem que sair no dia dos pais pq ele n\u00e3o \u00e9 a porra de um pai por que ele matou a filha... essa \u00e9 a minha opini\u00e3o e a de milh\u00f5es de brasileiros que n\u00e3o admitem essa situa\u00e7\u00e3o... se a sua \u00e9 diferente, fa\u00e7a bom proveito dela", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-08T19:39:14.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "acabraquele", "id": "50459212"}]}, "in_reply_to_user_id": "50459212", "author_id": "2921763658", "edit_history_tweet_ids": ["1159549648635404289"], "id": "1159549648635404289", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 21, "like_count": 877, "quote_count": 8}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159549148514983936"}]}, {"text": "Se continuate a dire \u201cMinniti ha fatto diminuire gli sbarchi prima di Salvini\u201d (tra l\u2019altro senza parlare della conseguenza, ossia pi\u00f9 persone nei campi di detenzione in Libia) non siete antirazzisti d\u2019opposizione.", "lang": "it", "created_at": "2019-08-09T08:16:27.000Z", "author_id": "890472864033492993", "edit_history_tweet_ids": ["1159740209669509121"], "id": "1159740209669509121", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 10, "like_count": 167, "quote_count": 0}}, {"text": "Se suicida una interna del Hospital Psiqui\u00e1trico de\u00a0Foncalent https://t.co/fU1wvXwTMP https://t.co/PxSJaktYP8", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T09:08:56.000Z", "author_id": "1030484820596613127", "edit_history_tweet_ids": ["1159753417117458433"], "id": "1159753417117458433", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.4213, "type": "Place", "normalized_text": "Psiqui\u00e1trico"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/fU1wvXwTMP", "expanded_url": "https://infoprisiones.com/se-suicida-una-interna-del-hospital-psiquiatrico-de-foncalent", "display_url": "infoprisiones.com/se-suicida-una\u2026"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/PxSJaktYP8", "expanded_url": "https://twitter.com/infoprisiones/status/1159753417117458433/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PxSJaktYP8", "media_key": "3_1159753415603490816"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"text": "@mujer_alienada Yo no he dicho que no importe las denuncias falsas, digo que no es un problema comparable al del maltrato, por la diferencia de gravedad, de n\u00famero, de todo...", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T09:39:55.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mujer_alienada", "id": "1131155943591501825"}]}, "in_reply_to_user_id": "1131155943591501825", "author_id": "1872538836", "edit_history_tweet_ids": ["1159761214685306880"], "id": "1159761214685306880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159758807687454721"}]}, {"text": "Victor Andres Ponce, dando declaraciones sobre lo declarado por Odebrecht con respecto al dinero entregado a \"Magneto\", me hace recordar al difunto, cuando decia: \"demustrenlo pues imbaaaaciles\" \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T03:02:53.000Z", "author_id": "487873141", "edit_history_tweet_ids": ["1159661299548262400"], "id": "1159661299548262400", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.8102, "type": "Person", "normalized_text": "Victor Andres Ponce"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.5781, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.3422, "type": "Other", "normalized_text": "Magneto"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 45, "quote_count": 0}}, {"text": "@VittorioDeSant7 @claudio__erpiu https://t.co/8QsuRHGQ27", "lang": "qme", "created_at": "2019-08-09T06:58:05.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "VittorioDeSant7", "id": "1145709129203376129"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/8QsuRHGQ27", "expanded_url": "https://twitter.com/BuongovernoMPS/status/1159397279020834817?s=20", "display_url": "twitter.com/BuongovernoMPS\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "1145709129203376129", "author_id": "545845140", "edit_history_tweet_ids": ["1159720489599885312"], "id": "1159720489599885312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159397279020834817"}, {"type": "replied_to", "id": "1159675919419760640"}]}, {"text": "\u00abSoy suicida y no, no es lo que piensas\u00bb. Esto es lo que sucede en mi mente todos los d\u00edas https://t.co/VssvAcpuzJ", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T01:00:01.000Z", "author_id": "289326126", "edit_history_tweet_ids": ["1159267989855846401"], "id": "1159267989855846401", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 59, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/VssvAcpuzJ", "expanded_url": "https://buff.ly/2DJceIz", "display_url": "buff.ly/2DJceIz"}]}}, {"text": "\u00c9 um absurdo o Alexandre Nardoni poder sair para o dia dos pais, gente???????? Eu fico muito indignada em como as leis do Brasil s\u00e3o um lixo", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T01:16:59.000Z", "author_id": "3179508723", "edit_history_tweet_ids": ["1159634648802177024"], "id": "1159634648802177024", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Nardoni"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.9299, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"text": "\u201cMi sexualidad no es mi pecado, es mi propio paraiso\u201d Este es el rostro de Sergio Urrego, su madre y su abuela... es importante que los homof\u00f3bicos miren a los ojos a las v\u00edctimas y sepan que sus palabras cuestan vidas. No son discursos, son vidas! #NoMasHomof\u00f3bia https://t.co/gzEqcr4rrc", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T00:40:27.000Z", "author_id": "156695400", "edit_history_tweet_ids": ["1159625451482025984"], "id": "1159625451482025984", "entities": {"hashtags": [{"start": 249, "end": 264, "tag": "NoMasHomof\u00f3bia"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 87, "probability": 0.9371, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Urrego"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/gzEqcr4rrc", "expanded_url": "https://twitter.com/MauroToroO/status/1159625451482025984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gzEqcr4rrc", "media_key": "3_1159625446792802304"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 13, "like_count": 534, "quote_count": 5}}, {"text": "@Barbijaputa @elconfidencial Ayer el siguiente titular, el foco en que un hombre se suicida. Su asesinato en segundo plano. https://t.co/MGW140yK5q", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T08:46:21.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Barbijaputa", "id": "48822802"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "elconfidencial", "id": "17229160"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/MGW140yK5q", "expanded_url": "https://twitter.com/Caliope_eterna/status/1159385345898831872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MGW140yK5q", "media_key": "3_1159385339942834176"}]}, "in_reply_to_user_id": "48822802", "author_id": "1045946355812892673", "edit_history_tweet_ids": ["1159385345898831872"], "id": "1159385345898831872", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159383527017857025"}]}, {"text": "[EN VIVO] #ANCentral C\u00e9sar Villanueva renuncia a su inmunidad parlamentaria \u25ba https://t.co/e8bVpfY9Zb https://t.co/eycDzijlC8", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T03:31:49.000Z", "author_id": "65549291", "edit_history_tweet_ids": ["1159668579412914176"], "id": "1159668579412914176", "entities": {"hashtags": [{"start": 10, "end": 20, "tag": "ANCentral"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 36, "probability": 0.8874, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Villanueva"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/e8bVpfY9Zb", "expanded_url": "https://tvgo.americatv.com.pe/", "display_url": "tvgo.americatv.com.pe"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/eycDzijlC8", "expanded_url": "https://twitter.com/noticiAmerica/status/1159668579412914176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eycDzijlC8", "media_key": "3_1159668571406049282"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"text": "Esa gente, estupenda columna de Patricia del R\u00edo.\n\u201cMaltratar a una poblaci\u00f3n a la que te acercaste como un sob\u00f3n cuando necesitaste su voto, no solo es suicida sino tambi\u00e9n profundamente inmoral\u201d. https://t.co/kErKVjDMgg v\u00eda @elcomercio_peru", "lang": "es", "created_at": "2019-08-08T15:59:48.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 225, "end": 241, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 47, "probability": 0.9501, "type": "Person", "normalized_text": "Patricia del R\u00edo"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/kErKVjDMgg", "expanded_url": "http://elcomercio.pe/opinion/rincon-del-autor/gente-patricia-rio-noticia-ecpm-663060", "display_url": "elcomercio.pe/opinion/rincon\u2026"}]}, "author_id": "433692780", "edit_history_tweet_ids": ["1159494425690759169"], "id": "1159494425690759169", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 17, "like_count": 163, "quote_count": 4}}, {"text": "De acordo com o sacerdote, a saidinha no Brasil \u201cdeveria ser concedida somente no dia de finados\u201d para que os presos \u201cvisitassem os t\u00famulos dos que eles mataram\u201d.", "lang": "pt", "created_at": "2019-08-09T01:26:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "1523748277", "author_id": "1523748277", "edit_history_tweet_ids": ["1159637161186078721"], "id": "1159637161186078721", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9303, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 450, "reply_count": 96, "like_count": 4258, "quote_count": 27}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159618809575043072"}]}, {"text": "No es que est\u00e9 triste, carajo... es que me acuerdo.", "lang": "es", "created_at": "2019-04-19T01:46:44.000Z", "author_id": "128352838", "edit_history_tweet_ids": ["1119054693794234368"], "id": "1119054693794234368", "public_metrics": {"retweet_count": 1694, "reply_count": 34, "like_count": 5019, "quote_count": 54}}, {"text": "Axel Kicillof: \"La provincia de Buenos Aires necesita m\u00e1s trabajo y menos carajo\". Es asombrosa la profundidad de las palabras de un imb\u00e9cil que fue c\u00f3mplice del robo m\u00e1s grande al pueblo argentino. Rt", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T04:07:57.000Z", "author_id": "2931174211", "edit_history_tweet_ids": ["1159677670990499841"], "id": "1159677670990499841", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.8873, "type": "Person", "normalized_text": "Axel Kicillof"}, {"start": 32, "end": 43, "probability": 0.9717, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 353, "reply_count": 33, "like_count": 593, "quote_count": 6}}, {"text": "@Velherro Aqu\u00ed, lo que dice el doctor Gaona (Doctor en Medicina por la U. C. de Madrid, master en Psicolog\u00eda. Profesor en Psiquiatr\u00eda de la Fac. de Med. de la U. C. de Madrid, especialista en Psiquiatr\u00eda Forense. Miembro de la A. Europea de Psiquiatr\u00eda) de S\u00e1nchez. https://t.co/BPF5gwE93s", "lang": "es", "created_at": "2019-08-09T08:56:51.000Z", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Velherro", "id": "364261539"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.53, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 159, "end": 159, "probability": 0.38, "type": "Place", "normalized_text": "U"}, {"start": 168, "end": 173, "probability": 0.6961, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 204, "end": 210, "probability": 0.4787, "type": "Other", "normalized_text": "Forense"}, {"start": 241, "end": 251, "probability": 0.3483, "type": "Other", "normalized_text": "Psiquiatr\u00eda"}, {"start": 257, "end": 263, "probability": 0.4137, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/BPF5gwE93s", "expanded_url": "https://www.esdiario.com/109208146/Un-psiquiatra-despelleja-a-Sanchez-frio-manipulador-con-rasgos-psicopaticos.html", "display_url": "esdiario.com/109208146/Un-p\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "364261539", "author_id": "979721830356439041", "edit_history_tweet_ids": ["1159750376352092166"], "id": "1159750376352092166", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159744151937851392"}]}, {"text": "Nicola Zingaretti ha fatto sapere a Matteo Salvini di volere le elezioni anticipate e che il Pd non appogger\u00e0 nessun altro governo. E' quello che pensa e che vuole Zingaretti. E' anche quello che vuole il Pd?", "lang": "it", "created_at": "2019-08-09T08:54:41.000Z", "author_id": "29045944", "edit_history_tweet_ids": ["1159749831079997441"], "id": "1159749831079997441", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 35, "like_count": 101, "quote_count": 9}}, {"text": "Estos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles\n\n\u00bfNo es bastante perverso?\n\n\u00a1Impresionante dramatizaci\u00f3n, de oscar! https://t.co/1GFlu81pYv", "lang": "es", "created_at": "2019-08-07T19:52:37.000Z", "author_id": "289416971", "edit_history_tweet_ids": ["1159190628489670656"], "id": "1159190628489670656", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 12, "like_count": 66, "quote_count": 16}, "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/1GFlu81pYv", "expanded_url": "https://twitter.com/jbonR/status/1159190628489670656/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1GFlu81pYv", "media_key": "7_1159190561473085441"}]}}], "places": [{"full_name": "Linares, Espa\u00f1a", "id": "c4896928e999c93d"}, {"full_name": "Diadema, Brasil", "id": "792ce72d0ea47349"}, {"full_name": "Canela, Brasil", "id": "25cee3fa86c353a8"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "Cerveteri, Lazio", "id": "e6d1cc9655a2cc70"}, {"full_name": "B\u00f3snia-Herzegovina", "id": "7dc97830ee71b3cb"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}]}, "errors": [{"value": "1159630544377909250", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159630544377909250].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159630544377909250", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "941342715186503680", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [941342715186503680].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "941342715186503680", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159591182227390465", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159591182227390465].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159591182227390465", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159640169659674627", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159640169659674627", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159640169659674627].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1159785073400569856", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159785073400569856].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159785073400569856", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159784214885273601", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159784214885273601].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159784214885273601", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1144175348181098497", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1144175348181098497].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1144175348181098497", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159785399218294789", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159785399218294789].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159785399218294789", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159549098808225792", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159549098808225792].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159549098808225792", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "418369318", "value": "418369318", "detail": "User has been suspended: [418369318].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159778749677748225", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159778749677748225", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159778749677748225].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "104160766", "value": "104160766", "detail": "User has been suspended: [104160766].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159593483688128512", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159593483688128512", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159593483688128512].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "199281949", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [199281949].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "199281949", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159581101444259840", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159581101444259840].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159581101444259840", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "941342715186503680", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [941342715186503680].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "941342715186503680", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159591182227390465", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159591182227390465].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159591182227390465", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159769385621438464", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159769385621438464", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159769385621438464].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1159630544377909250", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159630544377909250].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159630544377909250", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1131592907226525698", "value": "1131592907226525698", "detail": "User has been suspended: [1131592907226525698].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159623549239353344", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159623549239353344", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159623549239353344].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1931959507", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1931959507].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1931959507", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159641951089680385", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159641951089680385].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159641951089680385", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159538818644611072", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159538818644611072].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159538818644611072", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "157443336", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [157443336].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "157443336", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159766285393235968", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159766285393235968].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159766285393235968", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "104160766", "value": "104160766", "detail": "User has been suspended: [104160766].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159593483688128512", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159593483688128512", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159593483688128512].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "766609027", "value": "766609027", "detail": "User has been suspended: [766609027].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159675070995939328", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159675070995939328", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159675070995939328].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1026968433399873536", "value": "1026968433399873536", "detail": "User has been suspended: [1026968433399873536].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159655435076538368", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159655435076538368].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159655435076538368", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "22388025", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [22388025].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "22388025", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159759149170929665", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159759149170929665].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159759149170929665", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "127445322", "value": "127445322", "detail": "User has been suspended: [127445322].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159646590874869766", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159646590874869766", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159646590874869766].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1159792342288801792", "oldest_id": "1159750650902790145", "result_count": 456, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm02lptrk5g8fbd21dor6zvb9nm9p"}}