{"data": [{"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1057813235250946048", "id": "1198025951155765248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:50:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198025951155765248"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "author_id": "196938291", "id": "1198025946911129600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:50:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198025946911129600"], "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}], "author_id": "1056862251800502272", "id": "1198025928842063873", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:50:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198025928842063873"], "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "803034631155159041", "id": "1198025925134340096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:50:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198025925134340096"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "author_id": "358726474", "id": "1198025907153362945", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:50:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198025907153362945"], "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "2952542674", "id": "1198025896558497792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:50:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198025896558497792"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "916660066308231168", "id": "1198025882285281280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:50:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198025882285281280"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1147896792681463809", "id": "1198025878271406081", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:50:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198025878271406081"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1110392609791508482", "id": "1198025868939026448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:50:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198025868939026448"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "255744901", "id": "1198025861250920448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:49:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198025861250920448"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}], "author_id": "872666364", "id": "1198025780682510337", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:49:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198025780682510337"], "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1139519214392422400", "id": "1198025750982615040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:49:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198025750982615040"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "238541956", "id": "1198025686440726529", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-11-22T23:49:16.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/hIMpJEF9Qj", "expanded_url": "https://twitter.com/lyzithea/status/1198025686440726529/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/hIMpJEF9Qj", "media_key": "7_1198025126660456450"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198025686440726529"], "text": "Olha o que eu sou obrigada a ouvir... As c\u00fapulas de esquerda a tem que ter no\u00e7\u00e3o do outro lado...s\u00f3 confiar no acaso \u00e9 loucura suicida. https://t.co/hIMpJEF9Qj"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "author_id": "176975640", "id": "1198025675124494337", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:49:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198025675124494337"], "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "364933151", "id": "1198025659269955586", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:49:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198025659269955586"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004996828254208"}], "author_id": "1141317897891061761", "id": "1198025618434252800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "alessandromolon", "id": "45953391"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 61, "probability": 0.9318, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.8813, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:49:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198025618434252800"], "text": "RT @alessandromolon: Meus sentimentos \u00e0 fam\u00edlia de Henry Sobel e \u00e0 comunidade judaica pela perda de um l\u00edder t\u00e3o importante. Sobel foi fiel\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197696692365254657"}], "author_id": "544912939", "id": "1198025598586802177", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Juampibello1", "id": "963203511541485568"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:48:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "963203511541485568", "edit_history_tweet_ids": ["1198025598586802177"], "text": "@Juampibello1 peor pelicula que tal vez vea y la vere solo por curiosidad \"que sea ley\" nada mas porque soy suicida y quiero ver la propaganda que le van a meter a la gente"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197993586614317056"}], "author_id": "274727995", "id": "1198025585685082113", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PedroLarach", "id": "63965385"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.4183, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9168, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:48:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "63965385", "edit_history_tweet_ids": ["1198025585685082113"], "text": "@PedroLarach M\u00e1s bien habr\u00e1 una avalancha de egresos de  Carabineros de Chile. A nadie se le puede obligar a ser suicida."}, {"lang": "pt", "author_id": "266843043", "id": "1198025554093596673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 45, "probability": 0.6978, "type": "Organization", "normalized_text": "SBT"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.6306, "type": "Organization", "normalized_text": "Jovem Pan"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.4812, "type": "Organization", "normalized_text": "CPFs"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/yKfd3d0iWz", "expanded_url": "https://ponte.org/o-jornalismo-que-mata-e-o-que-celebra-a-morte/", "display_url": "ponte.org/o-jornalismo-q\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-22T23:48:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198025554093596673"], "text": "Homem se matou ap\u00f3s ser ridicularizado por SBT. Parceira da Jovem Pan celebra \u2018CPFs cancelados\u2019, express\u00e3o usada para v\u00edtimas de a\u00e7\u00f5es policiais. S\u00e3o grotescos! https://t.co/yKfd3d0iWz"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1118321594986893312", "id": "1198025538880888832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:48:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198025538880888832"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1042853294094385152", "id": "1198025531939311618", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:48:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198025531939311618"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197970409032957952"}], "author_id": "705130462688182273", "id": "1198025482811432962", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ElFaircra", "id": "1110311695"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:48:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "1110311695", "edit_history_tweet_ids": ["1198025482811432962"], "text": "@ElFaircra Automoricion suicida asegurada"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "134271956", "id": "1198025482526187520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:48:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198025482526187520"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "68968841", "id": "1198025431519318017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:48:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198025431519318017"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "author_id": "1195870369808371713", "id": "1198025417954910211", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:48:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198025417954910211"], "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1084634904221138944", "id": "1198025405787234304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:48:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198025405787234304"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "154708903", "id": "1198025364708188161", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:47:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198025364708188161"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "781971789211721728", "id": "1198025296664055809", "entities": {"mentions": [{"start": 192, "end": 200, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 68, "probability": 0.7397, "type": "Person", "normalized_text": "Elvira Roca Barea"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.9207, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 151, "end": 162, "probability": 0.2973, "type": "Other", "normalized_text": "morunaGlobal"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/VT37wqXktp", "expanded_url": "https://youtu.be/pGF-YrPc2rY", "display_url": "youtu.be/pGF-YrPc2rY"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:47:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198025296664055809"], "text": "De los afrancesados al Golpe de Estado separatista. Elvira Roca Barea\n\n........la balcanizaci\u00f3n\ny de la destrucci\u00f3n suicida de Europa\nAlianza invasi\u00f3n morunaGlobal\nhttps://t.co/VT37wqXktp v\u00eda @YouTube"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1127631196530380803", "id": "1198025284974456832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:47:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198025284974456832"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197944455493570561"}], "author_id": "94703976", "id": "1198025268654419968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "S4DB4RBIE", "id": "1339676110016176128"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:47:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198025268654419968"], "text": "RT @S4DB4RBIE: el cloro me huele a semen y hay veces q quiero unos shots d cloro otros dias uno shots d semen me pongo sadica y suicida ten\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "author_id": "146557695", "id": "1198025267198996482", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:47:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198025267198996482"], "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1040767528421797888", "id": "1198025249129938944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:47:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198025249129938944"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "119185303", "id": "1198025222517075969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:47:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198025222517075969"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "author_id": "575015880", "id": "1198025173296975872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:47:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198025173296975872"], "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}], "author_id": "57341960", "id": "1198025129198051328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:47:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198025129198051328"], "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197982667821764608"}], "author_id": "1134937413309095937", "id": "1198025120155090944", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:47:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198025120155090944"], "text": "RT @Mah_reserva1: Por favor gente ...ajudem achar o criminoso que matou minha sobrinha . Ela terminou o namoro e ele n\u00e3o aceitou e a matou\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}], "author_id": "55206213", "id": "1198025106683039744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:46:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198025106683039744"], "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "70504666", "id": "1198025096830636033", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:46:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198025096830636033"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}], "author_id": "335265232", "id": "1198025038655569920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:46:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198025038655569920"], "text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197994851834482689"}], "author_id": "38661434", "id": "1198024942039773190", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "outraspalavrass", "id": "163924021"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:46:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198024942039773190"], "text": "RT @outraspalavrass: Expans\u00e3o da atividade engoliu 2 milh\u00f5es de postos de trabalho e matou mais de 7 mil, por contato direto com agrot\u00f3xico\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "2518031843", "id": "1198024915938684928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:46:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198024915938684928"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198018484082561027"}], "author_id": "1105597030741749760", "id": "1198024860024344576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3569, "type": "Person", "normalized_text": "Em\u00edlio"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/Xy6abBW79k", "expanded_url": "https://twitter.com/Lets_Dex/status/1198018484082561027", "display_url": "twitter.com/Lets_Dex/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-22T23:45:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198024860024344576"], "text": "Em\u00edlio matou \u00e0 pau mais uma vez!\nOs isent\u00f5es se acham os salvadores da p\u00e1tria, mas n\u00e3o passam de enganadores. \u00c9 a nova esquerda. https://t.co/Xy6abBW79k"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}], "author_id": "112203921", "id": "1198024822434996224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:45:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198024822434996224"], "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198024387787509760"}], "author_id": "119878877", "id": "1198024804173004800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:45:46.000Z", "in_reply_to_user_id": "105224477", "edit_history_tweet_ids": ["1198024804173004800"], "text": "@ran86_aeiou Pues era un suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1115271054753239042", "id": "1198024765061156864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:45:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198024765061156864"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1113831333309054981", "id": "1198024753455480832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:45:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198024753455480832"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "und", "author_id": "1898950200", "id": "1198024734165938177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:45:29.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/S1k4xJuX9j", "expanded_url": "https://plazadearmas.com.mx/suicida-del-acueducto-muere-en-hospital/", "display_url": "plazadearmas.com.mx/suicida-del-ac\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198024734165938177"], "text": "\ud83d\ude28 https://t.co/S1k4xJuX9j"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}], "author_id": "57226603", "id": "1198024693221150720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:45:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198024693221150720"], "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1148622179703119878", "id": "1198024638388944896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:45:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198024638388944896"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "540189557", "id": "1198024636178616320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:45:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198024636178616320"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "886947527467118592", "id": "1198024504385167362", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:44:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198024504385167362"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "3105530279", "id": "1198024460219174912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:44:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198024460219174912"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197914719014793217"}], "author_id": "1095405353049698305", "id": "1198024375607250944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Verovelasco", "id": "49026119"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "chilepuro", "id": "32568817"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:44:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198024375607250944"], "text": "RT @Verovelasco: @chilepuro @Carabdechile No los culpo, a estas alturas seguir arriesg\u00e1ndose es suicida. Sus familias est\u00e1n amenazadas, Com\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "997519137743269889", "id": "1198024337229590529", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:43:54.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/963Tse6XGv", "expanded_url": "https://vinhas-de-luz.blogspot.com/2019/10/nao-se-mate-voce-nao-morre.html?spref=tw", "display_url": "vinhas-de-luz.blogspot.com/2019/10/nao-se\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://vinhas-de-luz.blogspot.com/2019/10/nao-se-mate-voce-nao-morre.html?spref=tw"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198024337229590529"], "text": "SUIC\u00cdDIO...\nO suic\u00eddio n\u00e3o \u00e9 a porta de sa\u00edda dos problemas, mas a porta de entrada para mais problemas. A maior decep\u00e7\u00e3o do suicida, \u00e9 descobrir que n\u00e3o morreu. Portanto, N\u00c3O SE MATE, VOC\u00ca N\u00c3O MORRE. Quem morre \u00e9 o corpo f\u00edsico. O esp\u00edrito \u00e9 imortal. \nhttps://t.co/963Tse6XGv"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "3106052140", "id": "1198024287531229185", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:43:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198024287531229185"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1056660434034585601", "id": "1198024239527399424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:43:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198024239527399424"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "author_id": "46939260", "id": "1198024235614011392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:43:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198024235614011392"], "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "563729162", "id": "1198024222733479940", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:43:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198024222733479940"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "732725117952888832", "id": "1198024194656817152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:43:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198024194656817152"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "110730670", "id": "1198024154605379585", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:43:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198024154605379585"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "4717430837", "id": "1198024126310559746", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:43:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198024126310559746"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198023632548704256"}], "author_id": "794970240782336005", "id": "1198024025290747904", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Larabrancon11", "id": "783579611519152128"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:42:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "783579611519152128", "edit_history_tweet_ids": ["1198024025290747904"], "text": "@Larabrancon11 Esta semana morri mm, sou suicida e masoquista"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1189499682592120832", "id": "1198023964762812417", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:42:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198023964762812417"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "539122442", "id": "1198023879819747330", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:42:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198023879819747330"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197982667821764608"}], "author_id": "1082720980596871171", "id": "1198023839143337985", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:41:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198023839143337985"], "text": "RT @Mah_reserva1: Por favor gente ...ajudem achar o criminoso que matou minha sobrinha . Ela terminou o namoro e ele n\u00e3o aceitou e a matou\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "3380344457", "id": "1198023810898972678", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:41:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198023810898972678"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198010567837003779"}], "author_id": "69340786", "id": "1198023764363153408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:41:38.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/YR81W0LNxC", "expanded_url": "https://twitter.com/judepaulla1/status/1198010567837003779", "display_url": "twitter.com/judepaulla1/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198023764363153408"], "text": "Minha sina, gana suicida... https://t.co/YR81W0LNxC"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "author_id": "888839173666463744", "id": "1198023724647235584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:41:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198023724647235584"], "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "484068405", "id": "1198023722956931072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:41:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198023722956931072"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "2551002124", "id": "1198023715038072832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:41:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198023715038072832"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "author_id": "54530405", "id": "1198023710613131271", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:41:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198023710613131271"], "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "author_id": "1069633185053593600", "id": "1198023677150932992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:41:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198023677150932992"], "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "author_id": "2335867298", "id": "1198023665482375179", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:41:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198023665482375179"], "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "462053600", "id": "1198023650949189632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:41:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198023650949189632"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "67605171", "id": "1198023605260627968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:41:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198023605260627968"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "724333519221198848", "id": "1198023549962932224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:40:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198023549962932224"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}], "author_id": "3038220323", "id": "1198023454697623552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:40:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198023454697623552"], "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "4323309141", "id": "1198023178838257666", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:39:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198023178838257666"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197725106698625025"}], "author_id": "1156921723796828160", "id": "1198023083791147008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "poopdiamonds", "id": "99140085"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:38:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198023083791147008"], "text": "RT @poopdiamonds: NADIE SE SUICIDA EN UNA COMISAR\u00cdA. Por si acaso ma\u00f1ana nos levantamos y faltan estudiantes."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "150463151", "id": "1198023065998897154", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:38:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198023065998897154"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198022302291693568"}], "author_id": "4153364639", "id": "1198023061737541633", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GonzaZabalax", "id": "953388434026106880"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:38:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "953388434026106880", "edit_history_tweet_ids": ["1198023061737541633"], "text": "@GonzaZabalax No, no raja\ud83d\ude11,ahora... tengo que reconocer que sos suicida\ud83d\ude02"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "2844483016", "id": "1198023030653571076", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:38:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198023030653571076"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198008280213270532"}], "author_id": "395102990", "id": "1198023018150268933", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NanoSavillon", "id": "117582114"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:38:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198023018150268933"], "text": "RT @NanoSavillon: Tal vez lo mas suicida sea decirte la verdad, prefer\u00ed callar. A esta hora de la vida es lo mejor."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}], "author_id": "841796891662811136", "id": "1198023007047954432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:38:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198023007047954432"], "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "851614528110546944", "id": "1198022978048528390", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:38:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198022978048528390"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "368971994", "id": "1198022888483368960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:38:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198022888483368960"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "703298786416685056", "id": "1198022886822469632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:38:09.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Polic\u00edaca"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/6CZjIAureG", "expanded_url": "http://bit.ly/33cgGcf", "display_url": "bit.ly/33cgGcf"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198022886822469632"], "text": "#Polic\u00edaca | \ud83d\udea8 Un d\u00eda antes, la madre la hab\u00eda rega\u00f1ado por reprobar en su escuela\nhttps://t.co/6CZjIAureG"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "624016345", "id": "1198022849719668737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:38:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198022849719668737"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "author_id": "1144979462", "id": "1198022848830484480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:38:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198022848830484480"], "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}], "author_id": "83902956", "id": "1198022831063392261", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:37:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198022831063392261"], "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197982667821764608"}], "author_id": "260855684", "id": "1198022797446045701", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:37:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198022797446045701"], "text": "RT @Mah_reserva1: Por favor gente ...ajudem achar o criminoso que matou minha sobrinha . Ela terminou o namoro e ele n\u00e3o aceitou e a matou\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198016557873586176"}], "author_id": "792046554718867457", "id": "1198022724490317824", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "__orpheu_", "id": "258408359"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:37:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "258408359", "edit_history_tweet_ids": ["1198022724490317824"], "text": "@__orpheu_ Amoooo! Principalmente quando o cara l\u00e1 q matou ela cai do penhasco e morre. \u00c9 como se o pr\u00f3prio universo se encarregasse de punir, achei lindo"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "895779955153522688", "id": "1198022713891282944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:37:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198022713891282944"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197943512412704769"}], "author_id": "1080262798104502272", "id": "1198022545968128001", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:36:47.000Z", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "edit_history_tweet_ids": ["1198022545968128001"], "text": "@Politica_LR El infeliz Alan Garc\u00eda un maldito suicida cobarde racista y cretino asqueroso."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "142495838", "id": "1198022537143300104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:36:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198022537143300104"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}], "author_id": "868842544725209089", "id": "1198022525613223936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:36:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198022525613223936"], "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "author_id": "35291420", "id": "1198022513713983489", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:36:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198022513713983489"], "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}], "author_id": "14836988", "id": "1198022480121778177", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:36:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198022480121778177"], "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1134937413309095937", "id": "1198022469619195904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:36:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198022469619195904"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "author_id": "3189415777", "id": "1198022463818473474", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:36:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198022463818473474"], "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "942914275403862018", "id": "1198022463705296896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:36:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198022463705296896"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1000388273792045056", "id": "1198022367374696453", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:36:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198022367374696453"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "85316876", "id": "1198022329210691585", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:35:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198022329210691585"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197982667821764608"}], "author_id": "1133878356049612803", "id": "1198022281924091909", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:35:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198022281924091909"], "text": "RT @Mah_reserva1: Por favor gente ...ajudem achar o criminoso que matou minha sobrinha . Ela terminou o namoro e ele n\u00e3o aceitou e a matou\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "230606464", "id": "1198022160918466560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:35:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198022160918466560"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197982667821764608"}], "author_id": "1142398876181291012", "id": "1198022146699739137", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:35:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198022146699739137"], "text": "RT @Mah_reserva1: Por favor gente ...ajudem achar o criminoso que matou minha sobrinha . Ela terminou o namoro e ele n\u00e3o aceitou e a matou\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1146620566335643648", "id": "1198022125329801216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:35:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198022125329801216"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "591457667", "id": "1198022094426120192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:35:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198022094426120192"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "985272390304305153", "id": "1198021945805156353", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:34:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198021945805156353"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197953487658766336"}], "author_id": "77816878", "id": "1198021812636049408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Ecico2", "id": "1086961034185838592"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.9893, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:33:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198021812636049408"], "text": "RT @Ecico2: Brasileiros e brasileiras.\n\nCom Lula encarcerado, como fomos t\u00e3o inconsequentes ao eleger, para a Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, um\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "213723932", "id": "1198021764019822593", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:33:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198021764019822593"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185650713017376768"}], "author_id": "3948671476", "id": "1198021741089558529", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "laurapaumer", "id": "3948671476"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.5168, "type": "Person", "normalized_text": "guilherme"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:33:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198021741089558529"], "text": "RT @laurapaumer: o guilherme simplesmente nao conhecia a lenda urbana do cine - as cores ser sobre a namorada q se matou do cara e nao sabi\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "169725807", "id": "1198021618829791238", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:33:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198021618829791238"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "959480085731577861", "id": "1198021592565112832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:33:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198021592565112832"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "125680466", "id": "1198021581106221059", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:32:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198021581106221059"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197569815264804864"}], "author_id": "1171605304926265345", "id": "1198021529541500929", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5953, "type": "Person", "normalized_text": "MARIDO"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.6164, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "created_at": "2019-11-22T23:32:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198021529541500929"], "text": "RT @Alifariass: TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da m\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1054189043712434176", "id": "1198021501959753728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:32:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198021501959753728"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1074772537207341056", "id": "1198021495668301825", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:32:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198021495668301825"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "3169005964", "id": "1198021351199690753", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:32:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198021351199690753"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197914883679047681"}], "author_id": "873404176545525760", "id": "1198021335798165504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rodaviva", "id": "14840606"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.8959, "type": "Other", "normalized_text": "RodaViva"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 124, "tag": "RodaViva"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:31:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198021335798165504"], "text": "RT @rodaviva: Morreu hoje, aos 75 anos, o rabino Henry Sobel, figura importante na defesa dos direitos humanos. No #RodaViva, ele falou sob\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "186510910", "id": "1198021331612160001", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:31:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198021331612160001"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197982667821764608"}], "author_id": "1030622717513478145", "id": "1198021326541381632", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:31:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198021326541381632"], "text": "RT @Mah_reserva1: Por favor gente ...ajudem achar o criminoso que matou minha sobrinha . Ela terminou o namoro e ele n\u00e3o aceitou e a matou\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198020681868496897"}], "author_id": "943122277062778883", "id": "1198021295239122944", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pepepanda", "id": "119878877"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:31:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "119878877", "edit_history_tweet_ids": ["1198021295239122944"], "text": "@pepepanda Suicida?\n\nQuer\u00e9taro necesita puentes y edificios mas altos, seria m\u00e1s efectivo."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "2848478536", "id": "1198021289916715009", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:31:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198021289916715009"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}], "author_id": "885316224623804417", "id": "1198021278688514048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:31:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198021278688514048"], "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "author_id": "292711588", "id": "1198021274066472962", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:31:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198021274066472962"], "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "4562631148", "id": "1198021234266714112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:31:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198021234266714112"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "224798528", "id": "1198021199785349120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:31:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198021199785349120"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "3354017477", "id": "1198021163148095489", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:31:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198021163148095489"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "319279842", "id": "1198021142981857280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:31:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198021142981857280"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1096009622018756608", "id": "1198021117065252865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.4341, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.8908, "type": "Person", "normalized_text": "Herzog"}, {"start": 165, "end": 170, "probability": 0.8614, "type": "Person", "normalized_text": "Herzog"}, {"start": 198, "end": 203, "probability": 0.852, "type": "Person", "normalized_text": "Herzog"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/1BQ3Af5g3w", "expanded_url": "https://twitter.com/MaikonJD/status/1198021117065252865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1BQ3Af5g3w", "media_key": "3_1198021109607731200"}]}, "created_at": "2019-11-22T23:31:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198021117065252865"], "text": "Morreu o rabino Sobel. Na tradi\u00e7\u00e3o judaica,o suicida deve ser enterrado numa \u00e1rea separada. Em 75, o governo disse q  Herzog se matou. O rabino se recusou enterrar  Herzog na \u00e1rea dos suicidas.Pois Herzog foi torturado e assinado pelos militares. Um ato forte contra a ditadura https://t.co/1BQ3Af5g3w"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}], "author_id": "195851626", "id": "1198021110710898689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:31:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198021110710898689"], "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "105857751", "id": "1198021002959015937", "entities": {"mentions": [{"start": 84, "end": 96, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.8798, "type": "Place", "normalized_text": "Benito Ju\u00e1rez"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/ng2sW4sHr4", "expanded_url": "https://lopezdoriga.com?p=1068411", "display_url": "lopezdoriga.com/?p=1068411"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:30:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198021002959015937"], "text": "Hombre se suicida saltando de edificio en Benito Ju\u00e1rez https://t.co/ng2sW4sHr4 v\u00eda @lopezdoriga"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "544736077", "id": "1198020993203216384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:30:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198020993203216384"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1069436399240253440", "id": "1198020908927074304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:30:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198020908927074304"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}], "author_id": "1654319131", "id": "1198020889675218944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:30:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198020889675218944"], "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "author_id": "1138206596830572550", "id": "1198020825515012098", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:29:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198020825515012098"], "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197869498252091393"}], "author_id": "1187232234534854656", "id": "1198020759681224705", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "smoakesby", "id": "801399077707644928"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 96, "probability": 0.4523, "type": "Person", "normalized_text": "phillip"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:29:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198020759681224705"], "text": "RT @smoakesby: eu acho engra\u00e7ado que a pessoa que fala isso se faz de cega pro fato que o phillip tinha ficado sem sexo desde ANTES da mort\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "author_id": "739552975895429120", "id": "1198020709265502208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:29:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198020709265502208"], "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197944455493570561"}], "author_id": "2474511740", "id": "1198020698427576320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "S4DB4RBIE", "id": "1339676110016176128"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:29:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198020698427576320"], "text": "RT @S4DB4RBIE: el cloro me huele a semen y hay veces q quiero unos shots d cloro otros dias uno shots d semen me pongo sadica y suicida ten\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1054409901978587136", "id": "1198020676147466241", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:29:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198020676147466241"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}], "author_id": "985376829207871489", "id": "1198020655393972225", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:29:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198020655393972225"], "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197914883679047681"}], "author_id": "17815099", "id": "1198020649794592769", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rodaviva", "id": "14840606"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.8959, "type": "Other", "normalized_text": "RodaViva"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 124, "tag": "RodaViva"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:29:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198020649794592769"], "text": "RT @rodaviva: Morreu hoje, aos 75 anos, o rabino Henry Sobel, figura importante na defesa dos direitos humanos. No #RodaViva, ele falou sob\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1092931078665527297", "id": "1198020540805656577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4213, "type": "Other", "normalized_text": "Datazo"}]}, "created_at": "2019-11-22T23:28:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198020540805656577"], "text": "Datazo: me hice esta cuenta porque en la otra me seguian conocidxs y no pod\u00eda mostrar m\u00ed lado suicida (?)"}, {"lang": "pt", "author_id": "3091398548", "id": "1198020540088430593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:28:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198020540088430593"], "text": "A l\u00e1bia do meu pai \u00e9 de cair o cu. Se ele por ex mata algu\u00e9m, ele te convence q foi vc q matou"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197914883679047681"}], "author_id": "191729517", "id": "1198020502708723714", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rodaviva", "id": "14840606"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.8959, "type": "Other", "normalized_text": "RodaViva"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 124, "tag": "RodaViva"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:28:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198020502708723714"], "text": "RT @rodaviva: Morreu hoje, aos 75 anos, o rabino Henry Sobel, figura importante na defesa dos direitos humanos. No #RodaViva, ele falou sob\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "author_id": "107197388", "id": "1198020462409732096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:28:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198020462409732096"], "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198008034800340994"}], "author_id": "821475233005715458", "id": "1198020356734406656", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 103, "probability": 0.488, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/Ctxs7mBiZw", "expanded_url": "https://twitter.com/THEneloSON/status/1198008034800340994/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ctxs7mBiZw", "media_key": "3_1198008029301612545"}]}, "created_at": "2019-11-22T23:28:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198020356734406656"], "text": "RT @THEneloSON: Sinceramente,\nSe entregou, di\u00e1logo sobre o terceiro ocupante do carro que matou MARIELLE? https://t.co/Ctxs7mBiZw"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1138244865131712516", "id": "1198020279403974656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:27:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198020279403974656"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "2884844149", "id": "1198020239839154177", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:27:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198020239839154177"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "710489446454525952", "id": "1198020202337914881", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:27:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198020202337914881"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1372607834", "id": "1198020176836546561", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:27:22.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/LyJvoKq8Kq", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100004532138405/posts/1335311179963274/", "display_url": "facebook.com/10000453213840\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198020176836546561"], "text": "Conducta suicida parte 2 \n\nContinuaci\u00f3n Factores de Riesgos.\n\nEl fen\u00f3meno de imitaci\u00f3n suicida es muy importante, a la cual vamos a dedicarle tiempo m\u00e1s adelante y en \u00faltimo lugar tenemos a los sujetos... https://t.co/LyJvoKq8Kq"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1192044024816971777", "id": "1198020056627732480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:26:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198020056627732480"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1153812842728087552", "id": "1198020002118537216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.3658, "type": "Person", "normalized_text": "paulo"}]}, "created_at": "2019-11-22T23:26:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198020002118537216"], "text": "Eu e paulo fomos a viagem inteira dormindo e voltamos dormindo tbem, quando chegamos um olhou pra cara do outro e se matou d dar risada"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "2463743918", "id": "1198019996007489537", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:26:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198019996007489537"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197897178947166209"}], "author_id": "2927338573", "id": "1198019950612557825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:26:29.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/bL7bUfByAM", "expanded_url": "https://twitter.com/zukosfears/status/1197897178947166209", "display_url": "twitter.com/zukosfears/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198019950612557825"], "text": "5 vecinas chismosas de los suburbios d\u00f3nde una se suicida. https://t.co/bL7bUfByAM"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198015847048122368"}], "author_id": "3125152925", "id": "1198019926461689857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9205, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/HibjORoGyi", "expanded_url": "https://twitter.com/Lets_Dex/status/1198015847048122368", "display_url": "twitter.com/Lets_Dex/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-22T23:26:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198019926461689857"], "text": "Est\u00e3o sabotando o Brasil em nome de um projeto de poder \"true liberal\", mesmo se a estrat\u00e9gia suicida der certo, todo governo cuja \u00e2nsia por poder de seus integrantes \u00e9 maior que a defesa de seus ideais, est\u00e1 fadado ao fracasso. Essa \u00e9 a nova esquerda. https://t.co/HibjORoGyi"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "author_id": "2609357698", "id": "1198019855745769474", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:26:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198019855745769474"], "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1125395354806104064", "id": "1198019764083449861", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:25:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198019764083449861"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197897178947166209"}], "author_id": "1456541100", "id": "1198019747306188803", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:25:40.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/COlRSN7fOZ", "expanded_url": "https://twitter.com/zukosfears/status/1197897178947166209", "display_url": "twitter.com/zukosfears/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198019747306188803"], "text": "Se suicida una en un barrio y sale a la luz toda la mierda de la pe\u00f1a que va de maja y hace de todo https://t.co/COlRSN7fOZ"}, {"lang": "es", "author_id": "828701648751034368", "id": "1198019685352169472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:25:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198019685352169472"], "text": "\"como hace falta que lo pida, es una idea tan suicida, que nos respeten por la calle, y a la que no que no se calle\""}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "241188653", "id": "1198019670332379136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:25:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198019670332379136"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1052387139189653504", "id": "1198019669879377930", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:25:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198019669879377930"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "710979291916443648", "id": "1198019625348407296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:25:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198019625348407296"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}], "author_id": "3106331339", "id": "1198019603819114496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:25:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198019603819114496"], "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1040917413108301824", "id": "1198019435694567427", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:24:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198019435694567427"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "932763788746612736", "id": "1198019435023552512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:24:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198019435023552512"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198010128844365824"}], "author_id": "1043523092914610177", "id": "1198019411732508675", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "beatr1zalves", "id": "1152773132551434240"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:24:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198019411732508675"], "text": "RT @beatr1zalves: Se eu contar pra vcs o tanto que esse ano j\u00e1 me matou, me sugou, me deixou mal, eu fico aqui horas contando"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197914883679047681"}], "author_id": "755926817266106368", "id": "1198019411606736897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rodaviva", "id": "14840606"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.8959, "type": "Other", "normalized_text": "RodaViva"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 124, "tag": "RodaViva"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:24:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198019411606736897"], "text": "RT @rodaviva: Morreu hoje, aos 75 anos, o rabino Henry Sobel, figura importante na defesa dos direitos humanos. No #RodaViva, ele falou sob\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197970449826750465"}], "author_id": "1064610920398274560", "id": "1198019226570768384", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.8071, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:23:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "832686254873468929", "edit_history_tweet_ids": ["1198019226570768384"], "text": "@peru21noticias Est\u00e1 revelaci\u00f3n confirma que para el suicida Alan, el pueblo era un grupo disidente, y siempre lo trat\u00f3 como un enemigo.\nEstas son sus verdaderas 'memorias'."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "author_id": "92613487", "id": "1198019190164250624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:23:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198019190164250624"], "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "author_id": "1138236644543344643", "id": "1198019179321921536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:23:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198019179321921536"], "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1037673880167620608", "id": "1198019160355328000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:23:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198019160355328000"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}], "author_id": "747245679156805632", "id": "1198019043053232130", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:22:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198019043053232130"], "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "69671613", "id": "1198019001760337922", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:22:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198019001760337922"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "933040410573799426", "id": "1198018960605810689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:22:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198018960605810689"], "text": "Eu e as meninas fazendo o trabalho da feira me matou kkkkkkkkkkkkkkk Se n\u00e3o for o pior trabalho vou ficar at\u00e9 feliz"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1141000382241550338", "id": "1198018927173021696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:22:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198018927173021696"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197206218848137216"}], "author_id": "307835457", "id": "1198018860223471616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ArxiuTV3CR", "id": "832563073546330112"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:22:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198018860223471616"], "text": "RT @ArxiuTV3CR: Fa 30 anys de l\u2019\u00e0lbum \u201cHo sento molt\u201d del cantautor catal\u00e0 Albert Pla. Hem recuperat la primera actuaci\u00f3 que tenim d\u2019ell a\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "author_id": "868868370879438848", "id": "1198018852078182401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:22:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198018852078182401"], "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "author_id": "75167623", "id": "1198018849356091392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:22:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198018849356091392"], "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1104925673444069377", "id": "1198018844507430919", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:22:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198018844507430919"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1131396645248229377", "id": "1198018838585106433", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:22:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198018838585106433"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1064196107360706561", "id": "1198018810734948352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:21:57.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/nnuGCZbBYV", "expanded_url": "https://twitter.com/_fguedes_/status/1198018810734948352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nnuGCZbBYV", "media_key": "16_1198018803562622976"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198018810734948352"], "text": "Meus amigos s\u00e3o foda e os trabalhos hoje tavam foda. Sem mais. Orgulho de cada um de voc\u00eas, que s\u00f3 a gente sabe como todo mundo se matou pra deixar tudo perfeito. https://t.co/nnuGCZbBYV"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "208219280", "id": "1198018794880413696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:21:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198018794880413696"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1045094056265691136", "id": "1198018735606550529", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:21:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198018735606550529"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1152251360122986497", "id": "1198018688563240960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:21:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198018688563240960"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1165993006383685633", "id": "1198018676974374912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:21:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198018676974374912"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1014214488730558464", "id": "1198018661740621824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:21:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198018661740621824"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}], "author_id": "184203146", "id": "1198018646775357440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:21:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198018646775357440"], "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197944455493570561"}], "author_id": "2866129588", "id": "1198018642618834944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "S4DB4RBIE", "id": "1339676110016176128"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:21:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198018642618834944"], "text": "RT @S4DB4RBIE: el cloro me huele a semen y hay veces q quiero unos shots d cloro otros dias uno shots d semen me pongo sadica y suicida ten\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "author_id": "66248121", "id": "1198018489052794881", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:20:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198018489052794881"], "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "897895435511246848", "id": "1198018475177984001", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:20:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198018475177984001"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "859781013077192704", "id": "1198018466097303552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:20:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198018466097303552"], "text": "o amor de um psicopata e uma suicida kkkkkkkkkkkkk"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "196153152", "id": "1198018425169297409", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:20:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198018425169297409"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1196927059051843585", "id": "1198018387533807616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:20:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198018387533807616"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198018217656176640"}], "author_id": "808141992", "id": "1198018311952437248", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "candepaladino1", "id": "872404202"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:19:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "872404202", "edit_history_tweet_ids": ["1198018311952437248"], "text": "@candepaladino1 Maldita suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198012866449809411"}], "author_id": "1013186414467534849", "id": "1198018302024540161", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "LANACION", "id": "33989170"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:19:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "1281596280", "edit_history_tweet_ids": ["1198018302024540161"], "text": "@capcentral @LANACION Q ganas de llorar...perdemos a un presidente q nos quiere, nos habla bien, nos respeta! Y vamos a tener otra vez a la bruja q nos grita desde la cadena nacional hablando de letras de molde y no s\u00e9 cu\u00e1ntas boludeces m\u00e1s...\nQ suicida este pa\u00eds! \ud83d\ude2b"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "010d7db066434a8a"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197857266659155969"}], "author_id": "1140785915658493953", "id": "1198018239202308098", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MalelaLem", "id": "4484462416"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:19:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "4484462416", "edit_history_tweet_ids": ["1198018239202308098"], "text": "@MalelaLem @todonoticias Por supuesto pero ojo con tocarlo si se suicida .YA SABEMOS QUIENES SON.."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197485280405667846"}], "author_id": "1159871361726255104", "id": "1198018207011033088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:19:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198018207011033088"], "text": "RT @opropriolavo: Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198017061705805826"}], "author_id": "372563666", "id": "1198018140187353089", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "portalR7", "id": "65473559"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 104, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Maria da Penha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:19:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "65473559", "edit_history_tweet_ids": ["1198018140187353089"], "text": "@portalR7 Deve ser homenagem aos criminosos. Nunca se matou tantas mulheres no pa\u00eds. A Lei Maria da Penha tem colocado mulheres em situa\u00e7\u00e3o de risco. Elas d\u00e3o parte, o homem n\u00e3o vai preso, a raiva aumenta e ele mata a denunciante. Quantas n\u00e3o morreram com medida \"protetiva\" na bolsa?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1141119553386221568", "id": "1198018110751694848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:19:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198018110751694848"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}], "author_id": "720086144315179008", "id": "1198018003272638466", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:18:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198018003272638466"], "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}], "author_id": "771574989195575302", "id": "1198017991109218304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:18:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198017991109218304"], "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "983870776582565888", "id": "1198017988676530176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:18:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198017988676530176"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "3227117326", "id": "1198017971907649536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:18:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198017971907649536"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197943512412704769"}], "author_id": "1081262577882226691", "id": "1198017961505808385", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9047, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:18:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "edit_history_tweet_ids": ["1198017961505808385"], "text": "@Politica_LR De seguro q Alan fue un desastre como presidente y peor persona, no por este caso sino por la patada de burro y lo de ciudadanos de segunda a clase, la plata llega sola y tantas otras. Pero tmb es seguro el general no dista mucho del suicida, hablar cuando no puede defenderse."}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197936213702909960"}], "author_id": "1000264399", "id": "1198017906665238530", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:18:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198017906665238530"], "text": "RT @imdieformyidols: ora sto letteralmente piangendo. \nsi sta riferendo al suo amico storico Matt Irwin,morto suicida,qualche anno fa. \nqua\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004996828254208"}], "author_id": "1103296261141213184", "id": "1198017878026596352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "alessandromolon", "id": "45953391"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 61, "probability": 0.9318, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.8813, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:18:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198017878026596352"], "text": "RT @alessandromolon: Meus sentimentos \u00e0 fam\u00edlia de Henry Sobel e \u00e0 comunidade judaica pela perda de um l\u00edder t\u00e3o importante. Sobel foi fiel\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "900454677036371971", "id": "1198017818614218753", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:18:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198017818614218753"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197592826646847488"}], "author_id": "1184944437119594496", "id": "1198017787496747010", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "gutonu", "id": "65654241"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.8087, "type": "Person", "normalized_text": "Yukji"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.824, "type": "Other", "normalized_text": "Given"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:17:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198017787496747010"], "text": "RT @gutonu: Muita gente fica me perguntando sobre como e porque o Yukji de Given se matou. Eu fiz um v\u00eddeo sobre essa discuss\u00e3o. \u00c9 um assun\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197724590253867008"}], "author_id": "732376155223789568", "id": "1198017737731133440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "feliciano1953", "id": "881235509724315648"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.9348, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:17:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198017737731133440"], "text": "RT @feliciano1953: Quien da l\u00ednea al PAN debe saber primero que:\n1 Cerrar la llave de la Corrupci\u00f3n fue para ellos una sentencia de muerte.\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1088503234321416192", "id": "1198017713702088705", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:17:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198017713702088705"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "2600902037", "id": "1198017661692715009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:17:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198017661692715009"], "text": "Me acabo de terminar una ensalada de frutas que estaba en la heladera hace quien sabe cu\u00e1nto, mientras mi familia me dec\u00eda que no la tiraron porque se olvidaron. Soy un valiente o un suicida, obviamente la segunda opci\u00f3n"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197724590253867008"}], "author_id": "1226644195", "id": "1198017661503885312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "feliciano1953", "id": "881235509724315648"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.9348, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:17:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198017661503885312"], "text": "RT @feliciano1953: Quien da l\u00ednea al PAN debe saber primero que:\n1 Cerrar la llave de la Corrupci\u00f3n fue para ellos una sentencia de muerte.\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "997103452370100224", "id": "1198017657892737026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:17:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198017657892737026"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "author_id": "405736956", "id": "1198017567165517825", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:17:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198017567165517825"], "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197923238564773890"}], "author_id": "399668444", "id": "1198017464182947841", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "igormirandasite", "id": "2357908862"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Hutchence"}, {"start": 79, "end": 82, "probability": 0.866, "type": "Organization", "normalized_text": "INXS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:16:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198017464182947841"], "text": "RT @igormirandasite: H\u00e1 22 anos, Michael Hutchence nos deixava. O vocalista do INXS se suicidou em 22 de novembro de 1997, aos 37 anos. Fun\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "489036063", "id": "1198017441806389251", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:16:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198017441806389251"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "21674755", "id": "1198017388740055040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:16:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198017388740055040"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197464762969395200"}], "author_id": "2757494593", "id": "1198017380221366272", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:16:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198017380221366272"], "text": "RT @ArabeSagesse: \u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u062c\u0627\u0644, \u0641\u0627\u0646\u062a\u062d\u0631 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0627\u0621 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0646\u0633\u0627\u0621\n\nQuand la jalousie des hommes mourut alors se suicida la pudeur des femm\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}], "author_id": "59180839", "id": "1198017277754564608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:15:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198017277754564608"], "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1027232504477114368", "id": "1198017233357811712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:15:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198017233357811712"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1016116064781045765", "id": "1198017231088697344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:15:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198017231088697344"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "118382190", "id": "1198017220976283648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:15:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198017220976283648"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1575603678", "id": "1198017204933079041", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:15:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198017204933079041"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197613793158860801"}], "author_id": "48438382", "id": "1198017199975419905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tabataamaralsp", "id": "1001251931812220928"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.5158, "type": "Organization", "normalized_text": "democracia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:15:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198017199975419905"], "text": "RT @tabataamaralsp: \u00c9 uma vergonha que ap\u00f3s tr\u00eas d\u00e9cadas de democracia brasileira ainda h\u00e1 quem cogite homenagear um ditador que matou mais\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1039853847072702464", "id": "1198017157537382400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:15:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198017157537382400"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "363879946", "id": "1198017133231443968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:15:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198017133231443968"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "65962313", "id": "1198017075178082306", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:15:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198017075178082306"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1053093175924064256", "id": "1198017074418913284", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:15:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198017074418913284"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "127293626", "id": "1198017044031180800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:14:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198017044031180800"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195557560746688512"}], "author_id": "1188482359269777408", "id": "1198016864519118848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ourdeadspoilers", "id": "1059823455510650880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.4691, "type": "Other", "normalized_text": "EYES"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.7563, "type": "Other", "normalized_text": "CLOSE YOUR EYES"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.765, "type": "Person", "normalized_text": "dante"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:14:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198016864519118848"], "text": "RT @ourdeadspoilers: OPEN YOUR EYES x CLOSE YOUR EYES\n\npor mais que o dante seja um monstro, acredito que de certo modo ele realmente se ap\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "author_id": "1018891081528893442", "id": "1198016839433015296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:14:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198016839433015296"], "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196611367500963841"}], "author_id": "1188482359269777408", "id": "1198016780637216774", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ourdeadspoilers", "id": "1059823455510650880"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.8942, "type": "Person", "normalized_text": "dante"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:13:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198016780637216774"], "text": "RT @ourdeadspoilers: \"voc\u00ea ter\u00e1 um lugar garantido e especial entre n\u00f3s.\" \n\ndante aceita o plano e executa perfeitamente:\n\nELE QUE FEZ AS P\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "3026189775", "id": "1198016666896089091", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:13:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198016666896089091"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1158463472277098496", "id": "1198016621912231937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:13:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198016621912231937"], "text": "Tienes raz\u00f3n. Ser\u00eda algo dif\u00edcil, pero nunca hay que decir \"nunca\".\u2014ha vuelto a sonre\u00edr.\u2014Deseaba de coraz\u00f3n que estuvieses, qu\u00e9 menos que invitarte despu\u00e9s de que acudieses a una misi\u00f3n suicida en mi ayuda."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "88809419", "id": "1198016493872713730", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:12:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198016493872713730"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "79288341", "id": "1198016463254282243", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:12:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198016463254282243"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1084722556597424130", "id": "1198016462788710400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:12:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198016462788710400"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "325181388", "id": "1198016390545981441", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:12:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198016390545981441"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1133020538983596032", "id": "1198016373034749964", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4276, "type": "Other", "normalized_text": "Chocolina"}], "urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/412pnSCgD8", "expanded_url": "https://twitter.com/MaeseMurielo/status/1197288769046679553", "display_url": "twitter.com/MaeseMurielo/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-22T23:12:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198016373034749964"], "text": "Chocolina suicida https://t.co/412pnSCgD8"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "72679421", "id": "1198016352046460929", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:12:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198016352046460929"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "958487153255833600", "id": "1198016342160482306", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:12:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198016342160482306"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1054698306243321856", "id": "1198016243804102662", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:11:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198016243804102662"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "3054828034", "id": "1198016205241626625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:11:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198016205241626625"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "author_id": "1083548394809896960", "id": "1198016195800076288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:11:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198016195800076288"], "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1077591101106778112", "id": "1198016176577765376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:11:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198016176577765376"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1113930339410481152", "id": "1198016169413939200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:11:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198016169413939200"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "985270100075966464", "id": "1198016147846766593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Other", "normalized_text": "Insurgentes Sur"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Nacional"}, {"start": 10, "end": 19, "tag": "NotaRoja"}, {"start": 20, "end": 29, "tag": "Suicidio"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/wc5QJxlU4w", "expanded_url": "https://www.esteesmi-choacan.com/noticias/9132/se-suicida-hombre-lanzandose-de-edificio-en-insurgentes-sur-Michoacan/", "display_url": "esteesmi-choacan.com/noticias/9132/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-22T23:11:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198016147846766593"], "text": "#Nacional #NotaRoja #Suicidio Se suicida hombre lanz\u00e1ndose de edificio en Insurgentes Sur https://t.co/wc5QJxlU4w"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1184874510367055872", "id": "1198016087545262085", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:11:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198016087545262085"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "author_id": "167137057", "id": "1198016072026165248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:11:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198016072026165248"], "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1009023187", "id": "1198016015776538632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:10:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198016015776538632"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "author_id": "399843194", "id": "1198015788785000448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:09:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198015788785000448"], "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}], "author_id": "973719864715218944", "id": "1198015769612828672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:09:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198015769612828672"], "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "2373476486", "id": "1198015755029274626", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:09:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198015755029274626"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197927961695019008"}], "author_id": "73023403", "id": "1198015731356590080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "manrevca", "id": "2302936780"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "bbcmundo", "id": "10012122"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:09:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198015731356590080"], "text": "RT @manrevca: @bbcmundo El libro de un cobarde corrupto y suicida. No lean esa basura a menos que tengan pretenciones criminales."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198015481690689536"}], "author_id": "1023434269", "id": "1198015706446606336", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SofiaDifiori", "id": "1016903275696836609"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "SebastianLWT", "id": "488557487"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:09:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "1016903275696836609", "edit_history_tweet_ids": ["1198015706446606336"], "text": "@SofiaDifiori @Licha_Peralta @SebastianLWT Yo lo \u00fanico que se que si entr\u00e1 letra, valles-t se suicida (?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197529070369722370"}], "author_id": "2473878250", "id": "1198015660984389632", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "islandino", "id": "1367898409"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "CeciliaBlume", "id": "1376293746082480128"}], "annotations": [{"start": 155, "end": 158, "probability": 0.266, "type": "Other", "normalized_text": "mech"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:09:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "1367898409", "edit_history_tweet_ids": ["1198015660984389632"], "text": "@islandino @ceciliablume Inf\u00f3rmate bien, los militares y polic\u00edas en retiro no tienen c\u00e9dula viva gracias a la gesti\u00f3n del suicida y la presidenta express mech,.Todo trabajador se merece su digna pensi\u00f3n y sus r\u00e9gimen var\u00eda de acuerdo a su labor o riesgos, nunca vas a comparar de un militar y un civil."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1056562076326522880", "id": "1198015628424204290", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:09:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198015628424204290"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1542693524", "id": "1198015614314590209", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:09:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198015614314590209"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}], "author_id": "3030888600", "id": "1198015582144258048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:09:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198015582144258048"], "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "395017652", "id": "1198015578725928962", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:09:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198015578725928962"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197691132140032000"}], "author_id": "3345991209", "id": "1198015527463067649", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rolandoarturo1", "id": "85017665"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.5678, "type": "Person", "normalized_text": "Madeleine"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5113, "type": "Person", "normalized_text": "Martha"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.3962, "type": "Other", "normalized_text": "Comercio"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:08:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198015527463067649"], "text": "RT @rolandoarturo1: Madeleine = Volc\u00e1n\nMartha.      = Grupo Comercio\nAhora entiendo tanta y tan cerrada defensa a la se\u00f1ora K, al seboso su\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}], "author_id": "1310079991", "id": "1198015384533778434", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:08:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198015384533778434"], "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}], "author_id": "1009067155", "id": "1198015275364425728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:07:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198015275364425728"], "text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "37983889", "id": "1198015193315467264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:07:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198015193315467264"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}], "author_id": "733637623", "id": "1198015174344658944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:07:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198015174344658944"], "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1034043188397449216", "id": "1198015132061835264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:07:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198015132061835264"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197914883679047681"}], "author_id": "16079937", "id": "1198015094162153474", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rodaviva", "id": "14840606"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.8959, "type": "Other", "normalized_text": "RodaViva"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 124, "tag": "RodaViva"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:07:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198015094162153474"], "text": "RT @rodaviva: Morreu hoje, aos 75 anos, o rabino Henry Sobel, figura importante na defesa dos direitos humanos. No #RodaViva, ele falou sob\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "957690807896731649", "id": "1198015085094023168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:07:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198015085094023168"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1178428841863331848", "id": "1198015084242591745", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:07:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198015084242591745"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1036676863870029824", "id": "1198015022414336001", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:06:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198015022414336001"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "42518106", "id": "1198014991896588288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:06:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198014991896588288"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "81861685", "id": "1198014980819476481", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:06:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198014980819476481"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197869498252091393"}], "author_id": "743512255317348352", "id": "1198014980769112064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "smoakesby", "id": "801399077707644928"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 96, "probability": 0.4523, "type": "Person", "normalized_text": "phillip"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:06:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198014980769112064"], "text": "RT @smoakesby: eu acho engra\u00e7ado que a pessoa que fala isso se faz de cega pro fato que o phillip tinha ficado sem sexo desde ANTES da mort\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "2304723427", "id": "1198014961936719872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:06:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198014961936719872"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "author_id": "1194615726570659847", "id": "1198014935701360640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:06:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198014935701360640"], "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197547133618003970"}], "author_id": "1086046520057778176", "id": "1198014913362497536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:06:28.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/4bZubhUPGN", "expanded_url": "https://twitter.com/letsmil/status/1197547133618003970", "display_url": "twitter.com/letsmil/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198014913362497536"], "text": "Isso me lembrou q eu vivi 9 anos num apartamento (minha familia tinha ele h\u00e1 qse 20 anos) e eu s\u00f3 descobri qnd eu me mudei q, qnd meu pai morava s\u00f3, o cara do ap de baixo se enforcou e o corpo ficou la por 8 dias https://t.co/4bZubhUPGN"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1052528943134363648", "id": "1198014851748179969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:06:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198014851748179969"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1105293327010803712", "id": "1198014824325795843", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:06:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198014824325795843"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "203225671", "id": "1198014814456631297", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:06:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198014814456631297"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198012615156482055"}], "author_id": "256523270", "id": "1198014783515168769", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Pallita__", "id": "3405861940"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "EscobarDelmas", "id": "1545703088706707456"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "elamigozorro", "id": "217295004"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "RocioLomasM", "id": "202020436"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:05:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "3405861940", "edit_history_tweet_ids": ["1198014783515168769"], "text": "@Pallita__ @escobardelmas @elamigozorro @RocioLomasM Bastante, a muchas personas les molesta que hayan manifestaciones dentro del costanera, porque se interrumpe la \"tranquilidad\" del lugar, no pueden comprar tranquilos, etc... Ojal\u00e1 esa molestia tambi\u00e9n surgiera cuando alguien se suicida. Ah\u00ed se nota la poca humanidad de muchos."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "79583719", "id": "1198014765060243457", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:05:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198014765060243457"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197507750688886786"}], "author_id": "943871512334995456", "id": "1198014762157785090", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:05:51.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/a0cXipFq3H", "expanded_url": "https://twitter.com/AleStormblessed/status/1197507750688886786", "display_url": "twitter.com/AleStormblesse\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198014762157785090"], "text": "obligan a un morro y una morra alemana a subirse en robots que en realidad son sus mam\u00e1s y clonan a la mam\u00e1 del morro. el morro se enamora de un albino y el albino se suicida. el morro tiene alucinaciones y provoca la destruccion de todo; todos se convierten en jugo de naranja https://t.co/a0cXipFq3H"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "968505013575307266", "id": "1198014760119353345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:05:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198014760119353345"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "4789258995", "id": "1198014680536670208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:05:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198014680536670208"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "author_id": "1048611723815440390", "id": "1198014670554247169", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:05:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198014670554247169"], "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}], "author_id": "2428187439", "id": "1198014662744260608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:05:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198014662744260608"], "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1112187126", "id": "1198014660529852416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:05:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198014660529852416"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "53484770", "id": "1198014653974102023", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:05:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198014653974102023"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "2923175176", "id": "1198014639105347585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:05:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198014639105347585"], "text": "Seria bom se eu tivesse com raiva, mas eu to com nojo NOJO eu quero morrer toda vez que ela chega perto de mim idiota nojenta e suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "248874532", "id": "1198014612668657664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:05:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198014612668657664"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1039640388062076928", "id": "1198014608029691906", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:05:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198014608029691906"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "271430133", "id": "1198014560999034880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:05:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198014560999034880"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "author_id": "143531259", "id": "1198014551394070528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:05:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198014551394070528"], "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "52303066", "id": "1198014540996390913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:04:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198014540996390913"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197914883679047681"}], "author_id": "779843724138381313", "id": "1198014532159000576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rodaviva", "id": "14840606"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.8959, "type": "Other", "normalized_text": "RodaViva"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 124, "tag": "RodaViva"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:04:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198014532159000576"], "text": "RT @rodaviva: Morreu hoje, aos 75 anos, o rabino Henry Sobel, figura importante na defesa dos direitos humanos. No #RodaViva, ele falou sob\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198001298689417217"}], "author_id": "1151243940613492737", "id": "1198014519089479683", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.7489, "type": "Other", "normalized_text": "Captain Marvel"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.5468, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 69, "end": 79, "probability": 0.7624, "type": "Other", "normalized_text": "F\u00eanix Negra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:04:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "1076671335953297408", "edit_history_tweet_ids": ["1198014519089479683"], "text": "@Dc_da_depressao Captain Marvel ? falta tantos... Esquadr\u00e3o Suicida, F\u00eanix Negra..."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198008034800340994"}], "author_id": "767522539782467584", "id": "1198014507098005505", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 103, "probability": 0.488, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/Ctxs7mBiZw", "expanded_url": "https://twitter.com/THEneloSON/status/1198008034800340994/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ctxs7mBiZw", "media_key": "3_1198008029301612545"}]}, "created_at": "2019-11-22T23:04:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198014507098005505"], "text": "RT @THEneloSON: Sinceramente,\nSe entregou, di\u00e1logo sobre o terceiro ocupante do carro que matou MARIELLE? https://t.co/Ctxs7mBiZw"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004996828254208"}], "author_id": "802960764462125056", "id": "1198014477515546624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "alessandromolon", "id": "45953391"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 61, "probability": 0.9318, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.8813, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:04:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198014477515546624"], "text": "RT @alessandromolon: Meus sentimentos \u00e0 fam\u00edlia de Henry Sobel e \u00e0 comunidade judaica pela perda de um l\u00edder t\u00e3o importante. Sobel foi fiel\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1065590650257723392", "id": "1198014464429318147", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:04:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198014464429318147"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "author_id": "1112256728", "id": "1198014348955987968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:04:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198014348955987968"], "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198012064800878592"}], "author_id": "2631683445", "id": "1198014317368619008", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carlosjordy", "id": "82271629"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}], "annotations": [{"start": 185, "end": 190, "probability": 0.9601, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:04:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "82271629", "edit_history_tweet_ids": ["1198014317368619008"], "text": "@carlosjordy @taliriapetrone Ali\u00e1s professora o comunismo e o socialismo e o regime que mais matou pessoas no mundo   em todos os tempos,  \u00e9 proibido  ser comunista em alguns pa\u00edses da Europa, n\u00e3o fique falando de fascismo como se fosse a pior coisa do mundo, pois o comunismo \u00e9 muito mais sanguin\u00e1rio."}, {"lang": "pt", "author_id": "732262867995656192", "id": "1198014302713733122", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 22, "probability": 0.9363, "type": "Other", "normalized_text": "Grey's Anatomy"}, {"start": 32, "end": 39, "probability": 0.5718, "type": "Person", "normalized_text": "Meredith"}, {"start": 68, "end": 72, "probability": 0.5728, "type": "Other", "normalized_text": "Derek"}, {"start": 112, "end": 130, "probability": 0.9185, "type": "Other", "normalized_text": "The love of my life"}]}, "created_at": "2019-11-22T23:04:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198014302713733122"], "text": "S16E8 de Grey's Anatomy:\nQuando Meredith encarou o m\u00e9dico que matou Derek e ela gritou se referindo a ele como \"The love of my life\", eu me arrepiei todinha, nem chorei s\u00f3 fiquei me tremendo."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198008034800340994"}], "author_id": "187837782", "id": "1198014256899383297", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 103, "probability": 0.488, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/Ctxs7mBiZw", "expanded_url": "https://twitter.com/THEneloSON/status/1198008034800340994/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ctxs7mBiZw", "media_key": "3_1198008029301612545"}]}, "created_at": "2019-11-22T23:03:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198014256899383297"], "text": "RT @THEneloSON: Sinceramente,\nSe entregou, di\u00e1logo sobre o terceiro ocupante do carro que matou MARIELLE? https://t.co/Ctxs7mBiZw"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "146077426", "id": "1198014255389433857", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:03:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198014255389433857"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "899229629071994880", "id": "1198014249261502466", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:03:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198014249261502466"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198013829147430912"}], "author_id": "1171043525141684224", "id": "1198014233784541184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "alissmorta", "id": "2705724747"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Anitta"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9033, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:03:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198014233784541184"], "text": "RT @alissmorta: Meu deus, Anitta voc\u00ea \u00e9 literalmente a rainha do Brasil e propriet\u00e1ria do pa\u00eds. Matou todos sem nenhuma d\u00f3 e ainda jantou q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197914883679047681"}], "author_id": "715364459099856896", "id": "1198014207071051779", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rodaviva", "id": "14840606"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.8959, "type": "Other", "normalized_text": "RodaViva"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 124, "tag": "RodaViva"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:03:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198014207071051779"], "text": "RT @rodaviva: Morreu hoje, aos 75 anos, o rabino Henry Sobel, figura importante na defesa dos direitos humanos. No #RodaViva, ele falou sob\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "2466460103", "id": "1198014166960877568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:03:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198014166960877568"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "21663897", "id": "1198014057791533058", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:03:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198014057791533058"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "934035222211022848", "id": "1198014034169212928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:02:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198014034169212928"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "479856918", "id": "1198014021565370368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:02:55.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/vikvClE1D4", "expanded_url": "https://twitter.com/garssl/status/1197973823603331072", "display_url": "twitter.com/garssl/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198014021565370368"], "text": "Pero no te duele re\u00edrte de alguien que se suicida \u00bfCierto? https://t.co/vikvClE1D4"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198008034800340994"}], "author_id": "57776087", "id": "1198013976380104706", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 103, "probability": 0.488, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/Ctxs7mBiZw", "expanded_url": "https://twitter.com/THEneloSON/status/1198008034800340994/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ctxs7mBiZw", "media_key": "3_1198008029301612545"}]}, "created_at": "2019-11-22T23:02:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198013976380104706"], "text": "RT @THEneloSON: Sinceramente,\nSe entregou, di\u00e1logo sobre o terceiro ocupante do carro que matou MARIELLE? https://t.co/Ctxs7mBiZw"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "author_id": "522693614", "id": "1198013971816693766", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:02:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198013971816693766"], "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}], "author_id": "2181400929", "id": "1198013970256449536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:02:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198013970256449536"], "text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}], "author_id": "840752697603153920", "id": "1198013955664465926", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:02:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198013955664465926"], "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "42439033", "id": "1198013905857056769", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:02:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198013905857056769"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "545291698", "id": "1198013886139637765", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:02:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198013886139637765"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "2705724747", "id": "1198013829147430912", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Anitta"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9087, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/W6O30QloBQ", "expanded_url": "https://twitter.com/alissmorta/status/1198013829147430912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W6O30QloBQ", "media_key": "3_1198013823124484097"}]}, "created_at": "2019-11-22T23:02:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198013829147430912"], "text": "Meu deus, Anitta voc\u00ea \u00e9 literalmente a rainha do Brasil e propriet\u00e1ria do pa\u00eds. Matou todos sem nenhuma d\u00f3 e ainda jantou quem quer se crescer nas suas costas https://t.co/W6O30QloBQ"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "397728479", "id": "1198013790786334722", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:02:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198013790786334722"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "2727480426", "id": "1198013763775057920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:01:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198013763775057920"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "496343880", "id": "1198013702429184000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:01:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198013702429184000"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197982667821764608"}], "author_id": "1050119213959053312", "id": "1198013699765800960", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:01:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198013699765800960"], "text": "RT @Mah_reserva1: Por favor gente ...ajudem achar o criminoso que matou minha sobrinha . Ela terminou o namoro e ele n\u00e3o aceitou e a matou\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197998300634472448"}], "author_id": "374256547", "id": "1198013571378094080", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "santosjorgeh", "id": "213840361"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "guillotinaguz", "id": "4243331608"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:01:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "213840361", "edit_history_tweet_ids": ["1198013571378094080"], "text": "@santosjorgeh @guillotinaguz Lo vi...y me da tanta tristeza perderlo...pa\u00eds suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197331014726692867"}], "author_id": "815281266165739521", "id": "1198013500687294464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "moniusp", "id": "154712922"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.5369, "type": "Organization", "normalized_text": "CCJ"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:00:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198013500687294464"], "text": "RT @moniusp: Enquanto isso na CCJ uma \ud83d\udca3de verdade sendo preparada para explodir a CF. \nE o pav\u00e3o no centro das aten\u00e7\u00f5es de uma investiga\u00e7\u00e3o\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1052299842842701826", "id": "1198013462347231232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:00:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198013462347231232"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "399399930", "id": "1198013442604572677", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:00:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198013442604572677"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "author_id": "39308602", "id": "1198013354578776070", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:00:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198013354578776070"], "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1085225479345459200", "id": "1198013335490486274", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:00:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198013335490486274"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "3428726986", "id": "1198013289512325120", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.3815, "type": "Place", "normalized_text": "MedUC"}, {"start": 30, "end": 40, "probability": 0.342, "type": "Other", "normalized_text": "Psiquiatr\u00eda"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7746, "type": "Other", "normalized_text": "PodCast"}, {"start": 93, "end": 104, "probability": 0.4579, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barros"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "MedUC"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/TLQ8f947H4", "expanded_url": "http://bit.ly/2rdz0Vd", "display_url": "bit.ly/2rdz0Vd"}, {"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/xnXd9dtl91", "expanded_url": "https://twitter.com/FacMedicinaUC/status/1198013289512325120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xnXd9dtl91", "media_key": "3_1197914297768251392"}]}, "created_at": "2019-11-22T23:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198013289512325120"], "text": "#MedUC con su Departamento de Psiquiatr\u00eda prepar\u00f3 un PodCast sobre el suicidio, donde el Dr. Jorge Barros coment\u00f3 sobre el concepto de suicidio, conducta suicida, personas vulnerables, tratamiento medi\u00e1tico y mucho m\u00e1s. \ud83d\udc49 https://t.co/TLQ8f947H4 https://t.co/xnXd9dtl91"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "170328735", "id": "1198013267546976256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:59:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198013267546976256"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198007503491080195"}], "author_id": "2286447348", "id": "1198013258264961036", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:59:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198013258264961036"], "text": "RT @Laura20454: Pero eso ahora no cuenta para amplias franjas de la poblaci\u00f3n que se ven inermes ante el bombardeo medi\u00e1tico y dan muestras\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "author_id": "322168504", "id": "1198013224085536769", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:59:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198013224085536769"], "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "author_id": "60638225", "id": "1198013203562815488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:59:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198013203562815488"], "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1139693525757583360", "id": "1198013170356539392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:59:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198013170356539392"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "112670350", "id": "1198013157098360833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:59:29.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/3cjT6Z5BSw", "expanded_url": "https://plazadearmas.com.mx/suicida-del-acueducto-muere-en-hospital/", "display_url": "plazadearmas.com.mx/suicida-del-ac\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198013157098360833"], "text": "Logr\u00f3 su objetivo... \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/3cjT6Z5BSw"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198013146985832449"}], "author_id": "1181540505664004098", "id": "1198013150043557888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 21, "probability": 0.8143, "type": "Other", "normalized_text": "NSpoilersFGO"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.455, "type": "Other", "normalized_text": "Sakura"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.6116, "type": "Other", "normalized_text": "Negro"}, {"start": 104, "end": 115, "probability": 0.6078, "type": "Person", "normalized_text": "Emiya Shirou"}, {"start": 120, "end": 131, "probability": 0.6127, "type": "Person", "normalized_text": "Shinji Matou"}, {"start": 207, "end": 209, "probability": 0.8715, "type": "Other", "normalized_text": "FGO"}, {"start": 212, "end": 217, "probability": 0.8904, "type": "Other", "normalized_text": "FateGO"}, {"start": 220, "end": 228, "probability": 0.8903, "type": "Other", "normalized_text": "Fatespain"}, {"start": 231, "end": 239, "probability": 0.9215, "type": "Other", "normalized_text": "FateGOUSA"}, {"start": 242, "end": 249, "probability": 0.8986, "type": "Other", "normalized_text": "FateGONA"}], "hashtags": [{"start": 9, "end": 22, "tag": "NSpoilersFGO"}, {"start": 206, "end": 210, "tag": "FGO"}, {"start": 211, "end": 218, "tag": "FateGO"}, {"start": 219, "end": 229, "tag": "Fatespain"}, {"start": 230, "end": 240, "tag": "FateGOUSA"}, {"start": 241, "end": 250, "tag": "FateGONA"}]}, "created_at": "2019-11-22T22:59:27.000Z", "in_reply_to_user_id": "1181540505664004098", "edit_history_tweet_ids": ["1198013150043557888"], "text": "[Teor\u00eda] #NSpoilersFGO\n\nSiendo as\u00ed los Servants que podr\u00edan salir ah\u00ed ser\u00edan:\n- Sakura (Grial Negro).\n- Emiya Shirou.\n- Shinji Matou.\n- Alguna versi\u00f3n alternativa de alguien.\nSe os ocurre alguno m\u00e1s?\n\n2/2\n\n#FGO #FateGO #Fatespain #FateGOUSA #FateGONA"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1001777995290423296", "id": "1198013135325745152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:59:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198013135325745152"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1051541083", "id": "1198013115079770114", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:59:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198013115079770114"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "878228219996102656", "id": "1198013099468578818", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:59:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198013099468578818"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "162419152", "id": "1198013099028156416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:59:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198013099028156416"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "137183755", "id": "1198013096926892032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:59:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198013096926892032"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1177704645646524417", "id": "1198013032095502336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:58:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198013032095502336"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1086750780042940418", "id": "1198013026860965888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:58:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198013026860965888"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "493064047", "id": "1198013009509191685", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:58:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198013009509191685"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1145355987655806976", "id": "1198012955268386816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:58:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198012955268386816"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "author_id": "629674018", "id": "1198012954182082560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:58:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198012954182082560"], "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198008034800340994"}], "author_id": "2236078148", "id": "1198012831767187457", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 103, "probability": 0.488, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/Ctxs7mBiZw", "expanded_url": "https://twitter.com/THEneloSON/status/1198008034800340994/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ctxs7mBiZw", "media_key": "3_1198008029301612545"}]}, "created_at": "2019-11-22T22:58:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198012831767187457"], "text": "RT @THEneloSON: Sinceramente,\nSe entregou, di\u00e1logo sobre o terceiro ocupante do carro que matou MARIELLE? https://t.co/Ctxs7mBiZw"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}], "author_id": "128663990", "id": "1198012814494965766", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:58:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198012814494965766"], "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "61054208", "id": "1198012804751642625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:58:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198012804751642625"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "en", "author_id": "1241799595", "id": "1198012792743301120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.7194, "type": "Other", "normalized_text": "Comando suicida"}, {"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9345, "type": "Other", "normalized_text": "Blu-ray"}], "urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/eBQp7dEUgD", "expanded_url": "https://amzn.to/2D8Os7F", "display_url": "amzn.to/2D8Os7F"}, {"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/Y221JcQPYN", "expanded_url": "https://twitter.com/Oferton_Pelis/status/1198012792743301120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y221JcQPYN", "media_key": "3_1198012791287926784"}]}, "created_at": "2019-11-22T22:58:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198012792743301120"], "text": "Comando suicida [Blu-ray] https://t.co/eBQp7dEUgD https://t.co/Y221JcQPYN"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "author_id": "133792411", "id": "1198012758714994695", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:57:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198012758714994695"], "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "100747016", "id": "1198012726200672257", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:57:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198012726200672257"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "382113228", "id": "1198012713840074761", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:57:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198012713840074761"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1131645757218541568", "id": "1198012645070258176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:57:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198012645070258176"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1028799736638267392", "id": "1198012640922083331", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:57:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198012640922083331"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197982667821764608"}], "author_id": "4550717541", "id": "1198012614120497152", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:57:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198012614120497152"], "text": "RT @Mah_reserva1: Por favor gente ...ajudem achar o criminoso que matou minha sobrinha . Ela terminou o namoro e ele n\u00e3o aceitou e a matou\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1190595718530121729", "id": "1198012586081619970", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:57:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198012586081619970"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}], "author_id": "1036242242900553731", "id": "1198012585477578753", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:57:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198012585477578753"], "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "185657058", "id": "1198012440350470144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:56:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198012440350470144"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "87988021", "id": "1198012389683281921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:56:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198012389683281921"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1016893297615429633", "id": "1198012327234330624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:56:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198012327234330624"], "text": "espero q seja s\u00f3 a tpm e n o pensamento suicida voltando"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "4165138757", "id": "1198012306329948160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:56:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198012306329948160"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197914883679047681"}], "author_id": "19320609", "id": "1198012275426316288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rodaviva", "id": "14840606"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.8959, "type": "Other", "normalized_text": "RodaViva"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 124, "tag": "RodaViva"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:55:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198012275426316288"], "text": "RT @rodaviva: Morreu hoje, aos 75 anos, o rabino Henry Sobel, figura importante na defesa dos direitos humanos. No #RodaViva, ele falou sob\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "782350529246728193", "id": "1198012169826295813", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:55:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198012169826295813"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "author_id": "203699426", "id": "1198012126536749056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:55:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198012126536749056"], "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1102939753748537344", "id": "1198012123290513408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:55:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198012123290513408"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1027751336102768640", "id": "1198012100204994562", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:55:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198012100204994562"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197985563338559488"}], "author_id": "1616501376", "id": "1198012095234805761", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "USOAPA", "id": "273044144"}, {"start": 8, "end": 19, "username": "emucientes", "id": "126248171"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "YellowManuel", "id": "1246465699"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:55:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "273044144", "edit_history_tweet_ids": ["1198012095234805761"], "text": "@USOAPA @emucientes @YellowManuel No la raz\u00f3n absoluta la tienes tu. Cuando un chico o chica se suicida por sufrir acoso escolar por parte de toda su clase,  la culpa es suya ? Tu no sabes lo.que dices."}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197904752237002753"}], "author_id": "1006885772794974208", "id": "1198012075659935745", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valeriorenzi", "id": "311471528"}, {"start": 89, "end": 99, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:55:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198012075659935745"], "text": "RT @valeriorenzi: Mohamed suicida in cella nel carcere di Viterbo: una raccolta fondi di @BaobabExp  per rimpatriare la salma https://t.co/\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "author_id": "3423343990", "id": "1198012067653001217", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:55:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198012067653001217"], "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "2402298274", "id": "1198012050481537024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:55:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198012050481537024"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}], "author_id": "2834654140", "id": "1198012035960885251", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:55:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198012035960885251"], "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}], "author_id": "43632123", "id": "1198012006957305856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:54:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198012006957305856"], "text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197691435203645440"}], "author_id": "499989598", "id": "1198011994055565317", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "Pelaipinh0", "id": "1331814649"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7371, "type": "Person", "normalized_text": "Mimimi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:54:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "3097280237", "edit_history_tweet_ids": ["1198011994055565317"], "text": "@tweettorcidas @Pelaipinh0 Mimimi igual os afetados do Sul !! Quem se intitula \"El m\u00e1s grande\" s\u00e3o eles !! Argentino se suicida escalando o ego e se jogando !!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "974457410759856129", "id": "1198011972111011841", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:54:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198011972111011841"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "2739978028", "id": "1198011920055492608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:54:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198011920055492608"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}], "author_id": "891603310041497600", "id": "1198011910861545477", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:54:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198011910861545477"], "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "161093938", "id": "1198011842406297607", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:54:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198011842406297607"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}], "author_id": "892249712", "id": "1198011834005102592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:54:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198011834005102592"], "text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198001946617110530"}], "author_id": "3218829475", "id": "1198011797640495104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "alexitimico1", "id": "978386071976366082"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9508, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:54:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198011797640495104"], "text": "RT @alexitimico1: Pi\u00f1era en carrera para disputarle el borracho suicida el t\u00edtulo de peor presidente de la historia."}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "979896148591816705", "id": "1198011784852115459", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.3622, "type": "Person", "normalized_text": "Gir\u00e1"}]}, "created_at": "2019-11-22T22:54:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198011784852115459"], "text": "Pomba Gir\u00e1 malvada porque matou o rapaz , se eu mato vou presa , a senhora mata e n\u00e3o vai \ud83d\udd2b\ud83d\ude05\ud83d\ude08\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}], "author_id": "257136224", "id": "1198011783715405825", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:54:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198011783715405825"], "text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1054025374349303808", "id": "1198011748390965253", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:53:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198011748390965253"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "author_id": "473854278", "id": "1198011742779035654", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:53:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198011742779035654"], "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "2359966193", "id": "1198011715587395584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:53:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198011715587395584"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "author_id": "35810163", "id": "1198011699837767681", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:53:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198011699837767681"], "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1180255437956009984", "id": "1198011597408608257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:53:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198011597408608257"], "text": "uma mulher foi MORTA pelo o pr\u00f3prio MARIDO que por acaso era cidad\u00e3o de BEM.\n\nele MATOU ela e INTRODUZIU o CELULAR da mesma e uma FACA NA VAGINA DELA\n\ne a minha tia disse que a culpa foi dela pois provavelmente ela procurou motivos hmkk"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197872440992514049"}], "author_id": "149612331", "id": "1198011576206286849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FJWolfgang", "id": "342934201"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.4216, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:53:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198011576206286849"], "text": "RT @FJWolfgang: El bullying te destroza mentalmente.\nNo te hace m\u00e1s fuerte, te cierra, te hace ser desconfiado, tener poca autoestima, vivi\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "363192755", "id": "1198011569491197952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:53:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198011569491197952"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "author_id": "120010344", "id": "1198011568224641025", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:53:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198011568224641025"], "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1057737869744373768", "id": "1198011513371549702", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.5623, "type": "Place", "normalized_text": "Iju\u00ed"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 15, "tag": "diversos"}, {"start": 43, "end": 48, "tag": "Iju\u00ed"}]}, "created_at": "2019-11-22T22:52:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198011513371549702"], "text": "19:49 #diversos local 21 De Abril, Centro, #Iju\u00ed, descri\u00e7\u00e3o: suicida."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "2252098905", "id": "1198011468500918275", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:52:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198011468500918275"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "author_id": "3590414079", "id": "1198011458698670080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:52:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198011458698670080"], "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "235321039", "id": "1198011440671662082", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:52:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198011440671662082"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}], "author_id": "1029864198573043712", "id": "1198011382823837697", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:52:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198011382823837697"], "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "782328763", "id": "1198011375970398208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:52:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198011375970398208"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "874798970991673344", "id": "1198011348107628544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:52:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198011348107628544"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1109881835889324033", "id": "1198011269577498624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:51:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198011269577498624"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198008034800340994"}], "author_id": "335655244", "id": "1198011259825872896", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 103, "probability": 0.488, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/Ctxs7mBiZw", "expanded_url": "https://twitter.com/THEneloSON/status/1198008034800340994/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ctxs7mBiZw", "media_key": "3_1198008029301612545"}]}, "created_at": "2019-11-22T22:51:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198011259825872896"], "text": "RT @THEneloSON: Sinceramente,\nSe entregou, di\u00e1logo sobre o terceiro ocupante do carro que matou MARIELLE? https://t.co/Ctxs7mBiZw"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1132470186806841344", "id": "1198011244072112129", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:51:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198011244072112129"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}], "author_id": "1111450116261662720", "id": "1198011219002740736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:51:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198011219002740736"], "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198009902549090306"}], "author_id": "941846574652645377", "id": "1198011207770394624", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LeoFrancheli", "id": "1851958476"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:51:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "1851958476", "edit_history_tweet_ids": ["1198011207770394624"], "text": "@LeoFrancheli No seas suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "314652539", "id": "1198011166733283328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:51:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198011166733283328"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "10086122", "id": "1198011108130541568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:51:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198011108130541568"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197989407841763329"}], "author_id": "1103324309530005504", "id": "1198011050370711552", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GellsRogers", "id": "1175878064653381637"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "anaguadalupe", "id": "8493302"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "naoseilidar_q", "id": "79799593"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:51:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "1175878064653381637", "edit_history_tweet_ids": ["1198011050370711552"], "text": "@GellsRogers @anaguadalupe @naoseilidar_q Dizem que no meu pr\u00e9dio uma guria colocou fogo no namorado e se matou, bem de boa, nada que um palo santo n\u00e3o resolva..."}, {"lang": "pt", "author_id": "1062115313704153088", "id": "1198010800897744896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:50:07.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/fAAF2h4DFx", "expanded_url": "https://t.co/fAAF2h4DFx", "display_url": "t.co/fAAF2h4DFx"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198010800897744896"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida https://t.co/fAAF2h4DFx"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "37414040", "id": "1198010783814303744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:50:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198010783814303744"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "2214967660", "id": "1198010747625857025", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:49:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198010747625857025"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "182561268", "id": "1198010740147441668", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:49:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198010740147441668"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1078114446608924673", "id": "1198010733180735488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:49:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198010733180735488"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 bom demais"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "217065673", "id": "1198010711416414213", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:49:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198010711416414213"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "228523281", "id": "1198010639677034497", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:49:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198010639677034497"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1129868770640564230", "id": "1198010624732803073", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:49:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198010624732803073"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197881847893647363"}], "author_id": "1106879352623583233", "id": "1198010600133144576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LuizAlbertoLFG", "id": "1036451355148406785"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:49:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198010600133144576"], "text": "RT @LuizAlbertoLFG: Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia so\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}], "author_id": "1050747129478688769", "id": "1198010587386658817", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:49:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198010587386658817"], "text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198010567837003779"}], "author_id": "1062352450361933824", "id": "1198010569384706055", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:49:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "1062352450361933824", "edit_history_tweet_ids": ["1198010569384706055"], "text": "minha sina\ngana suicida\nmorte divina\ndoce tangerinaaaaaa"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198007431416168448"}], "author_id": "169388171", "id": "1198010559599456257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:49:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "1395340177", "edit_history_tweet_ids": ["1198010559599456257"], "text": "@urrozlautaro Son termos milenial con tendencia suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "112886209", "id": "1198010522676989953", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:49:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198010522676989953"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "884581974928654337", "id": "1198010516662304774", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:48:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198010516662304774"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "author_id": "73817341", "id": "1198010502322040839", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:48:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198010502322040839"], "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "867732344970637313", "id": "1198010494898049024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:48:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198010494898049024"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "304095621", "id": "1198010494218575877", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:48:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198010494218575877"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197982667821764608"}], "author_id": "771337980296519680", "id": "1198010488434634752", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:48:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198010488434634752"], "text": "RT @Mah_reserva1: Por favor gente ...ajudem achar o criminoso que matou minha sobrinha . Ela terminou o namoro e ele n\u00e3o aceitou e a matou\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "author_id": "977597381385519105", "id": "1198010460626456577", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:48:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198010460626456577"], "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198009744222494720"}], "author_id": "1054349889948303360", "id": "1198010456427900933", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "tatiroque", "id": "53911544"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 79, "probability": 0.9839, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:48:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "53911544", "edit_history_tweet_ids": ["1198010456427900933"], "text": "@tatiroque Ah se fosse s\u00f3 as armas que matassem...\nA prop\u00f3sito, quem o Bolsonaro matou?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898189954781184"}], "author_id": "3320183230", "id": "1198010451524771840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "psol50", "id": "1202130601"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:48:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198010451524771840"], "text": "RT @psol50: Deixamos aqui nossa homenagem ao rabino Henry Sobel, falecido hoje. Imprescind\u00edvel na luta pela democracia, se recusou a enterr\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1147973976137879557", "id": "1198010420281446407", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:48:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198010420281446407"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198009723905290240"}], "author_id": "840201887756517376", "id": "1198010387444178944", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "smartiessdreams", "id": "852502437890068480"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:48:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "840201887756517376", "edit_history_tweet_ids": ["1198010387444178944"], "text": "@smartiessdreams Chi usa la droga per problemi \u00e8 in pericolo ma pu\u00f2 essere salvato con la terapia, proprio perch\u00e9 chi \u00e8 in una situazione (che non \u00e8 suicida) riconosce il bisogno di aiuto. Chi usa la droga per svago ne perde il controllo e non ne riconosce i limiti e soprattutto NON RICONOSCE IL-"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "author_id": "1401268860", "id": "1198010347963211776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:48:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198010347963211776"], "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1163611051394568192", "id": "1198010242090569728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:47:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198010242090569728"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197974281541566464"}], "author_id": "3437408530", "id": "1198010227695730695", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Tati_florencia", "id": "153595804"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:47:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "153595804", "edit_history_tweet_ids": ["1198010227695730695"], "text": "@Tati_florencia Malas noticias son las violaciones a ddhh, malas noticias es cuando la gente de tercera edad se suicida por las condiciones en que viven, malas noticias es la deplorable salud p\u00fablica, esto de los fuegos artificiales es una estupidez se\u00f1ora"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195754024953405446"}], "author_id": "915931038613991425", "id": "1198010193130471424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aitanafergo", "id": "1119190474525421568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:47:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198010193130471424"], "text": "RT @aitanafergo: En Espa\u00f1a cada dos horas y media se suicida una persona. \n\nCabe recordar que quienes optan por acabar con su vida no lo ha\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197914883679047681"}], "author_id": "1080231849572614145", "id": "1198010173677350912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rodaviva", "id": "14840606"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.8959, "type": "Other", "normalized_text": "RodaViva"}], "hashtags": [{"start": 115, "end": 124, "tag": "RodaViva"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:47:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198010173677350912"], "text": "RT @rodaviva: Morreu hoje, aos 75 anos, o rabino Henry Sobel, figura importante na defesa dos direitos humanos. No #RodaViva, ele falou sob\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "author_id": "415298456", "id": "1198010155876659200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:47:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198010155876659200"], "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "author_id": "1138504640482426880", "id": "1198010153234243585", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:47:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198010153234243585"], "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}], "author_id": "59869834", "id": "1198010148855394304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:47:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198010148855394304"], "text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "904822550114521088", "id": "1198010138814271497", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:47:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198010138814271497"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1152773132551434240", "id": "1198010128844365824", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:47:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198010128844365824"], "text": "Se eu contar pra vcs o tanto que esse ano j\u00e1 me matou, me sugou, me deixou mal, eu fico aqui horas contando"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197648647552471042"}], "author_id": "1177474873167204354", "id": "1198010101627531264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/6GoLoEKE5q", "expanded_url": "https://twitter.com/MadameTempestad/status/1197501844538437632", "display_url": "twitter.com/MadameTempesta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:47:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198010101627531264"], "text": "RT @claudiacisneros: Lo alentador son los comentarios que le siguen a la publicaci\u00f3n de la foto del suicida https://t.co/6GoLoEKE5q"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "457631848", "id": "1198010094535008257", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:47:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198010094535008257"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1117461698036883457", "id": "1198010046665428995", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:47:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198010046665428995"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197516181390929920"}], "author_id": "2437293810", "id": "1198010028906762240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:47:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198010028906762240"], "text": "RT @giuslit: Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spieghe\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "author_id": "349647510", "id": "1198009988352036868", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:46:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198009988352036868"], "text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "author_id": "891603310041497600", "id": "1198009977782317057", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:46:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198009977782317057"], "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}], "author_id": "159113222", "id": "1198009959155470337", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:46:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198009959155470337"], "text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197832201930444801"}], "author_id": "862535898", "id": "1198009904872787968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elpais_brasil", "id": "2174537102"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:46:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198009904872787968"], "text": "RT @elpais_brasil: As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a i\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197995503436410881"}], "author_id": "1130192527041150976", "id": "1198009866293518336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:46:24.000Z", "in_reply_to_user_id": "1026874645901963265", "edit_history_tweet_ids": ["1198009866293518336"], "text": "@Deiviso60785834 Tbm quero, est\u00e3o pedindo a expuls\u00e3o dele por uma fatalidade, agora eu te pgt, ser\u00e1 q S\u00e3o tds veganos? E outra isso n da expuls\u00e3o at\u00e9 pq foram as galinhas q entraram ali, podemos chamar de galinha suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197971841861767168"}], "author_id": "1090853391113293824", "id": "1198009825764020224", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SrHarrison6", "id": "1414617540660244489"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "IloroIsabel", "id": "748560114710355968"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:46:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "1102603416717676545", "edit_history_tweet_ids": ["1198009825764020224"], "text": "@srHarrison6 @IloroIsabel @hermanntertsch Suicida tranquilidad"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "author_id": "1190408426075148290", "id": "1198009805471932416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:46:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198009805471932416"], "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197936213702909960"}], "author_id": "968824968", "id": "1198009720101052416", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:45:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198009720101052416"], "text": "RT @imdieformyidols: ora sto letteralmente piangendo. \nsi sta riferendo al suo amico storico Matt Irwin,morto suicida,qualche anno fa. \nqua\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "author_id": "717293518637686784", "id": "1198009707560132609", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:45:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198009707560132609"], "text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "2554788436", "id": "1198009669979189248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:45:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198009669979189248"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197999792175099906"}], "author_id": "54368455", "id": "1198009661255012352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "andrecaramante", "id": "187398436"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 114, "probability": 0.8224, "type": "Organization", "normalized_text": "SBT"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.6678, "type": "Organization", "normalized_text": "Jovem Pan"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:45:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198009661255012352"], "text": "RT @andrecaramante: O jornalismo que mata. E o que celebra a morte - Homem se matou ap\u00f3s ser ridicularizado por SBT; parceira da Jovem Pan\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "49631017", "id": "1198009648588247045", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:45:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198009648588247045"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1058595029369978881", "id": "1198009644440051712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:45:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198009644440051712"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004996828254208"}], "author_id": "824997878581993477", "id": "1198009611699310592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "alessandromolon", "id": "45953391"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 61, "probability": 0.9318, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.8813, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:45:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198009611699310592"], "text": "RT @alessandromolon: Meus sentimentos \u00e0 fam\u00edlia de Henry Sobel e \u00e0 comunidade judaica pela perda de um l\u00edder t\u00e3o importante. Sobel foi fiel\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "author_id": "1183463592278016001", "id": "1198009610768191488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:45:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198009610768191488"], "text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "GeraldoGuerra8", "name": "Geraldo Guerra", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 815, "tweet_count": 107493, "listed_count": 0}, "id": "1057813235250946048"}, {"verified": true, "username": "carmelonetobr", "name": "Carmelo Neto", "public_metrics": {"followers_count": 324970, "following_count": 104, "tweet_count": 18485, "listed_count": 342}, "location": "Fortaleza, Brasil", "id": "3662771592"}, {"verified": false, "username": "Dunsparcito", "name": "Autoproclamado presidente do Vale \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd79\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 0, "tweet_count": 4201, "listed_count": 5}, "location": "Por ai!", "id": "196938291"}, {"verified": false, "username": "marcopevieira", "name": "Marco Vieira", "public_metrics": {"followers_count": 8132, "following_count": 3427, "tweet_count": 27156, "listed_count": 7}, "location": "Brasil", "id": "1475239706"}, {"verified": false, "username": "m1113n4", "name": "mi", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 300, "tweet_count": 56594, "listed_count": 0}, "id": "1056862251800502272"}, {"verified": true, "username": "LuizAlbertoLFG", "name": "Luiz Alberto Gomes", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 974, "tweet_count": 3532, "listed_count": 8}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1036451355148406785"}, {"verified": false, "username": "seque_alberto", "name": "V\u00f4 da Maria", "public_metrics": {"followers_count": 4366, "following_count": 4671, "tweet_count": 39864, "listed_count": 0}, "location": "Cabo Frio, Brasil", "id": "803034631155159041"}, {"verified": false, "username": "Brito_16Flavio", "name": "Flavio_Brito \u2605\u5f61\u225b\u2263 \ud83e\udd85", "public_metrics": {"followers_count": 2445, "following_count": 4966, "tweet_count": 113333, "listed_count": 2}, "location": "Rio de janeiro", "id": "358726474"}, {"verified": false, "username": "MariaMcpgd", "name": "Carol \ud83d\ude0f\ud83d\ude09\ud83d\ude0e\ud83e\udd4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 22", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 83, "tweet_count": 57065, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "id": "2952542674"}, {"verified": false, "username": "brasilmeu1", "name": "Homem de Ferro Brasileiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1785, "following_count": 2267, "tweet_count": 31970, "listed_count": 0}, "id": "916660066308231168"}, {"verified": false, "username": "CarlitusSerra", "name": "Carlitus Serra", "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 1452, "tweet_count": 55089, "listed_count": 1}, "id": "1147896792681463809"}, {"verified": false, "username": "sampaioedna1", "name": "Edna Sampaio", "public_metrics": {"followers_count": 3928, "following_count": 4426, "tweet_count": 40370, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1110392609791508482"}, {"verified": false, "username": "victovargas", "name": "Victo", "public_metrics": {"followers_count": 1926, "following_count": 563, "tweet_count": 116813, "listed_count": 0}, "location": "Brasilia/DF", "id": "255744901"}, {"verified": false, "username": "TerraInospita", "name": "Carlos A. A. B\u00fcrger \ud83c\udfa9", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 157, "tweet_count": 6582, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba/PR", "id": "872666364"}, {"verified": false, "username": "VeraReginaMore4", "name": "Vera Regina Moreira", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 820, "tweet_count": 26138, "listed_count": 0}, "id": "1139519214392422400"}, {"verified": false, "username": "Lisitheia", "name": "Luzy Souza \ud83c\udff9\ud83c\udfd4\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf6\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 2608, "following_count": 2832, "tweet_count": 149507, "listed_count": 13}, "location": "Nevers, France", "id": "238541956"}, {"verified": false, "username": "theo_berger", "name": "Th\u00e9o Berger #Lula13 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 457, "tweet_count": 10140, "listed_count": 0}, "location": "Mafra - SC", "id": "176975640"}, {"verified": false, "username": "deybsonacklyes", "name": "DEYBSON \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 261, "tweet_count": 18344, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "364933151"}, {"verified": false, "username": "andreencinasON", "name": "ANDRE_ENCINAS - LULA 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2788, "following_count": 4329, "tweet_count": 123451, "listed_count": 3}, "location": "Brasil", "id": "1141317897891061761"}, {"verified": true, "username": "alessandromolon", "name": "Alessandro Molon \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 432506, "following_count": 1070, "tweet_count": 18405, "listed_count": 1079}, "location": "Rio de Janeiro - RJ", "id": "45953391"}, {"verified": false, "username": "CristianAraniva", "name": "BlackBeard \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83e\uddd4\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 526, "tweet_count": 8581, "listed_count": 1}, "id": "544912939"}, {"verified": false, "username": "Juampibello1", "name": "Juampi Bello \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 1603, "tweet_count": 33436, "listed_count": 1}, "location": "San Fernando, Argentina", "id": "963203511541485568"}, {"verified": false, "username": "Bernespi", "name": "Bernardo Espinoza C", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 65, "tweet_count": 4861, "listed_count": 0}, "id": "274727995"}, {"verified": false, "username": "PedroLarach", "name": "Pedro Larach", "public_metrics": {"followers_count": 5712, "following_count": 314, "tweet_count": 24455, "listed_count": 68}, "location": "Santiago, Chile", "id": "63965385"}, {"verified": false, "username": "ligiadeslandes", "name": "Ligia Deslandes", "public_metrics": {"followers_count": 2682, "following_count": 865, "tweet_count": 112848, "listed_count": 19}, "location": "Niter\u00f3i - RJ - Brasil", "id": "266843043"}, {"verified": false, "username": "DS48223680", "name": "DS\ud83c\udde7\ud83c\uddf702/10 B22 \u2642\ufe0f\u271d\ufe0f\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83c\udd71\ufe0f2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 1628, "following_count": 1775, "tweet_count": 68201, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, RJ, Brasil", "id": "1118321594986893312"}, {"verified": false, "username": "GauchaOpressora", "name": "PrincesadosTapes\u271d\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 241, "tweet_count": 24200, "listed_count": 0}, "location": "Pernambuco ", "id": "1042853294094385152"}, {"verified": false, "username": "miltong009", "name": "MSSJ9", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 1824, "tweet_count": 33454, "listed_count": 9}, "location": "Quang Ngai, Vietnam", "id": "705130462688182273"}, {"verified": false, "username": "ElFaircra", "name": "Faircra", "public_metrics": {"followers_count": 13827, "following_count": 168, "tweet_count": 6010, "listed_count": 4}, "location": "Argentina", "id": "1110311695"}, {"verified": false, "username": "SacfurBr", "name": "sacfurbr\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "public_metrics": {"followers_count": 1785, "following_count": 1658, "tweet_count": 139189, "listed_count": 3}, "location": "Blumenau, Brasil", "id": "134271956"}, {"verified": false, "username": "marcellocintra", "name": "marcelo Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 2259, "tweet_count": 4442, "listed_count": 0}, "location": "Brazil - Rio de Janeiro", "id": "68968841"}, {"verified": false, "username": "RosanaCarlos9", "name": "Rosana Carlos\ud83d\udca2\ud83d\udca2\ud83d\udca2", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 708, "tweet_count": 3710, "listed_count": 0}, "location": "Castanhal, Brasil", "id": "1195870369808371713"}, {"verified": false, "username": "amaral_nati", "name": "Call me Nat \u269b\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 222, "tweet_count": 5602, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "id": "1084634904221138944"}, {"verified": false, "username": "wsvasconcellos", "name": "Wilian Vasconcellos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 14972, "following_count": 14930, "tweet_count": 129555, "listed_count": 99}, "location": "Santa Vit\u00f3ria/MG", "id": "154708903"}, {"verified": false, "username": "PirataDelDeseo1", "name": "FIEEL FrenteIdentiEE", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 320, "tweet_count": 74168, "listed_count": 2}, "id": "781971789211721728"}, {"verified": false, "username": "PauloVencato", "name": "Paulo Vencato\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 721, "tweet_count": 45478, "listed_count": 1}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "id": "1127631196530380803"}, {"verified": false, "username": "byanthonyjesus", "name": "anthony\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 486, "tweet_count": 98999, "listed_count": 7}, "location": "Soy tu vecino. ", "id": "94703976"}, {"verified": false, "username": "JasyDelRey", "name": "\ud83d\udc96Jasy", "public_metrics": {"followers_count": 65453, "following_count": 2085, "tweet_count": 195767, "listed_count": 118}, "location": "Caracas, Venezuela", "id": "442115605"}, {"verified": false, "username": "sousasimoni", "name": "Simoni", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 456, "tweet_count": 172359, "listed_count": 1}, "location": "Arauc\u00e1ria ", "id": "146557695"}, {"verified": false, "username": "CelioBolsonaro", "name": "C\u00e9lio Roberto", "public_metrics": {"followers_count": 2234, "following_count": 4756, "tweet_count": 68432, "listed_count": 0}, "id": "1040767528421797888"}, {"verified": false, "username": "dzrmm", "name": "Eduardo MM", "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 3647, "tweet_count": 14289, "listed_count": 0}, "id": "119185303"}, {"verified": false, "username": "65Eli", "name": "Eli Braz\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1222, "following_count": 2163, "tweet_count": 29495, "listed_count": 2}, "location": "Pariquera-A\u00e7u/SP", "id": "575015880"}, {"verified": false, "username": "navarropope", "name": "navarro", "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 823, "tweet_count": 121090, "listed_count": 53}, "id": "57341960"}, {"verified": true, "username": "traumann", "name": "thomas traumann", "public_metrics": {"followers_count": 106504, "following_count": 4595, "tweet_count": 38602, "listed_count": 521}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "48070448"}, {"verified": false, "username": "ClaudioMontei08", "name": "Cl\u00e1udio Monteiro", "public_metrics": {"followers_count": 2023, "following_count": 3147, "tweet_count": 36435, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1134937413309095937"}, {"verified": false, "username": "Mahreserva12", "name": "Mah", "public_metrics": {"followers_count": 7061, "following_count": 7504, "tweet_count": 10453, "listed_count": 1}, "id": "1154542131303895040"}, {"verified": false, "username": "Paulo_PA", "name": "Paulo PA", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 510, "tweet_count": 5275, "listed_count": 1}, "id": "55206213"}, {"verified": false, "username": "ualascaixeta", "name": "Ualas Caixeta \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u00ae\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 1286, "tweet_count": 62172, "listed_count": 0}, "id": "70504666"}, {"verified": false, "username": "mateusharmonia7", "name": "Padeirinho \u2b50\ud83c\udde6\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 600, "tweet_count": 32170, "listed_count": 5}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "335265232"}, {"verified": true, "username": "elpais_brasil", "name": "EL PA\u00cdS Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 848080, "following_count": 391, "tweet_count": 67125, "listed_count": 3836}, "location": "Brasil", "id": "2174537102"}, {"verified": false, "username": "djalepeixoto", "name": "Alexandra Peixoto", "public_metrics": {"followers_count": 2202, "following_count": 4513, "tweet_count": 152123, "listed_count": 26}, "location": "Curitiba, PR, Brasil", "id": "38661434"}, {"verified": false, "username": "outraspalavrass", "name": "Outras Palavras", "public_metrics": {"followers_count": 21108, "following_count": 1158, "tweet_count": 22699, "listed_count": 307}, "id": "163924021"}, {"verified": false, "username": "taques_marco", "name": "Marco Taques", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 454, "tweet_count": 8726, "listed_count": 0}, "id": "2518031843"}, {"verified": false, "username": "Eduardo58006290", "name": "Eduardo Gimenez #BoraTrabalhar\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 367, "tweet_count": 7494, "listed_count": 0}, "id": "1105597030741749760"}, {"verified": false, "username": "Lets_Dex", "name": "Let's Dex", "public_metrics": {"followers_count": 118364, "following_count": 364, "tweet_count": 36088, "listed_count": 303}, "id": "172572824"}, {"verified": false, "username": "WitchOfDathomir", "name": "monique, a sith gay 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\u2757", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 990, "tweet_count": 109934, "listed_count": 2}, "location": "24 yo / She, Her / Brazil", "id": "112203921"}, {"verified": false, "username": "pepepanda", "name": "Pepe Panda\uea00", "public_metrics": {"followers_count": 5908, "following_count": 795, "tweet_count": 216591, "listed_count": 0}, "location": "Quer\u00e9tatoro", "id": "119878877"}, {"verified": false, "username": "mariajosesisi", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 \u0646 \u05de\u05d9\u05db\u05d0\u05dc \ud83d\udc99\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 2471, "following_count": 1981, "tweet_count": 64811, "listed_count": 26}, "id": "105224477"}, {"verified": false, "username": "Su81891497", "name": "Suelifers", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 576, "tweet_count": 11041, "listed_count": 0}, "id": "1115271054753239042"}, {"verified": false, "username": "LumaMmattos", "name": "Lu Mattos \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 1579, "tweet_count": 37373, "listed_count": 0}, "id": "1113831333309054981"}, {"verified": false, "username": "fernandaluna510", "name": "Fernanda", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 33, "tweet_count": 8352, "listed_count": 0}, "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "id": "1898950200"}, {"verified": false, "username": "Lulubernardes", "name": "Luluzinha #LulaPresidente \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 809, "tweet_count": 22607, "listed_count": 1}, "location": "Itagua\u00ed, Brasil", "id": "57226603"}, {"verified": false, "username": "o_rio_vai_ferve", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud835\udcde \ud835\udce1\ud835\udcf2\ud835\udcf8 \ud835\udce5\ud835\udcea\ud835\udcf2 \ud835\udcd5\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcff\ud835\udcee\ud835\udcfb", "public_metrics": {"followers_count": 3504, "following_count": 3256, "tweet_count": 14914, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro RJ", "id": "1148622179703119878"}, {"verified": false, "username": "FabianaMMendes", "name": "Fabiana Mendes", "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 195, "tweet_count": 219603, "listed_count": 4}, "id": "540189557"}, {"verified": false, "username": "ManitiF", "name": "Maniti Franco \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2727, "following_count": 2563, "tweet_count": 145655, "listed_count": 0}, "location": "Sedona, USA", "id": "886947527467118592"}, {"verified": false, "username": "jorgeJRNM", "name": "Jorge Ricardo", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 4903, "tweet_count": 9695, "listed_count": 0}, "location": "Salvador, Brasil", "id": "3105530279"}, {"verified": false, "username": "encuestaschile6", "name": "encuestador chile \ud83d\udcf6", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 0, "tweet_count": 17880, "listed_count": 0}, "id": "1095405353049698305"}, {"verified": false, "username": "Verovelasco", "name": "VeroVelasco \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 17449, "following_count": 10538, "tweet_count": 115733, "listed_count": 10}, "location": "Miami, FL", "id": "49026119"}, {"verified": false, "username": "_s_rodrigues_", "name": "Sabino Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 13034, "following_count": 0, "tweet_count": 7444, "listed_count": 1}, "location": "SJRio preto.SP", "id": "997519137743269889"}, {"verified": false, "username": "wellmedina80", "name": "Wellington Medina\ud83d\udca2", "public_metrics": {"followers_count": 2434, "following_count": 4443, "tweet_count": 16931, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "3106052140"}, {"verified": false, "username": "KatiaMarif", "name": "KatiaMarif", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 304, "tweet_count": 42232, "listed_count": 0}, "id": "1056660434034585601"}, {"verified": false, "username": "PALACIOSJOSEFIN", "name": "Jose Palacios", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 3382, "tweet_count": 32506, "listed_count": 1}, "location": "Metepec estado de M\u00e9xico", "id": "46939260"}, {"verified": true, "username": "fmartinmoreno", "name": "Francisco Martin Moreno", "public_metrics": {"followers_count": 225758, "following_count": 372, "tweet_count": 18704, "listed_count": 796}, "location": "M\u00e9xico DF", "id": "96853458"}, {"verified": false, "username": "EveraldoDalg", "name": "GETTR @Everbary", "public_metrics": {"followers_count": 3523, "following_count": 3561, "tweet_count": 72568, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "563729162"}, {"verified": false, "username": "leo_aguiar25", "name": "Leo", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 229, "tweet_count": 3906, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "732725117952888832"}, {"verified": false, "username": "marciapira", "name": "M\u00e1rcia", "public_metrics": {"followers_count": 5815, "following_count": 6075, "tweet_count": 88037, "listed_count": 2}, "location": "brasil", "id": "110730670"}, {"verified": false, "username": "zegon70", "name": "Jos\u00e9 Gonzalez\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 8002, "following_count": 8802, "tweet_count": 45990, "listed_count": 0}, "location": "Brasil ", "id": "4717430837"}, {"verified": false, "username": "user_notfound02", "name": "g", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 200, "tweet_count": 16166, "listed_count": 0}, "id": "794970240782336005"}, {"verified": false, "username": "Larabrancon11", "name": "Lara", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 169, "tweet_count": 586, "listed_count": 0}, "id": "783579611519152128"}, {"verified": false, "username": "Asrael89025489", "name": "Asrael", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 399, "tweet_count": 3245, "listed_count": 0}, "id": "1189499682592120832"}, {"verified": false, "username": "casm_s", "name": "Aparecida martins", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 1041, "tweet_count": 70636, "listed_count": 5}, "location": "RF- SC", "id": "539122442"}, {"verified": false, "username": "Gusfe4", "name": "Gusfe", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 950, "tweet_count": 3283, "listed_count": 0}, "id": "1082720980596871171"}, {"verified": false, "username": "ofpereira4", "name": "Fernandes Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 1503, "following_count": 2440, "tweet_count": 61581, "listed_count": 2}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "3380344457"}, {"verified": false, "username": "bruumas", "name": "ciriguela", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 243, "tweet_count": 8935, "listed_count": 1}, "location": "meu infinito particular", "id": "69340786"}, {"verified": true, "username": "judepaulla1", "name": "jude \ud83e\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 65109, "following_count": 930, "tweet_count": 56173, "listed_count": 42}, "id": "1062352450361933824"}, {"verified": false, "username": "BarkielFreddy", "name": "FREDDY", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 229, "tweet_count": 30587, "listed_count": 0}, "id": "888839173666463744"}, {"verified": false, "username": "oscar_shift", "name": "Oscar Simplicio", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 1218, "tweet_count": 34172, "listed_count": 0}, "location": "Mariana - MG", "id": "484068405"}, {"verified": false, "username": "MFassheber", "name": "Marta", "public_metrics": {"followers_count": 2023, "following_count": 2815, "tweet_count": 8089, "listed_count": 1}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "2551002124"}, {"verified": false, "username": "joserdsn", "name": "\ud83c\uddef \ud83c\uddf4 \ud83c\uddf8 \u00c9, \ud83c\uddea \ud83c\uddfa \ud83c\udde6 \ud83c\udde8 \ud83c\udded \ud83c\uddf4 !", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 730, "tweet_count": 47025, "listed_count": 3}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "54530405"}, {"verified": false, "username": "BlancaCasiano1", "name": "Blanca Casiano", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 128, "tweet_count": 407, "listed_count": 0}, "id": "1069633185053593600"}, {"verified": false, "username": "ErgaOmnesvitae", "name": "Erga Omnes", "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 2522, "tweet_count": 71783, "listed_count": 0}, "id": "2335867298"}, {"verified": false, "username": "MarPinus", "name": "Marcelo Pinheiro", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 689, "tweet_count": 9042, "listed_count": 1}, "location": "Santos (SP) - Brasil", "id": "462053600"}, {"verified": false, "username": "vastiosa", "name": "Vasti.", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 989, "tweet_count": 65882, "listed_count": 1}, "location": "Valpara\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil", "id": "67605171"}, {"verified": false, "username": "N0thingTrivi4l", "name": "~ Agrofascista", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 261, "tweet_count": 54543, "listed_count": 0}, "id": "724333519221198848"}, {"verified": false, "username": "ThayzaFe", "name": "Thatha", "public_metrics": {"followers_count": 1865, "following_count": 490, "tweet_count": 112606, "listed_count": 8}, "id": "3038220323"}, {"verified": false, "username": "mailliw1968", "name": "Rompe Mato", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 783, "tweet_count": 120738, "listed_count": 1}, "location": "Cabo Frio, Brasil", "id": "4323309141"}, {"verified": false, "username": "diegoruedat", "name": "Don Hackeadas", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 483, "tweet_count": 5884, "listed_count": 0}, "location": "Colombia", "id": "1156921723796828160"}, {"verified": false, "username": "poopdiamonds", "name": "Cherry Bomb", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 904, "tweet_count": 16438, "listed_count": 5}, "location": "Bogot\u00e1", "id": "99140085"}, {"verified": false, "username": "leodasilvab", "name": "Leonardo Silva", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 1397, "tweet_count": 35021, "listed_count": 0}, "location": "Nil\u00f3polis, RJ", "id": "150463151"}, {"verified": false, "username": "MartinLadi", "name": "\u00a3f\u00edmer\u2206", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 1042, "tweet_count": 24357, "listed_count": 0}, "id": "4153364639"}, {"verified": false, "username": "GonzaZabalax", "name": "G\u00f8nzaaakkfx", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 714, "tweet_count": 2532, "listed_count": 0}, "id": "953388434026106880"}, {"verified": false, "username": "marcelo15conta1", "name": "Marcelo Nascimento \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 354, "tweet_count": 3271, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "id": "2844483016"}, {"verified": false, "username": "26MaRyFeR", "name": "Mafer La dotorita for\u00e1nea", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 583, "tweet_count": 9771, "listed_count": 1}, "location": "busc\u00e1ndome.....   n\u00f3mada ", "id": "395102990"}, {"verified": false, "username": "NanoSavillon", "name": "Savillon con V", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 405, "tweet_count": 48410, "listed_count": 4}, "location": "Tegucigalpa, Honduras", "id": "117582114"}, {"verified": false, "username": "Eu_Anatrix", "name": "Ana \ud83c\udf93\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1982, "following_count": 2326, "tweet_count": 20605, "listed_count": 0}, "id": "841796891662811136"}, {"verified": false, "username": "Robert_jus", "name": "RobertoAdv \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 11102, "following_count": 11562, "tweet_count": 201649, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "851614528110546944"}, {"verified": false, "username": "helenagsoo", "name": "MARI BOLSONARO 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 12450, "following_count": 11279, "tweet_count": 371018, "listed_count": 1}, "id": "368971994"}, {"verified": false, "username": "heraldodejuarez", "name": "El Heraldo de Ju\u00e1rez", "public_metrics": {"followers_count": 7201, "following_count": 488, "tweet_count": 121190, "listed_count": 67}, "location": "Ju\u00e1rez, Chihuahua", "id": "703298786416685056"}, {"verified": false, "username": "Vlamartinp", "name": "Vera", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 1087, "tweet_count": 167707, "listed_count": 6}, "location": "SP", "id": "624016345"}, {"verified": false, "username": "borja_dridam", "name": "Adriane borja", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 58, "tweet_count": 9409, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "1144979462"}, {"verified": false, "username": "gabrielmagarao", "name": "manic pixie dream boy", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 758, "tweet_count": 47087, "listed_count": 9}, "location": "sao gon\u00e7alo", "id": "83902956"}, {"verified": false, "username": "josercr", "name": "Raschelli", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 652, "tweet_count": 12954, "listed_count": 0}, "id": "260855684"}, {"verified": false, "username": "britinei0", "name": "Ruan \ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 1009, "tweet_count": 14763, "listed_count": 0}, "location": "Paris, France", "id": "792046554718867457"}, {"verified": false, "username": "__orpheu_", "name": "orpheu, chama de Ud\u00fbn", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 686, "tweet_count": 8731, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia", "id": "258408359"}, {"verified": false, "username": "RenataElectraS", "name": "Renata PS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 2681, "following_count": 4055, "tweet_count": 49981, "listed_count": 0}, "location": "Campinas, Brasil", "id": "895779955153522688"}, {"verified": false, "username": "MorochaAmoroxa", "name": "Vane \ud83c\udf4e", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 381, "tweet_count": 17291, "listed_count": 2}, "location": "Arequipa, Peru", "id": "1080262798104502272"}, {"verified": false, "username": "Politica_LR", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 461227, "following_count": 46, "tweet_count": 75480, "listed_count": 544}, "location": "Lima, Peru", "id": "829750511624679424"}, {"verified": false, "username": "zenonrabelo", "name": "Zenon Rabelo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3727, "following_count": 3484, "tweet_count": 28214, "listed_count": 1}, "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "142495838"}, {"verified": false, "username": "victornamatrix", "name": "Victor das Neves", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 2054, "tweet_count": 39747, "listed_count": 0}, "id": "868842544725209089"}, {"verified": false, "username": "crisLeme", "name": "Cristina Leme", "public_metrics": {"followers_count": 1371, "following_count": 2210, "tweet_count": 16002, "listed_count": 4}, "location": "Brasil", "id": "35291420"}, {"verified": false, "username": "lidianeves", "name": "Lidia Neves", "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 1388, "tweet_count": 2037, "listed_count": 10}, "location": "Vit\u00f3ria ou em qualquer lugar", "id": "14836988"}, {"verified": false, "username": "AmaroOcana", "name": "ESTHER 7 OCA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 170, "tweet_count": 1856, "listed_count": 0}, "id": "3189415777"}, {"verified": false, "username": "marcoaurelio969", "name": "Marco, Dia 30 Vote Bolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 32493, "following_count": 35067, "tweet_count": 61006, "listed_count": 28}, "location": "Brasil", "id": "942914275403862018"}, {"verified": false, "username": "JuliaMe75489206", "name": "Brasileira juli\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 32111, "following_count": 24696, "tweet_count": 160277, "listed_count": 0}, "location": "Panama panama", "id": "1000388273792045056"}, {"verified": false, "username": "mbethrg", "name": "Beth Guimar\u00e3es", "public_metrics": {"followers_count": 2746, "following_count": 4211, "tweet_count": 140183, "listed_count": 10}, "id": "85316876"}, {"verified": false, "username": "Revoltz35732401", "name": "\ud83e\udd16Revoltz\ud83e\udd16", "public_metrics": {"followers_count": 2420, "following_count": 3893, "tweet_count": 11559, "listed_count": 2}, "id": "1133878356049612803"}, {"verified": false, "username": "marciossalles", "name": "Marcio", "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 4067, "tweet_count": 44138, "listed_count": 7}, "location": "Acre, Brasil", "id": "230606464"}, {"verified": false, "username": "AffonsoValeska", "name": "VALESKA AFFONSO", "public_metrics": {"followers_count": 7216, "following_count": 7891, "tweet_count": 8026, "listed_count": 2}, "id": "1142398876181291012"}, {"verified": false, "username": "EnasSilva3", "name": "En\u00e9as Silva", "public_metrics": {"followers_count": 10321, "following_count": 10232, "tweet_count": 148590, "listed_count": 1}, "location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "id": "1146620566335643648"}, {"verified": false, "username": "PrimoSemi", "name": "MM78", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 425, "tweet_count": 27715, "listed_count": 0}, "location": "Rome, Lazio", "id": "591457667"}, {"verified": false, "username": "MaClaraMGVieira", "name": "Maria Clara Vieira", "public_metrics": {"followers_count": 1642, "following_count": 2304, "tweet_count": 13370, "listed_count": 1}, "location": "Par\u00e1, Brasil", "id": "985272390304305153"}, {"verified": false, "username": "lizaporto", "name": "Beth Porto\ud83c\udf35\u2b50\ufe0f\ud83d\udea9sigo em frente e a esquerda.", "public_metrics": {"followers_count": 1958, "following_count": 2153, "tweet_count": 11443, "listed_count": 3}, "location": "Recife", "id": "77816878"}, {"verified": false, "username": "Ecico2", "name": "Ecico", "public_metrics": {"followers_count": 14090, "following_count": 13794, "tweet_count": 65359, "listed_count": 8}, "location": "Recife - Pernambuco - Brasil", "id": "1086961034185838592"}, {"verified": false, "username": "TWITJEANRODRIGS", "name": "https://gab.ai/JEANSILVA", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 850, "tweet_count": 8049, "listed_count": 0}, "id": "213723932"}, {"verified": false, "username": "laurapaumer", "name": "\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 381, "tweet_count": 50117, "listed_count": 5}, "id": "3948671476"}, {"verified": false, "username": "MiLick74", "name": "Mirela Franz MAGA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @MiLick", "public_metrics": {"followers_count": 5181, "following_count": 5154, "tweet_count": 474985, "listed_count": 9}, "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa - SC", "id": "169725807"}, {"verified": false, "username": "_SweetScarlet_", "name": "humano \u00e9 merda", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 319, "tweet_count": 8965, "listed_count": 0}, "location": "Crici\u00fama, Brasil", "id": "959480085731577861"}, {"verified": false, "username": "Juli2ne", "name": "Juli \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 208, "tweet_count": 7468, "listed_count": 1}, "location": "Itarar\u00e9 - Brasil", "id": "125680466"}, {"verified": false, "username": "_Ruivu741", "name": "Ruivoh", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 170, "tweet_count": 1240, "listed_count": 0}, "location": " Floripa - ilha da magia ", "id": "1171605304926265345"}, {"verified": false, "username": "afluzzzz", "name": "Aline Farias", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 233, "tweet_count": 21653, "listed_count": 0}, "location": "Jo\u00e3o Paulo, Florian\u00f3polis", "id": "4091440037"}, {"verified": false, "username": "JuniorSilva1976", "name": "Junior - BOLSONARO 22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 1531, "tweet_count": 14993, "listed_count": 0}, "id": "1054189043712434176"}, {"verified": false, "username": "SccpFabiano", "name": "FabianoSCCP", "public_metrics": {"followers_count": 2162, "following_count": 3515, "tweet_count": 10081, "listed_count": 1}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "id": "1074772537207341056"}, {"verified": false, "username": "julkstein38", "name": "Porco Loco", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 93, "tweet_count": 28853, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "3169005964"}, {"verified": false, "username": "Lu13Luiza", "name": "lu13", "public_metrics": {"followers_count": 5869, "following_count": 6391, "tweet_count": 339650, "listed_count": 4}, "location": "Brasil", "id": "873404176545525760"}, {"verified": true, "username": "rodaviva", "name": "Roda Viva", "public_metrics": {"followers_count": 929064, "following_count": 14, "tweet_count": 11256, "listed_count": 1996}, "location": "TV Cultura", "id": "14840606"}, {"verified": false, "username": "jrdsbeto", "name": "Jo\u00e3o Roberto", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 239, "tweet_count": 70757, "listed_count": 2}, "id": "186510910"}, {"verified": false, "username": "CarlosV91656086", "name": "Carlos.Vicente", "public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 1505, "tweet_count": 18205, "listed_count": 0}, "id": "1030622717513478145"}, {"verified": false, "username": "Real_VmCool", "name": "Vic", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 1148, "tweet_count": 70795, "listed_count": 2}, "location": "Occidente Del Pais", "id": "943122277062778883"}, {"verified": false, "username": "gracaFiona", "name": "gracaFiona \u24c2\ufe0fORO", "public_metrics": {"followers_count": 8698, "following_count": 2346, "tweet_count": 113555, "listed_count": 18}, "location": "Brazil", "id": "2848478536"}, {"verified": false, "username": "carvalho_chr", "name": "Ieda Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 609, "tweet_count": 10280, "listed_count": 0}, "location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "id": "885316224623804417"}, {"verified": false, "username": "IKMACR", "name": "Miguel Angel CR", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 455, "tweet_count": 1096, "listed_count": 0}, "location": "Mexico", "id": "292711588"}, {"verified": false, "username": "sandranativida5", "name": "sandra natividade", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 1708, "tweet_count": 1730, "listed_count": 4}, "location": "Governador Valadares, Brasil", "id": "4562631148"}, {"verified": false, "username": "roalmeidaz", "name": "Rose Rob\u00f4 Girassol", "public_metrics": {"followers_count": 5143, "following_count": 5204, "tweet_count": 117685, "listed_count": 1}, "location": "Mongagu\u00e1 Brasil", "id": "224798528"}, {"verified": false, "username": "brunovsstc", "name": "Bruno\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 298, "tweet_count": 88984, "listed_count": 5}, "location": "Belo Horizonte ", "id": "3354017477"}, {"verified": false, "username": "renatafbw", "name": "Renata B. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 1212, "tweet_count": 20078, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "319279842"}, {"verified": false, "username": "bilhetesdomk", "name": "Mk", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 984, "tweet_count": 3947, "listed_count": 1}, "location": "Joinville, Brasil", "id": "1096009622018756608"}, {"verified": false, "username": "rogomesmartins", "name": "Rose Gomes \ud83d\udea9\u2665\ufe0f\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 4999, "tweet_count": 61183, "listed_count": 1}, "id": "195851626"}, {"verified": false, "username": "HumbertoZamoraR", "name": "Humberto Zamora Ruiz", "public_metrics": {"followers_count": 4214, "following_count": 4756, "tweet_count": 677624, "listed_count": 1699}, "location": "La Paz, BCS", "id": "105857751"}, {"verified": false, "username": "RenestoM", "name": "M.Angela C.Renesto", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 1245, "tweet_count": 66952, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "544736077"}, {"verified": false, "username": "omendesfilho", "name": "Oswaldo Mendes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1430, "following_count": 1655, "tweet_count": 75532, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "1069436399240253440"}, {"verified": false, "username": "Tatilimal", "name": "TatiLim\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 937, "tweet_count": 13288, "listed_count": 0}, "id": "1654319131"}, {"verified": false, "username": "MarcosF53661254", "name": "Marcos", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 1160, "tweet_count": 13687, "listed_count": 0}, "id": "1138206596830572550"}, {"verified": false, "username": "LadyLetitGo", "name": "\u24d8\u24d2\u24d4 \u24d2\u24e1\u24d4\u24d0\u24dc", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 21, "tweet_count": 834, "listed_count": 0}, "location": "Unknown ", "id": "1187232234534854656"}, {"verified": false, "username": "smoakesby", "name": "madw\ud83e\udec0", "public_metrics": {"followers_count": 5094, "following_count": 4082, "tweet_count": 73525, "listed_count": 49}, "id": "801399077707644928"}, {"verified": false, "username": "Felipede1894", "name": "PPLGrillo", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 785, "tweet_count": 7897, "listed_count": 0}, "location": "Capulhuac, M\u00e9xico", "id": "739552975895429120"}, {"verified": false, "username": "withinthecloudz", "name": "\ud835\udd93\ud835\udd9a\ud835\udd92\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 383, "tweet_count": 20933, "listed_count": 3}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "2474511740"}, {"verified": false, "username": "novariobranko", "name": "Adriano Trayder", "public_metrics": {"followers_count": 14896, "following_count": 12368, "tweet_count": 53703, "listed_count": 4}, "id": "1054409901978587136"}, {"verified": false, "username": "JirayaResiste", "name": "Jiraya da Democracia \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 1760, "following_count": 5001, "tweet_count": 13022, "listed_count": 0}, "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "id": "985376829207871489"}, {"verified": false, "username": "fe1st", "name": "fernando.ribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 555, "tweet_count": 10952, "listed_count": 2}, "location": "Vinhedo", "id": "17815099"}, {"verified": false, "username": "bbjenjaem", "name": "lucia", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 199, "tweet_count": 42120, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "1092931078665527297"}, {"verified": false, "username": "fuuckuallx", "name": "indie ota", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 353, "tweet_count": 30931, "listed_count": 1}, "id": "3091398548"}, {"verified": false, "username": "Cricamg", "name": "Cristina LULA da Silva\ud83d\udea9#Vote13", "public_metrics": {"followers_count": 11853, "following_count": 11334, "tweet_count": 473324, "listed_count": 68}, "location": "MG", "id": "191729517"}, {"verified": false, "username": "vane2125", "name": "Vanessa I. Gomez", "public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 1375, "tweet_count": 94388, "listed_count": 20}, "location": "M\u00e9xico, D.F", "id": "107197388"}, {"verified": false, "username": "somel62", "name": "Sonia\ud83d\udc19\u2b50 #PTSempreEPraSempre\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 3016, "following_count": 5001, "tweet_count": 120539, "listed_count": 2}, "id": "821475233005715458"}, {"verified": false, "username": "NeloSohn", "name": "\u0141\u0303\u1d7e\u0303\u0268\u0303\ud835\udc19 \uea00 LULA \ud83d\udea9#ClimateEmergency \ud83e\udd8e", "public_metrics": {"followers_count": 18965, "following_count": 16901, "tweet_count": 79895, "listed_count": 21}, "location": "Brasil", "id": "53692377"}, {"verified": false, "username": "Joziane09707955", "name": "J\u00f4 Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 566, "tweet_count": 4267, "listed_count": 0}, "id": "1138244865131712516"}, {"verified": false, "username": "empresaimpaktus", "name": "...", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 307, "tweet_count": 4440, "listed_count": 0}, "id": "2884844149"}, {"verified": false, "username": "EleniceDL", "name": "me", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 289, "tweet_count": 59275, "listed_count": 4}, "id": "710489446454525952"}, {"verified": false, "username": "ClarisseMabel", "name": "Clarisse Acosta", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 87, "tweet_count": 1230, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay", "id": "1372607834"}, {"verified": false, "username": "PeixotoJr1", "name": "PeixotoJr", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 335, "tweet_count": 31854, "listed_count": 0}, "id": "1192044024816971777"}, {"verified": false, "username": "KarolGomezz2", "name": "Karol com K\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 0, "tweet_count": 164, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1153812842728087552"}, {"verified": false, "username": "Gonzinho3", "name": "Gon\u00e7alves", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 179, "tweet_count": 22087, "listed_count": 0}, "id": "2463743918"}, {"verified": false, "username": "NielleHees", "name": "Ni\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 2313, "following_count": 364, "tweet_count": 25285, "listed_count": 3}, "location": "No soy chilena", "id": "2927338573"}, {"verified": false, "username": "zukosfears", "name": "sara adora la spooky season \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 1836, "following_count": 1140, "tweet_count": 80373, "listed_count": 64}, "location": "tocando a alg\u00fan perrito", "id": "4623272056"}, {"verified": false, "username": "ngm_de_monoculo", "name": "Ningu\u00e9m de mon\u00f3culo \ud83d\udc80", "public_metrics": {"followers_count": 1454, "following_count": 498, "tweet_count": 29156, "listed_count": 2}, "location": "Terra de ningu\u00e9m", "id": "3125152925"}, {"verified": false, "username": "JoceyrR", "name": "Somos resist\u00eancia! \u262d", "public_metrics": {"followers_count": 3587, "following_count": 2313, "tweet_count": 457320, "listed_count": 20}, "id": "2609357698"}, {"verified": false, "username": "fjmacamargo", "name": "FACamargo", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 383, "tweet_count": 25841, "listed_count": 0}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "id": "1125395354806104064"}, {"verified": false, "username": "crisxfearless", "name": "criiis", "public_metrics": {"followers_count": 2578, "following_count": 1926, "tweet_count": 72856, "listed_count": 14}, "location": "Girona, Catalunya", "id": "1456541100"}, {"verified": false, "username": "lulisasic", "name": "luciana :)", "public_metrics": {"followers_count": 2388, "following_count": 519, "tweet_count": 82075, "listed_count": 1}, "location": "Paraguay", "id": "828701648751034368"}, {"verified": false, "username": "HotspotOrlando", "name": "LaizRodrigues \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 Always on The Right", "public_metrics": {"followers_count": 5954, "following_count": 6530, "tweet_count": 150244, "listed_count": 5}, "location": "Orlando USA", "id": "241188653"}, {"verified": false, "username": "Osvaldo34833283", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Osvaldo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 535, "tweet_count": 62111, "listed_count": 0}, "id": "1052387139189653504"}, {"verified": false, "username": "Wendelreality79", "name": "Nada a declara....", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 363, "tweet_count": 19574, "listed_count": 1}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "id": "710979291916443648"}, {"verified": false, "username": "Ze_Galinhas", "name": "Para Tudo! \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2614, "following_count": 3178, "tweet_count": 38899, "listed_count": 10}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "3106331339"}, {"verified": false, "username": "esquerdanuncam1", "name": "esquerdanuncamais \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 668, "tweet_count": 26903, "listed_count": 0}, "id": "1040917413108301824"}, {"verified": false, "username": "0u_ew", "name": "Triplete 9x2 FORATURCO", "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 1691, "tweet_count": 88487, "listed_count": 0}, "id": "932763788746612736"}, {"verified": false, "username": "mariacllr", "name": "marcela", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 436, "tweet_count": 11341, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "1043523092914610177"}, {"verified": false, "username": "beatr1zalves", "name": "Beatriz", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 106, "tweet_count": 1919, "listed_count": 0}, "location": "ceilombras", "id": "1152773132551434240"}, {"verified": false, "username": "VaniaLobinha", "name": "LULA 13 LULA 13 LULA 13 LULA 13 LULA 13 LULA 13", "public_metrics": {"followers_count": 13223, "following_count": 14506, "tweet_count": 123156, "listed_count": 14}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "id": "755926817266106368"}, {"verified": false, "username": "daysi_salas", "name": "Daysi Zorrilla Salas", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 546, "tweet_count": 4719, "listed_count": 2}, "id": "1064610920398274560"}, {"verified": false, "username": "peru21noticias", "name": "Diario Per\u00fa21", "public_metrics": {"followers_count": 726797, "following_count": 378, "tweet_count": 384149, "listed_count": 960}, "id": "832686254873468929"}, {"verified": false, "username": "MarcosBatatinha", "name": "Marcos Batatinha 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 1372, "tweet_count": 147417, "listed_count": 11}, "location": "Natal/RN - Brasil", "id": "92613487"}, {"verified": false, "username": "JosEdua19110050", "name": "Jos\u00e9 Eduardo", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 61, "tweet_count": 6489, "listed_count": 0}, "location": "Residencial del Moral II, Le\u00f3n", "id": "1138236644543344643"}, {"verified": false, "username": "LudkeSilvia", "name": "SilviaLeticia Perfil2", "public_metrics": {"followers_count": 3143, "following_count": 3556, "tweet_count": 96759, "listed_count": 1}, "location": "Foz do Igua\u00e7u/ Pr", "id": "1037673880167620608"}, {"verified": false, "username": "annajulia_nog", "name": "chatulia", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 109, "tweet_count": 34251, "listed_count": 2}, "location": "An\u00e1polis, Brasil", "id": "747245679156805632"}, {"verified": false, "username": "Eloyoga", "name": "El\u00f4", "public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 1324, "tweet_count": 86093, "listed_count": 6}, "id": "69671613"}, {"verified": false, "username": "Kelly_cec", "name": "kelly", "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 953, "tweet_count": 33131, "listed_count": 0}, "id": "933040410573799426"}, {"verified": false, "username": "RozaWerginia", "name": "Fl\u00e1via - #FechadoComBolsonaro", "public_metrics": {"followers_count": 3903, "following_count": 4383, "tweet_count": 49620, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "id": "1141000382241550338"}, {"verified": false, "username": "GranDolo", "name": "Dolo", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 874, "tweet_count": 4826, "listed_count": 0}, "id": "307835457"}, {"verified": false, "username": "ArxiuTV3CR", "name": "Arxiu TV3 CatR\u00e0dio", "public_metrics": {"followers_count": 21871, "following_count": 486, "tweet_count": 7287, "listed_count": 140}, "location": "Barcelona, Espanya", "id": "832563073546330112"}, {"verified": false, "username": "Fnegreiros1313", "name": "Fernando Negreiros", "public_metrics": {"followers_count": 4599, "following_count": 5059, "tweet_count": 127429, "listed_count": 3}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "868868370879438848"}, {"verified": false, "username": "williamedeiros", "name": "William Medeiros", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 570, "tweet_count": 18828, "listed_count": 21}, "id": "75167623"}, {"verified": false, "username": "MirandaIvaneide", "name": "Ivaneide M.S", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 909, "tweet_count": 35594, "listed_count": 0}, "id": "1104925673444069377"}, {"verified": false, "username": "SeteLuciano", "name": "Luciano Sete -", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 691, "tweet_count": 21191, "listed_count": 0}, "id": "1131396645248229377"}, {"verified": false, "username": "_fguedes_", "name": "Fernando \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 106, "tweet_count": 868, "listed_count": 0}, "id": "1064196107360706561"}, {"verified": false, "username": "mari_sou", "name": "Mari Masoufa", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 700, "tweet_count": 38623, "listed_count": 4}, "location": "Rio de Janeiro/RJ", "id": "208219280"}, {"verified": false, "username": "cintiagarciaL", "name": "C\u00edntia Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 2543, "following_count": 569, "tweet_count": 46444, "listed_count": 2}, "id": "1045094056265691136"}, {"verified": false, "username": "malouk1959", "name": "Malouk", "public_metrics": {"followers_count": 1269, "following_count": 2015, "tweet_count": 3084, "listed_count": 0}, "location": "Germany", "id": "1152251360122986497"}, {"verified": false, "username": "Nrian46405016", "name": "N\u00e9rian", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 114, "tweet_count": 1045, "listed_count": 0}, "id": "1165993006383685633"}, {"verified": false, "username": "ricardohexa18", "name": "RICARDO SCCP CWB TRINTOU!", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 837, "tweet_count": 27145, "listed_count": 0}, "location": "BRASIL!", "id": "1014214488730558464"}, {"verified": false, "username": "margatt", "name": "M\u00e1rcia Nogueira \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83d\udea9\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1453, "following_count": 1988, "tweet_count": 127523, "listed_count": 5}, "id": "184203146"}, {"verified": false, "username": "JerezElimar", "name": "\ud835\ude79\ud835\ude74\ud835\ude81\ud835\ude74\ud835\ude89", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 220, "tweet_count": 1377, "listed_count": 0}, "location": "Valencia, Venezuela", "id": "2866129588"}, {"verified": false, "username": "ElisabetedeOliv", "name": "Raqs\ud83d\udea9\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 1445, "tweet_count": 2821, "listed_count": 1}, "location": "Jundia\u00ed, Brasil", "id": "66248121"}, {"verified": false, "username": "RODRIGO_BRAZ_N", "name": "RODRIGO BRAZ", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 533, "tweet_count": 11621, "listed_count": 0}, "id": "897895435511246848"}, {"verified": false, "username": "giovannoodles", "name": "giovanacio lula da silva", "public_metrics": {"followers_count": 7648, "following_count": 1071, "tweet_count": 128297, "listed_count": 0}, "id": "859781013077192704"}, {"verified": false, "username": "kalalbca", "name": "Kalil", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 55, "tweet_count": 101310, "listed_count": 8}, "id": "196153152"}, {"verified": false, "username": "Leandro95989099", "name": "coxinha", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 531, "tweet_count": 36854, "listed_count": 0}, "id": "1196927059051843585"}, {"verified": false, "username": "Maaylen_B", "name": "MAY", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 938, "tweet_count": 24185, "listed_count": 2}, "location": "Tierra del Fuego, Ushuaia ", "id": "808141992"}, {"verified": false, "username": "candepaladino1", "name": "C\u1d18\u0c0c", "public_metrics": {"followers_count": 1572, "following_count": 908, "tweet_count": 71230, "listed_count": 2}, "id": "872404202"}, {"verified": false, "username": "MechicOK", "name": "Mechi \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 4351, "following_count": 4705, "tweet_count": 49870, "listed_count": 6}, "location": "Porte\u00f1a orgullosa", "id": "1013186414467534849"}, {"verified": false, "username": "capcentral", "name": "Carlos \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 39114, "following_count": 23871, "tweet_count": 143483, "listed_count": 18}, "location": "Rosario, \ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "1281596280"}, {"verified": false, "username": "elida92000082", "name": "@elida", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 928, "tweet_count": 58804, "listed_count": 0}, "id": "1140785915658493953"}, {"verified": false, "username": "MalelaLem", "name": "Malela  \ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 8874, "following_count": 7064, "tweet_count": 40542, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "id": "4484462416"}, {"verified": false, "username": "Juarez48262039", "name": "CWB ANT PT, Bolsonaro o MITO", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 106, "tweet_count": 212, "listed_count": 0}, "id": "1159871361726255104"}, {"verified": false, "username": "opropriolavo", "name": "Olavo de Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 816332, "following_count": 281, "tweet_count": 7694, "listed_count": 1328}, "id": "2892290499"}, {"verified": false, "username": "MmipexRenata", "name": "Renata", "public_metrics": {"followers_count": 2732, "following_count": 2911, "tweet_count": 51461, "listed_count": 4}, "location": "Brasil", "id": "372563666"}, {"verified": true, "username": "portalR7", "name": "Portal R7.com", "public_metrics": {"followers_count": 5083376, "following_count": 96, "tweet_count": 530364, "listed_count": 12105}, "location": "Brasil", "id": "65473559"}, {"verified": false, "username": "ReisEsio", "name": "Esio Furtado\ud83c\udf1e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83d\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 844, "tweet_count": 37458, "listed_count": 0}, "id": "1141119553386221568"}, {"verified": false, "username": "a_rosa555", "name": "Rosa", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 476, "tweet_count": 157942, "listed_count": 12}, "id": "720086144315179008"}, {"verified": false, "username": "simoneregazio", "name": "Fedelha \ud83d\udea9\ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 2519, "following_count": 2631, "tweet_count": 24918, "listed_count": 2}, "location": "Cabo Frio, Brasil", "id": "771574989195575302"}, {"verified": false, "username": "Luizottoni1", "name": "Luizottoni", "public_metrics": {"followers_count": 1576, "following_count": 2887, "tweet_count": 64833, "listed_count": 0}, "id": "983870776582565888"}, {"verified": false, "username": "d1102776dd8e441", "name": "josephrodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 1090, "tweet_count": 96498, "listed_count": 10}, "location": "rio de  janeiro", "id": "3227117326"}, {"verified": false, "username": "JeanCar45390433", "name": "Machito", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 266, "tweet_count": 3455, "listed_count": 0}, "id": "1081262577882226691"}, {"verified": false, "username": "louismysafety", "name": "\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude63\ud835\ude68", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 1681, "tweet_count": 22657, "listed_count": 5}, "location": "Somewhere in Southern Italy", "id": "1000264399"}, {"verified": false, "username": "chvriehs", "name": "\ud835\udc1b\ud835\udc1e\u0308\ud835\udc25\ud835\udc2c \ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 733, "tweet_count": 19443, "listed_count": 9}, "location": "she/her ", "id": "2189150627"}, {"verified": false, "username": "SoaresJose20", "name": "Soares.Jose", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 61, "tweet_count": 49312, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1103296261141213184"}, {"verified": false, "username": "tioiscubfeliz", "name": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9bAna Oliver\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 2515, "following_count": 3888, "tweet_count": 46442, "listed_count": 3}, "location": "Fortaleza ceara brasil", "id": "900454677036371971"}, {"verified": false, "username": "EtLuxNonLoqui", "name": "\u2661\u0337\u0338\u0cc3\u1934\u2666\ufe0fNox\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 560, "tweet_count": 8754, "listed_count": 0}, "location": "Morioh\u2728", "id": "1184944437119594496"}, {"verified": false, "username": "gutonu", "name": "Youtuber Gay de Anime // Guto Nunes", "public_metrics": {"followers_count": 16738, "following_count": 1380, "tweet_count": 26056, "listed_count": 32}, "id": "65654241"}, {"verified": false, "username": "causasyazahares", "name": "Jos\u00e9 Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 74, "tweet_count": 165046, "listed_count": 6}, "id": "732376155223789568"}, {"verified": false, "username": "feliciano1953", "name": "Feliciano Ruelas.", "public_metrics": {"followers_count": 6542, "following_count": 4008, "tweet_count": 96022, "listed_count": 15}, "id": "881235509724315648"}, {"verified": false, "username": "Alzira97817856", "name": "Alzira", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 54, "tweet_count": 13407, "listed_count": 0}, "id": "1088503234321416192"}, {"verified": false, "username": "Axelleguero", "name": "Oportuncrisis", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 1146, "tweet_count": 3690, "listed_count": 3}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "2600902037"}, {"verified": false, "username": "MiguelOrtizMig", "name": "Compa Miguel Ortiz", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 858, "tweet_count": 13411, "listed_count": 3}, "id": "1226644195"}, {"verified": false, "username": "trd_b3", "name": "Trd |B|\u00b3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 261, "tweet_count": 8943, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "997103452370100224"}, {"verified": false, "username": "expensivetrom", "name": "Saimon Expensive", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 1139, "tweet_count": 10811, "listed_count": 0}, "id": "405736956"}, {"verified": false, "username": "MariliaDantas04", "name": "LIA \ud83c\udfa4", "public_metrics": {"followers_count": 1691, "following_count": 3625, "tweet_count": 50224, "listed_count": 31}, "location": "S\u00e3o Paulo - Brazil", "id": "399668444"}, {"verified": false, "username": "igormirandasite", "name": "Igor Miranda", "public_metrics": {"followers_count": 26839, "following_count": 296, "tweet_count": 49548, "listed_count": 105}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "2357908862"}, {"verified": false, "username": "b_mazu", "name": "Mazu B Gondim", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 663, "tweet_count": 14121, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza-CE", "id": "489036063"}, {"verified": false, "username": "vivianeazevedo", "name": "Viviane Azevedo", "public_metrics": {"followers_count": 2214, "following_count": 4199, "tweet_count": 67952, "listed_count": 13}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "21674755"}, {"verified": false, "username": "le__codes", "name": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 25, "tweet_count": 31221, "listed_count": 4}, "id": "2757494593"}, {"verified": false, "username": "SagesseIslamic", "name": "\u062d\u0643\u0645\u0629 \u0639\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0625\u0633\u0644\u0627\u0645\u064a\u0629", "public_metrics": {"followers_count": 35930, "following_count": 461, "tweet_count": 6607, "listed_count": 57}, "location": "\u200e\ufdfd", "id": "1170926555557715968"}, {"verified": false, "username": "asclejunior", "name": "Ascl\u00ea Junior\u2696\ufe0f \u2605\u5f61\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 1979, "following_count": 4982, "tweet_count": 74424, "listed_count": 7}, "location": "Brasil", "id": "59180839"}, {"verified": false, "username": "ThiagoA13777929", "name": "N\u00e3o tenhais medo \u271d\ufe0f B38\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 1150, "tweet_count": 17000, "listed_count": 0}, "id": "1027232504477114368"}, {"verified": false, "username": "MariaTerezaVic3", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7MariaBrasil", "public_metrics": {"followers_count": 1804, "following_count": 1364, "tweet_count": 89582, "listed_count": 0}, "location": "Amazonas, Brasil", "id": "1016116064781045765"}, {"verified": false, "username": "astavesg", "name": "Jose Humberto", "public_metrics": {"followers_count": 1939, "following_count": 2829, "tweet_count": 94262, "listed_count": 5}, "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "id": "118382190"}, {"verified": false, "username": "LeoCavilhoni", "name": "Leo Cavilhoni \ud83c\uddfe\ud83c\uddea \u2758 #RestoreTheSnyderVerse", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 4024, "tweet_count": 504673, "listed_count": 5}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "id": "1575603678"}, {"verified": false, "username": "DHARMA_K", "name": "RUTH SALDANHA", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 5003, "tweet_count": 48945, "listed_count": 28}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "48438382"}, {"verified": true, "username": "tabataamaralsp", "name": "Tabata Amaral", "public_metrics": {"followers_count": 423191, "following_count": 554, "tweet_count": 6369, "listed_count": 1036}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "1001251931812220928"}, {"verified": false, "username": "Laurentinom3", "name": "Laurentino.m\u00ae\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 1057, "tweet_count": 23779, "listed_count": 0}, "location": "Itaja\u00ed ", "id": "1039853847072702464"}, {"verified": false, "username": "motter_ja", "name": "Jose Motter", "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 634, "tweet_count": 201504, "listed_count": 12}, "id": "363879946"}, {"verified": false, "username": "SirJTBR", "name": "Mr.JT", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 255, "tweet_count": 58775, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "65962313"}, {"verified": false, "username": "verathaddeu", "name": "verathaddeu_confiavel", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 1146, "tweet_count": 57714, "listed_count": 0}, "location": "Miami, FL USA", "id": "1053093175924064256"}, {"verified": false, "username": "wagnerpnogueira", "name": "WN Conservador\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 1152, "tweet_count": 41413, "listed_count": 1}, "location": "Mossor\u00f3, Brasil", "id": "127293626"}, {"verified": false, "username": "googling_3", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 410, "tweet_count": 44131, "listed_count": 1}, "id": "1188482359269777408"}, {"verified": false, "username": "ourdeadspoilers", "name": "twd spoilers \ud83d\udd1a", "public_metrics": {"followers_count": 5928, "following_count": 1, "tweet_count": 10069, "listed_count": 0}, "location": "commonwealth", "id": "1059823455510650880"}, {"verified": false, "username": "ClerMoraes21", "name": "Cler Moraes", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 278, "tweet_count": 5729, "listed_count": 0}, "location": "Lajeado, Brasil", "id": "1018891081528893442"}, {"verified": false, "username": "Guigo1909", "name": "Guigo! \ud83d\udcac", "public_metrics": {"followers_count": 1846, "following_count": 1216, "tweet_count": 70575, "listed_count": 2}, "location": "Porto Alegre", "id": "3026189775"}, {"verified": false, "username": "xMalakAlMawt", "name": "\ud835\udc68\ud835\udc9b\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc86\ud835\udc8d", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 274, "tweet_count": 12913, "listed_count": 4}, "id": "1158463472277098496"}, {"verified": false, "username": "Tadeusfreitas", "name": "Francisco Tadeus", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 935, "tweet_count": 18044, "listed_count": 4}, "location": "Simol\u00e2ndia /Goi\u00e1s", "id": "88809419"}, {"verified": false, "username": "Leodgw", "name": "Leonardo Carneiro", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 789, "tweet_count": 15715, "listed_count": 1}, "location": "Brasil / sao paulo / sp", "id": "79288341"}, {"verified": false, "username": "AlexandreManha7", "name": "Alexandre", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 830, "tweet_count": 15464, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1084722556597424130"}, {"verified": false, "username": "Any_acor", "name": "Ana", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 376, "tweet_count": 8360, "listed_count": 3}, "id": "325181388"}, {"verified": false, "username": "Jose_Agustinn", "name": "\ud835\ude47\ud835\ude56\ud835\ude5e\ud835\ude68\ud835\ude68\ud835\ude5a\ud835\ude6f", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 369, "tweet_count": 600, "listed_count": 0}, "location": "R\u00edo Cuarto, Argentina", "id": "1133020538983596032"}, {"verified": false, "username": "acastro69", "name": "Brasil acima de tudo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Deus acima de todos", "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 2322, "tweet_count": 69582, "listed_count": 0}, "location": "Porto Velho - Rondonia", "id": "72679421"}, {"verified": false, "username": "Gabi_bpires", "name": "gabi .bpires", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 380, "tweet_count": 770, "listed_count": 0}, "location": "Xaxim, Curitiba", "id": "958487153255833600"}, {"verified": false, "username": "JRMVFamilia", "name": "Jerusa 22\ud83c\udf3b\u264e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 7999, "following_count": 8441, "tweet_count": 35819, "listed_count": 3}, "id": "1054698306243321856"}, {"verified": false, "username": "macfol1269", "name": "Marcos F Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 2374, "following_count": 2697, "tweet_count": 81777, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Vicente, S\u00e3o Paulo", "id": "3054828034"}, {"verified": false, "username": "mmagana4", "name": "Mireille", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 765, "tweet_count": 2154, "listed_count": 0}, "location": "Jalisco, M\u00e9xico", "id": "1083548394809896960"}, {"verified": false, "username": "LuisCar58355605", "name": "Carlinhos", "public_metrics": {"followers_count": 1922, "following_count": 2516, "tweet_count": 41623, "listed_count": 0}, "location": "Sousa PB.Brasil", "id": "1077591101106778112"}, {"verified": false, "username": "GisaBittencour1", "name": "Gisa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b 2\u20e32\u20e3 \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 1251, "tweet_count": 35484, "listed_count": 0}, "id": "1113930339410481152"}, {"verified": false, "username": "choacan", "name": "EsteesMi-choac\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 268, "tweet_count": 6498, "listed_count": 0}, "location": "Morelia, Michoac\u00e1n de Ocampo", "id": "985270100075966464"}, {"verified": false, "username": "SrgioRabelo4", "name": "S\u00e9rgio Rabelo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 3569, "following_count": 3211, "tweet_count": 61547, "listed_count": 1}, "location": "Estados Unidos", "id": "1184874510367055872"}, {"verified": false, "username": "jcpadilla95", "name": "Juan Carlos Padilla David", "public_metrics": {"followers_count": 3498, "following_count": 3492, "tweet_count": 136950, "listed_count": 4}, "location": "Chihuahua, chih. Mexico", "id": "167137057"}, {"verified": false, "username": "RomuloMKrepel", "name": "Romu\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 1894, "tweet_count": 28994, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "1009023187"}, {"verified": false, "username": "georjagm", "name": "georjagm", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 488, "tweet_count": 14295, "listed_count": 1}, "id": "399843194"}, {"verified": false, "username": "Douglas_NovaisF", "name": "Douglas Novais", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 949, "tweet_count": 1614, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "973719864715218944"}, {"verified": false, "username": "MarciaCavelho", "name": "Marcia Cavelho", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 1274, "tweet_count": 19261, "listed_count": 0}, "id": "2373476486"}, {"verified": false, "username": "GolpedeMar", "name": "Gonzalo", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 761, "tweet_count": 180824, "listed_count": 10}, "location": "PERU", "id": "73023403"}, {"verified": false, "username": "manrevca", "name": "Manuel Revilla Casil", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 592, "tweet_count": 139388, "listed_count": 0}, "id": "2302936780"}, {"verified": false, "username": "Alanluvoni", "name": "Alito", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 487, "tweet_count": 27333, "listed_count": 1}, "id": "1023434269"}, {"verified": false, "username": "SofiaDifiori", "name": "sofi", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 386, "tweet_count": 2393, "listed_count": 0}, "location": "Mar del Plata, Argentina", "id": "1016903275696836609"}, {"verified": false, "username": "vgdiazarroyo", "name": "Victor", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 74, "tweet_count": 4223, "listed_count": 0}, "id": "2473878250"}, {"verified": false, "username": "islandino", "name": "Emilio Le\u00f3n ", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 73, "tweet_count": 712, "listed_count": 0}, "location": "Lima-Per\u00fa", "id": "1367898409"}, {"verified": false, "username": "matos_trajano", "name": "Eduardo de Matos Trajano", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 63, "tweet_count": 22793, "listed_count": 0}, "id": "1056562076326522880"}, {"verified": false, "username": "ClariaguiarLice", "name": "Clarice Aguiar", "public_metrics": {"followers_count": 3692, "following_count": 3942, "tweet_count": 114777, "listed_count": 0}, "location": "Alvorada, Brasil", "id": "1542693524"}, {"verified": false, "username": "marcolinomths", "name": "Matheus \u00e9 Lula 13 \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 2076, "following_count": 2149, "tweet_count": 312685, "listed_count": 9}, "location": "Guaianases, S\u00e3o Paulo", "id": "3030888600"}, {"verified": false, "username": "bem_aventurando", "name": "Bem aventurado.", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 1124, "tweet_count": 7395, "listed_count": 0}, "location": "RECIFE - PE", "id": "395017652"}, {"verified": false, "username": "Josejai67617779", "name": "Jose jaime", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 90, "tweet_count": 34372, "listed_count": 0}, "id": "3345991209"}, {"verified": false, "username": "rolandoarturo1", "name": "rolando arturo", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 1444, "tweet_count": 17194, "listed_count": 0}, "location": "new york", "id": "85017665"}, {"verified": false, "username": "williocha", "name": "william", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 357, "tweet_count": 22330, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1310079991"}, {"verified": false, "username": "solannder", "name": "Solannder\u262d", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 829, "tweet_count": 48475, "listed_count": 7}, "location": "Em algum lugar do Brasil", "id": "1009067155"}, {"verified": false, "username": "qqtapegando", "name": "Beau Bennet Sincero (qqtapegando) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1941, "following_count": 3124, "tweet_count": 42513, "listed_count": 2}, "location": "Brazil", "id": "37983889"}, {"verified": false, "username": "GuEDGE", "name": "Gustavo Costa", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 220, "tweet_count": 12941, "listed_count": 0}, "id": "733637623"}, {"verified": false, "username": "degani_m", "name": "MDegani- \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3455, "following_count": 4566, "tweet_count": 135414, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1034043188397449216"}, {"verified": false, "username": "RasheedsWorld", "name": "Rasheed Abou-Alsamh", "public_metrics": {"followers_count": 3169, "following_count": 2751, "tweet_count": 176423, "listed_count": 140}, "location": "Houston, TX", "id": "16079937"}, {"verified": false, "username": "Mtcondor", "name": "Marcos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1912, "following_count": 3236, "tweet_count": 63844, "listed_count": 8}, "location": "Lapa, S\u00e3o Paulo", "id": "957690807896731649"}, {"verified": false, "username": "lmsadvocacia", "name": "LenildoM\u00e1rcio_LMSadvocacia", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 976, "tweet_count": 87224, "listed_count": 0}, "id": "1178428841863331848"}, {"verified": false, "username": "SorayaAbreu9", "name": "Lal\u00e1 Abreu\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 380, "tweet_count": 12316, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "id": "1036676863870029824"}, {"verified": false, "username": "cristinanobre", "name": "Maria Cristina \ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 952, "tweet_count": 84222, "listed_count": 5}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "42518106"}, {"verified": false, "username": "cmtjairo", "name": "Piloto de Fusca", "public_metrics": {"followers_count": 2253, "following_count": 2580, "tweet_count": 19719, "listed_count": 0}, "location": "Estados Unidos", "id": "81861685"}, {"verified": false, "username": "minimilk787", "name": "amamada \ud83c\udfce\ud83c\udfce #2THEMAX", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 2993, "tweet_count": 36329, "listed_count": 13}, "location": "Atlantia", "id": "743512255317348352"}, {"verified": false, "username": "resanfer", "name": "Renata Fernandes", "public_metrics": {"followers_count": 1793, "following_count": 2405, "tweet_count": 38831, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "2304723427"}, {"verified": false, "username": "JaimeAr97627891", "name": "Jaime Arroyo", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 551, "tweet_count": 3853, "listed_count": 1}, "id": "1194615726570659847"}, {"verified": false, "username": "__brunnaalmeida", "name": "bru coacoac", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 191, "tweet_count": 7603, "listed_count": 0}, "id": "1086046520057778176"}, {"verified": false, "username": "letsmil", "name": "Let\u00edcia Tavares", "public_metrics": {"followers_count": 1927, "following_count": 941, "tweet_count": 58367, "listed_count": 6}, "location": "Belo Horizonte, Brazil", "id": "206239969"}, {"verified": false, "username": "Fneide1", "name": "francineide", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 1003, "tweet_count": 97556, "listed_count": 0}, "id": "1052528943134363648"}, {"verified": false, "username": "MSuprir1", "name": "MaoSuprir1", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 1566, "tweet_count": 41832, "listed_count": 0}, "id": "1105293327010803712"}, {"verified": false, "username": "arce_tb", "name": "Arce", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 684, "tweet_count": 10144, "listed_count": 0}, "location": "Tubar\u00e3o, Brasil", "id": "203225671"}, {"verified": false, "username": "MauricioAV88", "name": "Mauricio Veliz \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 809, "tweet_count": 23361, "listed_count": 6}, "location": "Chile", "id": "256523270"}, {"verified": false, "username": "Pallita__", "name": "Pallita del 62%\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 1374, "tweet_count": 13427, "listed_count": 0}, "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "id": "3405861940"}, {"verified": false, "username": "chafiaoun", "name": "caoun\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 167, "tweet_count": 4082, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "79583719"}, {"verified": false, "username": "celescrd", "name": "the upsetter", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 337, "tweet_count": 3571, "listed_count": 0}, "id": "943871512334995456"}, {"verified": false, "username": "AleStormblessed", "name": "Alejandro \u26c8\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 7644, "following_count": 566, "tweet_count": 114244, "listed_count": 51}, "location": "CR: Tormenta de Espadas", "id": "4758975981"}, {"verified": false, "username": "solange_bugs", "name": "Sola Bugs \ud83d\ude0e22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3563, "following_count": 4020, "tweet_count": 92133, "listed_count": 1}, "location": "Garopaba SC", "id": "968505013575307266"}, {"verified": false, "username": "JC_Silva11", "name": "JunioSilva\u00b9\u2078\u2079\u2075\u1d9c\u02b3\u1da0 \u1566(\u00f2_\u00f3)\u1564", "public_metrics": {"followers_count": 1419, "following_count": 1714, "tweet_count": 69914, "listed_count": 1}, "id": "4789258995"}, {"verified": false, "username": "aleleonsuarez", "name": "alepicis", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 316, "tweet_count": 2943, "listed_count": 0}, "location": "Tlalpan, Distrito Federal", "id": "1048611723815440390"}, {"verified": false, "username": "virtus_vitus", "name": "nada est\u00e1 acontecendo\u2122\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 1113, "tweet_count": 158370, "listed_count": 19}, "location": "Aruj\u00e1, Brasil", "id": "2428187439"}, {"verified": false, "username": "euamobrasilJB", "name": "Eu, Karla \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Amo o Brasil. 22 em 22!", "public_metrics": {"followers_count": 12183, "following_count": 12707, "tweet_count": 133521, "listed_count": 4}, "location": "Estados Unidos", "id": "1112187126"}, {"verified": false, "username": "angelicaguirele", "name": "Angel - Direita Pequi Romarov", "public_metrics": {"followers_count": 7012, "following_count": 7689, "tweet_count": 468912, "listed_count": 6}, "id": "53484770"}, {"verified": false, "username": "Tabajessi", "name": "Baby", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 779, "tweet_count": 47044, "listed_count": 2}, "id": "2923175176"}, {"verified": false, "username": "macedolei", "name": "A trombeta ! 27.08.70", "public_metrics": {"followers_count": 2822, "following_count": 3171, "tweet_count": 171218, "listed_count": 14}, "location": "Caruaru, Pernambuco", "id": "248874532"}, {"verified": false, "username": "LuizFer65636289", "name": "Luiz Fernando", "public_metrics": {"followers_count": 2816, "following_count": 4507, "tweet_count": 53846, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1039640388062076928"}, {"verified": false, "username": "sil_sra", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7SIL_SRA.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 2194, "tweet_count": 117598, "listed_count": 0}, "id": "271430133"}, {"verified": false, "username": "luis_navidad", "name": "luis navidad", "public_metrics": {"followers_count": 4084, "following_count": 4859, "tweet_count": 21650, "listed_count": 1}, "id": "143531259"}, {"verified": false, "username": "eudesribeiro", "name": "Eudes Ribeiro - Brasil acima de tudo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 6833, "following_count": 406, "tweet_count": 24232, "listed_count": 9}, "location": "Brazil", "id": "52303066"}, {"verified": false, "username": "isaurapaivads", "name": "Isaura Paiva", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 241, "tweet_count": 1773, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "779843724138381313"}, {"verified": false, "username": "TlDanverss", "name": "liat", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 1482, "tweet_count": 7492, "listed_count": 1}, "location": "Para\u00edba, Brasil", "id": "1151243940613492737"}, {"verified": false, "username": "Dc_da_depressao", "name": "DC da Depress\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 288958, "following_count": 94, "tweet_count": 23052, "listed_count": 187}, "id": "1076671335953297408"}, {"verified": false, "username": "RamiroAparecida", "name": "Cida Ramiro\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 3764, "following_count": 3809, "tweet_count": 261090, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "767522539782467584"}, {"verified": false, "username": "machadosilvana4", "name": "silvana\ud83c\udfb5", "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 658, "tweet_count": 42420, "listed_count": 4}, "id": "802960764462125056"}, {"verified": false, "username": "GermanPauke", "name": "German Pauke", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 727, "tweet_count": 27092, "listed_count": 0}, "location": "Franca, Brasil", "id": "1065590650257723392"}, {"verified": false, "username": "zecauhy", "name": "ZHE", "public_metrics": {"followers_count": 3203, "following_count": 4727, "tweet_count": 103437, "listed_count": 20}, "id": "1112256728"}, {"verified": false, "username": "marcinho_lp", "name": "Marcio Lopes", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 814, "tweet_count": 2275, "listed_count": 0}, "id": "2631683445"}, {"verified": true, "username": "carlosjordy", "name": "Carlos Jordy", "public_metrics": {"followers_count": 801141, "following_count": 861, "tweet_count": 11965, "listed_count": 1181}, "location": "Niter\u00f3i - Rio de Janeiro", "id": "82271629"}, {"verified": false, "username": "nesca_cristina", "name": "Vanesca \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 84, "tweet_count": 1495, "listed_count": 0}, "id": "732262867995656192"}, {"verified": false, "username": "SandraSanMag", "name": "\u2665\ufe0fPaz e Bem com Lula e Haddad 13\ud83d\udcda", "public_metrics": {"followers_count": 1624, "following_count": 1805, "tweet_count": 69938, "listed_count": 14}, "id": "187837782"}, {"verified": false, "username": "araporto", "name": "Ara P", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 429, "tweet_count": 33293, "listed_count": 0}, "location": "Estados Unidos", "id": "146077426"}, {"verified": false, "username": "CassianaCotica", "name": "Cassiana Cotica", "public_metrics": {"followers_count": 7369, "following_count": 7732, "tweet_count": 128233, "listed_count": 2}, "id": "899229629071994880"}, {"verified": false, "username": "AngelloBunk", "name": "Angelo", "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 320, "tweet_count": 33697, "listed_count": 1}, "id": "1171043525141684224"}, {"verified": false, "username": "alissmorta", "name": "N\u00e3o! N\u00e3o Olha, Porra!", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 1298, "tweet_count": 54869, "listed_count": 0}, "id": "2705724747"}, {"verified": false, "username": "odio_nao", "name": "DEMOCRACIA \u00c9 LULA 13\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 472, "tweet_count": 2148983, "listed_count": 44}, "id": "715364459099856896"}, {"verified": false, "username": "dansamdo", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7SaMaroni\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 10363, "following_count": 10734, "tweet_count": 30584, "listed_count": 3}, "location": "Joinville, Brasil", "id": "2466460103"}, {"verified": false, "username": "Mbeca", "name": "Beca de Paula", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 771, "tweet_count": 72864, "listed_count": 9}, "id": "21663897"}, {"verified": false, "username": "ElizabethEPiaz1", "name": "Elizabeth E Piazza", "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 1895, "tweet_count": 107259, "listed_count": 0}, "id": "934035222211022848"}, {"verified": false, "username": "Nat_garzon", "name": "N\u03b1th\u03b1ly G\u03b1rz\u00f3n\u00ae SML \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 34414, "following_count": 1796, "tweet_count": 53248, "listed_count": 14}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "479856918"}, {"verified": false, "username": "dulcinealisboa", "name": "dulcineapassos13\ud83d\udea9\ud83c\udf3b\ud83c\uddf8\ud83c\uddf4 Vaiser13dcaboarabo.", "public_metrics": {"followers_count": 3979, "following_count": 3874, "tweet_count": 169593, "listed_count": 0}, "id": "57776087"}, {"verified": false, "username": "nadaareclamar", "name": "Jonas - \ud83d\ude37 protejam-se.\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 1871, "tweet_count": 45822, "listed_count": 1}, "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "id": "522693614"}, {"verified": false, "username": "HeloisaPeinado", "name": "Heloisa Peinado", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 294, "tweet_count": 6461, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "2181400929"}, {"verified": false, "username": "jorafa842", "name": "Joao Rafael \ud83d\udc9a\ud83e\udd0d \ud83d\udc37", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 1376, "tweet_count": 33419, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "id": "840752697603153920"}, {"verified": false, "username": "thadeusimoes", "name": "\u03c4\u043d\u03b1\u2202\u0454\u03c5 #\u0454\u03c5s\u03c3\u03c5r\u03c3\u0432\u03c3\u2202\u03c3\u0432\u03c3\u2113s\u03c3\u0e17\u03b1r\u03c3", "public_metrics": {"followers_count": 6169, "following_count": 6753, "tweet_count": 346934, "listed_count": 35}, "location": "Salvador, Bahia, Brasil.", "id": "42439033"}, {"verified": false, "username": "suhettao", "name": "Leandro Suhett", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 396, "tweet_count": 38555, "listed_count": 0}, "id": "545291698"}, {"verified": false, "username": "Max5545", "name": "Anderson Monteiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 750, "tweet_count": 12246, "listed_count": 0}, "id": "397728479"}, {"verified": false, "username": "alexynunes", "name": "\u24dfAlexy Nunes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf12\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 1813, "following_count": 1753, "tweet_count": 210583, "listed_count": 7}, "location": "#PrimeiramenteLulaNaCadeia", "id": "2727480426"}, {"verified": false, "username": "mariapgomesdr", "name": "MariaAvelarGomes", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 134, "tweet_count": 8949, "listed_count": 0}, "location": "Pernambuco, Brasil", "id": "496343880"}, {"verified": false, "username": "HallaiHelena", "name": "maravilha", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 599, "tweet_count": 43823, "listed_count": 1}, "location": "Alum\u00ednio, Brasil", "id": "1050119213959053312"}, {"verified": false, "username": "MarucaMEB", "name": "Maruca", "public_metrics": {"followers_count": 1625, "following_count": 4212, "tweet_count": 11872, "listed_count": 0}, "location": "ARGENTINA", "id": "374256547"}, {"verified": false, "username": "santosjorgeh", "name": "jorge h\u00e9ctor santos", "public_metrics": {"followers_count": 54727, "following_count": 557, "tweet_count": 135996, "listed_count": 308}, "location": "Buenos Aires", "id": "213840361"}, {"verified": false, "username": "MariaVa14959703", "name": "Maria Valeria", "public_metrics": {"followers_count": 2800, "following_count": 4992, "tweet_count": 289776, "listed_count": 3}, "id": "815281266165739521"}, {"verified": false, "username": "moniusp", "name": "M\u00f4nica", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 234, "tweet_count": 15080, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "id": "154712922"}, {"verified": false, "username": "ElaineF57384354", "name": "Elaine Fernandes- se vai cair, caia ATIRANDO", "public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 1414, "tweet_count": 48857, "listed_count": 0}, "id": "1052299842842701826"}, {"verified": false, "username": "lucyprata2011", "name": "Lucy Prata \ud83c\udf86\ud83c\udf87\ud83c\udf8a\ud83c\udf88", "public_metrics": {"followers_count": 2807, "following_count": 2793, "tweet_count": 215255, "listed_count": 5}, "location": "Brasil", "id": "399399930"}, {"verified": false, "username": "tloyelo", "name": "Tales Loyelo #VacinaJ\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 2368, "tweet_count": 54956, "listed_count": 17}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "39308602"}, {"verified": false, "username": "Carlossouzac", "name": "Carlos Souza\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3674, "following_count": 4650, "tweet_count": 10276, "listed_count": 0}, "location": "Londrina, Brasil", "id": "1085225479345459200"}, {"verified": false, "username": "FacMedicinaUC", "name": "Facultad Medicina UC", "public_metrics": {"followers_count": 11494, "following_count": 965, "tweet_count": 14587, "listed_count": 48}, "location": "Alameda 340, Santiago de Chile", "id": "3428726986"}, {"verified": false, "username": "tanaresv", "name": "Renata S. Valerini", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 355, "tweet_count": 105019, "listed_count": 1}, "id": "170328735"}, {"verified": false, "username": "Carina_Novas", "name": "Carina Novas", "public_metrics": {"followers_count": 3401, "following_count": 3470, "tweet_count": 126723, "listed_count": 5}, "location": "Montevideo, Uruguay..", "id": "2286447348"}, {"verified": false, "username": "_13820", "name": "\ud83d\udc49\ud83c\udfffAle\u00aeob\u00a9\ufe0f\ud83d\udc48 \ud83d\udc49\ud83c\udfff \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udc48\ud83d\udc49\ud83c\udfff \ud83d\udc47\ud83d\udc48\ud83c\udfff", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 75, "tweet_count": 199987, "listed_count": 17}, "id": "2214722846"}, {"verified": false, "username": "Camargoteo", "name": "T\u034ee\u034eo\u034e \u034eC\u034ea\u034em\u034ea\u034er\u034eg\u034eo\u034e \u034e", "public_metrics": {"followers_count": 8772, "following_count": 4948, "tweet_count": 36960, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "322168504"}, {"verified": false, "username": "MAICO64", "name": "Maico Mx", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 2118, "tweet_count": 72293, "listed_count": 17}, "id": "60638225"}, {"verified": false, "username": "CristinaBonato2", "name": "Cristina Bonato", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 796, "tweet_count": 3619, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1139693525757583360"}, {"verified": false, "username": "gustavoariasb", "name": "Guss\ud83c\udd97 -El t\u00edo fif\u00ed- \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 1482, "tweet_count": 4007, "listed_count": 0}, "location": "Quer\u00e9taro, M\u00e9xico", "id": "112670350"}, {"verified": false, "username": "FGOJajasNews", "name": "Se\u00f1or Jajas", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 587, "tweet_count": 4657, "listed_count": 2}, "location": "Singularity: Luck F", "id": "1181540505664004098"}, {"verified": false, "username": "LilianedeAlme11", "name": "Liliane de Almeida \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 1365, "tweet_count": 57146, "listed_count": 0}, "id": "1001777995290423296"}, {"verified": false, "username": "NuBrasil_", "name": "Amando Brasil /* Isaias 53.5 \ud83c\udf10", "public_metrics": {"followers_count": 1725, "following_count": 3446, "tweet_count": 35385, "listed_count": 1}, "location": "Tribo Mana\u00f3s Norte Brasil", "id": "1051541083"}, {"verified": false, "username": "Br7Lutando", "name": "Cidad\u00e3o Brasileiro", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 1196, "tweet_count": 18650, "listed_count": 0}, "id": "878228219996102656"}, {"verified": false, "username": "claudnerbsb", "name": "Bolsonaro Eleito 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 Claudner\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83e\udd4bKravMag\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 832, "tweet_count": 21889, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "162419152"}, {"verified": false, "username": "leonardotseabra", "name": "Leonardo Seabra \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 2543, "following_count": 4947, "tweet_count": 6810, "listed_count": 2}, "id": "137183755"}, {"verified": false, "username": "JoseOliHendrix", "name": "Jose Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 5592, "following_count": 6184, "tweet_count": 47805, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "1177704645646524417"}, {"verified": false, "username": "Girasso53397997", "name": "Girassol", "public_metrics": {"followers_count": 7584, "following_count": 7602, "tweet_count": 38997, "listed_count": 1}, "location": "Brasil Cuiab\u00e1 mt", "id": "1086750780042940418"}, {"verified": false, "username": "Joel_Ant_Elias", "name": "Joel Antonio", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 1436, "tweet_count": 69239, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "id": "493064047"}, {"verified": false, "username": "LMattos13", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7L\u00ea Mattos", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 157, "tweet_count": 589, "listed_count": 0}, "id": "1145355987655806976"}, {"verified": false, "username": "PIPS71SUS", "name": "Susan", "public_metrics": {"followers_count": 1304, "following_count": 1361, "tweet_count": 88428, "listed_count": 9}, "location": "Mexico", "id": "629674018"}, {"verified": false, "username": "camilamenezes31", "name": "Camila Cristina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 5620, "following_count": 5710, "tweet_count": 103491, "listed_count": 3}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "id": "2236078148"}, {"verified": false, "username": "maricitando", "name": "maricitando TaylorsVersion", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 666, "tweet_count": 70230, "listed_count": 2}, "id": "128663990"}, {"verified": false, "username": "brasiluser", "name": "desfeiquenilzador", "public_metrics": {"followers_count": 1866, "following_count": 1855, "tweet_count": 28514, "listed_count": 3}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "id": "61054208"}, {"verified": false, "username": "Oferton_Pelis", "name": "Oferton_Pelis", "public_metrics": {"followers_count": 8332, "following_count": 4937, "tweet_count": 69623, "listed_count": 91}, "id": "1241799595"}, {"verified": false, "username": "carmemsouza", "name": "carmem Souza", "public_metrics": {"followers_count": 1498, "following_count": 2477, "tweet_count": 68698, "listed_count": 2}, "location": "Lisboa", "id": "133792411"}, {"verified": false, "username": "HJotinha", "name": "Sonia Bolsonaro 22\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 1203, "following_count": 1892, "tweet_count": 49239, "listed_count": 8}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "100747016"}, {"verified": false, "username": "TitoLourenco", "name": "Luto Vasco", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 1348, "tweet_count": 44130, "listed_count": 0}, "id": "382113228"}, {"verified": false, "username": "LeandroJPaiva1", "name": "Leandro Paiva", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 281, "tweet_count": 10958, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1131645757218541568"}, {"verified": false, "username": "EsserMachado", "name": "Wellington Machado esser", "public_metrics": {"followers_count": 18337, "following_count": 18180, "tweet_count": 36849, "listed_count": 3}, "location": "Formosa Goias, Brasil ", "id": "1028799736638267392"}, {"verified": false, "username": "lanonvanderley", "name": "Vanderley Alves", "public_metrics": {"followers_count": 17324, "following_count": 18509, "tweet_count": 103801, "listed_count": 12}, "id": "4550717541"}, {"verified": false, "username": "vidanova3478910", "name": "Comunismo \u00e9 crime!", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 1390, "tweet_count": 128308, "listed_count": 1}, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "id": "1190595718530121729"}, {"verified": false, "username": "aden0ide", "name": "pooja", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 408, "tweet_count": 32609, "listed_count": 0}, "id": "1036242242900553731"}, {"verified": false, "username": "rangelfoto", "name": "LE\u00c3OdeJUD\u00c1", "public_metrics": {"followers_count": 1815, "following_count": 1968, "tweet_count": 23773, "listed_count": 0}, "id": "185657058"}, {"verified": false, "username": "Registh", "name": "Regis Serra\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2359, "following_count": 1198, "tweet_count": 187279, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "87988021"}, {"verified": false, "username": "gilse09", "name": "G", "public_metrics": {"followers_count": 2509, "following_count": 2137, "tweet_count": 25301, "listed_count": 0}, "location": "Guaratiba, Rio de Janeiro", "id": "1016893297615429633"}, {"verified": false, "username": "crisalm54033431", "name": "CRIS ALM\ud83d\udd30\u2618\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 2976, "following_count": 4696, "tweet_count": 115674, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "4165138757"}, {"verified": false, "username": "tebenas", "name": "teresa benassi", "public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 1415, "tweet_count": 133558, "listed_count": 197}, "location": "Brasil", "id": "19320609"}, {"verified": false, "username": "caca_fantasmas", "name": "Cacafantasmas", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 210, "tweet_count": 19431, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "782350529246728193"}, {"verified": false, "username": "eunicemarbar", "name": "eunice marcial", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 274, "tweet_count": 12592, "listed_count": 0}, "id": "203699426"}, {"verified": false, "username": "Josival74357757", "name": "Josivaldo", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 1386, "tweet_count": 33183, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1102939753748537344"}, {"verified": false, "username": "EsterRovani1", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7100% Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\uddc2\ud83d\udc38", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 929, "tweet_count": 32462, "listed_count": 0}, "id": "1027751336102768640"}, {"verified": false, "username": "zayna01", "name": "P.M.", "public_metrics": {"followers_count": 3173, "following_count": 4201, "tweet_count": 126928, "listed_count": 0}, "id": "1616501376"}, {"verified": false, "username": "USOAPA", "name": "Bakanal.", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 148, "tweet_count": 3724, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "273044144"}, {"verified": false, "username": "SilviDag", "name": "Silvi D.", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 885, "tweet_count": 8848, "listed_count": 2}, "id": "1006885772794974208"}, {"verified": false, "username": "valeriorenzi", "name": "valerio renzi", "public_metrics": {"followers_count": 4768, "following_count": 1644, "tweet_count": 18850, "listed_count": 40}, "id": "311471528"}, {"verified": false, "username": "ReginaGondim1", "name": "Regina Gondim", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 377, "tweet_count": 52952, "listed_count": 5}, "id": "3423343990"}, {"verified": false, "username": "PersioAz", "name": "P\u00e9rsio Azevedo", "public_metrics": {"followers_count": 1792, "following_count": 2700, "tweet_count": 69993, "listed_count": 0}, "location": "Natal, Brasil", "id": "2402298274"}, {"verified": false, "username": "VANICEREICHERT", "name": "vanice reichert", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 3128, "tweet_count": 26424, "listed_count": 1}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "id": "2834654140"}, {"verified": false, "username": "parraconrado", "name": "C.", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 979, "tweet_count": 79225, "listed_count": 6}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "43632123"}, {"verified": false, "username": "marvin3840", "name": "Marvin\u1d9c\u02b3\u1da0 Livre do Rebaixamento", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 499, "tweet_count": 10239, "listed_count": 1}, "location": "por ai", "id": "499989598"}, {"verified": false, "username": "diariotorcidas", "name": "Di\u00e1rio de torcedor | DEU GREEN", "public_metrics": {"followers_count": 121776, "following_count": 823, "tweet_count": 163482, "listed_count": 203}, "location": "Do Brasil para o Mundo", "id": "3097280237"}, {"verified": false, "username": "Vanessaude", "name": "Vanessa\ud83d\udc37\ud83c\udf7a\ud83c\udf7c", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 604, "tweet_count": 77737, "listed_count": 0}, "id": "974457410759856129"}, {"verified": false, "username": "digosantos1989", "name": "Rodrigo", "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 567, "tweet_count": 103158, "listed_count": 1}, "location": "\u00c1guas Lindas de Goi\u00e1s, Brasil", "id": "2739978028"}, {"verified": false, "username": "ViniciusN1kolod", "name": "Miau da Resist\u00eancia e da Luta \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "public_metrics": {"followers_count": 4223, "following_count": 5000, "tweet_count": 792618, "listed_count": 5}, "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "id": "891603310041497600"}, {"verified": false, "username": "vanessasecchin", "name": "Van Secchin", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 557, "tweet_count": 900, "listed_count": 2}, "location": "-23.240675,-45.854742", "id": "161093938"}, {"verified": false, "username": "victor___souza", "name": "Victor Souza \ud83c\uddf9\ud83c\uddf9\ud83d\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 4684, "tweet_count": 150263, "listed_count": 7}, "location": "Mag\u00e9, Brasil", "id": "892249712"}, {"verified": false, "username": "Pabula3", "name": "Pabula \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 VOTO RECHAZO", "public_metrics": {"followers_count": 4884, "following_count": 4988, "tweet_count": 273932, "listed_count": 12}, "id": "3218829475"}, {"verified": false, "username": "alexitimico1", "name": "alexitimico", "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 0, "tweet_count": 7621, "listed_count": 0}, "id": "978386071976366082"}, {"verified": false, "username": "Alessan22357685", "name": "7 \u00e9 a F\u00c9 \ud83d\ude08", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 1206, "tweet_count": 3277, "listed_count": 3}, "location": "7 Catacumba \ud83d\ude08 Rosa Vermelha\ud83d\udc83", "id": "979896148591816705"}, {"verified": false, "username": "RodolfoPASousa", "name": "Rodolfo Sousa", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 548, "tweet_count": 13411, "listed_count": 0}, "location": "Beag\u00e1", "id": "257136224"}, {"verified": false, "username": "hiro_trinta8", "name": "Hiro38", "public_metrics": {"followers_count": 2081, "following_count": 3225, "tweet_count": 47246, "listed_count": 1}, "location": "EUA", "id": "1054025374349303808"}, {"verified": false, "username": "analicet25", "name": "AnaTxr13\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u270a\ud83c\udffe\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 1085, "tweet_count": 106924, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "473854278"}, {"verified": false, "username": "gabriellfirpo", "name": "firpoo", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 250, "tweet_count": 9250, "listed_count": 0}, "id": "2359966193"}, {"verified": false, "username": "midiatico", "name": "MariaGra\u00e7as P.Coelho", "public_metrics": {"followers_count": 3757, "following_count": 4617, "tweet_count": 173255, "listed_count": 100}, "location": "Indefinida", "id": "35810163"}, {"verified": false, "username": "fixyunjin", "name": "osun.\u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 340, "tweet_count": 46042, "listed_count": 2}, "location": "20.04.2022", "id": "1180255437956009984"}, {"verified": false, "username": "betty5678", "name": "betty \ud83c\udf12\ud83c\udfb2", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 4860, "tweet_count": 20632, "listed_count": 8}, "id": "149612331"}, {"verified": false, "username": "FJWolfgang", "name": "Franccis J. Wolfgang \u1555( \u141b )\u1557", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 365, "tweet_count": 80547, "listed_count": 8}, "location": "En mi cueva de alquiler", "id": "342934201"}, {"verified": false, "username": "Fabtang31", "name": "Fabiano", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 587, "tweet_count": 118521, "listed_count": 9}, "location": "s\u00e3o gon\u00e7alo", "id": "363192755"}, {"verified": false, "username": "Beanx10", "name": "Marcos Olivera", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 191, "tweet_count": 100848, "listed_count": 13}, "location": "M\u00e9rida", "id": "120010344"}, {"verified": false, "username": "cbmrs193", "name": "@CBMRS193", "public_metrics": {"followers_count": 33172, "following_count": 25, "tweet_count": 145646, "listed_count": 25}, "location": "RS", "id": "1057737869744373768"}, {"verified": false, "username": "TelsonF", "name": "Telson Fontoura", "public_metrics": {"followers_count": 1824, "following_count": 2935, "tweet_count": 8402, "listed_count": 0}, "location": "Campo Grande, Brasil", "id": "2252098905"}, {"verified": false, "username": "bepigon", "name": "Diego", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 2067, "tweet_count": 34263, "listed_count": 3}, "id": "3590414079"}, {"verified": false, "username": "Yuca03", "name": "Yuca Cavalcanti\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2336, "following_count": 2581, "tweet_count": 41517, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "id": "235321039"}, {"verified": false, "username": "mdxdxpr", "name": "maria \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 712, "tweet_count": 53581, "listed_count": 0}, "location": "recife", "id": "1029864198573043712"}, {"verified": false, "username": "Condefabi", "name": "Fabi \ud83d\udc3e", "public_metrics": {"followers_count": 2231, "following_count": 2847, "tweet_count": 53031, "listed_count": 1}, "id": "782328763"}, {"verified": false, "username": "roboreaca", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Rob\u00f4minion\ud83c\udf65", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 509, "tweet_count": 24305, "listed_count": 0}, "id": "874798970991673344"}, {"verified": false, "username": "EFertmane", "name": "EFertmane", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 1534, "tweet_count": 151128, "listed_count": 0}, "location": "Bombinhas, Brasil", "id": "1109881835889324033"}, {"verified": false, "username": "Ricardotambia", "name": "Ricardo \ud83d\udcaf%Lula100% Esquerdista.", "public_metrics": {"followers_count": 12918, "following_count": 13423, "tweet_count": 139617, "listed_count": 5}, "location": "Recife, Brasil", "id": "335655244"}, {"verified": false, "username": "SRB60298925", "name": "Salim Bittar", "public_metrics": {"followers_count": 11995, "following_count": 10514, "tweet_count": 84971, "listed_count": 1}, "id": "1132470186806841344"}, {"verified": false, "username": "drlevidenovo", "name": "rei ray", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 84, "tweet_count": 17567, "listed_count": 1}, "location": "na dele", "id": "1111450116261662720"}, {"verified": false, "username": "EOdizzio", "name": "Exequiel Odizzio", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 60, "tweet_count": 1206, "listed_count": 0}, "id": "941846574652645377"}, {"verified": false, "username": "LeoFrancheli", "name": "Leo Francheli", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 472, "tweet_count": 32578, "listed_count": 1}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "1851958476"}, {"verified": false, "username": "jpolopez03", "name": "Jo\u00e3o Paulo de Oliveira (lopez03)", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 1088, "tweet_count": 131046, "listed_count": 0}, "location": "Maranguape,CE", "id": "314652539"}, {"verified": false, "username": "Lagrotta", "name": "Marcelo Lagrotta", "public_metrics": {"followers_count": 2398, "following_count": 2998, "tweet_count": 27337, "listed_count": 112}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "10086122"}, {"verified": false, "username": "gatoestelarbr", "name": "gato de milh\u00f5es", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 389, "tweet_count": 3868, "listed_count": 0}, "id": "1103324309530005504"}, {"verified": false, "username": "GellsRogers", "name": "Gells Esteves", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 169, "tweet_count": 4380, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1175878064653381637"}, {"verified": false, "username": "LucaaCarr", "name": "Ningu\u00e9m Espacial \ud83d\udeb1", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 755, "tweet_count": 7115, "listed_count": 1}, "location": "espa\u00e7o", "id": "1062115313704153088"}, {"verified": false, "username": "giovanifreitas1", "name": "\ud835\udd3e\ud835\udd5a\ud835\udd58\ud835\udd5a\ud835\udd60\u00ae \ud83c\udfd5\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83e\udee1", "public_metrics": {"followers_count": 10269, "following_count": 11279, "tweet_count": 149682, "listed_count": 1}, "location": "Belo Horizonte - Brazil", "id": "37414040"}, {"verified": false, "username": "afonsohsl", "name": "afonso", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 1398, "tweet_count": 30536, "listed_count": 3}, "id": "2214967660"}, {"verified": false, "username": "gizelle_galvao", "name": "GizelleHexaGalv\u00e3o3\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 2860, "following_count": 2972, "tweet_count": 237592, "listed_count": 11}, "location": "Contagem, Brasil", "id": "182561268"}, {"verified": false, "username": "a_hemmilly", "name": "complicada", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 84, "tweet_count": 1347, "listed_count": 0}, "id": "1078114446608924673"}, {"verified": false, "username": "DanBaiano", "name": "Danillo Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 292, "tweet_count": 33468, "listed_count": 0}, "location": "Brazil", "id": "217065673"}, {"verified": false, "username": "Grayse_", "name": "Grayse\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 314, "tweet_count": 4731, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "228523281"}, {"verified": false, "username": "RenataCasagran7", "name": "Renata Fernandes", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 762, "tweet_count": 4506, "listed_count": 0}, "id": "1129868770640564230"}, {"verified": false, "username": "peetiteetoile", "name": "mayara l", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 714, "tweet_count": 1335, "listed_count": 0}, "id": "1106879352623583233"}, {"verified": false, "username": "aungida", "name": "Anatalinda", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 172, "tweet_count": 5064, "listed_count": 0}, "location": "Brazil", "id": "1050747129478688769"}, {"verified": false, "username": "santiiBK", "name": "Kevin Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 266, "tweet_count": 8134, "listed_count": 0}, "location": "Gualeguay", "id": "169388171"}, {"verified": false, "username": "porco2013", "name": "Palmeiras2015", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 0, "tweet_count": 35887, "listed_count": 0}, "id": "112886209"}, {"verified": false, "username": "SandraP29740470", "name": "Sandra Pacheco", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 558, "tweet_count": 41113, "listed_count": 0}, "id": "884581974928654337"}, {"verified": false, "username": "ivelavi", "name": "Ivela", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 965, "tweet_count": 100747, "listed_count": 16}, "id": "73817341"}, {"verified": false, "username": "Opinioesconserv", "name": "Opini\u00f5es Conservadoras", "public_metrics": {"followers_count": 1876, "following_count": 1967, "tweet_count": 29567, "listed_count": 2}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "867732344970637313"}, {"verified": false, "username": "DenivaldoBHMG", "name": "Denivaldo Nascimento", "public_metrics": {"followers_count": 1805, "following_count": 2076, "tweet_count": 77386, "listed_count": 1}, "location": "Belo Horizonte / MG", "id": "304095621"}, {"verified": false, "username": "SidneyAOliv", "name": "SID\u00c3O", "public_metrics": {"followers_count": 3561, "following_count": 4946, "tweet_count": 21071, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "771337980296519680"}, {"verified": false, "username": "mayorgaelche", "name": "Eduardo Mayor......", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 738, "tweet_count": 4252, "listed_count": 0}, "id": "977597381385519105"}, {"verified": false, "username": "cleber_mori", "name": "Cleber Rodrigo Mori", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 463, "tweet_count": 5532, "listed_count": 1}, "id": "1054349889948303360"}, {"verified": true, "username": "tatiroque", "name": "Tatiana Roque", "public_metrics": {"followers_count": 58569, "following_count": 3307, "tweet_count": 18862, "listed_count": 265}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "53911544"}, {"verified": false, "username": "sidneif41643427", "name": "Sidnei", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 197, "tweet_count": 3298, "listed_count": 0}, "location": "Mar\u00edlia, Brasil", "id": "3320183230"}, {"verified": true, "username": "psol50", "name": "PSOL 50", "public_metrics": {"followers_count": 493665, "following_count": 331, "tweet_count": 35479, "listed_count": 1026}, "location": "Bras\u00edlia-DF", "id": "1202130601"}, {"verified": false, "username": "ElizabethSantod", "name": "Elizabeth Santos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf37\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 463, "tweet_count": 3401, "listed_count": 0}, "location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "id": "1147973976137879557"}, {"verified": false, "username": "_tearsricochet_", "name": "\ud835\udc4a\ud835\udc52'\ud835\udc59\ud835\udc59 \ud835\udc35\ud835\udc52 \ud835\udc39\ud835\udc56\ud835\udc5b\ud835\udc52 \ud835\udc3f\ud835\udc56\ud835\udc5b\ud835\udc52\u1d34\ud83e\udde3\u263d\u263e \u1c6c\ud83d\udd78", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 306, "tweet_count": 35150, "listed_count": 4}, "location": "She/Her", "id": "840201887756517376"}, {"verified": false, "username": "pfati01", "name": "F\u00e1tima Pereira \ud83c\udf08\ud83c\udf2a\ufe0f\ud83c\udf35\ud83c\udf77", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 283, "tweet_count": 24898, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro/RJ", "id": "1401268860"}, {"verified": false, "username": "CHF36722124", "name": "Celso Higino", "public_metrics": {"followers_count": 1698, "following_count": 2299, "tweet_count": 65776, "listed_count": 1}, "location": "Washington, DC", "id": "1163611051394568192"}, {"verified": false, "username": "loweehash", "name": "hater", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 47, "tweet_count": 533, "listed_count": 0}, "location": "San Bernardo, Chile", "id": "3437408530"}, {"verified": false, "username": "Tati_florencia", "name": "Tatiana", "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 1997, "tweet_count": 18266, "listed_count": 0}, "location": "six feet under", "id": "153595804"}, {"verified": false, "username": "Anaibs13", "name": "Tups \ud83e\udd21\ud83e\udd21", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 163, "tweet_count": 12252, "listed_count": 0}, "location": "\u1d43", "id": "915931038613991425"}, {"verified": false, "username": "aitanafergo", "name": "Aitana", "public_metrics": {"followers_count": 6507, "following_count": 998, "tweet_count": 7839, "listed_count": 21}, "id": "1119190474525421568"}, {"verified": false, "username": "edimonteir0", "name": "edi monteiro \u03c8", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 251, "tweet_count": 3397, "listed_count": 0}, "id": "1080231849572614145"}, {"verified": false, "username": "f_rivera_c", "name": "Paco Rivera C.", "public_metrics": {"followers_count": 1304, "following_count": 1768, "tweet_count": 7877, "listed_count": 0}, "id": "415298456"}, {"verified": false, "username": "Tepa39279174", "name": "! Si no defiendes a las mujeres no tienes Ma... !", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 1674, "tweet_count": 15240, "listed_count": 0}, "id": "1138504640482426880"}, {"verified": false, "username": "lmflavia", "name": "Flavia", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 496, "tweet_count": 5131, "listed_count": 12}, "id": "59869834"}, {"verified": false, "username": "alanvale62", "name": "Alan vale", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 82, "tweet_count": 21948, "listed_count": 0}, "id": "904822550114521088"}, {"verified": false, "username": "Carito93868634", "name": "Carito(Carolina Cuba de Castillo)", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 741, "tweet_count": 2362, "listed_count": 0}, "id": "1177474873167204354"}, {"verified": false, "username": "claudiacisneros", "name": "claudia cisneros", "public_metrics": {"followers_count": 642393, "following_count": 5973, "tweet_count": 104904, "listed_count": 1563}, "location": "Peru", "id": "32532614"}, {"verified": false, "username": "RubemAmorim1", "name": "Rubem Amorim", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 1031, "tweet_count": 25241, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "id": "457631848"}, {"verified": false, "username": "Barroso1Jose", "name": "Jos\u00e9 Ant\u00f4nio Barroso1", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 695, "tweet_count": 10195, "listed_count": 0}, "id": "1117461698036883457"}, {"verified": false, "username": "marilenamafe", "name": "marilena", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 684, "tweet_count": 50659, "listed_count": 8}, "id": "2437293810"}, {"verified": false, "username": "giuslit", "name": "Ora Basta", "public_metrics": {"followers_count": 29788, "following_count": 906, "tweet_count": 65031, "listed_count": 135}, "location": "Bari, Italy", "id": "589418956"}, {"verified": false, "username": "rynaldoolvera", "name": "Rynaldo Olvera", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 1475, "tweet_count": 16272, "listed_count": 1}, "location": "Benito Ju\u00e1rez, Quintana Roo", "id": "349647510"}, {"verified": false, "username": "antoniolawand", "name": "Antonio Lawand", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 289, "tweet_count": 2815, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "id": "159113222"}, {"verified": false, "username": "perigomes", "name": "\u24dfeRiGo'", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 621, "tweet_count": 69939, "listed_count": 3}, "location": "1 AU", "id": "862535898"}, {"verified": false, "username": "tatacomentaery", "name": "TaTa Malvadona 51,45%\ud83d\udde3 \ud83e\udd9a\ud83e\uddde\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf3b\ud83d\udca5\ud83d\udc5b\ud83d\udc19", "public_metrics": {"followers_count": 1987, "following_count": 1197, "tweet_count": 22113, "listed_count": 2}, "location": "sendo sexy ", "id": "1130192527041150976"}, {"verified": false, "username": "Maciste07192436", "name": "Maciste", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 67, "tweet_count": 32669, "listed_count": 5}, "id": "1090853391113293824"}, {"verified": false, "username": "Zilma1966", "name": "Zilma. Baiana.\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 5035, "following_count": 5168, "tweet_count": 26786, "listed_count": 27}, "id": "1190408426075148290"}, {"verified": false, "username": "sparksofmyworld", "name": "Ambra", "public_metrics": {"followers_count": 2149, "following_count": 2887, "tweet_count": 28610, "listed_count": 6}, "id": "968824968"}, {"verified": false, "username": "sheilafpontes", "name": "Sheila Pontes \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1444, "following_count": 2453, "tweet_count": 39280, "listed_count": 9}, "location": "Natal, Brasil", "id": "717293518637686784"}, {"verified": false, "username": "sp_bola", "name": "Bola SP", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 432, "tweet_count": 40712, "listed_count": 0}, "id": "2554788436"}, {"verified": false, "username": "myjacques", "name": "vermelhorr\u00e1gica #Lulal\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 2030, "tweet_count": 73788, "listed_count": 40}, "location": "Meiembipe - Abya Yala", "id": "54368455"}, {"verified": true, "username": "andrecaramante", "name": "Andr\u00e9 Caramante", "public_metrics": {"followers_count": 13422, "following_count": 866, "tweet_count": 3686, "listed_count": 86}, "location": "Brasil", "id": "187398436"}, {"verified": false, "username": "PAULOPARMM", "name": "PAULO MIRANDA", "public_metrics": {"followers_count": 6055, "following_count": 5483, "tweet_count": 844726, "listed_count": 57}, "location": "Washington, USA", "id": "49631017"}, {"verified": false, "username": "TatianaTati77", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Tatiana \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 #ForaDoria", "public_metrics": {"followers_count": 1885, "following_count": 2270, "tweet_count": 3837, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1058595029369978881"}, {"verified": false, "username": "rmarinhoaraujo", "name": "Rodrigo M de Ara\u00fajo Adv", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 420, "tweet_count": 7779, "listed_count": 0}, "id": "824997878581993477"}, {"verified": false, "username": "Fernand98756869", "name": "Fernanda Gon\u00e7alves", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 499, "tweet_count": 61670, "listed_count": 0}, "id": "1183463592278016001"}], "tweets": [{"lang": "pt", "author_id": "3662771592", "id": "1198004093156913152", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 520, "like_count": 10555, "quote_count": 175}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.986, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 15, "end": 23, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 31, "end": 38, "probability": 0.9189, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 152, "end": 157, "probability": 0.8819, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 188, "end": 192, "probability": 0.9238, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-11-22T22:23:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198004093156913152"], "text": "Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a desordem, a viol\u00eancia e disse que o Brasil precisava se levantar como o Chile.\n\nE A\u00cd? VAI FICAR POR ISSO? NINGU\u00c9M VAI DETER ESTE BANDIDO IRRESPONS\u00c1VEL?"}, {"lang": "pt", "author_id": "1475239706", "id": "1197845817350086661", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 79, "like_count": 3667, "quote_count": 14}, "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 40, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 99, "probability": 0.9465, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 214, "end": 230, "probability": 0.7844, "type": "Person", "normalized_text": "CarluxoMelindrado"}], "hashtags": [{"start": 192, "end": 212, "tag": "SemLicencaParaMatar"}, {"start": 213, "end": 231, "tag": "CarluxoMelindrado"}]}, "created_at": "2019-11-22T11:54:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197845817350086661"], "text": "Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", entenda, isso n\u00e3o \u00e9 ret\u00f3rica \u00e9 confiss\u00e3o de culpa atrav\u00e9s de ato falho.\n\n#SemLicencaParaMatar\n#CarluxoMelindrado"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197877829817360385"}], "author_id": "1036451355148406785", "id": "1197881847893647363", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 16, "like_count": 3521, "quote_count": 14}, "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.8502, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.9493, "type": "Person", "normalized_text": "Vlado Herzog"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/VcFhZMRClT", "expanded_url": "https://twitter.com/monicabergamo/status/1197877829817360385", "display_url": "twitter.com/monicabergamo/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-22T14:17:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197881847893647363"], "text": "Foi Sobel que se recusou a enterrar como suicida o jornalista Vlado Herzog, em 1975, morto pela ditadura, que mentia sobre seu crime. Ele tamb\u00e9m foi um dos l\u00edderes religiosos a participar do ato ecum\u00eanico em homenagem ao jornalista https://t.co/VcFhZMRClT"}, {"lang": "pt", "author_id": "45953391", "id": "1198004996828254208", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 5, "like_count": 305, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.9111, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.8957, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 184, "end": 191, "probability": 0.3081, "type": "Place", "normalized_text": "Ditadura"}, {"start": 223, "end": 237, "probability": 0.9447, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/wmHbpzihNw", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/11/rabino-henry-sobel-morre-em-miami-aos-75-anos.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/11/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/11/rabino-henry-sobel-morre-em-miami-aos-75-anos.shtml"}]}, "created_at": "2019-11-22T22:27:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198004996828254208"], "text": "Meus sentimentos \u00e0 fam\u00edlia de Henry Sobel e \u00e0 comunidade judaica pela perda de um l\u00edder t\u00e3o importante. Sobel foi fiel \u00e0 defesa dos direitos de todos e atuou com coragem, sobretudo na Ditadura, quando se recusou a enterrar Vladimir Herzog como suicida.\nhttps://t.co/wmHbpzihNw"}, {"lang": "es", "author_id": "63965385", "id": "1197993586614317056", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 3, "probability": 0.5655, "type": "Other", "normalized_text": "Ave"}, {"start": 6, "end": 11, "probability": 0.4644, "type": "Other", "normalized_text": "Caesar"}, {"start": 14, "end": 21, "probability": 0.5185, "type": "Other", "normalized_text": "morituri"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.4962, "type": "Person", "normalized_text": "Salve"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.5229, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00e9sar"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/B7nhbKbUIr", "expanded_url": "https://twitter.com/PedroLarach/status/1197993586614317056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B7nhbKbUIr", "media_key": "3_1197993578099871749"}]}, "created_at": "2019-11-22T21:41:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197993586614317056"], "text": "\"Ave, Caesar, morituri te salutant\" (Salve, C\u00e9sar, los que van a morir te saludan).\n\nSad but true. https://t.co/B7nhbKbUIr"}, {"lang": "es", "author_id": "442115605", "id": "1197944455493570561", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 8, "like_count": 387, "quote_count": 14}, "created_at": "2019-11-22T18:26:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197944455493570561"], "text": "el cloro me huele a semen y hay veces q quiero unos shots d cloro otros dias uno shots d semen me pongo sadica y suicida tengo dos moods abeses diabla abeses triste pero siempre quiero sexo ok"}, {"lang": "pt", "author_id": "48070448", "id": "1197878065839239169", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 16, "like_count": 2112, "quote_count": 40}, "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.9251, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9313, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 110, "end": 124, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-22T14:02:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197878065839239169"], "text": "O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog, enfrentando a vers\u00e3o oficial das for\u00e7as policiais que assassinaram o jornalista. Uma voz de coragem em tempos sombrios"}, {"lang": "pt", "author_id": "1154542131303895040", "id": "1197982667821764608", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 19, "like_count": 93, "quote_count": 9}, "created_at": "2019-11-22T20:58:20.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/WbEIRAuUt0", "expanded_url": "https://twitter.com/Mah_reserva1/status/1197982667821764608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WbEIRAuUt0", "media_key": "3_1197982661161181185"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/WbEIRAuUt0", "expanded_url": "https://twitter.com/Mah_reserva1/status/1197982667821764608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WbEIRAuUt0", "media_key": "3_1197982661161242629"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197982667821764608"], "text": "Por favor gente ...ajudem achar o criminoso que matou minha sobrinha . Ela terminou o namoro e ele n\u00e3o aceitou e a matou com 10 facadas . Ele tinha 25 anos e ele esta foragido. Se n\u00e3o for pego nem ir\u00e1 cumprir pena nenhuma esse m@ldito https://t.co/WbEIRAuUt0"}, {"lang": "pt", "author_id": "2174537102", "id": "1197832201930444801", "entities": {"mentions": [{"start": 178, "end": 187, "username": "breiller", "id": "14255334"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.9756, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/pHDNXB9tXR", "expanded_url": "http://ow.ly/cLQv30pVnh4", "display_url": "ow.ly/cLQv30pVnh4", "status": 200, "unwound_url": "https://brasil.elpais.com/brasil/2019/11/21/deportes/1574351902_719707.html?%3Fssm=TW_BR_CM&hootPostID=33e00bf74dfbf99fa169b38be784c7dc"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 48, "like_count": 784, "quote_count": 60}, "created_at": "2019-11-22T11:00:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197832201930444801"], "text": "As duas realidades do Flamengo se chocam. De um lado, o time avassalador que investiu mais de 200 milh\u00f5es. Do outro, a institui\u00e7\u00e3o abalada pelo inc\u00eandio que matou 10 jovens. Por @breiller https://t.co/pHDNXB9tXR"}, {"lang": "pt", "author_id": "163924021", "id": "1197994851834482689", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T21:46:45.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/dMLz3tdKtY", "expanded_url": "http://bit.ly/2O97zVk", "display_url": "bit.ly/2O97zVk", "status": 200, "unwound_url": "https://outraspalavras.net/outrasmidias/agronegocio-uma-decada-de-avanco-devastador/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197994851834482689"], "text": "Expans\u00e3o da atividade engoliu 2 milh\u00f5es de postos de trabalho e matou mais de 7 mil, por contato direto com agrot\u00f3xicos. Conflito por terras se agravou. E perda de biodiversidade resultar\u00e1 em mudan\u00e7as clim\u00e1ticas irrevers\u00edveis: https://t.co/dMLz3tdKtY"}, {"lang": "pt", "author_id": "172572824", "id": "1198018484082561027", "public_metrics": {"retweet_count": 487, "reply_count": 150, "like_count": 2949, "quote_count": 37}, "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.9527, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9 Marinho"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/4ZJNPL1RhL", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1198017258120982528/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/4ZJNPL1RhL", "media_key": "7_1198017130744164353"}]}, "created_at": "2019-11-22T23:20:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198018484082561027"], "text": "A cara de cv do Andr\u00e9 Marinho\n\n https://t.co/4ZJNPL1RhL"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197913839368646658"}], "author_id": "49026119", "id": "1197914719014793217", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "chilepuro", "id": "32568817"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T16:28:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "32568817", "edit_history_tweet_ids": ["1197914719014793217"], "text": "@chilepuro @Carabdechile No los culpo, a estas alturas seguir arriesg\u00e1ndose es suicida. Sus familias est\u00e1n amenazadas, Comisar\u00edas destruidas"}, {"lang": "es", "author_id": "96853458", "id": "1197898252676259840", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 77, "like_count": 1361, "quote_count": 24}, "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.968, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}, {"start": 261, "end": 264, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}]}, "created_at": "2019-11-22T15:22:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197898252676259840"], "text": "Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros, s\u00f3lo confirma la construcci\u00f3n suicida de una dictadura al aniquilar al gran \u00e1rbitro en las contiendas electorales. S\u00f3lo quedar\u00e1 un \u00e1rbitro: AMLO"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198023022663360512"}], "author_id": "783579611519152128", "id": "1198023632548704256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:41:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "794970240782336005", "edit_history_tweet_ids": ["1198023632548704256"], "text": "@abeatrizar71 MORRI\ud83e\udd23 literalmente"}, {"lang": "pt", "author_id": "1062352450361933824", "id": "1198010567837003779", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 4, "like_count": 136, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-11-22T22:49:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198010567837003779"], "text": "chega\nbem devagar\ncalma\nso me beija\ncala minha boca\nme leva \ndesse lugar"}, {"lang": "es", "author_id": "99140085", "id": "1197725106698625025", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 78, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T03:54:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197725106698625025"], "text": "NADIE SE SUICIDA EN UNA COMISAR\u00cdA. Por si acaso ma\u00f1ana nos levantamos y faltan estudiantes."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198021432678203393"}], "author_id": "953388434026106880", "id": "1198022302291693568", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MartinLadi", "id": "4153364639"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:35:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "4153364639", "edit_history_tweet_ids": ["1198022302291693568"], "text": "@MartinLadi Es una forma de decir \ud83d\ude02 te quiero mi vidaaa \u2764\ufe0f"}, {"lang": "es", "author_id": "117582114", "id": "1198008280213270532", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:40:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198008280213270532"], "text": "Tal vez lo mas suicida sea decirte la verdad, prefer\u00ed callar. A esta hora de la vida es lo mejor."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198015518197911552"}], "author_id": "258408359", "id": "1198016557873586176", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vadiaputaa", "id": "1426338124213403653"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:13:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "792046554718867457", "edit_history_tweet_ids": ["1198016557873586176"], "text": "@vadiaputaa Nossa choro sempre!!! Fico triste de nunca terem encontrado o corpo dela. Mas amo a virada que a irm\u00e3 dela tem na hist\u00f3ria."}, {"lang": "es", "author_id": "829750511624679424", "id": "1197943512412704769", "public_metrics": {"retweet_count": 1148, "reply_count": 442, "like_count": 1980, "quote_count": 217}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.829, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Jord\u00e1n"}, {"start": 24, "end": 33, "probability": 0.4791, "type": "Other", "normalized_text": "Moqueguazo"}, {"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/kZ2YhX7F2y", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/11/22/alan-garcia-alberto-jordan-sobre-el-moqueguazo-el-presidente-me-dijo-saca-las-armas-y-mata-a-esos-cholos-martin-vizcarra-moquegua-video/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/11/22/alan-garcia-alberto-jordan-sobre-el-moqueguazo-el-presidente-me-dijo-saca-las-armas-y-mata-a-esos-cholos-martin-vizcarra-moquegua-video/"}]}, "created_at": "2019-11-22T18:22:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197943512412704769"], "text": "Alberto Jord\u00e1n sobre el Moqueguazo: \u201cAlan Garc\u00eda me dijo saca las armas y mata a esos cholos\u201d\nhttps://t.co/kZ2YhX7F2y"}, {"lang": "pt", "author_id": "1086961034185838592", "id": "1197953487658766336", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.9897, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 223, "end": 226, "probability": 0.9893, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Qs58eszyT1", "expanded_url": "https://twitter.com/Ecico2/status/1197953487658766336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qs58eszyT1", "media_key": "3_1197953482185150466"}]}, "created_at": "2019-11-22T19:02:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197953487658766336"], "text": "Brasileiros e brasileiras.\n\nCom Lula encarcerado, como fomos t\u00e3o inconsequentes ao eleger, para a Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, um sujeito incompetente, agressivo e com tend\u00eancia suicida?\nSer\u00e1 que a raiva, que muitos tinham de Lula, cegou-nos?\nHoje, a destrui\u00e7\u00e3o \u00e9 expl\u00edcita, na cara! https://t.co/Qs58eszyT1"}, {"lang": "pt", "author_id": "3948671476", "id": "1185650713017376768", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.4217, "type": "Person", "normalized_text": "guilherme"}, {"start": 158, "end": 159, "probability": 0.3622, "type": "Person", "normalized_text": "di"}]}, "created_at": "2019-10-19T20:15:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1185650713017376768"], "text": "o guilherme simplesmente nao conhecia a lenda urbana do cine - as cores ser sobre a namorada q se matou do cara e nao sabia q cedo ou tarde eh sobre o pai do di"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "c44302d542084bfe"}, "author_id": "4091440037", "id": "1197569815264804864", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 4, "like_count": 470, "quote_count": 12}, "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.6447, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "created_at": "2019-11-21T17:37:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197569815264804864"], "text": "TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da manh\u00e3 pra TRABALHAR honestamente, que vai TRABALHAR e n\u00e3o sabe se volta pra sua fam\u00edlia por causa de gente como teu MARIDO! \ud83d\ude09"}, {"lang": "pt", "author_id": "14840606", "id": "1197914883679047681", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 14, "like_count": 649, "quote_count": 13}, "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 45, "probability": 0.9156, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.8913, "type": "Other", "normalized_text": "RodaViva"}, {"start": 153, "end": 167, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 110, "tag": "RodaViva"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/2am0zg4NVc", "expanded_url": "https://bit.ly/2KMB11g", "display_url": "bit.ly/2KMB11g"}, {"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/1yd80L5JXi", "expanded_url": "https://twitter.com/rodaviva/status/1197914883679047681/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1yd80L5JXi", "media_key": "7_1197914752632197120"}]}, "created_at": "2019-11-22T16:28:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197914883679047681"], "text": "Morreu hoje, aos 75 anos, o rabino Henry Sobel, figura importante na defesa dos direitos humanos. No #RodaViva, ele falou sobre sua a\u00e7\u00e3o que impediu que Vladimir Herzog fosse enterrado como suicida. Veja a \u00edntegra: https://t.co/2am0zg4NVc https://t.co/1yd80L5JXi"}, {"lang": "es", "author_id": "119878877", "id": "1198020681868496897", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 16, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5257, "type": "Person", "normalized_text": "Johnny"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 48, "tag": "Quer\u00e9taro"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/YZ4R9qIzzB", "expanded_url": "https://twitter.com/pepepanda/status/1198020681868496897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YZ4R9qIzzB", "media_key": "7_1198020597198053376"}]}, "created_at": "2019-11-22T23:29:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198020681868496897"], "text": "Johnny, la gente est\u00e1 muy loca...\n\nDe #Quer\u00e9taro para el mundo. https://t.co/YZ4R9qIzzB"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197654154052800513"}], "author_id": "801399077707644928", "id": "1197869498252091393", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 9, "like_count": 78, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.6909, "type": "Person", "normalized_text": "phillip"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/9WMyZr0HBV", "expanded_url": "https://twitter.com/benbridgertton/status/1197654154052800513", "display_url": "twitter.com/benbridgertton\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-22T13:28:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197869498252091393"], "text": "eu acho engra\u00e7ado que a pessoa que fala isso se faz de cega pro fato que o phillip tinha ficado sem sexo desde ANTES da morte da mulher, que se SUICIDOU, fora que teve uma cria\u00e7\u00e3o de merda e queria uma esposa pra dar uma M\u00c3E pros filhos pq na vis\u00e3o dele era o melhor pras crian\u00e7as https://t.co/9WMyZr0HBV"}, {"lang": "pt", "author_id": "53692377", "id": "1198008034800340994", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 87, "probability": 0.5586, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/Ctxs7mBiZw", "expanded_url": "https://twitter.com/THEneloSON/status/1198008034800340994/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ctxs7mBiZw", "media_key": "3_1198008029301612545"}]}, "created_at": "2019-11-22T22:39:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198008034800340994"], "text": "Sinceramente,\nSe entregou, di\u00e1logo sobre o terceiro ocupante do carro que matou MARIELLE? https://t.co/Ctxs7mBiZw"}, {"lang": "es", "author_id": "4623272056", "id": "1197897178947166209", "public_metrics": {"retweet_count": 236, "reply_count": 926, "like_count": 1339, "quote_count": 7232}, "created_at": "2019-11-22T15:18:37.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/5npL5JldcB", "expanded_url": "https://twitter.com/sdazufre/status/1197897178947166209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5npL5JldcB", "media_key": "3_1197897161385631745"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/5npL5JldcB", "expanded_url": "https://twitter.com/sdazufre/status/1197897178947166209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5npL5JldcB", "media_key": "3_1197897164535586817"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/5npL5JldcB", "expanded_url": "https://twitter.com/sdazufre/status/1197897178947166209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5npL5JldcB", "media_key": "3_1197897172701908998"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/5npL5JldcB", "expanded_url": "https://twitter.com/sdazufre/status/1197897178947166209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5npL5JldcB", "media_key": "3_1197897176174747648"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197897178947166209"], "text": "Describe tu serie favorita de la peor manera posible https://t.co/5npL5JldcB"}, {"lang": "pt", "author_id": "172572824", "id": "1198015847048122368", "public_metrics": {"retweet_count": 1160, "reply_count": 395, "like_count": 3679, "quote_count": 134}, "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.7739, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}], "urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/EcoKBIT7eP", "expanded_url": "https://twitter.com/Lets_Dex/status/1198015847048122368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EcoKBIT7eP", "media_key": "3_1198015826022084608"}, {"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/EcoKBIT7eP", "expanded_url": "https://twitter.com/Lets_Dex/status/1198015847048122368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EcoKBIT7eP", "media_key": "3_1198015836730073091"}]}, "created_at": "2019-11-22T23:10:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198015847048122368"], "text": "H\u00e1 duas semanas avisamos que o MBL e cia querem lava toga pra ferrar o Moro.\n\nHoje j\u00e1 come\u00e7am a deixar mais claro.\n\nLogo logo j\u00e1 v\u00e3o perder toda a timidez https://t.co/EcoKBIT7eP"}, {"lang": "pt", "author_id": "1152773132551434240", "id": "1198010128844365824", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:47:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198010128844365824"], "text": "Se eu contar pra vcs o tanto que esse ano j\u00e1 me matou, me sugou, me deixou mal, eu fico aqui horas contando"}, {"lang": "es", "author_id": "832686254873468929", "id": "1197970449826750465", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 39, "like_count": 93, "quote_count": 9}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8198, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Jord\u00e1n"}, {"start": 23, "end": 32, "probability": 0.5978, "type": "Other", "normalized_text": "Moqueguazo"}, {"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9423, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/eDzj21F9Zv", "expanded_url": "http://bit.ly/35vzCnX", "display_url": "bit.ly/35vzCnX"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/Z0mD33judf", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1197970449826750465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z0mD33judf", "media_key": "3_1197970442209902592"}]}, "created_at": "2019-11-22T20:09:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197970449826750465"], "text": "C\u00e9sar Jord\u00e1n sobre el \u2018Moqueguazo\u2019: \u201cAlan Garc\u00eda me dijo \u2018mata a esos cholos, pero lib\u00e9rame el puente\u2019\u201d https://t.co/eDzj21F9Zv https://t.co/Z0mD33judf"}, {"lang": "ca", "author_id": "832563073546330112", "id": "1197206218848137216", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 173, "quote_count": 10}, "created_at": "2019-11-20T17:33:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/J9oTqLC9LP", "expanded_url": "https://twitter.com/ArxiuTV3CR/status/1197206218848137216/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/J9oTqLC9LP", "media_key": "13_1197158419632930816"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197206218848137216"], "text": "Fa 30 anys de l\u2019\u00e0lbum \u201cHo sento molt\u201d del cantautor catal\u00e0 Albert Pla. Hem recuperat la primera actuaci\u00f3 que tenim d\u2019ell a l\u2019arxiu. Interpretava la can\u00e7\u00f3 \u201cVocaci\u00f3 de su\u00efcida\u201d, de l\u2019\u00e0lbum que presentava al programa \u201cLa parada\u201d. https://t.co/J9oTqLC9LP"}, {"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198017393890676737"}], "author_id": "872404202", "id": "1198018217656176640", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Maaylen_B", "id": "808141992"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:19:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "808141992", "edit_history_tweet_ids": ["1198018217656176640"], "text": "@Maaylen_B Terribleee\ud83d\ude0d"}, {"lang": "es", "author_id": "1281596280", "id": "1198012866449809411", "entities": {"mentions": [{"start": 269, "end": 278, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/k91desVwYV", "expanded_url": "http://www.lanacion.com.ar/2308859", "display_url": "lanacion.com.ar/2308859", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/el-llanto-mauricio-macri-cuando-le-preguntaron-nid2308859/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 623, "reply_count": 120, "like_count": 1681, "quote_count": 33}, "created_at": "2019-11-22T22:58:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198012866449809411"], "text": "El llanto de Mauricio Macri cuando le preguntaron qu\u00e9 va a extra\u00f1ar de ser presidente\n\nHay un grupo de 40% de los argentinos que est\u00e1 dispuestos a ayudar\nVarias veces se emocion\u00f3 el presidente y fue ayudado por su esposa a pasar el momento\n https://t.co/k91desVwYV v\u00eda @LANACION"}, {"lang": "es", "author_id": "4484462416", "id": "1197857266659155969", "entities": {"mentions": [{"start": 199, "end": 212, "username": "todonoticias", "id": "25992212"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00e1zaro B\u00e1ez"}, {"start": 28, "end": 42, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Leonardo Fari\u00f1a"}, {"start": 159, "end": 164, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/83sCRjrmUU", "expanded_url": "https://tn.com.ar/politica/leonardo-farina-renuncio-al-programa-de-proteccion-de-testigos_1012438", "display_url": "tn.com.ar/politica/leona\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tn.com.ar/politica/leonardo-farina-renuncio-al-programa-de-proteccion-de-testigos_1012438/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 15, "like_count": 37, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-11-22T12:40:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197857266659155969"], "text": "Primero, L\u00e1zaro B\u00e1ez, ahora Leonardo Fari\u00f1a... De a poco se van arrepintiendo de \"ser arrepentidos\" de las causas K. Tendr\u00e1n miedo de terminar suicidados como Nisman?  \ud83e\udd14\n https://t.co/83sCRjrmUU v\u00eda @todonoticias"}, {"lang": "pt", "author_id": "2892290499", "id": "1197485280405667846", "public_metrics": {"retweet_count": 2421, "reply_count": 274, "like_count": 12412, "quote_count": 79}, "created_at": "2019-11-21T12:01:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197485280405667846"], "text": "Cada vez que os comunistas gritam que a PM matou \"mais um jovem negro\", eles tentam dar a impress\u00e3o de que a PM se comp\u00f5e de brancos racistas de olhos azuis. ."}, {"lang": "pt", "author_id": "65473559", "id": "1198017061705805826", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 12, "probability": 0.3473, "type": "Place", "normalized_text": "de"}, {"start": 14, "end": 15, "probability": 0.5345, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/AvnstKB42o", "expanded_url": "http://r7.com/RXI2", "display_url": "r7.com/RXI2"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/qvfYShZRIa", "expanded_url": "https://twitter.com/portalR7/status/1198017061705805826/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qvfYShZRIa", "media_key": "3_1197920011429535744"}]}, "created_at": "2019-11-22T23:15:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198017061705805826"], "text": "Assembleia de SP institui o Dia de Preven\u00e7\u00e3o ao Feminic\u00eddio https://t.co/AvnstKB42o https://t.co/qvfYShZRIa"}, {"lang": "it", "author_id": "2189150627", "id": "1197936213702909960", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-11-22T17:53:44.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/JRZuMlgLlm", "expanded_url": "https://t.co/JRZuMlgLlm", "display_url": "t.co/JRZuMlgLlm"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197936213702909960"], "text": "ora sto letteralmente piangendo. \nsi sta riferendo al suo amico storico Matt Irwin,morto suicida,qualche anno fa. \nquanto vorrei abbracciarlo e dirgli che non \u00e8 stata colpa sua,perch\u00e9 gestire quel grande senso di colpa \u00e8 qualcosa che ti logora dentro per sempre.\nily harry \ud83c\udf37 https://t.co/JRZuMlgLlm"}, {"lang": "pt", "author_id": "65654241", "id": "1197592826646847488", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 62, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.7843, "type": "Person", "normalized_text": "Yukji"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.8709, "type": "Other", "normalized_text": "Given"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/iogmxKJDDq", "expanded_url": "https://youtu.be/G2PT5JliqGk", "display_url": "youtu.be/G2PT5JliqGk"}, {"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/MlqF4yjYJD", "expanded_url": "https://twitter.com/gutonu/status/1197592826646847488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MlqF4yjYJD", "media_key": "3_1197592819294179336"}]}, "created_at": "2019-11-21T19:09:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197592826646847488"], "text": "Muita gente fica me perguntando sobre como e porque o Yukji de Given se matou. Eu fiz um v\u00eddeo sobre essa discuss\u00e3o. \u00c9 um assunto delicado mas depois de ver alguns coment\u00e1rios irrespons\u00e1veis na internet decidi fazer. \u263a\ufe0f LINK: https://t.co/iogmxKJDDq https://t.co/MlqF4yjYJD"}, {"lang": "es", "author_id": "881235509724315648", "id": "1197724590253867008", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.9124, "type": "Organization", "normalized_text": "PAN"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.9846, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "created_at": "2019-11-22T03:52:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197724590253867008"], "text": "Quien da l\u00ednea al PAN debe saber primero que:\n1 Cerrar la llave de la Corrupci\u00f3n fue para ellos una sentencia de muerte. Todo M\u00e9xico lo sabe.\n2 Ignorar el costo pol\u00edtico de ser identificados como corruptos fue suicida.\n3  No tienen Plan B. S\u00f3lo aspiran a restaurar la Corrupci\u00f3n."}, {"lang": "pt", "author_id": "2357908862", "id": "1197923238564773890", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 69, "like_count": 203, "quote_count": 11}, "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.954, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Hutchence"}, {"start": 58, "end": 61, "probability": 0.871, "type": "Organization", "normalized_text": "INXS"}, {"start": 249, "end": 252, "probability": 0.6748, "type": "Organization", "normalized_text": "INXS"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/NWge9kBJmW", "expanded_url": "https://twitter.com/igormirandasite/status/1197923238564773890/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NWge9kBJmW", "media_key": "3_1197923237201694722"}]}, "created_at": "2019-11-22T17:02:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197923238564773890"], "text": "H\u00e1 22 anos, Michael Hutchence nos deixava. O vocalista do INXS se suicidou em 22 de novembro de 1997, aos 37 anos. Fundador da banda, tocou nos 10 primeiros discos. Teve ainda outros projetos e colabora\u00e7\u00f5es.\n\nNa sua opini\u00e3o, qual a melhor m\u00fasica do INXS? https://t.co/NWge9kBJmW"}, {"lang": "ca", "author_id": "1170926555557715968", "id": "1197464762969395200", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-11-21T10:40:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197464762969395200"], "text": "\u0645\u0627\u062a\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u062c\u0627\u0644, \u0641\u0627\u0646\u062a\u062d\u0631 \u0627\u0644\u062d\u064a\u0627\u0621 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0646\u0633\u0627\u0621\n\nQuand la jalousie des hommes mourut alors se suicida la pudeur des femmes."}, {"lang": "pt", "author_id": "1001251931812220928", "id": "1197613793158860801", "entities": {"mentions": [{"start": 173, "end": 184, "username": "cauemacris", "id": "46514897"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 49, "probability": 0.4773, "type": "Organization", "normalized_text": "democracia"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.9515, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 248, "end": 252, "probability": 0.504, "type": "Organization", "normalized_text": "Alesp"}], "hashtags": [{"start": 255, "end": 273, "tag": "DitaduraNuncaMais"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 86, "like_count": 1422, "quote_count": 9}, "created_at": "2019-11-21T20:32:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197613793158860801"], "text": "\u00c9 uma vergonha que ap\u00f3s tr\u00eas d\u00e9cadas de democracia brasileira ainda h\u00e1 quem cogite homenagear um ditador que matou mais de 40 mil pessoas no Chile. Que bom que o presidente @cauemacris finalmente se posicionou sobre esse absurdo que aconteceria na Alesp. #DitaduraNuncaMais"}, {"lang": "pt", "author_id": "1059823455510650880", "id": "1195557560746688512", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 45, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.5617, "type": "Other", "normalized_text": "EYES"}, {"start": 17, "end": 31, "probability": 0.7024, "type": "Other", "normalized_text": "CLOSE YOUR EYES"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.7449, "type": "Person", "normalized_text": "dante"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.6143, "type": "Person", "normalized_text": "siddiq"}, {"start": 250, "end": 255, "probability": 0.7385, "type": "Person", "normalized_text": "siddiq"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/2XnwazGneB", "expanded_url": "https://twitter.com/ourdeadspoilers/status/1195557560746688512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2XnwazGneB", "media_key": "3_1195557552236437505"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/2XnwazGneB", "expanded_url": "https://twitter.com/ourdeadspoilers/status/1195557560746688512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2XnwazGneB", "media_key": "3_1195557557286440960"}]}, "created_at": "2019-11-16T04:21:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1195557560746688512"], "text": "OPEN YOUR EYES x CLOSE YOUR EYES\n\npor mais que o dante seja um monstro, acredito que de certo modo ele realmente se apegou ao siddiq, e s\u00f3 o matou porque corria risco de ser descoberto\n\no \"close your eyes\" dito por ele simboliza que ele n\u00e3o quer que siddiq sofra ainda mais https://t.co/2XnwazGneB"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196609927218892800"}], "author_id": "1059823455510650880", "id": "1196611367500963841", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 44, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.8593, "type": "Person", "normalized_text": "dante"}, {"start": 169, "end": 174, "probability": 0.6321, "type": "Person", "normalized_text": "CHERYL"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/tAV46gEqJL", "expanded_url": "https://twitter.com/ourdeadspoilers/status/1196611367500963841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tAV46gEqJL", "media_key": "3_1196611341970214912"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/tAV46gEqJL", "expanded_url": "https://twitter.com/ourdeadspoilers/status/1196611367500963841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tAV46gEqJL", "media_key": "3_1196611352296603648"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/tAV46gEqJL", "expanded_url": "https://twitter.com/ourdeadspoilers/status/1196611367500963841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tAV46gEqJL", "media_key": "3_1196611357917040643"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/tAV46gEqJL", "expanded_url": "https://twitter.com/ourdeadspoilers/status/1196611367500963841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tAV46gEqJL", "media_key": "3_1196611363336065025"}]}, "created_at": "2019-11-19T02:09:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "1059823455510650880", "edit_history_tweet_ids": ["1196611367500963841"], "text": "\"voc\u00ea ter\u00e1 um lugar garantido e especial entre n\u00f3s.\" \n\ndante aceita o plano e executa perfeitamente:\n\nELE QUE FEZ AS PICHA\u00c7\u00d5ES DE \"SILENCIE OS SUSSURRADORES\"\n\nELE MATOU CHERYL\n\nELE QUE BOICOTOU O SISTEMA DE \u00c1GUA \n\nele se comunica com alpha via cartas deixadas num tronco de \u00e1rvore https://t.co/tAV46gEqJL"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197573666411859968"}], "author_id": "2302936780", "id": "1197927961695019008", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "bbcmundo", "id": "10012122"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T17:20:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "10012122", "edit_history_tweet_ids": ["1197927961695019008"], "text": "@bbcmundo El libro de un cobarde corrupto y suicida. No lean esa basura a menos que tengan pretenciones criminales."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198014741169541120"}], "author_id": "1016903275696836609", "id": "1198015481690689536", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "Alanluvoni", "id": "1023434269"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "SebastianLWT", "id": "488557487"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.6974, "type": "Person", "normalized_text": "Lisandrito"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T23:08:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "441899740", "edit_history_tweet_ids": ["1198015481690689536"], "text": "@Licha_Peralta @Alanluvoni @SebastianLWT concuerdo con Lisandrito, puede ser para cualquiera aunque para mi se la lleva bnet"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197519117475024897"}], "author_id": "1367898409", "id": "1197529070369722370", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CeciliaBlume", "id": "1376293746082480128"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 105, "probability": 0.6131, "type": "Organization", "normalized_text": "FFAA"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.525, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 244, "end": 249, "probability": 0.6204, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 253, "end": 255, "probability": 0.6603, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-21T14:55:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "71447779", "edit_history_tweet_ids": ["1197529070369722370"], "text": "@ceciliablume De su jugosa pensi\u00f3n, como general, que reciben \u00e9l y sus otros colegas oficiales de las FFAA, a quienes el \"Congreso obstruccionista\" les permiti\u00f3 mantener el car\u00e1cter de c\u00e9dula viva, lo que se les quit\u00f3 a los civiles (20530) con Toledo y PPK el 2004"}, {"lang": "es", "author_id": "85017665", "id": "1197691132140032000", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 2, "like_count": 123, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6321, "type": "Person", "normalized_text": "Madeleine"}, {"start": 19, "end": 24, "probability": 0.4615, "type": "Person", "normalized_text": "Martha"}]}, "created_at": "2019-11-22T01:39:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197691132140032000"], "text": "Madeleine = Volc\u00e1n\nMartha.      = Grupo Comercio\nAhora entiendo tanta y tan cerrada defensa a la se\u00f1ora K, al seboso suicida y a sus grupos delincuenciales de parte de esta parejita\nAsco!"}, {"lang": "pt", "author_id": "206239969", "id": "1197547133618003970", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 43, "like_count": 2905, "quote_count": 97}, "created_at": "2019-11-21T16:07:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197547133618003970"], "text": "ai gente deixa eu contar uma coisa pra voc\u00eas: esses dias minha m\u00e3e t\u00e1 super achando minha casa chei de mosquito e etc, com cheiro de bicho morto\nadivinha?????? meu vizinho tava morto h\u00e1 15 dias. 15 DIAS. ningu\u00e9m percebeu."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197947866368663552"}], "author_id": "3405861940", "id": "1198012615156482055", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MauricioAV88", "id": "256523270"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "EscobarDelmas", "id": "1545703088706707456"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "elamigozorro", "id": "217295004"}, {"start": 43, "end": 55, "username": "RocioLomasM", "id": "202020436"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:57:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "256523270", "edit_history_tweet_ids": ["1198012615156482055"], "text": "@MauricioAV88 @escobardelmas @elamigozorro @RocioLomasM Y que tiene que ver una terrible decisi\u00f3n personal como el suicidio ???"}, {"lang": "es", "author_id": "4758975981", "id": "1197507750688886786", "public_metrics": {"retweet_count": 162, "reply_count": 1143, "like_count": 1326, "quote_count": 5389}, "created_at": "2019-11-21T13:31:11.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/MEWHxS3R4I", "expanded_url": "https://twitter.com/WhiteD4C/status/1197507750688886786/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MEWHxS3R4I", "media_key": "3_1197507681306763264"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197507750688886786"], "text": "Describe tu anime favorito tan mal como sea posible https://t.co/MEWHxS3R4I"}, {"lang": "pt", "author_id": "1076671335953297408", "id": "1198001298689417217", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 77, "like_count": 574, "quote_count": 111}, "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 21, "probability": 0.6326, "type": "Other", "normalized_text": "Muro das Lamenta\u00e7\u00f5es"}], "urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/4vUPaOE6fr", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1198001298689417217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4vUPaOE6fr", "media_key": "3_1198001292817453056"}]}, "created_at": "2019-11-22T22:12:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198001298689417217"], "text": "O Muro das Lamenta\u00e7\u00f5es https://t.co/4vUPaOE6fr"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197869357092757505"}], "author_id": "82271629", "id": "1198012064800878592", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.7305, "type": "Person", "normalized_text": "martelo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 190, "reply_count": 61, "like_count": 1247, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-11-22T22:55:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "103704608", "edit_history_tweet_ids": ["1198012064800878592"], "text": "@taliriapetrone Melhor rev\u00f3lver, representando a leg\u00edtima defesa, do que a foice e o martelo que representam a imposi\u00e7\u00e3o \u00e0 for\u00e7a de um regime totalit\u00e1rio e 100 milh\u00f5es de mortes no mundo."}, {"lang": "pt", "author_id": "2705724747", "id": "1198013829147430912", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Anitta"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9087, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/W6O30QloBQ", "expanded_url": "https://twitter.com/alissmorta/status/1198013829147430912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W6O30QloBQ", "media_key": "3_1198013823124484097"}]}, "created_at": "2019-11-22T23:02:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198013829147430912"], "text": "Meu deus, Anitta voc\u00ea \u00e9 literalmente a rainha do Brasil e propriet\u00e1ria do pa\u00eds. Matou todos sem nenhuma d\u00f3 e ainda jantou quem quer se crescer nas suas costas https://t.co/W6O30QloBQ"}, {"lang": "es", "author_id": "213840361", "id": "1197998300634472448", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 11, "like_count": 339, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.5395, "type": "Other", "normalized_text": "MM"}, {"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9522, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 212, "end": 224, "probability": 0.6451, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Awada"}]}, "created_at": "2019-11-22T22:00:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197998300634472448"], "text": "MM mantuvo un charla con usuarios de Instagram. Se emocion\u00f3 hasta las l\u00e1grimas cuando le preguntaron: \n\nQuer\u00eda saber qu\u00e9 es lo que m\u00e1s vas a extra\u00f1ar? Y le agregaron: Nosotros a ustedes.\n\nLe cedi\u00f3 la respuesta a Juliana Awada"}, {"lang": "pt", "author_id": "154712922", "id": "1197331014726692867", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.4269, "type": "Organization", "normalized_text": "CCJ"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/EDCVfS1Ztn", "expanded_url": "https://t.co/EDCVfS1Ztn", "display_url": "t.co/EDCVfS1Ztn"}]}, "created_at": "2019-11-21T01:48:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197331014726692867"], "text": "Enquanto isso na CCJ uma \ud83d\udca3de verdade sendo preparada para explodir a CF. \nE o pav\u00e3o no centro das aten\u00e7\u00f5es de uma investiga\u00e7\u00e3o que se arrasta h\u00e1 600 dias, que n\u00e3o chega a lugar algum e cheia de \"diz que me diz\".\nQuerem descobrir quem matou ou encurralar a fam\u00edlia do presidente? https://t.co/EDCVfS1Ztn"}, {"lang": "es", "author_id": "2214722846", "id": "1198007503491080195", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-11-22T22:37:01.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/61pfkyFeuJ", "expanded_url": "http://www.lr21.com.uy/politica/1415801-uruguay-un-balotaje-de-musica-ligera", "display_url": "lr21.com.uy/politica/14158\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1198007503491080195"], "text": "Pero eso ahora no cuenta para amplias franjas de la poblaci\u00f3n que se ven inermes ante el bombardeo medi\u00e1tico y dan muestras de una suicida credulidad ante la artiller\u00eda propagand\u00edstica de la derecha. https://t.co/61pfkyFeuJ"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197991496143777794"}], "author_id": "1181540505664004098", "id": "1198013146985832449", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "TheRafexAge", "id": "619914567"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 34, "probability": 0.8666, "type": "Other", "normalized_text": "NSpoilersFGO"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.4665, "type": "Other", "normalized_text": "Nasu"}, {"start": 83, "end": 93, "probability": 0.8825, "type": "Other", "normalized_text": "Golden Week"}, {"start": 152, "end": 165, "probability": 0.9494, "type": "Other", "normalized_text": "Havens Heels 3"}, {"start": 249, "end": 251, "probability": 0.9175, "type": "Other", "normalized_text": "FGO"}, {"start": 254, "end": 259, "probability": 0.9116, "type": "Other", "normalized_text": "FateGO"}, {"start": 262, "end": 270, "probability": 0.9153, "type": "Other", "normalized_text": "Fatespain"}, {"start": 273, "end": 281, "probability": 0.9441, "type": "Other", "normalized_text": "FateGOUSA"}, {"start": 284, "end": 291, "probability": 0.9369, "type": "Other", "normalized_text": "FateGONA"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 35, "tag": "NSpoilersFGO"}, {"start": 248, "end": 252, "tag": "FGO"}, {"start": 253, "end": 260, "tag": "FateGO"}, {"start": 261, "end": 271, "tag": "Fatespain"}, {"start": 272, "end": 282, "tag": "FateGOUSA"}, {"start": 283, "end": 292, "tag": "FateGONA"}], "urls": [{"start": 293, "end": 316, "url": "https://t.co/n39lS7RmVe", "expanded_url": "https://twitter.com/FGOJajasNews/status/1198013146985832449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n39lS7RmVe", "media_key": "3_1198013141050953729"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:59:26.000Z", "in_reply_to_user_id": "1181540505664004098", "edit_history_tweet_ids": ["1198013146985832449"], "text": "@TheRafexAge [Teor\u00eda] #NSpoilersFGO\n\nParece ser que Nasu ha confirmado que para la Golden Week va a haber siempre un evento de colaboraci\u00f3n.\nViendo que Havens Heels 3 se estrena por esas fechas no ser\u00eda raro que fuera sobre esta la la colab.\n\n1/2\n\n#FGO #FateGO #Fatespain #FateGOUSA #FateGONA https://t.co/n39lS7RmVe"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197926380987654150"}], "author_id": "273044144", "id": "1197985563338559488", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "emucientes", "id": "126248171"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "YellowManuel", "id": "1246465699"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T21:09:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "1616501376", "edit_history_tweet_ids": ["1197985563338559488"], "text": "@angelpaloma26 @emucientes @YellowManuel S\u00f3lo es cierta tu verdad absoluta.\nY tu inteligente y sabio criterio \"hienas\"y \"escoria\".\nQue reflexiones,nunca mejor dicho,m\u00e1s rid\u00edculas."}, {"lang": "it", "author_id": "311471528", "id": "1197904752237002753", "entities": {"mentions": [{"start": 71, "end": 81, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}, {"start": 135, "end": 143, "username": "fanpage", "id": "213254229"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/46Bnwybuk1", "expanded_url": "https://roma.fanpage.it/mohamed-suicida-in-cella-nel-carcere-di-viterbo-una-raccolta-fondi-per-rimpatriare-la-salma/", "display_url": "roma.fanpage.it/mohamed-suicid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://roma.fanpage.it/mohamed-suicida-in-cella-nel-carcere-di-viterbo-una-raccolta-fondi-per-rimpatriare-la-salma/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-11-22T15:48:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197904752237002753"], "text": "Mohamed suicida in cella nel carcere di Viterbo: una raccolta fondi di @BaobabExp  per rimpatriare la salma https://t.co/46Bnwybuk1 di @fanpage"}, {"lang": "pt", "author_id": "3097280237", "id": "1197691435203645440", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 34, "like_count": 583, "quote_count": 75}, "created_at": "2019-11-22T01:41:04.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/YKnUAKe8gD", "expanded_url": "https://twitter.com/FoxSportsBrasil/status/1197688373978238976/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YKnUAKe8gD", "media_key": "13_1197687900055449600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197691435203645440"], "text": "J\u00e1 s\u00e3o campe\u00f5es? \ud83d\udc40  https://t.co/YKnUAKe8gD"}, {"lang": "es", "author_id": "978386071976366082", "id": "1198001946617110530", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}]}, "created_at": "2019-11-22T22:14:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1198001946617110530"], "text": "Pi\u00f1era en carrera para disputarle el borracho suicida el t\u00edtulo de peor presidente de la historia."}, {"lang": "es", "author_id": "342934201", "id": "1197872440992514049", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.4786, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/dtthY4TUzG", "expanded_url": "https://twitter.com/felisjuagulin/status/1197802776992071680", "display_url": "twitter.com/felisjuagulin/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-22T13:40:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197872440992514049"], "text": "El bullying te destroza mentalmente.\nNo te hace m\u00e1s fuerte, te cierra, te hace ser desconfiado, tener poca autoestima, vivir con miedo... Que tu lo hayas pasado mejor que otros no significa que sea as\u00ed siempre, porque no se si lo sabes pero hay gente que se suicida por ello. https://t.co/dtthY4TUzG"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197973234437828608"}], "author_id": "1851958476", "id": "1198009902549090306", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "EOdizzio", "id": "941846574652645377"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:46:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "941846574652645377", "edit_history_tweet_ids": ["1198009902549090306"], "text": "@EOdizzio No seas trolo man"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197973100371103745"}], "author_id": "1175878064653381637", "id": "1197989407841763329", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "anaguadalupe", "id": "8493302"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "naoseilidar_q", "id": "79799593"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T21:25:07.000Z", "in_reply_to_user_id": "8493302", "edit_history_tweet_ids": ["1197989407841763329"], "text": "@anaguadalupe @naoseilidar_q Bom a casa que eu moro um menino cometeu suic\u00eddio. Decidi ficar de boas com ele do que pagar multa contratual. Eu que lute."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198005029334081537"}], "author_id": "53911544", "id": "1198009744222494720", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "cleber_mori", "id": "1054349889948303360"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:45:55.000Z", "in_reply_to_user_id": "1054349889948303360", "edit_history_tweet_ids": ["1198009744222494720"], "text": "@cleber_mori Ele faz arminha ? Defende matar algu\u00e9m?"}, {"lang": "pt", "author_id": "1202130601", "id": "1197898189954781184", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 11, "like_count": 1127, "quote_count": 5}, "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.888, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 130, "end": 144, "probability": 0.9556, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}, {"start": 199, "end": 200, "probability": 0.6196, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e9"}, {"start": 256, "end": 260, "probability": 0.5136, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}]}, "created_at": "2019-11-22T15:22:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197898189954781184"], "text": "Deixamos aqui nossa homenagem ao rabino Henry Sobel, falecido hoje. Imprescind\u00edvel na luta pela democracia, se recusou a enterrar Vladimir Herzog como suicida e organizou o ato ecum\u00eanico da Pra\u00e7a da S\u00e9 em 1975, que iniciou a derrocada da ditadura militar. Sobel, presente! \u270a"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198008985728770049"}], "author_id": "840201887756517376", "id": "1198009723905290240", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "smartiessdreams", "id": "852502437890068480"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:45:50.000Z", "in_reply_to_user_id": "852502437890068480", "edit_history_tweet_ids": ["1198009723905290240"], "text": "@smartiessdreams BELLA IO STUDIO PSICOLOGIA DA 10 ANNI E DICI CHE IO NON NE SO NULLA. MA SEI SERIA? MA VAI A PRENDERE UNA LAUREA E NE RIPARLIAMO."}, {"lang": "es", "author_id": "153595804", "id": "1197974281541566464", "public_metrics": {"retweet_count": 744, "reply_count": 276, "like_count": 1348, "quote_count": 72}, "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 123, "probability": 0.9394, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/ufUqoLNqHg", "expanded_url": "https://www.meganoticias.cl/nacional/282913-show-torre-entel-ano-nuevo-fuegos-artificiales-suspension.html", "display_url": "meganoticias.cl/nacional/28291\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.meganoticias.cl/nacional/282913-show-torre-entel-ano-nuevo-fuegos-artificiales-suspension.html"}]}, "created_at": "2019-11-22T20:25:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197974281541566464"], "text": "Y siguen las malas noticias... Esto deja nuevamente a muchas personas sin trabajo... Gracias Comunistas hdp por hundir Chile... Esto no se olvida ni se perdona https://t.co/ufUqoLNqHg"}, {"lang": "es", "author_id": "1119190474525421568", "id": "1195754024953405446", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 8, "like_count": 163, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9942, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/c5p4dMy4h4", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/parlamentarios/podemos-impulsa-la-primera-ley-de-salud-mental-a-nivel-nacional-5069", "display_url": "redaccionmedica.com/secciones/parl\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1518346226097401865/k8gF9nle?format=jpg&name=orig", "width": 620, "height": 368}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1518346226097401865/k8gF9nle?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Podemos impulsa la primera Ley de Salud Mental a nivel nacional", "description": "Consta de 34 art\u00edculos y contempla un plan de protecci\u00f3n contra el suicidio consensuado con el Consejo Interterritorial", "unwound_url": "https://www.redaccionmedica.com/secciones/parlamentarios/podemos-impulsa-la-primera-ley-de-salud-mental-a-nivel-nacional-5069"}]}, "created_at": "2019-11-16T17:22:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1195754024953405446"], "text": "En Espa\u00f1a cada dos horas y media se suicida una persona. \n\nCabe recordar que quienes optan por acabar con su vida no lo hacen porque quieran morirse sino porque quieren dejar de seguir sufriendo. \n\nPor ello, es fundamental la promulgaci\u00f3n de esta ley.\n\nhttps://t.co/c5p4dMy4h4"}, {"lang": "es", "author_id": "32532614", "id": "1197648647552471042", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 6, "like_count": 255, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-11-21T22:51:03.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/6GoLoEKE5q", "expanded_url": "https://twitter.com/MadameTempestad/status/1197501844538437632", "display_url": "twitter.com/MadameTempesta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197648647552471042"], "text": "Lo alentador son los comentarios que le siguen a la publicaci\u00f3n de la foto del suicida https://t.co/6GoLoEKE5q"}, {"lang": "it", "author_id": "589418956", "id": "1197516181390929920", "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 10, "like_count": 339, "quote_count": 13}, "created_at": "2019-11-21T14:04:41.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/W8ablQ9tEQ", "expanded_url": "https://www.startmag.it/economia/vi-svelo-le-bufale-di-conte-sul-mes-lanalisi-di-liturri/", "display_url": "startmag.it/economia/vi-sv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.startmag.it/economia/vi-svelo-le-bufale-di-conte-sul-mes-lanalisi-di-liturri/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1197516181390929920"], "text": "Oggi sappiamo come all\u2019Eurosummit del 21/6 non fu rispettato il mandato del Parlamento del 19/6.\ni protagonisti invece spiegheranno in Parlamento, il 27/11 ed il 10/12, perch\u00e9 l\u2019Eurogruppo del 13/6 approv\u00f2 un testo suicida contro la nostra volont\u00e0.\nhttps://t.co/W8ablQ9tEQ"}, {"lang": "pt", "author_id": "187398436", "id": "1197999792175099906", "entities": {"mentions": [{"start": 216, "end": 232, "username": "pontejornalismo", "id": "2528987124"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 94, "probability": 0.7819, "type": "Organization", "normalized_text": "SBT"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.7774, "type": "Organization", "normalized_text": "Jovem Pan"}, {"start": 128, "end": 131, "probability": 0.4368, "type": "Organization", "normalized_text": "CPFs"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/RKDAkw461S", "expanded_url": "https://ponte.org/o-jornalismo-que-mata-e-o-que-celebra-a-morte/", "display_url": "ponte.org/o-jornalismo-q\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 3, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-11-22T22:06:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1197999792175099906"], "text": "O jornalismo que mata. E o que celebra a morte - Homem se matou ap\u00f3s ser ridicularizado por SBT; parceira da Jovem Pan celebra \u2018CPFs cancelados\u2019, express\u00e3o usada para v\u00edtimas de a\u00e7\u00f5es policiais. Por @_palomavasc ,da @pontejornalismo (https://t.co/RKDAkw461S)"}], "places": [{"full_name": "Mar del Plata, Argentina", "id": "010d7db066434a8a"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}]}, "errors": [{"resource_id": "1197696692365254657", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197696692365254657", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197696692365254657].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1197970409032957952", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197970409032957952].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197970409032957952", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198024387787509760", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198024387787509760", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198024387787509760].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1395340177", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1395340177].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1395340177", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198007431416168448", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198007431416168448].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198007431416168448", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1026874645901963265", "value": "1026874645901963265", "detail": "User has been suspended: [1026874645901963265].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197995503436410881", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197995503436410881", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197995503436410881].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1102603416717676545", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1102603416717676545].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1102603416717676545", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197971841861767168", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197971841861767168].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197971841861767168", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1198025951155765248", "oldest_id": "1198009610768191488", "result_count": 459, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc19pe1a5sacei37wrnk8e89x3el"}}