{"data": [{"id": "1189044526083723264", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "525960014", "created_at": "2019-10-29T05:01:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189044526083723264"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "id": "1189044477081640961", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "author_id": "42980729", "created_at": "2019-10-29T05:01:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189044477081640961"]}, {"in_reply_to_user_id": "41156599", "id": "1189044424933871616", "text": "@revistaproceso En serio..??\nSe \u201csuicida\u201d con un disparo en el abdomen??\nEN EL ABDOMEN !!\nLa de cosas que suceden en derredor de ese tipo.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.4322, "type": "Other", "normalized_text": "ABDOMEN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189041678818185217"}], "author_id": "737951652", "created_at": "2019-10-29T05:00:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189044424933871616"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "id": "1189044395821150208", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "author_id": "144992008", "created_at": "2019-10-29T05:00:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189044395821150208"]}, {"in_reply_to_user_id": "705775352", "id": "1189044377290711040", "text": "@MijaelGLP Hay un conflicto de intereses en tu postulaci\u00f3n, tu padre tiene cuentas q saldar con la justicia desde el 1 y 2 gbno de suicida, y t\u00fa lo quieres blindar.\nNo llegar\u00e1s", "geo": {"place_id": "018d91904a1eaf01"}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188879746739986433"}], "author_id": "870449053787721730", "created_at": "2019-10-29T05:00:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1189044377290711040"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "id": "1189044336249442304", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "author_id": "995552527474098176", "created_at": "2019-10-29T05:00:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189044336249442304"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "id": "1189044174588383233", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "author_id": "460748755", "created_at": "2019-10-29T04:59:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189044174588383233"]}, {"id": "1189044121404674048", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "1085967117680238593", "created_at": "2019-10-29T04:59:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189044121404674048"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "id": "1189043967800807424", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "author_id": "606573794", "created_at": "2019-10-29T04:59:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189043967800807424"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "id": "1189043943675174912", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "author_id": "608682771", "created_at": "2019-10-29T04:59:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189043943675174912"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "id": "1189043809394528256", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "author_id": "880925287558651904", "created_at": "2019-10-29T04:58:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189043809394528256"]}, {"id": "1189043664766455809", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "462666157", "created_at": "2019-10-29T04:57:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189043664766455809"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/INS2L5FaG4", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6664, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8023, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "id": "1189043563314712576", "text": "Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida - Proceso https://t.co/INS2L5FaG4", "lang": "es", "author_id": "4883490880", "created_at": "2019-10-29T04:57:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189043563314712576"]}, {"id": "1189043557690011648", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "969867187455385600", "created_at": "2019-10-29T04:57:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189043557690011648"]}, {"id": "1189043484612812800", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "260563825", "created_at": "2019-10-29T04:57:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189043484612812800"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "id": "1189043465931444225", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "author_id": "177692963", "created_at": "2019-10-29T04:57:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189043465931444225"]}, {"id": "1189043425422774273", "text": "RT @RedLopezDiaz: Con un disparo se suicida en Lomas de Angel\u00f3polis, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien fuera Director de Archivos y Notarias de #\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RedLopezDiaz", "id": "1153810906138238976"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.4948, "type": "Place", "normalized_text": "Angel\u00f3polis"}, {"start": 69, "end": 88, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188958357769596928"}], "author_id": "917586610006437889", "created_at": "2019-10-29T04:56:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189043425422774273"]}, {"id": "1189043386155765760", "text": "RT @_Ay_Carambaa: Otorgarle el poder a alguien de dominar tu estado emocional, es un acto suicida muy grande.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_Ay_Carambaa", "id": "2551291903"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189014653529133056"}], "author_id": "2218682863", "created_at": "2019-10-29T04:56:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189043386155765760"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "id": "1189043385564184576", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "author_id": "245463261", "created_at": "2019-10-29T04:56:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189043385564184576"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "id": "1189043330052575232", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "author_id": "134036117", "created_at": "2019-10-29T04:56:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189043330052575232"]}, {"id": "1189043309651599360", "text": "eu acho incr\u00edvel a minha fam\u00edlia que v\u00ea casos de gente que se mata e fica \"fulana se matou por causa de namorado\" a\u00ed eu fico triste e eles v\u00eaem que eu n\u00e3o tenho ngm e ficam \"ah mas as pessoas tem que se apegar com deus\"", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 214, "end": 217, "probability": 0.6542, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "author_id": "3429116259", "created_at": "2019-10-29T04:56:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189043309651599360"]}, {"id": "1189043291595169793", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "908149132581326848", "created_at": "2019-10-29T04:56:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189043291595169793"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/2I8AJuRTWD", "expanded_url": "http://e-consulta.com/nota/2019-10-28/seguridad/se-suicida-exdirector-de-notarias-con-moreno-valle-y-gali", "display_url": "e-consulta.com/nota/2019-10-2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.e-consulta.com/nota/2019-10-28/seguridad/se-suicida-exdirector-de-notarias-con-moreno-valle-y-gali"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "e_consulta", "id": "25695532"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 65, "probability": 0.7769, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno Valle"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.8004, "type": "Person", "normalized_text": "Gali"}]}, "id": "1189043265120677888", "text": "RT @e_consulta: Se suicida exdirector de notar\u00edas con Moreno Valle y Gali https://t.co/2I8AJuRTWD", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188949904690831360"}], "author_id": "31063584", "created_at": "2019-10-29T04:56:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189043265120677888"]}, {"id": "1189043229439811584", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "119977673", "created_at": "2019-10-29T04:56:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189043229439811584"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/xLkRDhQn49", "expanded_url": "https://www.e-consulta.com/nota/2019-10-28/seguridad/se-suicida-exdirector-de-notarias-con-moreno-valle-y-gali", "display_url": "e-consulta.com/nota/2019-10-2\u2026"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 105, "probability": 0.6243, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 108, "end": 127, "probability": 0.7034, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}]}, "id": "1189043222464598016", "text": "Por supuestos problemas financieros, este lunes el ex director de Archivos y Notar\u00edas del estado de Puebla, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, se suicid\u00f3 de un disparo en el... https://t.co/xLkRDhQn49", "lang": "es", "author_id": "1415009868", "created_at": "2019-10-29T04:56:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1189043222464598016"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "id": "1189043137672597505", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "author_id": "2897057124", "created_at": "2019-10-29T04:55:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189043137672597505"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/njaJyh6sZt", "expanded_url": "https://twitter.com/alekramerr/status/1188573034367590401", "display_url": "twitter.com/alekramerr/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Hirsfeld_Brenda", "id": "727909143340830720"}]}, "id": "1189043009075200000", "text": "RT @Hirsfeld_Brenda: En diciembre asume y en febrero lo matan eh digo se suicida https://t.co/njaJyh6sZt", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188637274000547840"}], "author_id": "3361942097", "created_at": "2019-10-29T04:55:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189043009075200000"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "id": "1189042900539269120", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "author_id": "119977673", "created_at": "2019-10-29T04:54:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189042900539269120"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "id": "1189042897049571330", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "author_id": "153952865", "created_at": "2019-10-29T04:54:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189042897049571330"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "id": "1189042843282804736", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "author_id": "145731291", "created_at": "2019-10-29T04:54:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189042843282804736"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/zChKZ2lGED", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}]}, "id": "1189042787708231680", "text": "Para las consideraciones correspondientes!! https://t.co/zChKZ2lGED", "lang": "es", "author_id": "158145791", "created_at": "2019-10-29T04:54:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189042787708231680"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "id": "1189042761317736448", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "author_id": "1154461365421170688", "created_at": "2019-10-29T04:54:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189042761317736448"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/IbSzPjGfuw", "expanded_url": "https://www.elpopular.mx/2019/10/28/seguridad/se-suicida-exdirector-de-notarias-durante-morenovallismo", "display_url": "elpopular.mx/2019/10/28/seg\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MagalyHerrera", "id": "48450657"}]}, "id": "1189042742376259584", "text": "RT @MagalyHerrera: \ud83d\udea8 Pierde la vida Exdirector de Notar\u00edas durante morenovallismo | https://t.co/IbSzPjGfuw", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189035057249423360"}], "author_id": "133402080", "created_at": "2019-10-29T04:54:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189042742376259584"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "id": "1189042734956470272", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "author_id": "169248027", "created_at": "2019-10-29T04:54:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189042734956470272"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/2S65q2h0T8", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6664, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8023, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "id": "1189042682749952000", "text": "Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida - Proceso https://t.co/2S65q2h0T8", "lang": "es", "author_id": "229010663", "created_at": "2019-10-29T04:54:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189042682749952000"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "id": "1189042640039403521", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "author_id": "158145791", "created_at": "2019-10-29T04:53:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189042640039403521"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "id": "1189042626722295809", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "author_id": "12347112", "created_at": "2019-10-29T04:53:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189042626722295809"]}, {"id": "1189042611664936960", "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "2506094713", "created_at": "2019-10-29T04:53:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189042611664936960"]}, {"in_reply_to_user_id": "237930036", "id": "1189042503871320065", "text": "@_taydye E a gente ainda n\u00e3o se matou ou seja S\u00d3 AMOR PRA NOIS \u2764\ufe0f", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "_taydye", "id": "237930036"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189022047214718977"}], "author_id": "235198416", "created_at": "2019-10-29T04:53:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189042503871320065"]}, {"in_reply_to_user_id": "1130330864049504257", "id": "1189042492093730816", "text": "Acreditem, a \u00faltima coisa que estou pensando \u00e9 na carreira dela. Ela trabalhou desde que era um beb\u00ea, lidando com m\u00eddia desde cedo que quase matou ela com julgamentos sobre a apar\u00eancia. N\u00e3o tem problema querer parar um pouco e se dedicar ao sonho dela de ser m\u00e3e.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189041863992446976"}], "author_id": "1130330864049504257", "created_at": "2019-10-29T04:53:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189042492093730816"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "id": "1189042445964775425", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "author_id": "816857102090203136", "created_at": "2019-10-29T04:53:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189042445964775425"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "id": "1189042410808107010", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "author_id": "148623128", "created_at": "2019-10-29T04:52:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189042410808107010"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/sCfMy9Z5qC", "expanded_url": "https://infoquorum.com/notas/2019/10/28/Puebla/De_un_disparo_en_el_t%C3%B3rax_se_suicida_ex_director_de_notar%C3%ADas_con_Moreno_Valle_y_Gali", "display_url": "infoquorum.com/notas/2019/10/\u2026"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 76, "probability": 0.7917, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno Valle"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.8259, "type": "Person", "normalized_text": "Gali"}]}, "id": "1189042370228174849", "text": "De un disparo en el t\u00f3rax se suicida ex director de notar\u00edas con Moreno Valle y Gali https://t.co/sCfMy9Z5qC", "lang": "es", "author_id": "1415009868", "created_at": "2019-10-29T04:52:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189042370228174849"]}, {"id": "1189042202640551937", "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "1582481059", "created_at": "2019-10-29T04:52:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189042202640551937"]}, {"id": "1189042097392902144", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "186897155", "created_at": "2019-10-29T04:51:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189042097392902144"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "id": "1189042083505549317", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "author_id": "2662873409", "created_at": "2019-10-29T04:51:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189042083505549317"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "id": "1189042024936333312", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "author_id": "1108062665941938176", "created_at": "2019-10-29T04:51:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189042024936333312"]}, {"id": "1189041888000708608", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "870348998778822656", "created_at": "2019-10-29T04:50:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189041888000708608"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "id": "1189041851111620609", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "author_id": "1022593254775128065", "created_at": "2019-10-29T04:50:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189041851111620609"]}, {"id": "1189041831511810050", "text": "RT @CaroCiudadana: Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706"}, {"start": 122, "end": 129, "username": "inddhh", "id": "183315665"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4297, "type": "Other", "normalized_text": "Pacos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188317911196340224"}], "author_id": "78521401", "created_at": "2019-10-29T04:50:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189041831511810050"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "id": "1189041731607638016", "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "author_id": "104730790", "created_at": "2019-10-29T04:50:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189041731607638016"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7294, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8259, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "id": "1189041678818185217", "text": "Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "lang": "es", "author_id": "41156599", "created_at": "2019-10-29T04:50:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 39, "like_count": 587, "quote_count": 23}, "edit_history_tweet_ids": ["1189041678818185217"]}, {"id": "1189041203259555840", "text": "RT @Ludelaorden: Tengo m\u00e1s recuperatorios que a\u00f1os de vida quien me suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Ludelaorden", "id": "346356899"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189000300104953858"}], "author_id": "201339329", "created_at": "2019-10-29T04:48:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189041203259555840"]}, {"id": "1189041147613548544", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "573835580", "created_at": "2019-10-29T04:47:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189041147613548544"]}, {"id": "1189040911306706944", "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "2989815711", "created_at": "2019-10-29T04:46:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189040911306706944"]}, {"in_reply_to_user_id": "904018420315947013", "id": "1189040822223822848", "text": "@lerielovessheep @BonnieTheBunny5 Lo que m\u00e1s extra\u00f1are de Dualkey como Bon ser\u00e1 la manera \u00fanica en la que dec\u00eda: \"\u00a1GUITARRA!\" \ud83d\ude16\ud83d\udc99\ud83d\udc30\ud83d\udc99\ud83d\udc30\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc30\ud83d\udc99\ud83d\udc30\n\nAy... :'(....no puedo con esto wey *va y se suicida*\n\nA\n\nH\n\nR\n\nE \ud83d\udc99:3~", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 33, "username": "BonnieTheBunny5", "id": "1292229734617812995"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.6374, "type": "Other", "normalized_text": "Dualkey"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.6407, "type": "Other", "normalized_text": "Bon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188548711611281408"}], "author_id": "1181017344543469568", "created_at": "2019-10-29T04:46:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189040822223822848"]}, {"id": "1189040652471828480", "text": "RT @DialogosCanal11: Dra. Paulina Arenas Landgrave\nAcad\u00e9mica de la Facultad de Psicolog\u00eda y Responsable del Programa para la Atenci\u00f3n de j\u00f3\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DialogosCanal11", "id": "114775508"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 49, "probability": 0.7931, "type": "Other", "normalized_text": "Paulina Arenas Landgrave"}, {"start": 79, "end": 88, "probability": 0.562, "type": "Other", "normalized_text": "Psicolog\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188884316819845130"}], "author_id": "126456209", "created_at": "2019-10-29T04:45:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189040652471828480"]}, {"in_reply_to_user_id": "4166722161", "id": "1189040226393571329", "text": "@jeonightx perereca suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jeonightx", "id": "1558520494755807233"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188962596793323522"}], "author_id": "871086951604072450", "created_at": "2019-10-29T04:44:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189040226393571329"]}, {"id": "1189040044037808128", "text": "RT @CancerJack: A Hist\u00f3ria Pol\u00edtica do Brasil \u00e9 muito sinistra. Teve presidente suicida, presidente impeachmado (dois at\u00e9), presidente que\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CancerJack", "id": "37987887"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.8469, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189016392797970432"}], "author_id": "69498236", "created_at": "2019-10-29T04:43:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189040044037808128"]}, {"in_reply_to_user_id": "253176236", "id": "1189040039528935424", "text": "@A24COM Es una pregunta que apunta a conformarse por la derrota.\nDesear que el nuevo gobierno no funcione es suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "A24COM", "id": "253176236"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188992271636713473"}], "author_id": "37758139", "created_at": "2019-10-29T04:43:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189040039528935424"]}, {"id": "1189040009829081088", "text": "RT @Bruno_gimenez12: A los cuantos meses se \u201cSuicida\u201d Alberto Fern\u00e1ndez?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Bruno_gimenez12", "id": "348784363"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188630469014892550"}], "author_id": "1135009056199008256", "created_at": "2019-10-29T04:43:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189040009829081088"]}, {"id": "1189039895584657408", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "591233725", "created_at": "2019-10-29T04:42:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189039895584657408"]}, {"id": "1189039743465639936", "text": "RT @cmdteraul: El final fu\u00e9 demasiado fuerte,la militante fraudeamplista casi llor\u00f3 y pidi\u00f3 a los uruguayos q tengan memoria d los logros d\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cmdteraul", "id": "882354691560153088"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188897562708893697"}], "author_id": "2738843192", "created_at": "2019-10-29T04:42:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189039743465639936"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cVdxOnxJfv", "expanded_url": "https://elgranerodelsur.com/2019/10/29/abogado-se-suicida-con-un-disparo-en-moca/", "display_url": "elgranerodelsur.com/2019/10/29/abo\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.767, "type": "Place", "normalized_text": "Moca"}]}, "id": "1189039682870493184", "text": "Abogado se suicida con un disparo en Moca https://t.co/cVdxOnxJfv", "lang": "es", "author_id": "853578692483788800", "created_at": "2019-10-29T04:42:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189039682870493184"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/aMSN4Im0Jn", "expanded_url": "http://bit.ly/2Py9EeR", "display_url": "bit.ly/2Py9EeR"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/7zNqLNbIyT", "expanded_url": "https://twitter.com/valkiriaonline/status/1189039653338271744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7zNqLNbIyT", "media_key": "3_1189039641598382080"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 86, "tag": "ValkiriaOnLine"}], "mentions": [{"start": 58, "end": 70, "username": "laura_roldn", "id": "2338755937"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.5472, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno Valle"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.7263, "type": "Person", "normalized_text": "Gali"}, {"start": 72, "end": 85, "probability": 0.3728, "type": "Other", "normalized_text": "ValkiriaOnLine"}]}, "id": "1189039653338271744", "text": "Se suicida exdirector de notar\u00edas con Moreno Valle y Gali @laura_roldn #ValkiriaOnLine https://t.co/aMSN4Im0Jn https://t.co/7zNqLNbIyT", "lang": "es", "author_id": "205941878", "created_at": "2019-10-29T04:41:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189039653338271744"]}, {"id": "1189039623189741568", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "946254253", "created_at": "2019-10-29T04:41:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189039623189741568"]}, {"id": "1189039578105176067", "text": "muita gente se suicida por ter sofrido bullying por n saber lidar com questoes de apar\u00eancia e todo dia tem gente nas rede sociais querendo militar em cima do assunto, mas \u00e9 triste ver que 80% das pessoas que sao contra qualquer tipo de preconceito defenda essa lucas! #AFazenda11", "entities": {"hashtags": [{"start": 268, "end": 279, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 261, "end": 265, "probability": 0.9029, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}, {"start": 269, "end": 278, "probability": 0.9697, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "lang": "pt", "author_id": "2581764006", "created_at": "2019-10-29T04:41:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189039578105176067"]}, {"id": "1189039550024343552", "text": "RT @AntonelloAng: Grillo vuole assolutamente continuare con le alleanze PD -5stelle. E' ricattato ? pazzo? Suicida? Non ho visto pi\u00f9 nessun\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AntonelloAng", "id": "989192558"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188727250239315968"}], "author_id": "1132241255654678529", "created_at": "2019-10-29T04:41:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189039550024343552"]}, {"id": "1189039401025728512", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "753165005705449472", "created_at": "2019-10-29T04:40:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189039401025728512"]}, {"id": "1189039329085132800", "text": "RT @brisaaylen7_: Si no fuese tan cagona, ya me hubiese matado hace raaato AAAAAA RE SUICIDA igualsi", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brisaaylen7_", "id": "2263640581"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189036407823699968"}], "author_id": "1107495421168025608", "created_at": "2019-10-29T04:40:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189039329085132800"]}, {"id": "1189039326518116352", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "1701008904", "created_at": "2019-10-29T04:40:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189039326518116352"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/njaJyh6sZt", "expanded_url": "https://twitter.com/alekramerr/status/1188573034367590401", "display_url": "twitter.com/alekramerr/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Hirsfeld_Brenda", "id": "727909143340830720"}]}, "id": "1189039277901897728", "text": "RT @Hirsfeld_Brenda: En diciembre asume y en febrero lo matan eh digo se suicida https://t.co/njaJyh6sZt", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188637274000547840"}], "author_id": "1854662605", "created_at": "2019-10-29T04:40:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189039277901897728"]}, {"id": "1189039245828202497", "text": "Somos una generaci\u00f3n depresivo-suicida.", "lang": "es", "author_id": "18110528", "created_at": "2019-10-29T04:40:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189039245828202497"]}, {"id": "1189039039275507712", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "979129982445408256", "created_at": "2019-10-29T04:39:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189039039275507712"]}, {"id": "1189038893557047296", "text": "RT @anarchytecture: Ojal\u00e1 Claudia entienda que si hace ese medio metro se suicida pol\u00edticamente, y con ella todos los que la apoyaron.\n\nOja\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "anarchytecture", "id": "2337473174"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.872, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188800738773745664"}], "author_id": "124057367", "created_at": "2019-10-29T04:38:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189038893557047296"]}, {"id": "1189038842889867265", "text": "RT @RedLopezDiaz: Con un disparo se suicida en Lomas de Angel\u00f3polis, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien fuera Director de Archivos y Notarias de #\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RedLopezDiaz", "id": "1153810906138238976"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.4948, "type": "Place", "normalized_text": "Angel\u00f3polis"}, {"start": 69, "end": 88, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188958357769596928"}], "author_id": "957037435535351808", "created_at": "2019-10-29T04:38:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189038842889867265"]}, {"id": "1189038764259196928", "text": "RT @CancerJack: A Hist\u00f3ria Pol\u00edtica do Brasil \u00e9 muito sinistra. Teve presidente suicida, presidente impeachmado (dois at\u00e9), presidente que\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CancerJack", "id": "37987887"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.8469, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189016392797970432"}], "author_id": "140877775", "created_at": "2019-10-29T04:38:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189038764259196928"]}, {"id": "1189038666481590277", "text": "RT @MaxKaiser75: La primera vez puede ser un indeseado accidente, la en\u00e9sima vez, es masoquismo suicida, estimada Argentina\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MaxKaiser75", "id": "3264949920"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188816496182452225"}], "author_id": "869983531987947521", "created_at": "2019-10-29T04:38:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189038666481590277"]}, {"in_reply_to_user_id": "3305152996", "id": "1189038652858552320", "text": "Chocarlo con un auto, seria un acto suicida, pero eficaz..", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189038410243235841"}], "author_id": "3305152996", "created_at": "2019-10-29T04:38:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189038652858552320"]}, {"in_reply_to_user_id": "278135356", "id": "1189038574437588992", "text": "@OroNoticiasPue Quien chingados se suicida de un balazo en el h\u00edgado? No pudo cortarse las venas con galletas saladas? Perd\u00f3n el sarcasmo, es dif\u00edcil creer esa forma de suicidio", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "OroNoticiasPue", "id": "278135356"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188947602416504834"}], "author_id": "355256666", "created_at": "2019-10-29T04:37:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189038574437588992"]}, {"id": "1189038550731444225", "text": "RT @evistarop: Cada 40 seg se suicida alguien en el mundo, y joden con algo as\u00ed, te das cuenta lo desinformadxs q estamos sobre la salud me\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "evistarop", "id": "963517664"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189038291875717120"}], "author_id": "1065323912148467712", "created_at": "2019-10-29T04:37:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189038550731444225"]}, {"id": "1189038423190966272", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "194670010", "created_at": "2019-10-29T04:37:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189038423190966272"]}, {"id": "1189038291875717120", "text": "Cada 40 seg se suicida alguien en el mundo, y joden con algo as\u00ed, te das cuenta lo desinformadxs q estamos sobre la salud mental\ud83d\ude44", "lang": "es", "author_id": "963517664", "created_at": "2019-10-29T04:36:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189038291875717120"]}, {"id": "1189038262582677504", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "1097354427265015809", "created_at": "2019-10-29T04:36:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189038262582677504"]}, {"id": "1189038077722927104", "text": "RT @GonzoP3: @MashiRafael Ah\u00ed est\u00e1n las concecuencias del S\u00cd que fue denunciado en su momento por muchos medios y lideres pol\u00edticos. Ahora,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "GonzoP3", "id": "941227658754404353"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "MashiRafael", "id": "209780362"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188878380420067331"}], "author_id": "310577825", "created_at": "2019-10-29T04:35:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189038077722927104"]}, {"in_reply_to_user_id": "209357802", "id": "1189038013671727104", "text": "@anamavidalc Ese es el legado del suicida, Cuellos blancos a chambear, haber si Les cae un tamalito porque est\u00e1n aguja. Y encima ponen a un buf\u00f3n cuyo padre tiene denuncia de corrupci\u00f3n, para hacer humo. Que bueno que hay sensatez en el electorado para oler las trampas del apra", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "anamavidalc", "id": "209357802"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188809376242515970"}], "author_id": "945663359596232706", "created_at": "2019-10-29T04:35:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189038013671727104"]}, {"id": "1189037902271045633", "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "895035562083725313", "created_at": "2019-10-29T04:35:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189037902271045633"]}, {"id": "1189037848336445440", "text": "RT @ArgosMozart: los hijos de #AlanGarc\u00eda proceden igual a su fallecido cobarde suicida \u00a8api\u00a8, con la finalidad de entorpecer las investiga\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 41, "tag": "AlanGarc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189018874202726400"}], "author_id": "1154090718614446080", "created_at": "2019-10-29T04:34:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189037848336445440"]}, {"id": "1189037821669105664", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "810098213210365953", "created_at": "2019-10-29T04:34:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189037821669105664"]}, {"in_reply_to_user_id": "111123176", "id": "1189037786021675013", "text": "@jeanwyllys_real Che Guevara  que voc\u00ea \u00e9 f\u00e3, se n\u00e3o se lembra ele mesmo matou muitos homossexuais.. \n\nChe Guevara n\u00e3o \u00e9 um exemplo a ser seguido. Na ditadura cubana, milhares de gays foram perseguidos e enviados para campos de trabalho for\u00e7ado para serem \u201ccurados\u201d.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.8647, "type": "Person", "normalized_text": "Che Guevara"}, {"start": 102, "end": 112, "probability": 0.9285, "type": "Person", "normalized_text": "Che Guevara"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189032285749817344"}], "author_id": "871018195880206337", "created_at": "2019-10-29T04:34:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189037786021675013"]}, {"in_reply_to_user_id": "353194362", "entities": {"urls": [{"start": 305, "end": 328, "url": "https://t.co/3YICIOY5Wr", "expanded_url": "https://bit.ly/32Wi3fE", "display_url": "bit.ly/32Wi3fE"}, {"start": 329, "end": 352, "url": "https://t.co/bOpq6aaB8V", "expanded_url": "https://twitter.com/MTPNoticias/status/1189037753087873024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bOpq6aaB8V", "media_key": "3_1189037749031981056"}], "hashtags": [{"start": 147, "end": 155, "tag": "Polic\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FerMoralesMtz", "id": "182100408"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "CarlosBlanco01", "id": "427918862"}, {"start": 48, "end": 60, "username": "MarkoCortes", "id": "99166169"}, {"start": 61, "end": 77, "username": "raulespinosamtz", "id": "178938334"}, {"start": 78, "end": 92, "username": "jcmoralespaez", "id": "177996383"}, {"start": 103, "end": 116, "username": "GLPAN_Puebla", "id": "2307275544"}, {"start": 117, "end": 130, "username": "PANistasXPue", "id": "893644032664117249"}, {"start": 131, "end": 146, "username": "PANunidoPuebla", "id": "1351789441"}], "annotations": [{"start": 175, "end": 194, "probability": 0.8555, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}]}, "id": "1189037753087873024", "text": "@FerMoralesMtz @SergioSCespedes @CarlosBlanco01 @MarkoCortes @raulespinosamtz @jcmoralespaez @Fersarur @GLPAN_Puebla @PANistasXPue @PANunidoPuebla #Polic\u00eda | El exfuncionario Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n falleci\u00f3 a consecuencia del disparo que se dio en el h\u00edgado. En redes sociales lamentan su fallecimiento\ud83d\udea8\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/3YICIOY5Wr https://t.co/bOpq6aaB8V", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189015024766840833"}], "author_id": "353194362", "created_at": "2019-10-29T04:34:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1189037753087873024"]}, {"in_reply_to_user_id": "844004268696895489", "id": "1189037745307557888", "text": "@iankachvs Gata suicida?", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "iankachvs", "id": "844004268696895489"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189033312016306177"}], "author_id": "1037101733296713728", "created_at": "2019-10-29T04:34:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189037745307557888"]}, {"id": "1189037668333735936", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "1057032213622149122", "created_at": "2019-10-29T04:34:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189037668333735936"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/Hp5B7FDoz4", "expanded_url": "https://buff.ly/2Jjj1uU", "display_url": "buff.ly/2Jjj1uU"}]}, "id": "1189037536158597126", "text": "Misionera de Asambleas de Dios se suicida por chismes en la iglesia https://t.co/Hp5B7FDoz4", "lang": "es", "author_id": "17257717", "created_at": "2019-10-29T04:33:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189037536158597126"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/cWO5hjyYy3", "expanded_url": "http://venoticia.com/2019/10/28/despechado-se-suicida-tras-divorciarse-de-su-pareja-en-el-fracc-villamar-1-en-playa-del-carmen/", "display_url": "venoticia.com/2019/10/28/des\u2026"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/XTp3NxnGpo", "expanded_url": "https://twitter.com/ve_noticia/status/1189037476075245568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XTp3NxnGpo", "media_key": "3_1189037474070315008"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8658, "type": "Place", "normalized_text": "Playa"}]}, "id": "1189037476075245568", "text": "Despechado se suicida tras divorciarse de su pareja en el fracc. Villamar 1 en Playa del\u00a0Carmen https://t.co/cWO5hjyYy3 https://t.co/XTp3NxnGpo", "lang": "es", "author_id": "1001671838072786945", "created_at": "2019-10-29T04:33:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189037476075245568"]}, {"id": "1189037462762467328", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "285823466", "created_at": "2019-10-29T04:33:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189037462762467328"]}, {"id": "1189037428163657728", "text": "RT @martinhagatosa: @Phavanello Phavanello - \u201ce voc\u00ea acha que eu sou baba de cama? Eu ein, to aqui pelo jogo\u201d MATOU #AFazenda11  #ForaBifao\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 127, "tag": "AFazenda11"}, {"start": 129, "end": 139, "tag": "ForaBifao"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "martinhagatosa", "id": "39752473"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "Phavanello", "id": "69729352"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.5376, "type": "Other", "normalized_text": "Phavanello"}, {"start": 117, "end": 126, "probability": 0.9338, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.6865, "type": "Other", "normalized_text": "ForaBifao"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189021251953741824"}], "author_id": "1138147314760146945", "created_at": "2019-10-29T04:33:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189037428163657728"]}, {"id": "1189037412841865216", "text": "RT @_DCBRASIL: Maiores filmes da DC sem a China:\n\n1 - O Cavaleiro das Trevas Ressurge: $1,028 Bilh\u00e3o\n2 - O Cavaleiro das Trevas: $1,003 Bil\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.5, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9569, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.6233, "type": "Other", "normalized_text": "das Trevas"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.5289, "type": "Other", "normalized_text": "das"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188952873788497920"}], "author_id": "188062786", "created_at": "2019-10-29T04:33:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189037412841865216"]}, {"id": "1189037134327533568", "text": "RT @krugger65: 30 a\u00f1os de aprista seg\u00fan el\n15 a\u00f1os de periodista (dice)\nReportero de guerra\nBoxeador\nAnalista\nClaun\nAcr\u00f3bata \nCamale\u00f3n \nSal\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "krugger65", "id": "800715400828751872"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 114, "probability": 0.4329, "type": "Person", "normalized_text": "Claun"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4808, "type": "Person", "normalized_text": "Camale\u00f3n \nSal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188932477659815936"}], "author_id": "765667064333869060", "created_at": "2019-10-29T04:31:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189037134327533568"]}, {"id": "1189037109346275328", "text": "Mano, se o coach Bueno se suicidou... Eu fa\u00e7o o que com a minha bosta de vida?", "lang": "pt", "author_id": "65991335", "created_at": "2019-10-29T04:31:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189037109346275328"]}, {"id": "1189037010788466689", "text": "RT @OroNoticiasPue: #\u00daltimoMomento | Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, ex director de archivos y notar\u00edas durante el sexenio de Rafael Moreno Valle, se\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "\u00daltimoMomento"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OroNoticiasPue", "id": "278135356"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 56, "probability": 0.8875, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 116, "end": 134, "probability": 0.8729, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188947602416504834"}], "author_id": "257932943", "created_at": "2019-10-29T04:31:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189037010788466689"]}, {"id": "1189036815677902848", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "90708610", "created_at": "2019-10-29T04:30:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189036815677902848"]}, {"id": "1189036815514251264", "text": "tenia 30 pesos pa sobrevivir la semana y me los acabo de gastar todos en cacahuates, fue como una carta suicida", "lang": "es", "author_id": "1019393826702544896", "created_at": "2019-10-29T04:30:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189036815514251264"]}, {"id": "1189036726519586817", "text": "Nada mais triste que o suic\u00eddio.\nHoje um dos caras mais foda em coach/nutri\u00e7\u00e3o simplesmente se suicidou, deixou um texto que te deixa com aquela sensa\u00e7\u00e3o de est\u00f4mago retra\u00eddo e aquele n\u00f3 na garganta", "lang": "pt", "author_id": "389762929", "created_at": "2019-10-29T04:30:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189036726519586817"]}, {"in_reply_to_user_id": "1159124153108172802", "id": "1189036712758009856", "text": "@Heloisa75463254 Se ja matou um heloisa????", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Heloisa75463254", "id": "1159124153108172802"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189002760123027456"}], "author_id": "909470020895420416", "created_at": "2019-10-29T04:30:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189036712758009856"]}, {"id": "1189036699017515008", "text": "RT @bdellarosaluxo: Venho por meio desse anunciar que, por hora, estou fechando \"a porteira\"\n\nUma menina foi assassinada em seu flat\nOutra\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "bdellarosaluxo", "id": "882982306197196800"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188801677094260737"}], "author_id": "2959527675", "created_at": "2019-10-29T04:30:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189036699017515008"]}, {"id": "1189036681153789952", "text": "RT @MaxKaiser75: La primera vez puede ser un indeseado accidente, la en\u00e9sima vez, es masoquismo suicida, estimada Argentina\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MaxKaiser75", "id": "3264949920"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188816496182452225"}], "author_id": "120361644", "created_at": "2019-10-29T04:30:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189036681153789952"]}, {"id": "1189036628934832130", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "219198634", "created_at": "2019-10-29T04:29:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189036628934832130"]}, {"id": "1189036606075949058", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "2340326730", "created_at": "2019-10-29T04:29:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189036606075949058"]}, {"id": "1189036594243620864", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "904237454", "created_at": "2019-10-29T04:29:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189036594243620864"]}, {"id": "1189036415050551296", "text": "RT @grras2014: Quizas esto sea una tonteria, pero como dice el refan, se atraen mas moscas con miel que con vinagre. Nesecitamos antes que\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.8535, "type": "Organization", "normalized_text": "refan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188931269683531776"}], "author_id": "869018385836904449", "created_at": "2019-10-29T04:29:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189036415050551296"]}, {"id": "1189036407823699968", "text": "Si no fuese tan cagona, ya me hubiese matado hace raaato AAAAAA RE SUICIDA igualsi", "lang": "es", "author_id": "2263640581", "created_at": "2019-10-29T04:29:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189036407823699968"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/Wv2m2deA7a", "expanded_url": "https://t.co/Wv2m2deA7a", "display_url": "t.co/Wv2m2deA7a"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.4911, "type": "Other", "normalized_text": "Tope"}]}, "id": "1189036281029902336", "text": "CMLL. Bout to hit a Tope suicida on these hoes lol https://t.co/Wv2m2deA7a", "lang": "en", "author_id": "707296736", "created_at": "2019-10-29T04:28:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189036281029902336"]}, {"in_reply_to_user_id": "2236969667", "id": "1189036060900245505", "text": "@_Ablack_ Se enforcou na pr\u00f3pria corda", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_Ablack_", "id": "2236969667"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188939623218716672"}], "author_id": "926774858691649538", "created_at": "2019-10-29T04:27:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189036060900245505"]}, {"id": "1189036029702836225", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "1064371630862938112", "created_at": "2019-10-29T04:27:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189036029702836225"]}, {"id": "1189035925336023040", "text": "RT @politicomx: #Lo\u00daltimo | Se suicida Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, exdirector de archivos y notar\u00edas durante el sexenio de Rafael Moreno Valle. h\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Lo\u00daltimo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "politicomx", "id": "137474821"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 58, "probability": 0.8944, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 117, "end": 135, "probability": 0.8166, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189010719834038273"}], "author_id": "71605771", "created_at": "2019-10-29T04:27:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189035925336023040"]}, {"in_reply_to_user_id": "2302331676", "id": "1189035908537946112", "text": "@emerzou E vem pro lado pessoal covardemente n\u00e9? E depois ainda fazem campanha sobre o setembro amarelo.  E todo dia algu\u00e9m se suicida.  E muitas dessas pessoas s\u00e3o respons\u00e1veis ( c suas irrespons\u00e1veis atitudes) por isso.  \u00c9 bizarro pra quem \u00e9 fraco. Falta empatia. Sorte q somos fortes \ud83d\udd96\ud83c\udffc", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "emerzou", "id": "2302331676"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189035191236550656"}], "author_id": "767542274318360576", "created_at": "2019-10-29T04:27:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1189035908537946112"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/fCzVYTE2t2", "expanded_url": "http://visao.sapo.pt/actualidade/sociedade/2017-07-19-Quando-ha-um-aluno-que-vem-a-escola-de-manha-e-de-tarde-se-suicida-o-mundo-fica-do-avesso", "display_url": "visao.sapo.pt/actualidade/so\u2026"}]}, "id": "1189035768859238402", "text": "Um testemunho impressionante vivido na 1a pessoa. A ler e reflectir... https://t.co/fCzVYTE2t2", "lang": "pt", "author_id": "2205833670", "created_at": "2019-10-29T04:26:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189035768859238402"]}, {"id": "1189035675263406080", "text": "RT @LaPaginaNegraMX: \ud83d\udea8#\u00daltimaHora\ud83d\udea8 Se suicida Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, el ex director de Archivos y Notar\u00edas de Puebla, era investigado por ve\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 33, "tag": "\u00daltimaHora"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LaPaginaNegraMX", "id": "446328030"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 65, "probability": 0.8544, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.3673, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188946763928883200"}], "author_id": "121300549", "created_at": "2019-10-29T04:26:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189035675263406080"]}, {"id": "1189035615532310529", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "901503013990187008", "created_at": "2019-10-29T04:25:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189035615532310529"]}, {"in_reply_to_user_id": "357200663", "id": "1189035575447175168", "text": "@JefinhoMenes @blondinha_ Coach Bueno se suicidou?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JefinhoMenes", "id": "357200663"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "blondinha_", "id": "127595555"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188995691646980102"}], "author_id": "65991335", "created_at": "2019-10-29T04:25:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189035575447175168"]}, {"id": "1189035372728279040", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "861799160", "created_at": "2019-10-29T04:24:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189035372728279040"]}, {"id": "1189035320056205312", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "570453114", "created_at": "2019-10-29T04:24:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189035320056205312"]}, {"in_reply_to_user_id": "48450657", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/IbSzPjGfuw", "expanded_url": "https://www.elpopular.mx/2019/10/28/seguridad/se-suicida-exdirector-de-notarias-durante-morenovallismo", "display_url": "elpopular.mx/2019/10/28/seg\u2026"}]}, "id": "1189035057249423360", "text": "\ud83d\udea8 Pierde la vida Exdirector de Notar\u00edas durante morenovallismo | https://t.co/IbSzPjGfuw", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189034882699280384"}], "author_id": "48450657", "created_at": "2019-10-29T04:23:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189035057249423360"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/BkRkH3XfDI", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaNews24/status/1188954012105633792", "display_url": "twitter.com/AlertaNews24/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "EduardoTiguaC", "id": "275747606"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9616, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "id": "1189035046809853962", "text": "RT @EduardoTiguaC: Chile:  un loco q se suicida ! https://t.co/BkRkH3XfDI", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189030269602455558"}], "author_id": "846167661730025476", "created_at": "2019-10-29T04:23:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189035046809853962"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/8XHPm9Jaqn", "expanded_url": "http://redinformativomx.com/excolaborador-de-rafael-moreno-valle-se-suicida/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "redinformativomx.com/excolaborador-\u2026"}]}, "id": "1189034816538198016", "text": "\ud83e\udd14 https://t.co/8XHPm9Jaqn", "lang": "und", "author_id": "829355783141744642", "created_at": "2019-10-29T04:22:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189034816538198016"]}, {"id": "1189034743309983745", "text": "Como podem dizer que Depress\u00e3o \u00e9 frescura? Caralho, que situa\u00e7\u00e3o triste do caralho do rapaz que se matou enforcado! \ud83d\ude22", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.8827, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "author_id": "2440267233", "created_at": "2019-10-29T04:22:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189034743309983745"]}, {"id": "1189034424467369984", "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "3347672621", "created_at": "2019-10-29T04:21:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189034424467369984"]}, {"id": "1189034361661861888", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "1118687419392380928", "created_at": "2019-10-29T04:20:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189034361661861888"]}, {"id": "1189034252626731008", "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "1020162241", "created_at": "2019-10-29T04:20:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189034252626731008"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/P4AxThLeT4", "expanded_url": "https://ift.tt/34bklrM", "display_url": "ift.tt/34bklrM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TraficoenPuebla", "id": "383969142"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.6741, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.8452, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "id": "1189034090537861120", "text": "RT @TraficoenPuebla: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida - https://t.co/P4AxThLeT4", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189031408024600577"}], "author_id": "1093964065", "created_at": "2019-10-29T04:19:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189034090537861120"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/v7w2lbIw32", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1189033988998029312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v7w2lbIw32", "media_key": "3_1189033964725555200"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 17, "probability": 0.8046, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.7491, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 51, "end": 66, "probability": 0.9712, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Pattinson"}]}, "id": "1189033988998029312", "text": "\u201cEsquadr\u00e3o Suicida ir\u00e1 se conectar com o Batman de Robert Pattinson? Estou confuso porque alguns filmes s\u00e3o conectados e outros n\u00e3o.\u201d\n\n\u201cSim, assim como nos quadrinhos.\u201d https://t.co/v7w2lbIw32", "lang": "pt", "author_id": "894401356689231877", "created_at": "2019-10-29T04:19:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 40, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1189033988998029312"]}, {"id": "1189033914779734016", "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "318000765", "created_at": "2019-10-29T04:19:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189033914779734016"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/2TUzpambVv", "expanded_url": "https://twitter.com/isaqlusca/status/1189033908077240321/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2TUzpambVv", "media_key": "16_1189033900338753536"}]}, "id": "1189033908077240321", "text": "minha sina gana suicida morte divina doce tangerina https://t.co/2TUzpambVv", "lang": "pt", "author_id": "1135326927684800514", "created_at": "2019-10-29T04:19:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189033908077240321"]}, {"id": "1189033884870156290", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "141053577", "created_at": "2019-10-29T04:19:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189033884870156290"]}, {"id": "1189033828985139200", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "249361888", "created_at": "2019-10-29T04:18:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189033828985139200"]}, {"id": "1189033724794626049", "text": "RT @_DCBRASIL: Maiores filmes da DC sem a China:\n\n1 - O Cavaleiro das Trevas Ressurge: $1,028 Bilh\u00e3o\n2 - O Cavaleiro das Trevas: $1,003 Bil\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.5, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9569, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.6233, "type": "Other", "normalized_text": "das Trevas"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.5289, "type": "Other", "normalized_text": "das"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188952873788497920"}], "author_id": "15337029", "created_at": "2019-10-29T04:18:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189033724794626049"]}, {"id": "1189033505629593600", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "935284654357270529", "created_at": "2019-10-29T04:17:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189033505629593600"]}, {"id": "1189033437585379329", "text": "RT @CancerJack: A Hist\u00f3ria Pol\u00edtica do Brasil \u00e9 muito sinistra. Teve presidente suicida, presidente impeachmado (dois at\u00e9), presidente que\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CancerJack", "id": "37987887"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.8469, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189016392797970432"}], "author_id": "902711127792123904", "created_at": "2019-10-29T04:17:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189033437585379329"]}, {"id": "1189033427745628160", "text": "terminar de assistir esquadr\u00e3o suicida e vou dormir.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.8856, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "1037160975856754689", "created_at": "2019-10-29T04:17:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189033427745628160"]}, {"id": "1189033276771622913", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "2593055574", "created_at": "2019-10-29T04:16:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189033276771622913"]}, {"id": "1189033157531705345", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "1296553992", "created_at": "2019-10-29T04:16:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189033157531705345"]}, {"in_reply_to_user_id": "248692867", "id": "1189033032365285377", "text": "@canalN_ Que falta de verg\u00fcenza y humildad, claro para denunciar han sacado cuenta cuantos cuellos blancos apoyar\u00e1n, y en 5 a\u00f1os limpiar la suciedad que dej\u00f3 el suicida..", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188980081407995904"}], "author_id": "945663359596232706", "created_at": "2019-10-29T04:15:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189033032365285377"]}, {"id": "1189032991219245056", "text": "ta se eu nunca mais abrir live, minha mae me matou, perdi 100 doll \ud83e\udd17", "lang": "pt", "author_id": "1169437812724310017", "created_at": "2019-10-29T04:15:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189032991219245056"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/nvCaI4kgwM", "expanded_url": "http://e-consulta.com", "display_url": "e-consulta.com"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/emLlKUJwfW", "expanded_url": "https://www.e-consulta.com/nota/2019-10-28/seguridad/se-suicida-exdirector-de-notarias-con-moreno-valle-y-gali", "display_url": "e-consulta.com/nota/2019-10-2\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.763, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno Valle"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.8289, "type": "Person", "normalized_text": "Gali"}]}, "id": "1189032784754556929", "text": "Se suicida exdirector de notar\u00edas con Moreno Valle y Gali | https://t.co/nvCaI4kgwM 2019 https://t.co/emLlKUJwfW", "lang": "es", "author_id": "254759673", "created_at": "2019-10-29T04:14:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189032784754556929"]}, {"id": "1189032742865920001", "text": "RT @eljovenzeus: Justo despu\u00e9s de darse a conocer por @Diario_Cambio la cancelaci\u00f3n de 29 notar\u00edas  nos enteramos que el ex director de Not\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "eljovenzeus", "id": "321026893"}, {"start": 54, "end": 68, "username": "Diario_Cambio", "id": "67388370"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 138, "probability": 0.5412, "type": "Other", "normalized_text": "Not"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188960450492416000"}], "author_id": "173928016", "created_at": "2019-10-29T04:14:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189032742865920001"]}, {"id": "1189032503895412736", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "1180528298914275328", "created_at": "2019-10-29T04:13:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189032503895412736"]}, {"id": "1189032333976002560", "text": "um menino da cidade q eu moro se matou. eu n\u00e3o conhecia ele mas fiquei super mal quando vi a not\u00edcia", "geo": {"place_id": "b29d9cda899fb8fa"}, "lang": "pt", "author_id": "2400642163", "created_at": "2019-10-29T04:12:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189032333976002560"]}, {"id": "1189032267152265216", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "832933621342146560", "created_at": "2019-10-29T04:12:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189032267152265216"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/2I8AJuRTWD", "expanded_url": "http://e-consulta.com/nota/2019-10-28/seguridad/se-suicida-exdirector-de-notarias-con-moreno-valle-y-gali", "display_url": "e-consulta.com/nota/2019-10-2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.e-consulta.com/nota/2019-10-28/seguridad/se-suicida-exdirector-de-notarias-con-moreno-valle-y-gali"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "e_consulta", "id": "25695532"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 65, "probability": 0.7769, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno Valle"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.8004, "type": "Person", "normalized_text": "Gali"}]}, "id": "1189032205617639424", "text": "RT @e_consulta: Se suicida exdirector de notar\u00edas con Moreno Valle y Gali https://t.co/2I8AJuRTWD", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188949904690831360"}], "author_id": "3198214855", "created_at": "2019-10-29T04:12:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189032205617639424"]}, {"id": "1189032129679769600", "text": "Vi agora que o coach Bueno se matou. Faz muito tempo que eu n\u00e3o seguia mais ele... e s\u00f3 agora reparei que as legendas dele dava mt ind\u00edcios, chocada! O cara falava sobre vida saud\u00e1vel, supera\u00e7\u00e3o e etc e veja s\u00f3... Depress\u00e3o \u00e9 uma parada muito s\u00e9ria.", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.3347, "type": "Person", "normalized_text": "Bueno"}]}, "author_id": "829536913493196800", "created_at": "2019-10-29T04:12:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189032129679769600"]}, {"id": "1189032038860390400", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "1150512000474087424", "created_at": "2019-10-29T04:11:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189032038860390400"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/ZElXLEbIhx", "expanded_url": "https://twitter.com/Nailahnv/status/1188746679249506304", "display_url": "twitter.com/Nailahnv/statu\u2026"}]}, "id": "1189031933189206019", "text": "Eu agora estou curioso com uma coisa: tem gente que diz que homem \u00e9 o que mais se suicida, mas o quanto homens negros influenciam nesse fato? https://t.co/ZElXLEbIhx", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188746679249506304"}], "author_id": "2389441771", "created_at": "2019-10-29T04:11:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189031933189206019"]}, {"id": "1189031894911979520", "text": "RT @CancerJack: A Hist\u00f3ria Pol\u00edtica do Brasil \u00e9 muito sinistra. Teve presidente suicida, presidente impeachmado (dois at\u00e9), presidente que\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CancerJack", "id": "37987887"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.8469, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189016392797970432"}], "author_id": "55124900", "created_at": "2019-10-29T04:11:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189031894911979520"]}, {"in_reply_to_user_id": "1153810906138238976", "id": "1189031433899106305", "text": "@RedLopezDiaz @JornadaOriente Se suicida??  hummm\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RedLopezDiaz", "id": "1153810906138238976"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "JornadaOriente", "id": "184740401"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188958357769596928"}], "author_id": "2255393089", "created_at": "2019-10-29T04:09:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189031433899106305"]}, {"id": "1189031416530702336", "text": "minha sina\ngana suicida\nmorte divina\ndoce tangerina....", "lang": "pt", "author_id": "1004485684629995520", "created_at": "2019-10-29T04:09:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189031416530702336"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/P4AxThLeT4", "expanded_url": "https://ift.tt/34bklrM", "display_url": "ift.tt/34bklrM"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7224, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8157, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "id": "1189031408024600577", "text": "Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida - https://t.co/P4AxThLeT4", "lang": "es", "author_id": "383969142", "created_at": "2019-10-29T04:09:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189031408024600577"]}, {"id": "1189031391440322561", "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "1292998951", "created_at": "2019-10-29T04:09:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189031391440322561"]}, {"id": "1189031324092375041", "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "1700144228", "created_at": "2019-10-29T04:08:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189031324092375041"]}, {"in_reply_to_user_id": "788125402040569856", "id": "1189031311966638085", "text": "@tchukavitoria Eu nao quero sabe de porra nenhuma ,se parece morta eu sei quem foi que te matou.\ud83e\udd23", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189029110435188737"}], "author_id": "971001480558804992", "created_at": "2019-10-29T04:08:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189031311966638085"]}, {"id": "1189031244752801792", "text": "RT @RedLopezDiaz: Con un disparo se suicida en Lomas de Angel\u00f3polis, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien fuera Director de Archivos y Notarias de #\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RedLopezDiaz", "id": "1153810906138238976"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.4948, "type": "Place", "normalized_text": "Angel\u00f3polis"}, {"start": 69, "end": 88, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188958357769596928"}], "author_id": "2255393089", "created_at": "2019-10-29T04:08:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189031244752801792"]}, {"id": "1189031202075926529", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "14561303", "created_at": "2019-10-29T04:08:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189031202075926529"]}, {"id": "1189031135772397568", "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "150355979", "created_at": "2019-10-29T04:08:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189031135772397568"]}, {"id": "1189031115547385857", "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "2358605920", "created_at": "2019-10-29T04:08:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189031115547385857"]}, {"in_reply_to_user_id": "1115062079101263872", "id": "1189031017170030592", "text": "@sereiaindecente amg sinceramente p mim n tem compara\u00e7\u00e3o com ela. Feiticeira j\u00e1 quase matou o Thanos sozinha duas vezes. Se ela quisesse mandaria na porra toda", "geo": {"place_id": "59373f0a295160e4"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.8763, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189000377468948480"}], "author_id": "972544076116647937", "created_at": "2019-10-29T04:07:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189031017170030592"]}, {"id": "1189030944319201281", "text": "RT @krugger65: 30 a\u00f1os de aprista seg\u00fan el\n15 a\u00f1os de periodista (dice)\nReportero de guerra\nBoxeador\nAnalista\nClaun\nAcr\u00f3bata \nCamale\u00f3n \nSal\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "krugger65", "id": "800715400828751872"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 114, "probability": 0.4329, "type": "Person", "normalized_text": "Claun"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4808, "type": "Person", "normalized_text": "Camale\u00f3n \nSal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188932477659815936"}], "author_id": "4874865065", "created_at": "2019-10-29T04:07:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189030944319201281"]}, {"id": "1189030927998939137", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "928279365330206720", "created_at": "2019-10-29T04:07:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189030927998939137"]}, {"id": "1189030916708020224", "text": "RT @CancerJack: A Hist\u00f3ria Pol\u00edtica do Brasil \u00e9 muito sinistra. Teve presidente suicida, presidente impeachmado (dois at\u00e9), presidente que\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CancerJack", "id": "37987887"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.8469, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189016392797970432"}], "author_id": "1071409325283913728", "created_at": "2019-10-29T04:07:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189030916708020224"]}, {"id": "1189030908856340482", "text": "RT @RedLopezDiaz: Con un disparo se suicida en Lomas de Angel\u00f3polis, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien fuera Director de Archivos y Notarias de #\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RedLopezDiaz", "id": "1153810906138238976"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.4947, "type": "Place", "normalized_text": "Angel\u00f3polis"}, {"start": 69, "end": 88, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188958357769596928"}], "author_id": "3322672356", "created_at": "2019-10-29T04:07:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189030908856340482"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/finotQ3czs", "expanded_url": "http://ow.ly/W4gy30pNkZJ", "display_url": "ow.ly/W4gy30pNkZJ"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 99, "probability": 0.494, "type": "Place", "normalized_text": "Chiquil\u00e1"}]}, "id": "1189030864996487168", "text": "Una mujer chiapaneca se suicid\u00f3 en su domicilio por la v\u00eda del ahorcamiento en el puerto de Chiquil\u00e1 sin conocerse las causas de su decisi\u00f3n. https://t.co/finotQ3czs", "lang": "es", "author_id": "237109811", "created_at": "2019-10-29T04:07:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189030864996487168"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/dK8ak42RaY", "expanded_url": "http://ow.ly/W4gy30pNkZJ", "display_url": "ow.ly/W4gy30pNkZJ"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 99, "probability": 0.494, "type": "Place", "normalized_text": "Chiquil\u00e1"}]}, "id": "1189030752706617344", "text": "Una mujer chiapaneca se suicid\u00f3 en su domicilio por la v\u00eda del ahorcamiento en el puerto de Chiquil\u00e1 sin conocerse las causas de su decisi\u00f3n. https://t.co/dK8ak42RaY", "lang": "es", "author_id": "469555238", "created_at": "2019-10-29T04:06:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189030752706617344"]}, {"in_reply_to_user_id": "794697550360117249", "id": "1189030647614062592", "text": "krl velho eu conheci todos os funcion\u00e1rios, eu vi o quanto minha m\u00e3e se matou todos esses anos pra bater metas pra fazer o bagulho render e o quanto ela chegava em casa e trabalhava ainda at\u00e9 altas horas pra hoje o bagulho ser o que \u00e9 tlg", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189030646091522053"}], "author_id": "794697550360117249", "created_at": "2019-10-29T04:06:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189030647614062592"]}, {"id": "1189030638336139264", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "4840313954", "created_at": "2019-10-29T04:06:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189030638336139264"]}, {"in_reply_to_user_id": "1187454015153549312", "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/QPq9r1xt45", "expanded_url": "https://twitter.com/naratb_/status/1189009218533298179/video/1", "display_url": "twitter.com/naratb_/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 122, "tag": "AFazenda11"}, {"start": 124, "end": 134, "tag": "ForaBifao"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "EuAlessan25", "id": "1138147314760146945"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.5534, "type": "Other", "normalized_text": "Phavanello"}, {"start": 112, "end": 121, "probability": 0.9448, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.7126, "type": "Other", "normalized_text": "ForaBifao"}]}, "id": "1189030624620961792", "text": "@dias_central @EuAlessan25 Phavanello - \u201ce voc\u00ea acha que eu sou baba de cama? Eu ein, to aqui pelo jogo\u201d MATOU #AFazenda11  #ForaBifao vc quem quis se colocar na ro\u00e7a e quem se coloca sai  https://t.co/QPq9r1xt45", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189029728646246400"}], "author_id": "39752473", "created_at": "2019-10-29T04:06:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189030624620961792"]}, {"id": "1189030616010051584", "text": "Squadr\u00e3o suicida \u00e9 bolado to assistindo na Netflix \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb\ud83d\ude34", "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6945, "type": "Other", "normalized_text": "Squadr\u00e3o"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9571, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "author_id": "3012490606", "created_at": "2019-10-29T04:06:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189030616010051584"]}, {"id": "1189030563425869826", "text": "RT @RedLopezDiaz: Con un disparo se suicida en Lomas de Angel\u00f3polis, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien fuera Director de Archivos y Notarias de #\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RedLopezDiaz", "id": "1153810906138238976"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.4948, "type": "Place", "normalized_text": "Angel\u00f3polis"}, {"start": 69, "end": 88, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188958357769596928"}], "author_id": "130368969", "created_at": "2019-10-29T04:05:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189030563425869826"]}, {"in_reply_to_user_id": "2982793150", "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/QPq9r1xt45", "expanded_url": "https://twitter.com/naratb_/status/1189009218533298179/video/1", "display_url": "twitter.com/naratb_/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 119, "tag": "AFazenda11"}, {"start": 121, "end": 131, "tag": "ForaBifao"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MtsLopesC", "id": "2982793150"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "EuAlessan25", "id": "1138147314760146945"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 33, "probability": 0.5534, "type": "Other", "normalized_text": "Phavanello"}, {"start": 109, "end": 118, "probability": 0.9448, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}, {"start": 122, "end": 130, "probability": 0.7126, "type": "Other", "normalized_text": "ForaBifao"}]}, "id": "1189030554605359104", "text": "@MtsLopesC @EuAlessan25 Phavanello - \u201ce voc\u00ea acha que eu sou baba de cama? Eu ein, to aqui pelo jogo\u201d MATOU #AFazenda11  #ForaBifao vc quem quis se colocar na ro\u00e7a e quem se coloca sai  https://t.co/QPq9r1xt45", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189029892920356865"}], "author_id": "39752473", "created_at": "2019-10-29T04:05:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189030554605359104"]}, {"in_reply_to_user_id": "772191837763276800", "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/QPq9r1xt45", "expanded_url": "https://twitter.com/naratb_/status/1189009218533298179/video/1", "display_url": "twitter.com/naratb_/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 119, "tag": "AFazenda11"}, {"start": 121, "end": 131, "tag": "ForaBifao"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "solmarelo", "id": "772191837763276800"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "EuAlessan25", "id": "1138147314760146945"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 33, "probability": 0.5534, "type": "Other", "normalized_text": "Phavanello"}, {"start": 109, "end": 118, "probability": 0.9448, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}, {"start": 122, "end": 130, "probability": 0.7126, "type": "Other", "normalized_text": "ForaBifao"}]}, "id": "1189030512955985920", "text": "@solmarelo @EuAlessan25 Phavanello - \u201ce voc\u00ea acha que eu sou baba de cama? Eu ein, to aqui pelo jogo\u201d MATOU #AFazenda11  #ForaBifao vc quem quis se colocar na ro\u00e7a e quem se coloca sai  https://t.co/QPq9r1xt45", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189029763236716545"}], "author_id": "39752473", "created_at": "2019-10-29T04:05:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189030512955985920"]}, {"in_reply_to_user_id": "2956760955", "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/QPq9r1xt45", "expanded_url": "https://twitter.com/naratb_/status/1189009218533298179/video/1", "display_url": "twitter.com/naratb_/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 119, "tag": "AFazenda11"}, {"start": 121, "end": 131, "tag": "ForaBifao"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cassia596", "id": "2956760955"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "EuAlessan25", "id": "1138147314760146945"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 33, "probability": 0.5534, "type": "Other", "normalized_text": "Phavanello"}, {"start": 109, "end": 118, "probability": 0.9448, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}, {"start": 122, "end": 130, "probability": 0.7126, "type": "Other", "normalized_text": "ForaBifao"}]}, "id": "1189030461013663744", "text": "@cassia596 @EuAlessan25 Phavanello - \u201ce voc\u00ea acha que eu sou baba de cama? Eu ein, to aqui pelo jogo\u201d MATOU #AFazenda11  #ForaBifao vc quem quis se colocar na ro\u00e7a e quem se coloca sai  https://t.co/QPq9r1xt45", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189029877967654912"}], "author_id": "39752473", "created_at": "2019-10-29T04:05:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189030461013663744"]}, {"in_reply_to_user_id": "594754648", "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/QPq9r1xt45", "expanded_url": "https://twitter.com/naratb_/status/1189009218533298179/video/1", "display_url": "twitter.com/naratb_/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 113, "tag": "AFazenda11"}, {"start": 115, "end": 125, "tag": "ForaBifao"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "dougIxs", "id": "594754648"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "piava_s", "id": "1062071856293908480"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.5534, "type": "Other", "normalized_text": "Phavanello"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.9448, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}, {"start": 116, "end": 124, "probability": 0.7126, "type": "Other", "normalized_text": "ForaBifao"}]}, "id": "1189030342252007424", "text": "@dougIxs @piava_s Phavanello - \u201ce voc\u00ea acha que eu sou baba de cama? Eu ein, to aqui pelo jogo\u201d MATOU #AFazenda11  #ForaBifao vc quem quis se colocar na ro\u00e7a e quem se coloca sai  https://t.co/QPq9r1xt45", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189030068980539393"}], "author_id": "39752473", "created_at": "2019-10-29T04:04:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189030342252007424"]}, {"id": "1189030301223141376", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "1869409050", "created_at": "2019-10-29T04:04:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189030301223141376"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/BkRkH3XfDI", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaNews24/status/1188954012105633792", "display_url": "twitter.com/AlertaNews24/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "id": "1189030269602455558", "text": "Chile:  un loco q se suicida ! https://t.co/BkRkH3XfDI", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188954012105633792"}], "author_id": "275747606", "created_at": "2019-10-29T04:04:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189030269602455558"]}, {"id": "1189030258013548544", "text": "hoje faz 1 ano que o roberto se matou e meu cora\u00e7\u00e3o doi de ver a carol chorando nos stories por causa desse dia.\nfoi uma perda t\u00e3o grande, s\u00f3 acompanhava o canal selenando por causa dele :/", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7643, "type": "Person", "normalized_text": "roberto"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.7698, "type": "Person", "normalized_text": "carol"}]}, "author_id": "945057043580366848", "created_at": "2019-10-29T04:04:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189030258013548544"]}, {"id": "1189030126287126529", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "1141067725789261824", "created_at": "2019-10-29T04:04:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189030126287126529"]}, {"id": "1189030059505606656", "text": "RT @OroNoticiasPue: #\u00daltimoMomento | Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, ex director de archivos y notar\u00edas durante el sexenio de Rafael Moreno Valle, se\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "\u00daltimoMomento"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OroNoticiasPue", "id": "278135356"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 56, "probability": 0.8875, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 116, "end": 134, "probability": 0.8729, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188947602416504834"}], "author_id": "1093964065", "created_at": "2019-10-29T04:03:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189030059505606656"]}, {"id": "1189030054296260609", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "1077957556369350656", "created_at": "2019-10-29T04:03:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189030054296260609"]}, {"id": "1189029983370567680", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "1069756992376528899", "created_at": "2019-10-29T04:03:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189029983370567680"]}, {"id": "1189029940114739200", "text": "hj deu vontade de suicida mano namoral to flnd serio", "lang": "pt", "author_id": "2921947763", "created_at": "2019-10-29T04:03:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189029940114739200"]}, {"id": "1189029904840572928", "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "1155200573999919110", "created_at": "2019-10-29T04:03:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189029904840572928"]}, {"id": "1189029869507756033", "text": "RT @CancerJack: A Hist\u00f3ria Pol\u00edtica do Brasil \u00e9 muito sinistra. Teve presidente suicida, presidente impeachmado (dois at\u00e9), presidente que\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CancerJack", "id": "37987887"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.8469, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189016392797970432"}], "author_id": "891422346761863173", "created_at": "2019-10-29T04:03:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189029869507756033"]}, {"in_reply_to_user_id": "348723897", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/QPq9r1xt45", "expanded_url": "https://twitter.com/naratb_/status/1189009218533298179/video/1", "display_url": "twitter.com/naratb_/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 109, "tag": "AFazenda11"}, {"start": 111, "end": 121, "tag": "ForaBifao"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "bbbfanaticoo", "id": "348723897"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.5349, "type": "Other", "normalized_text": "Phavanello"}, {"start": 99, "end": 108, "probability": 0.9416, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.7034, "type": "Other", "normalized_text": "ForaBifao"}]}, "id": "1189029828848164865", "text": "@bbbfanaticoo Phavanello - \u201ce voc\u00ea acha que eu sou baba de cama? Eu ein, to aqui pelo jogo\u201d MATOU #AFazenda11  #ForaBifao vc quem quis se colocar na ro\u00e7a e quem se coloca sai  https://t.co/QPq9r1xt45", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189027260696846342"}], "author_id": "39752473", "created_at": "2019-10-29T04:02:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189029828848164865"]}, {"id": "1189029773231693824", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "1152841370", "created_at": "2019-10-29T04:02:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189029773231693824"]}, {"id": "1189029770434109440", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "1013499209868349442", "created_at": "2019-10-29T04:02:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189029770434109440"]}, {"in_reply_to_user_id": "1175192878064316423", "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/QPq9r1xt45", "expanded_url": "https://twitter.com/naratb_/status/1189009218533298179/video/1", "display_url": "twitter.com/naratb_/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 123, "tag": "AFazenda11"}, {"start": 125, "end": 135, "tag": "ForaBifao"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "EuAlessan25", "id": "1138147314760146945"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.5534, "type": "Other", "normalized_text": "Phavanello"}, {"start": 113, "end": 122, "probability": 0.9448, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.7126, "type": "Other", "normalized_text": "ForaBifao"}]}, "id": "1189029769322684416", "text": "@tatinafazenda @EuAlessan25 Phavanello - \u201ce voc\u00ea acha que eu sou baba de cama? Eu ein, to aqui pelo jogo\u201d MATOU #AFazenda11  #ForaBifao vc quem quis se colocar na ro\u00e7a e quem se coloca sai  https://t.co/QPq9r1xt45", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189029479437479937"}], "author_id": "39752473", "created_at": "2019-10-29T04:02:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189029769322684416"]}, {"id": "1189029748481105920", "text": "Coringa: \"Eu espero que o meu filme valha mais milh\u00f5es do que o esquadr\u00e3o suicida..\"", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8565, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "author_id": "1888358857", "created_at": "2019-10-29T04:02:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189029748481105920"]}, {"id": "1189029744609812486", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "151188099", "created_at": "2019-10-29T04:02:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189029744609812486"]}, {"id": "1189029737513050112", "text": "RT @ListinDiario: #LaRep\u00fablicaLD | Un abogado de Moca se suicid\u00f3 con un disparo en la cabeza, un hecho ocurrido en su vivienda ubicada en e\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 32, "tag": "LaRep\u00fablicaLD"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ListinDiario", "id": "19236297"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.5513, "type": "Other", "normalized_text": "LaRep\u00fablicaLD"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.7786, "type": "Person", "normalized_text": "Moca"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188984687177490432"}], "author_id": "447464838", "created_at": "2019-10-29T04:02:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189029737513050112"]}, {"id": "1189029711000850434", "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "157506881", "created_at": "2019-10-29T04:02:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189029711000850434"]}, {"in_reply_to_user_id": "219351697", "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/QPq9r1xt45", "expanded_url": "https://twitter.com/naratb_/status/1189009218533298179/video/1", "display_url": "twitter.com/naratb_/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 123, "tag": "AFazenda11"}, {"start": 125, "end": 135, "tag": "ForaBifao"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "williambazoli", "id": "219351697"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "EuAlessan25", "id": "1138147314760146945"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.5534, "type": "Other", "normalized_text": "Phavanello"}, {"start": 113, "end": 122, "probability": 0.9448, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.7126, "type": "Other", "normalized_text": "ForaBifao"}]}, "id": "1189029685860192256", "text": "@williambazoli @EuAlessan25 Phavanello - \u201ce voc\u00ea acha que eu sou baba de cama? Eu ein, to aqui pelo jogo\u201d MATOU #AFazenda11  #ForaBifao vc quem quis se colocar na ro\u00e7a e quem se coloca sai  https://t.co/QPq9r1xt45", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189029376588828672"}], "author_id": "39752473", "created_at": "2019-10-29T04:02:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189029685860192256"]}, {"id": "1189029662032322560", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "1185765242837590016", "created_at": "2019-10-29T04:02:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189029662032322560"]}, {"id": "1189029660119588864", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "1155995284968579074", "created_at": "2019-10-29T04:02:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189029660119588864"]}, {"id": "1189029604025090048", "text": "RT @AlbertoAcostaE: INVITO A ESCUCHAR ESTA ENTREVISTA\n\nAll\u00ed analizo -en 36 minutos-\nla CARTA DE INTENCI\u00d3N SUICIDA del FMI\ny sus pol\u00edticas e\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoAcostaE", "id": "247290681"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 120, "probability": 0.6748, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188817141316882432"}], "author_id": "353950003", "created_at": "2019-10-29T04:02:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189029604025090048"]}, {"in_reply_to_user_id": "939658791955681286", "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/QPq9r1xt45", "expanded_url": "https://twitter.com/naratb_/status/1189009218533298179/video/1", "display_url": "twitter.com/naratb_/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 121, "tag": "AFazenda11"}, {"start": 123, "end": 133, "tag": "ForaBifao"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 25, "username": "EuAlessan25", "id": "1138147314760146945"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.5534, "type": "Other", "normalized_text": "Phavanello"}, {"start": 111, "end": 120, "probability": 0.9448, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.7126, "type": "Other", "normalized_text": "ForaBifao"}]}, "id": "1189029513696612352", "text": "@lincomentou @EuAlessan25 Phavanello - \u201ce voc\u00ea acha que eu sou baba de cama? Eu ein, to aqui pelo jogo\u201d MATOU #AFazenda11  #ForaBifao vc quem quis se colocar na ro\u00e7a e quem se coloca sai  https://t.co/QPq9r1xt45", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189028636218810368"}], "author_id": "39752473", "created_at": "2019-10-29T04:01:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189029513696612352"]}, {"id": "1189029504917950464", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "84181223", "created_at": "2019-10-29T04:01:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189029504917950464"]}, {"id": "1189029499817512960", "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "256856013", "created_at": "2019-10-29T04:01:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189029499817512960"]}, {"in_reply_to_user_id": "995286557119610886", "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/QPq9r1xt45", "expanded_url": "https://twitter.com/naratb_/status/1189009218533298179/video/1", "display_url": "twitter.com/naratb_/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 122, "tag": "AFazenda11"}, {"start": 124, "end": 134, "tag": "ForaBifao"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ConversadeTV", "id": "995286557119610886"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "gogoreality", "id": "1590015240"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.5534, "type": "Other", "normalized_text": "Phavanello"}, {"start": 112, "end": 121, "probability": 0.9448, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.7126, "type": "Other", "normalized_text": "ForaBifao"}]}, "id": "1189029432029257729", "text": "@ConversadeTV @gogoreality Phavanello - \u201ce voc\u00ea acha que eu sou baba de cama? Eu ein, to aqui pelo jogo\u201d MATOU #AFazenda11  #ForaBifao vc quem quis se colocar na ro\u00e7a e quem se coloca sai  https://t.co/QPq9r1xt45", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189028504786100224"}], "author_id": "39752473", "created_at": "2019-10-29T04:01:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189029432029257729"]}, {"in_reply_to_user_id": "2960528379", "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/QPq9r1xt45", "expanded_url": "https://twitter.com/naratb_/status/1189009218533298179/video/1", "display_url": "twitter.com/naratb_/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 108, "tag": "AFazenda11"}, {"start": 110, "end": 120, "tag": "ForaBifao"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MelloPretha", "id": "2960528379"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.5349, "type": "Other", "normalized_text": "Phavanello"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.9416, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.7034, "type": "Other", "normalized_text": "ForaBifao"}]}, "id": "1189029132467920896", "text": "@MelloPretha Phavanello - \u201ce voc\u00ea acha que eu sou baba de cama? Eu ein, to aqui pelo jogo\u201d MATOU #AFazenda11  #ForaBifao vc quem quis se colocar na ro\u00e7a e quem se coloca sai  https://t.co/QPq9r1xt45", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189023318722121728"}], "author_id": "39752473", "created_at": "2019-10-29T04:00:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189029132467920896"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/DtiqJpHpzv", "expanded_url": "https://twitter.com/PiensaPrensa/status/1187988797625110529", "display_url": "twitter.com/PiensaPrensa/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "da_valdes", "id": "917329398"}, {"start": 49, "end": 60, "username": "sarahebeok", "id": "550591785"}]}, "id": "1189029034572877824", "text": "RT @da_valdes: Nadie se suicida en una comisar\u00eda @sarahebeok https://t.co/DtiqJpHpzv", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188091246960615425"}], "author_id": "720714823252754432", "created_at": "2019-10-29T03:59:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189029034572877824"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/20IyeE9IUa", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/28-10-2019/3669324", "display_url": "sinembargo.mx/28-10-2019/366\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 113, "probability": 0.8247, "type": "Place", "normalized_text": "Edomex"}]}, "id": "1189029029191585792", "text": "RT @SinEmbargoMX: Un hombre le dispara a su pareja por una infidelidad y al creerla muerta se suicida en el Edomex https://t.co/20IyeE9IUa\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189011471658823686"}], "author_id": "121636393", "created_at": "2019-10-29T03:59:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189029029191585792"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/aRjPFsdFAG", "expanded_url": "http://redinformativomx.com/excolaborador-de-rafael-moreno-valle-se-suicida/", "display_url": "redinformativomx.com/excolaborador-\u2026"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 13, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}, {"start": 148, "end": 163, "username": "AccionNacional", "id": "16808700"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 123, "probability": 0.5511, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "id": "1189028995548925952", "text": "Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey que ten\u00eda...Siendo del @AccionNacional hay un dicho que dice, piensa mal y acertaras, lo que pienso que fue presionado.\ud83e\udd2b\n\nhttps://t.co/aRjPFsdFAG", "lang": "es", "author_id": "1119051034473578496", "created_at": "2019-10-29T03:59:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 116, "like_count": 657, "quote_count": 33}, "edit_history_tweet_ids": ["1189028995548925952"]}, {"id": "1189028991883194369", "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "17757717", "created_at": "2019-10-29T03:59:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189028991883194369"]}, {"in_reply_to_user_id": "246836124", "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/QPq9r1xt45", "expanded_url": "https://twitter.com/naratb_/status/1189009218533298179/video/1", "display_url": "twitter.com/naratb_/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 112, "tag": "AFazenda11"}, {"start": 114, "end": 124, "tag": "ForaBifao"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "rossidahermorei", "id": "246836124"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.5349, "type": "Other", "normalized_text": "Phavanello"}, {"start": 102, "end": 111, "probability": 0.9416, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}, {"start": 115, "end": 123, "probability": 0.7034, "type": "Other", "normalized_text": "ForaBifao"}]}, "id": "1189028982882295809", "text": "@rossidahermorei Phavanello - \u201ce voc\u00ea acha que eu sou baba de cama? Eu ein, to aqui pelo jogo\u201d MATOU #AFazenda11  #ForaBifao vc quem quis se colocar na ro\u00e7a e quem se coloca sai  https://t.co/QPq9r1xt45", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189019721573847046"}], "author_id": "39752473", "created_at": "2019-10-29T03:59:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189028982882295809"]}, {"id": "1189028938519138304", "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "2807454402", "created_at": "2019-10-29T03:59:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189028938519138304"]}, {"in_reply_to_user_id": "1616146872", "id": "1189028938397306880", "text": "@Politica_ECpe Quiero ver el final de la novela, despojados de todo el patrimonio robado y dinero mal habido que tiene la familia del suicida AG.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}], "annotations": [{"start": 142, "end": 143, "probability": 0.2783, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188990752635981824"}], "author_id": "208929952", "created_at": "2019-10-29T03:59:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189028938397306880"]}, {"id": "1189028879320715265", "text": "RT @iristos: @ValdebenitoNata Te pido perd\u00f3n por la tontera que esa se\u00f1ora te escribi\u00f3.\nLe has dado vida y alegr\u00eda a muchas mujeres y a muc\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "iristos", "id": "62499117"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "ValdebenitoNata", "id": "296005286"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188911703649669121"}], "author_id": "911955525079785474", "created_at": "2019-10-29T03:59:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189028879320715265"]}, {"in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "id": "1189028878271967233", "text": "@Politica_LR @larepublica_pe Que les incauten todo a esos comechados. Viven del robo de la peor rata suicida que ha tenido este pa\u00eds.\nSigue hablando Nava, que paguen todos los que deben pagar.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 152, "probability": 0.592, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188999583608774656"}], "author_id": "295161482", "created_at": "2019-10-29T03:59:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189028878271967233"]}, {"in_reply_to_user_id": "1121822714782715904", "id": "1189028812404731904", "text": "@aimeesantosz Ficar nervosa \u00e9 pior. Mantenha a calma. \nLembre-se de assinar tudo assim que pegar a prova!\nH\u00e1 vezes em que a ansiedade faz o aluno esquecer coisas bobas!\n\u00c9 uma prova em que a serenidade ajuda quem n\u00e3o estudou tanto,e o nervosismo atrapalha quem se matou de estudar! \nBoa sorte!", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189027099698520064"}], "author_id": "1079421829213761537", "created_at": "2019-10-29T03:58:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189028812404731904"]}, {"in_reply_to_user_id": "1047105268893536256", "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/QPq9r1xt45", "expanded_url": "https://twitter.com/naratb_/status/1189009218533298179/video/1", "display_url": "twitter.com/naratb_/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 107, "tag": "AFazenda11"}, {"start": 109, "end": 119, "tag": "ForaBifao"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "antonyy_01", "id": "1047105268893536256"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.5349, "type": "Other", "normalized_text": "Phavanello"}, {"start": 97, "end": 106, "probability": 0.9416, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.7034, "type": "Other", "normalized_text": "ForaBifao"}]}, "id": "1189028798366388224", "text": "@antonyy_01 Phavanello - \u201ce voc\u00ea acha que eu sou baba de cama? Eu ein, to aqui pelo jogo\u201d MATOU #AFazenda11  #ForaBifao vc quem quis se colocar na ro\u00e7a e quem se coloca sai  https://t.co/QPq9r1xt45", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189020818707230720"}], "author_id": "39752473", "created_at": "2019-10-29T03:58:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189028798366388224"]}, {"in_reply_to_user_id": "317317238", "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/QPq9r1xt45", "expanded_url": "https://twitter.com/naratb_/status/1189009218533298179/video/1", "display_url": "twitter.com/naratb_/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 108, "tag": "AFazenda11"}, {"start": 110, "end": 120, "tag": "ForaBifao"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.5349, "type": "Other", "normalized_text": "Phavanello"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.9416, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.7034, "type": "Other", "normalized_text": "ForaBifao"}]}, "id": "1189028751033671680", "text": "@thekingnasc Phavanello - \u201ce voc\u00ea acha que eu sou baba de cama? Eu ein, to aqui pelo jogo\u201d MATOU #AFazenda11  #ForaBifao vc quem quis se colocar na ro\u00e7a e quem se coloca sai  https://t.co/QPq9r1xt45", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189008858871672833"}], "author_id": "39752473", "created_at": "2019-10-29T03:58:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189028751033671680"]}, {"in_reply_to_user_id": "97648832", "id": "1189028705739427840", "text": "@ohomemmorcego Eles j\u00e1 ate come\u00e7ou gravar esquadr\u00e3o suicida ne", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ohomemmorcego", "id": "97648832"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189028491372748800"}], "author_id": "1035945942699126784", "created_at": "2019-10-29T03:58:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189028705739427840"]}, {"in_reply_to_user_id": "1157856183212019717", "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/QPq9r1xt45", "expanded_url": "https://twitter.com/naratb_/status/1189009218533298179/video/1", "display_url": "twitter.com/naratb_/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 119, "tag": "AFazenda11"}, {"start": 121, "end": 131, "tag": "ForaBifao"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 23, "username": "EuAlessan25", "id": "1138147314760146945"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 33, "probability": 0.5534, "type": "Other", "normalized_text": "Phavanello"}, {"start": 109, "end": 118, "probability": 0.9448, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}, {"start": 122, "end": 130, "probability": 0.7126, "type": "Other", "normalized_text": "ForaBifao"}]}, "id": "1189028691407491072", "text": "@theLaisss @EuAlessan25 Phavanello - \u201ce voc\u00ea acha que eu sou baba de cama? Eu ein, to aqui pelo jogo\u201d MATOU #AFazenda11  #ForaBifao vc quem quis se colocar na ro\u00e7a e quem se coloca sai  https://t.co/QPq9r1xt45", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189018623534387200"}], "author_id": "39752473", "created_at": "2019-10-29T03:58:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189028691407491072"]}, {"id": "1189028656229670912", "text": "RT @OroNoticiasPue: #\u00daltimoMomento | Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, ex director de archivos y notar\u00edas durante el sexenio de Rafael Moreno Valle, se\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "\u00daltimoMomento"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OroNoticiasPue", "id": "278135356"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 56, "probability": 0.8875, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 116, "end": 134, "probability": 0.8729, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188947602416504834"}], "author_id": "910324268226904064", "created_at": "2019-10-29T03:58:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189028656229670912"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/DOf1fOMhZJ", "expanded_url": "https://twitter.com/agustinmarra1/status/1188650974904274944", "display_url": "twitter.com/agustinmarra1/\u2026"}]}, "id": "1189028647711203328", "text": "Parecen el escuadr\u00f3n suicida boludo https://t.co/DOf1fOMhZJ", "lang": "es", "author_id": "784775611080400896", "created_at": "2019-10-29T03:58:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189028647711203328"]}, {"in_reply_to_user_id": "327569702", "id": "1189028536935424001", "text": "@DiVasca @felipeneto Eu s\u00f3 consegui pensar em Esquadr\u00e3o Suicida kkkkkkjkjk\nN\u00e3o sei pq.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "DiVasca", "id": "327569702"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 62, "probability": 0.905, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189016923322892289"}], "author_id": "845878542", "created_at": "2019-10-29T03:57:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189028536935424001"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/K0dkIy6uB7", "expanded_url": "https://youtu.be/-lDKTyOjVvc", "display_url": "youtu.be/-lDKTyOjVvc"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 73, "tag": "ghvip29o"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.9152, "type": "Other", "normalized_text": "ghvip29o"}]}, "id": "1189028404819091456", "text": "\u00bfQue tiene de malo ser un suicida? \ud83d\ude2f\n\nhttps://t.co/K0dkIy6uB7\n\n #ghvip29o", "lang": "es", "author_id": "800522572471250944", "created_at": "2019-10-29T03:57:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189028404819091456"]}, {"id": "1189028311969783809", "text": "RT @CancerJack: A Hist\u00f3ria Pol\u00edtica do Brasil \u00e9 muito sinistra. Teve presidente suicida, presidente impeachmado (dois at\u00e9), presidente que\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CancerJack", "id": "37987887"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.8469, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189016392797970432"}], "author_id": "3011042806", "created_at": "2019-10-29T03:56:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189028311969783809"]}, {"id": "1189028198551453696", "text": "RT @BasuraGalactik: Hoy pedi un viaje en Uber y el chofer me conto un chiste bien mamalon.\n\n\u00bfComo se suicida un Argentino? se sube a su ego\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BasuraGalactik", "id": "2893110027"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.9303, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189025871203487746"}], "author_id": "929544773429493760", "created_at": "2019-10-29T03:56:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189028198551453696"]}, {"id": "1189028120004845569", "text": "Yo respecto a todo lo que intento hacer: \"No me importa c\u00f3mo termine, pero que acabe ya\".\nNunca me voy a matar pero tampoco puedo dejar de ser un \"suicida\".", "lang": "es", "author_id": "1110042326225899526", "created_at": "2019-10-29T03:56:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189028120004845569"]}, {"id": "1189028114724245504", "text": "RT @Bruno_gimenez12: A los cuantos meses se \u201cSuicida\u201d Alberto Fern\u00e1ndez?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Bruno_gimenez12", "id": "348784363"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188630469014892550"}], "author_id": "900542472", "created_at": "2019-10-29T03:56:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189028114724245504"]}, {"id": "1189028111473659905", "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "987821891980349440", "created_at": "2019-10-29T03:56:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189028111473659905"]}, {"id": "1189028069320937472", "text": "Se a final for dupla ,vai ser Andr\u00e9a mais uma pessoa , se a final for tripla vai ser Andr\u00e9a mais duas pessoas .Carelli assassinou o jogo do povo do sol e matou o jogo com toda essa prote\u00e7\u00e3o , ele n\u00e3o fez isso atoa \u00e9 \u00f3bvio que ela vai est\u00e1 na final .", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.4093, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9a"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.4426, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9a"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.7935, "type": "Person", "normalized_text": "Carelli"}]}, "author_id": "219436425", "created_at": "2019-10-29T03:55:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189028069320937472"]}, {"id": "1189027937661739008", "text": "RT @CancerJack: A Hist\u00f3ria Pol\u00edtica do Brasil \u00e9 muito sinistra. Teve presidente suicida, presidente impeachmado (dois at\u00e9), presidente que\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CancerJack", "id": "37987887"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.8469, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189016392797970432"}], "author_id": "1092829007366815747", "created_at": "2019-10-29T03:55:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189027937661739008"]}, {"id": "1189027846678859777", "text": "RT @Ecuagallos: El CAOS y la ANARQU\u00cdA subyacentes y latentes en el esp\u00edritu de los Chilenos m\u00e1s j\u00f3venes est\u00e1n DESTRUYENDO el pa\u00eds. Es DEMEN\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.309, "type": "Organization", "normalized_text": "CAOS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188983251446226946"}], "author_id": "893975886487334914", "created_at": "2019-10-29T03:55:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189027846678859777"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/HbSkygYbGk", "expanded_url": "http://www.e-consulta.com/nota/2019-10-28/seguridad/se-suicida-exdirector-de-notarias-con-moreno-valle-y-gali", "display_url": "e-consulta.com/nota/2019-10-2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.e-consulta.com/nota/2019-10-28/seguridad/se-suicida-exdirector-de-notarias-con-moreno-valle-y-gali"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 71, "tag": "MorenoValle"}, {"start": 74, "end": 86, "tag": "AntonioGali"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MasunidadMexico", "id": "1478655991"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 70, "probability": 0.8822, "type": "Person", "normalized_text": "MorenoValle"}, {"start": 75, "end": 85, "probability": 0.8531, "type": "Person", "normalized_text": "AntonioGali"}]}, "id": "1189027762276835331", "text": "RT @MasunidadMexico: SE SUICIDA EXDIRECTOR DE NOTARIAS con #MorenoValle y #AntonioGali https://t.co/HbSkygYbGk", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189027011043479553"}], "author_id": "597749441", "created_at": "2019-10-29T03:54:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189027762276835331"]}, {"id": "1189027737924788224", "text": "RT @catroool: gente, vamo fazer um combinado? n\u00e3o agir s\u00f3 depois da perda. tem quase incont\u00e1veis pessoas com depress\u00e3o e idea\u00e7\u00e3o suicida em\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "catroool", "id": "170051906"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188941121222840320"}], "author_id": "108435575", "created_at": "2019-10-29T03:54:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189027737924788224"]}, {"id": "1189027704450043904", "text": "Sem acreditar que o Coach Bueno se suicidou! Depress\u00e3o \u00e9 uma doen\u00e7a silenciosa. Que tristeza \ud83d\ude2d\ud83c\udf39", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.4125, "type": "Other", "normalized_text": "Coach Bueno"}]}, "author_id": "124834532", "created_at": "2019-10-29T03:54:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189027704450043904"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/M7OXHDkA20", "expanded_url": "https://www.contrareplica.mx/nota-Se-suicida-ex-colaborador-de-Rafael-Moreno-Valle2019281051", "display_url": "contrareplica.mx/nota-Se-suicid\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Lamentable"}, {"start": 107, "end": 114, "tag": "Puebla"}, {"start": 174, "end": 186, "tag": "Angel\u00f3polis"}], "mentions": [{"start": 116, "end": 132, "username": "RafaMorenoValle", "id": "83491743"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 33, "probability": 0.6121, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.8412, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 175, "end": 185, "probability": 0.9574, "type": "Place", "normalized_text": "Angel\u00f3polis"}]}, "id": "1189027659432550400", "text": "#Lamentable | Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n,\u00a0quien fuera director de Archivos y Notar\u00edas del entonces gobernador de #Puebla, @RafaMorenoValle, se suicid\u00f3 en\u00a0su domicilio, en Lomas de #Angel\u00f3polis.\u00a0\u00a0 https://t.co/M7OXHDkA20", "lang": "es", "author_id": "1042498579909107712", "created_at": "2019-10-29T03:54:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1189027659432550400"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/UdmFUrzXtp", "expanded_url": "https://twitter.com/ponkotu405/status/1188644677886439424", "display_url": "twitter.com/ponkotu405/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 21, "probability": 0.9733, "type": "Place", "normalized_text": "\u672d\u5e4c"}, {"start": 100, "end": 102, "probability": 0.342, "type": "Organization", "normalized_text": "KKG"}, {"start": 130, "end": 132, "probability": 0.6846, "type": "Place", "normalized_text": "\u30c9\u30d0\u30a4"}, {"start": 139, "end": 162, "probability": 0.4697, "type": "Organization", "normalized_text": "punishment for barbarian"}, {"start": 164, "end": 165, "probability": 0.7717, "type": "Place", "normalized_text": "\u672d\u5e4c"}]}, "id": "1189027525256593408", "text": "\u3044\u3088\u3044\u3088 SunchildrenSun\u304c\u672d\u5e4c\u306b\uff01\u30b9\u30b9\u30ad\u30ce\u306b\uff01\uff01\uff01\n\nJapan tour\u521d\u65e5\u306eHoopsnake(Canada)\u3092\u59cb\u3081\nmotiveless/meatcop/tope suicida/KKG/antagonista million steps/\u30c9\u30d0\u30a4\u9060\u5f81\u3092\u63a7\u3048\u308bpunishment for barbarian\u3068\u672d\u5e4c\u30e1\u30f3\u30c4\u3082\u7269\u51c4\u3044\u3002\n11/3\u306f\u30b9\u30bf\u30b8\u30aa1989\u5d29\u58ca\u306e\u65e5\u304b\u3082\u3057\u308c\u307e\u305b\u3093\u3002 https://t.co/UdmFUrzXtp", "lang": "ja", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188644677886439424"}], "author_id": "2791097424", "created_at": "2019-10-29T03:53:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189027525256593408"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/T2nk6rzryN", "expanded_url": "https://twitter.com/utilitiesperu/status/1189023086450040833", "display_url": "twitter.com/utilitiesperu/\u2026"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 118, "probability": 0.8869, "type": "Person", "normalized_text": "Petro"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.413, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "id": "1189027410920071170", "text": "Despu\u00e9s del tristemente recordado esc\u00e1ndalo de petro audios, que le cost\u00f3 que el suicida ex presidente lo eche de Petro Per\u00fa, como rata (as\u00ed los llam\u00f3), tiene usted el descaro de criticar al Ejecutivo? https://t.co/T2nk6rzryN", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189023086450040833"}], "author_id": "1108387291599388675", "created_at": "2019-10-29T03:53:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189027410920071170"]}, {"in_reply_to_user_id": "268624949", "id": "1189027179725840384", "text": "@jmlujambio @SENER_mx Ya.\n\nEn un principio entend\u00ed que la opci\u00f3n era desistirse de la estrategia legal. Eso ser\u00eda suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jmlujambio", "id": "268624949"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "SENER_mx", "id": "213749071"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189026946396708864"}], "author_id": "2187852822", "created_at": "2019-10-29T03:52:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189027179725840384"]}, {"id": "1189027158426972161", "text": "RT @MaxKaiser75: La primera vez puede ser un indeseado accidente, la en\u00e9sima vez, es masoquismo suicida, estimada Argentina\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MaxKaiser75", "id": "3264949920"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188816496182452225"}], "author_id": "709951123", "created_at": "2019-10-29T03:52:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189027158426972161"]}, {"id": "1189027081432326144", "text": "RT @BasuraGalactik: Hoy pedi un viaje en Uber y el chofer me conto un chiste bien mamalon.\n\n\u00bfComo se suicida un Argentino? se sube a su ego\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BasuraGalactik", "id": "2893110027"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.9303, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189025871203487746"}], "author_id": "932510812458987521", "created_at": "2019-10-29T03:52:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189027081432326144"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/HbSkygYbGk", "expanded_url": "http://www.e-consulta.com/nota/2019-10-28/seguridad/se-suicida-exdirector-de-notarias-con-moreno-valle-y-gali", "display_url": "e-consulta.com/nota/2019-10-2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.e-consulta.com/nota/2019-10-28/seguridad/se-suicida-exdirector-de-notarias-con-moreno-valle-y-gali"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 50, "tag": "MorenoValle"}, {"start": 53, "end": 65, "tag": "AntonioGali"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 49, "probability": 0.8552, "type": "Person", "normalized_text": "MorenoValle"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.8677, "type": "Person", "normalized_text": "AntonioGali"}]}, "id": "1189027011043479553", "text": "SE SUICIDA EXDIRECTOR DE NOTARIAS con #MorenoValle y #AntonioGali https://t.co/HbSkygYbGk", "lang": "es", "author_id": "1478655991", "created_at": "2019-10-29T03:51:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189027011043479553"]}, {"id": "1189026900993347584", "text": "nossa vi um video aq agora de um cara se suicidando  jogando na frente de um comboio, o comboio joga ele tao longe que quase mata (e acho q matou um) duas pessoas pqp", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.5008, "type": "Person", "normalized_text": "comboio"}]}, "author_id": "747481714474246145", "created_at": "2019-10-29T03:51:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189026900993347584"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/2I8AJuRTWD", "expanded_url": "http://e-consulta.com/nota/2019-10-28/seguridad/se-suicida-exdirector-de-notarias-con-moreno-valle-y-gali", "display_url": "e-consulta.com/nota/2019-10-2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.e-consulta.com/nota/2019-10-28/seguridad/se-suicida-exdirector-de-notarias-con-moreno-valle-y-gali"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "e_consulta", "id": "25695532"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 65, "probability": 0.7769, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno Valle"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.8004, "type": "Person", "normalized_text": "Gali"}]}, "id": "1189026899458023424", "text": "RT @e_consulta: Se suicida exdirector de notar\u00edas con Moreno Valle y Gali https://t.co/2I8AJuRTWD", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188949904690831360"}], "author_id": "936264561593761792", "created_at": "2019-10-29T03:51:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189026899458023424"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/EFojiOyY5V", "expanded_url": "https://www.redtdf.com.ar/2019/10/29/encuentran-muerto-a-un-preso-en-rio-grande/", "display_url": "redtdf.com.ar/2019/10/29/enc\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 35, "probability": 0.7723, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9ctor Fernando Villegas"}]}, "id": "1189026731807694848", "text": "Se trata de H\u00e9ctor Fernando Villegas Vivar de 36 a\u00f1os, detenido desde la semana pasada, vinculado a varios hechos delictivos. Seg\u00fan trascendi\u00f3, el hombre ten\u00eda tendencia suicida, al haber... https://t.co/EFojiOyY5V", "lang": "es", "author_id": "1161384213033246720", "created_at": "2019-10-29T03:50:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189026731807694848"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/sbbd9vn6yf", "expanded_url": "https://www.gospelprime.com.br/policiais-salvam-pai-suicida-eu-sei-o-quanto-voce-ama-seu-filho/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=gospelprime", "display_url": "gospelprime.com.br/policiais-salv\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "gospelprime", "id": "18220470"}]}, "id": "1189026683824852998", "text": "RT @gospelprime: Policiais salvam pai suicida: \u201cEu sei o quanto voc\u00ea ama seu filho\u201d https://t.co/sbbd9vn6yf", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187715576879296518"}], "author_id": "979075376365428736", "created_at": "2019-10-29T03:50:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189026683824852998"]}, {"in_reply_to_user_id": "94600826", "id": "1189026468162162688", "text": "@misterx0083 @gcangiano Regalarles dos o tres diputados y alguna municipalidad a cambio de la promesa de no hacer oposici\u00f3n violenta sabiendo que no les cumplen las promesas ni a sus votantes ser\u00eda una decisi\u00f3n suicida. No creo que Alberto ni Cristina sean tontos.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 23, "username": "gcangiano", "id": "247120810"}], "annotations": [{"start": 232, "end": 238, "probability": 0.8899, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189012302479147009"}], "author_id": "18572763", "created_at": "2019-10-29T03:49:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189026468162162688"]}, {"in_reply_to_user_id": "40145897", "id": "1189026440358088705", "text": "@mersb Viajar al occidente desde Tecp\u00e1n a Solol\u00e1 es un acto suicida literal", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "mersb", "id": "40145897"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9402, "type": "Place", "normalized_text": "Tecp\u00e1n"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8961, "type": "Place", "normalized_text": "Solol\u00e1"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188982587966050304"}], "author_id": "747671372", "created_at": "2019-10-29T03:49:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189026440358088705"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/QGoxaaWqWW", "expanded_url": "https://twitter.com/cuartaygol/status/1189026188410396673", "display_url": "twitter.com/cuartaygol/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4166, "type": "Other", "normalized_text": "Blitz"}, {"start": 28, "end": 29, "probability": 0.4858, "type": "Other", "normalized_text": "TD"}]}, "id": "1189026263412944896", "text": "Blitz suicida para conceder TD. As\u00ed la practicaron. https://t.co/QGoxaaWqWW", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189026188410396673"}], "author_id": "45641789", "created_at": "2019-10-29T03:48:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189026263412944896"]}, {"id": "1189026236552617984", "text": "RT @BasuraGalactik: Hoy pedi un viaje en Uber y el chofer me conto un chiste bien mamalon.\n\n\u00bfComo se suicida un Argentino? se sube a su ego\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BasuraGalactik", "id": "2893110027"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.9303, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189025871203487746"}], "author_id": "3733078703", "created_at": "2019-10-29T03:48:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189026236552617984"]}, {"id": "1189026206760472577", "text": "Zezinho matou outro rato. Se esse fdputinha trouxer esse bicho pra cima da minha cama, vou fazer ele voltar pra Serop\u00e9dica num murro s\u00f3", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8201, "type": "Person", "normalized_text": "Zezinho"}]}, "author_id": "1007798347", "created_at": "2019-10-29T03:48:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189026206760472577"]}, {"id": "1189026015718199296", "text": "RT @MaxKaiser75: La primera vez puede ser un indeseado accidente, la en\u00e9sima vez, es masoquismo suicida, estimada Argentina\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MaxKaiser75", "id": "3264949920"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188816496182452225"}], "author_id": "773352553601830913", "created_at": "2019-10-29T03:47:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189026015718199296"]}, {"id": "1189025871203487746", "text": "Hoy pedi un viaje en Uber y el chofer me conto un chiste bien mamalon.\n\n\u00bfComo se suicida un Argentino? se sube a su ego y de ahi se avienta. JAJAJA\n\n Exelente servicio\n\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.9139, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}]}, "author_id": "2893110027", "created_at": "2019-10-29T03:47:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 59, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189025871203487746"]}, {"in_reply_to_user_id": "277459616", "id": "1189025671747649536", "text": "@EntoncesDiego JAJAJAJAJJA que suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EntoncesDiego", "id": "277459616"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189024457056235522"}], "author_id": "249502066", "created_at": "2019-10-29T03:46:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189025671747649536"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/rtulfNhg9F", "expanded_url": "https://twitter.com/omarbula/status/1188801023877566464", "display_url": "twitter.com/omarbula/statu\u2026"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 21, "tag": "Italia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "omarbula", "id": "192538987"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9864, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}]}, "id": "1189025539979464705", "text": "RT @omarbula: #Italia: La legalizaci\u00f3n masiva de migrantes es suicida https://t.co/rtulfNhg9F", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188801230711197698"}], "author_id": "314267722", "created_at": "2019-10-29T03:45:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189025539979464705"]}, {"id": "1189025537936764928", "text": "RT @rohanygms: Voc\u00eas que est\u00e3o se sentindo mal hoje por uma mo\u00e7a que se suicidou, procurem os seus amigos que falam que n\u00e3o est\u00e3o bem, os q\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187168205661442050"}], "author_id": "1145373742882840577", "created_at": "2019-10-29T03:45:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189025537936764928"]}, {"id": "1189025255798521856", "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "134910735", "created_at": "2019-10-29T03:44:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189025255798521856"]}, {"id": "1189025191906680832", "text": "RT @EspantalhoL: Daqui a pouco a @Disney ir\u00e1 fazer um filme exaltando os \"vil\u00f5es\", como fizeram com o Coringa humanizado por Todd Phillips\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 33, "end": 40, "username": "Disney", "id": "67418441"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 108, "probability": 0.7424, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 125, "end": 137, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Todd Phillips"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188955844551102464"}], "author_id": "850379959285805056", "created_at": "2019-10-29T03:44:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189025191906680832"]}, {"in_reply_to_user_id": "880912397166415874", "id": "1189025159023415296", "text": "@saraareiis Uma menina se matou", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189020805461610497"}], "author_id": "765255335158448129", "created_at": "2019-10-29T03:44:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189025159023415296"]}, {"id": "1189024897898614785", "text": "game of thrones pq vc se matou??", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9686, "type": "Other", "normalized_text": "game of thrones"}]}, "author_id": "896111298433478657", "created_at": "2019-10-29T03:43:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189024897898614785"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/gWwvkR9fMO", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12646", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12646", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12646"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "id": "1189024825110482945", "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u4eca\u9031\u672b\u306e\u4e09\u9023\u4f11\u306f\u5927\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u796d\u308a\uff01\u4f55\u304b\u304c\u8d77\u3053\u308b\u30d3\u30c3\u30af\u30de\u30c3\u30c1\u958b\u50ac\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\uff13\u65e5\u9593\u3001\uff15\u56e3\u4f53\u3067\u884c\u308f\u308c\u308b\u30d3\u30c3\u30b0\u30de\u30c3\u30c1\u3002\n\u5168\u90e8\u898b\u308b\u3068\u3044\u3046\u5f37\u8005\u306f\u3069\u306e\u304f\u3089\u3044\u3044\u308b\u306e\u304b\u2026\nhttps://t.co/gWwvkR9fMO", "lang": "ja", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188944329898782720"}], "author_id": "238005357", "created_at": "2019-10-29T03:43:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189024825110482945"]}, {"id": "1189024820320722945", "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "1107822308633260032", "created_at": "2019-10-29T03:43:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189024820320722945"]}, {"id": "1189024783427624962", "text": "RT @Ecuagallos: El CAOS y la ANARQU\u00cdA subyacentes y latentes en el esp\u00edritu de los Chilenos m\u00e1s j\u00f3venes est\u00e1n DESTRUYENDO el pa\u00eds. Es DEMEN\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.309, "type": "Organization", "normalized_text": "CAOS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188983251446226946"}], "author_id": "2769597057", "created_at": "2019-10-29T03:42:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189024783427624962"]}, {"in_reply_to_user_id": "993662315181543424", "id": "1189024760417660933", "text": "@Rainobre31 Meteu o suicida", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Rainobre31", "id": "993662315181543424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188606148699738112"}], "author_id": "1062469118933254149", "created_at": "2019-10-29T03:42:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189024760417660933"]}, {"in_reply_to_user_id": "116519514", "id": "1189024714515243008", "text": "@joicehasselmann @PSL_Nacional Tentando passar mel na boca do povo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7?\n-Quem era o PSL antes do PR Bolsonaro?\n - mais um partido!\n- Quem ser\u00e1 o PSL sem Bolsonaro ?\n- Nada!\nCada um  suicida com com suas  pr\u00f3prias m\u00e3os.\nJ\u00e1 era\ud83d\udc4d\nMorreuuuuuuuu \ud83d\udc4e", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "PSL_Nacional", "id": "1011297899463041028"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 85, "probability": 0.9706, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 144, "end": 146, "probability": 0.9664, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 152, "end": 160, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188929129460064256"}], "author_id": "403334450", "created_at": "2019-10-29T03:42:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189024714515243008"]}, {"id": "1189024710656282624", "text": "RT @LaPaginaNegraMX: #PorSiNoLoViste Se suicida de un disparo en el h\u00edgado, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, ex Director de Archivos y Notar\u00edas de #Pu\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 36, "tag": "PorSiNoLoViste"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LaPaginaNegraMX", "id": "446328030"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 95, "probability": 0.7524, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.3831, "type": "Organization", "normalized_text": "Pu"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189019511745368066"}], "author_id": "905255538", "created_at": "2019-10-29T03:42:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189024710656282624"]}, {"id": "1189024641739833344", "text": "RT @adriromerosilva: Super Recomendado! @MrRoig crea un refugio para el p\u00fablico en su \"Hogar del suicida\"! Corran a ver esta obra en @trasn\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "adriromerosilva", "id": "92542061"}, {"start": 40, "end": 47, "username": "MrRoig", "id": "84684585"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 103, "probability": 0.8609, "type": "Other", "normalized_text": "Hogar del suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188216513402195969"}], "author_id": "358518310", "created_at": "2019-10-29T03:42:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189024641739833344"]}, {"id": "1189024319940317184", "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "625729739", "created_at": "2019-10-29T03:41:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189024319940317184"]}, {"id": "1189024203988750336", "text": "De n\u00e3o foi o cara que matou, como tem provas?\nS\u00f3 a testemunha n\u00e3o \u00e9 prova!\nSe ele estava em sala fazendo trabalho em grupo, pq os alunos da faculdade n\u00e3o testemunham a favor dele?\nMano, cad\u00ea as impress\u00f5es digitais na arma do crime, c\u00e2meras da rua?", "lang": "pt", "author_id": "4146417682", "created_at": "2019-10-29T03:40:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189024203988750336"]}, {"id": "1189024052909936641", "text": "RT @GonzoP3: @MashiRafael Ah\u00ed est\u00e1n las concecuencias del S\u00cd que fue denunciado en su momento por muchos medios y lideres pol\u00edticos. Ahora,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "GonzoP3", "id": "941227658754404353"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "MashiRafael", "id": "209780362"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188878380420067331"}], "author_id": "723342516926484481", "created_at": "2019-10-29T03:39:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189024052909936641"]}, {"id": "1189023757689671681", "text": "RT @Centraldcnauta: Por meio do Instagram de James Gunn, um f\u00e3 fez o seguinte questionamento.\n\n\u201cEsquadr\u00e3o Suicida ir\u00e1 se conectar com o Bat\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.8669, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 106, "end": 112, "probability": 0.4669, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188862208446468096"}], "author_id": "54449164", "created_at": "2019-10-29T03:38:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189023757689671681"]}, {"id": "1189023665276555265", "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "1187740295418601472", "created_at": "2019-10-29T03:38:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189023665276555265"]}, {"id": "1189023523794235393", "text": "RT @_gustavindiniz: um menino se matou em tr\u00eas rios e o texto tava escrito \u201cinfelizmente ele optou\u201d n\u00e3o ele n\u00e3o optou, as pessoas n\u00e3o sabem\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "_gustavindiniz", "id": "815693176656789508"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189021887457910784"}], "author_id": "3181107826", "created_at": "2019-10-29T03:37:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189023523794235393"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/dRuRH1YFKc", "expanded_url": "https://twitter.com/realDonaldTrump/status/1188909031403900928", "display_url": "twitter.com/realDonaldTrum\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.8892, "type": "Person", "normalized_text": "al-Baghdaadi"}]}, "id": "1189023402222333952", "text": "Esse \u00e9 o c\u00e3o que perseguiu al-Baghdaadi, o lider do Estado Isl\u00e2mico e maior terrorista p\u00f3s bin laden. O terrorista se matou com um colete explosivo quando estava prestes  ser capturado. O c\u00e3o est\u00e1 levemente ferido e, como ainda est\u00e1 em miss\u00e3o, tem nome censurado.\n\nGood fuckin boy https://t.co/dRuRH1YFKc", "lang": "pt", "author_id": "4754962648", "created_at": "2019-10-29T03:37:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189023402222333952"]}, {"id": "1189023400196489216", "text": "RT @CancerJack: A Hist\u00f3ria Pol\u00edtica do Brasil \u00e9 muito sinistra. Teve presidente suicida, presidente impeachmado (dois at\u00e9), presidente que\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CancerJack", "id": "37987887"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.8469, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189016392797970432"}], "author_id": "115460580", "created_at": "2019-10-29T03:37:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189023400196489216"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/5NybQ8Udfn", "expanded_url": "https://twitter.com/AlberdianoArg/status/1189012080470515714", "display_url": "twitter.com/AlberdianoArg/\u2026"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9774, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.4871, "type": "Place", "normalized_text": "Gendarmer\u00eda"}, {"start": 174, "end": 179, "probability": 0.9775, "type": "Place", "normalized_text": "Uganda"}]}, "id": "1189023236379631617", "text": "Siguiendo con las conspiraciones... esta es la Argentina d\u00f3nde un fiscal se suicida y un hippie es ahogado intencionalmente por Gendarmer\u00eda... Despi\u00e9rtenme cu\u00e1ndo nos invada Uganda... https://t.co/5NybQ8Udfn", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189012080470515714"}], "author_id": "1471016960", "created_at": "2019-10-29T03:36:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189023236379631617"]}, {"id": "1189023074466828289", "text": "RT @historia_SXX: 1 mayo 1945: Joseph Goebbels, ministro de propaganda y canciller de Alemania tras las muerte de Hitler el d\u00eda anterior, s\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "historia_SXX", "id": "1645228951"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 45, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Joseph Goebbels"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.9312, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1123652822023716864"}], "author_id": "531498733", "created_at": "2019-10-29T03:36:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189023074466828289"]}, {"id": "1189022860129361920", "text": "RT @TabascoHOY: \u27a1Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien hasta el a\u00f1o pasado se desempe\u00f1aba como Director de Archivos y Notar\u00edas de #Puebla, se quit\u00f3 l\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 127, "tag": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TabascoHOY", "id": "81852072"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.6395, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.7544, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189010213119987712"}], "author_id": "880555497446793216", "created_at": "2019-10-29T03:35:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189022860129361920"]}, {"id": "1189022805700034560", "text": "RT @jmmecinas: Un peri\u00f3dico dice que cancelan las patentes a notarios. \nEl ex director de notarios se suicida (se aceptan suspicacias).\nEl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jmmecinas", "id": "176145795"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189017966068797446"}], "author_id": "37133536", "created_at": "2019-10-29T03:35:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189022805700034560"]}, {"id": "1189022752189145089", "text": "O suicida n\u00e3o quer se matar, quer matar oque estar dentro dele.", "lang": "pt", "author_id": "1021235568234180609", "created_at": "2019-10-29T03:34:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189022752189145089"]}, {"in_reply_to_user_id": "1586806410", "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/QPq9r1xt45", "expanded_url": "https://twitter.com/naratb_/status/1189009218533298179/video/1", "display_url": "twitter.com/naratb_/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 121, "tag": "AFazenda11"}, {"start": 123, "end": 133, "tag": "ForaBifao"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "drunkrippah", "id": "1586806410"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "EuAlessan25", "id": "1138147314760146945"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.5534, "type": "Other", "normalized_text": "Phavanello"}, {"start": 111, "end": 120, "probability": 0.9448, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.7126, "type": "Other", "normalized_text": "ForaBifao"}]}, "id": "1189022606764236801", "text": "@drunkrippah @EuAlessan25 Phavanello - \u201ce voc\u00ea acha que eu sou baba de cama? Eu ein, to aqui pelo jogo\u201d MATOU #AFazenda11  #ForaBifao vc quem quis se colocar na ro\u00e7a e quem se coloca sai  https://t.co/QPq9r1xt45", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189019871755034624"}], "author_id": "39752473", "created_at": "2019-10-29T03:34:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189022606764236801"]}, {"id": "1189022580575035392", "text": "RT @_gustavindiniz: um menino se matou em tr\u00eas rios e o texto tava escrito \u201cinfelizmente ele optou\u201d n\u00e3o ele n\u00e3o optou, as pessoas n\u00e3o sabem\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "_gustavindiniz", "id": "815693176656789508"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189021887457910784"}], "author_id": "911743877782163457", "created_at": "2019-10-29T03:34:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189022580575035392"]}, {"in_reply_to_user_id": "1044046329968775168", "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/QPq9r1xt45", "expanded_url": "https://twitter.com/naratb_/status/1189009218533298179/video/1", "display_url": "twitter.com/naratb_/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 121, "tag": "AFazenda11"}, {"start": 123, "end": 133, "tag": "ForaBifao"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 25, "username": "EuAlessan25", "id": "1138147314760146945"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.5534, "type": "Other", "normalized_text": "Phavanello"}, {"start": 111, "end": 120, "probability": 0.9448, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.7126, "type": "Other", "normalized_text": "ForaBifao"}]}, "id": "1189022542947934208", "text": "@Debrinha_17 @EuAlessan25 Phavanello - \u201ce voc\u00ea acha que eu sou baba de cama? Eu ein, to aqui pelo jogo\u201d MATOU #AFazenda11  #ForaBifao vc quem quis se colocar na ro\u00e7a e quem se coloca sai  https://t.co/QPq9r1xt45", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189019835654705153"}], "author_id": "39752473", "created_at": "2019-10-29T03:33:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189022542947934208"]}, {"id": "1189022478036885509", "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "1433727685", "created_at": "2019-10-29T03:33:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189022478036885509"]}, {"id": "1189022441357676545", "text": "RT @ArgosMozart: los hijos de #AlanGarc\u00eda proceden igual a su fallecido cobarde suicida \u00a8api\u00a8, con la finalidad de entorpecer las investiga\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 41, "tag": "AlanGarc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189018874202726400"}], "author_id": "1267619354", "created_at": "2019-10-29T03:33:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189022441357676545"]}, {"in_reply_to_user_id": "3091711794", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/QPq9r1xt45", "expanded_url": "https://twitter.com/naratb_/status/1189009218533298179/video/1", "display_url": "twitter.com/naratb_/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 110, "tag": "AFazenda11"}, {"start": 112, "end": 122, "tag": "ForaBifao"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GregoMalandro", "id": "1579514658897203202"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5349, "type": "Other", "normalized_text": "Phavanello"}, {"start": 100, "end": 109, "probability": 0.9416, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.7034, "type": "Other", "normalized_text": "ForaBifao"}]}, "id": "1189022430339260417", "text": "@GregoMalandro Phavanello - \u201ce voc\u00ea acha que eu sou baba de cama? Eu ein, to aqui pelo jogo\u201d MATOU #AFazenda11  #ForaBifao vc quem quis se colocar na ro\u00e7a e quem se coloca sai  https://t.co/QPq9r1xt45", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189020251998081024"}], "author_id": "39752473", "created_at": "2019-10-29T03:33:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1189022430339260417"]}, {"id": "1189022365486931969", "text": "RT @martinhagatosa: @Phavanello Phavanello - \u201ce voc\u00ea acha que eu sou baba de cama? Eu ein, to aqui pelo jogo\u201d MATOU #AFazenda11  #ForaBifao\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 127, "tag": "AFazenda11"}, {"start": 129, "end": 139, "tag": "ForaBifao"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "martinhagatosa", "id": "39752473"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "Phavanello", "id": "69729352"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.5376, "type": "Other", "normalized_text": "Phavanello"}, {"start": 117, "end": 126, "probability": 0.9338, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.6865, "type": "Other", "normalized_text": "ForaBifao"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189021251953741824"}], "author_id": "259949328", "created_at": "2019-10-29T03:33:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189022365486931969"]}, {"in_reply_to_user_id": "1014508036667379714", "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/QPq9r1xt45", "expanded_url": "https://twitter.com/naratb_/status/1189009218533298179/video/1", "display_url": "twitter.com/naratb_/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 95, "end": 106, "tag": "AFazenda11"}, {"start": 108, "end": 118, "tag": "ForaBifao"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 20, "probability": 0.5349, "type": "Other", "normalized_text": "Phavanello"}, {"start": 96, "end": 105, "probability": 0.9416, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.7034, "type": "Other", "normalized_text": "ForaBifao"}]}, "id": "1189022353126244352", "text": "@TimeBifao Phavanello - \u201ce voc\u00ea acha que eu sou baba de cama? Eu ein, to aqui pelo jogo\u201d MATOU #AFazenda11  #ForaBifao vc quem quis se colocar na ro\u00e7a e quem se coloca sai  https://t.co/QPq9r1xt45", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189019431407640584"}], "author_id": "39752473", "created_at": "2019-10-29T03:33:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189022353126244352"]}, {"in_reply_to_user_id": "139868458", "id": "1189022351763165185", "text": "@RcadillacREAL O show de m\u00e1gico de transformar uma indicada a suicida. #falandodeafazenda", "entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 89, "tag": "falandodeafazenda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RcadillacREAL", "id": "139868458"}]}, "geo": {"place_id": "f0e55b3f11b41899"}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189006780581498880"}], "author_id": "1132765099", "created_at": "2019-10-29T03:33:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189022351763165185"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/FXYyWsbrK9", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4L-nluJ-wW/?igshid=1vlb6fvq3vtw1", "display_url": "instagram.com/p/B4L-nluJ-wW/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.instagram.com/p/B4L-nluJ-wW/?igshid=1vlb6fvq3vtw1"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 18, "probability": 0.753, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Bueno"}, {"start": 128, "end": 141, "probability": 0.9795, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 183, "end": 187, "probability": 0.8334, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}]}, "id": "1189022338681049088", "text": "Morre Roberto Bueno (coachbueno), personal trainer e coach dos famosos. O profissional se suicidou nesta segunda-feira (28) nos Estados Unidos. O personal era paulista, mas morava em Miami. Antes de tirar a pr\u00f3pria\u2026 https://t.co/FXYyWsbrK9", "lang": "pt", "author_id": "60006056", "created_at": "2019-10-29T03:33:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189022338681049088"]}, {"id": "1189022316606476294", "text": "Phavanello - \u201cE voc\u00ea acha que eu sou baba de cama? Eu ein, to aqui pelo jogo\u201d\nMATOU a senhora Andr\u00e9a que se acha a dona da casa\n#RocaAFazenda \n#AFazendaa11", "entities": {"hashtags": [{"start": 128, "end": 141, "tag": "RocaAFazenda"}, {"start": 143, "end": 155, "tag": "AFazendaa11"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.4247, "type": "Other", "normalized_text": "Phavanello"}, {"start": 129, "end": 140, "probability": 0.9605, "type": "Other", "normalized_text": "RocaAFazenda"}, {"start": 144, "end": 154, "probability": 0.9663, "type": "Other", "normalized_text": "AFazendaa11"}]}, "lang": "pt", "author_id": "3885210982", "created_at": "2019-10-29T03:33:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1189022316606476294"]}, {"id": "1189022288768897026", "text": "RT @CancerJack: A Hist\u00f3ria Pol\u00edtica do Brasil \u00e9 muito sinistra. Teve presidente suicida, presidente impeachmado (dois at\u00e9), presidente que\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CancerJack", "id": "37987887"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.8469, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189016392797970432"}], "author_id": "572064034", "created_at": "2019-10-29T03:32:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189022288768897026"]}, {"id": "1189022215922208768", "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "198270958", "created_at": "2019-10-29T03:32:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189022215922208768"]}, {"in_reply_to_user_id": "1141792506658639874", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/QPq9r1xt45", "expanded_url": "https://twitter.com/naratb_/status/1189009218533298179/video/1", "display_url": "twitter.com/naratb_/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 110, "tag": "AFazenda11"}, {"start": 112, "end": 122, "tag": "ForaBifao"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.5349, "type": "Other", "normalized_text": "Phavanello"}, {"start": 100, "end": 109, "probability": 0.9416, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.7034, "type": "Other", "normalized_text": "ForaBifao"}]}, "id": "1189022172217524224", "text": "@ellenRealitys Phavanello - \u201ce voc\u00ea acha que eu sou baba de cama? Eu ein, to aqui pelo jogo\u201d MATOU #AFazenda11  #ForaBifao vc quem quis se colocar na ro\u00e7a e quem se coloca sai  https://t.co/QPq9r1xt45", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189018583160049665"}], "author_id": "39752473", "created_at": "2019-10-29T03:32:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189022172217524224"]}, {"in_reply_to_user_id": "1109205494655320064", "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/QPq9r1xt45", "expanded_url": "https://twitter.com/naratb_/status/1189009218533298179/video/1", "display_url": "twitter.com/naratb_/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 124, "tag": "AFazenda11"}, {"start": 126, "end": 136, "tag": "ForaBifao"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Yasmim93289343", "id": "1109205494655320064"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "EuAlessan25", "id": "1138147314760146945"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5534, "type": "Other", "normalized_text": "Phavanello"}, {"start": 114, "end": 123, "probability": 0.9448, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.7126, "type": "Other", "normalized_text": "ForaBifao"}]}, "id": "1189022117423173634", "text": "@Yasmim93289343 @EuAlessan25 Phavanello - \u201ce voc\u00ea acha que eu sou baba de cama? Eu ein, to aqui pelo jogo\u201d MATOU #AFazenda11  #ForaBifao vc quem quis se colocar na ro\u00e7a e quem se coloca sai  https://t.co/QPq9r1xt45", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189019866201767936"}], "author_id": "39752473", "created_at": "2019-10-29T03:32:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189022117423173634"]}, {"in_reply_to_user_id": "109013845", "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/QPq9r1xt45", "expanded_url": "https://twitter.com/naratb_/status/1189009218533298179/video/1", "display_url": "twitter.com/naratb_/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 125, "tag": "AFazenda11"}, {"start": 127, "end": 137, "tag": "ForaBifao"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "milamilinhagots", "id": "109013845"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "EuAlessan25", "id": "1138147314760146945"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.5534, "type": "Other", "normalized_text": "Phavanello"}, {"start": 115, "end": 124, "probability": 0.9448, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.7126, "type": "Other", "normalized_text": "ForaBifao"}]}, "id": "1189021942147403776", "text": "@milamilinhagots @EuAlessan25 Phavanello - \u201ce voc\u00ea acha que eu sou baba de cama? Eu ein, to aqui pelo jogo\u201d MATOU #AFazenda11  #ForaBifao vc quem quis se colocar na ro\u00e7a e quem se coloca sai  https://t.co/QPq9r1xt45", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189020675660488705"}], "author_id": "39752473", "created_at": "2019-10-29T03:31:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189021942147403776"]}, {"id": "1189021933154787328", "text": "As vezes n qro fzr parte disso tudo, Eu confesso, sorrisos e alegrias em rede social, mascaram dores, manchete no jornal- ningu\u00e9m sabia, fez selfie e se matou. No final predestinados e alguns carnavais p esquecer a vida d confinamento. Cheia d predadores e vazia d sentimentos.", "lang": "pt", "author_id": "3225368704", "created_at": "2019-10-29T03:31:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189021933154787328"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/ee9JweRPs1", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/alliehayes/responda-algumas-perguntas-coringa?utm_source=dynamic&utm_campaign=bfsharetwitter&quiz_result=123434594_369292227#123434594&rid=369292227", "display_url": "buzzfeed.com/br/alliehayes/\u2026"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 15, "probability": 0.9554, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 19, "end": 35, "probability": 0.945, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1189021899352936449", "text": "Tirei Jared Leto, \"Esquadr\u00e3o Suicida\" (2016)! https://t.co/ee9JweRPs1", "lang": "pt", "author_id": "335499617", "created_at": "2019-10-29T03:31:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189021899352936449"]}, {"in_reply_to_user_id": "3315353921", "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/QPq9r1xt45", "expanded_url": "https://twitter.com/naratb_/status/1189009218533298179/video/1", "display_url": "twitter.com/naratb_/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 124, "tag": "AFazenda11"}, {"start": 126, "end": 136, "tag": "ForaBifao"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "TeamGiovanneBR", "id": "3315353921"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "EuAlessan25", "id": "1138147314760146945"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5534, "type": "Other", "normalized_text": "Phavanello"}, {"start": 114, "end": 123, "probability": 0.9448, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.7126, "type": "Other", "normalized_text": "ForaBifao"}]}, "id": "1189021896123322368", "text": "@TeamGiovanneBR @EuAlessan25 Phavanello - \u201ce voc\u00ea acha que eu sou baba de cama? Eu ein, to aqui pelo jogo\u201d MATOU #AFazenda11  #ForaBifao vc quem quis se colocar na ro\u00e7a e quem se coloca sai  https://t.co/QPq9r1xt45", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189019717610147840"}], "author_id": "39752473", "created_at": "2019-10-29T03:31:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189021896123322368"]}, {"id": "1189021887457910784", "text": "um menino se matou em tr\u00eas rios e o texto tava escrito \u201cinfelizmente ele optou\u201d n\u00e3o ele n\u00e3o optou, as pessoas n\u00e3o sabem o que tava acontecendo depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 brincadeira gente, n\u00e3o \u00e9, n\u00e3o \u00e9 algo pra ser tratado como descaso, tem pessoas que passam por isso todos os dias", "geo": {"place_id": "c5292d78d38e3af6"}, "lang": "pt", "author_id": "815693176656789508", "created_at": "2019-10-29T03:31:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189021887457910784"]}, {"in_reply_to_user_id": "1620779778", "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/QPq9r1xt45", "expanded_url": "https://twitter.com/naratb_/status/1189009218533298179/video/1", "display_url": "twitter.com/naratb_/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 124, "tag": "AFazenda11"}, {"start": 126, "end": 136, "tag": "ForaBifao"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "curto_realitys", "id": "1620779778"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "EuAlessan25", "id": "1138147314760146945"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.5534, "type": "Other", "normalized_text": "Phavanello"}, {"start": 114, "end": 123, "probability": 0.9448, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.7126, "type": "Other", "normalized_text": "ForaBifao"}]}, "id": "1189021718309941248", "text": "@curto_realitys @EuAlessan25 Phavanello - \u201ce voc\u00ea acha que eu sou baba de cama? Eu ein, to aqui pelo jogo\u201d MATOU #AFazenda11  #ForaBifao vc quem quis se colocar na ro\u00e7a e quem se coloca sai  https://t.co/QPq9r1xt45", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189020837648785408"}], "author_id": "39752473", "created_at": "2019-10-29T03:30:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189021718309941248"]}, {"id": "1189021678103420928", "text": "RT @CancerJack: A Hist\u00f3ria Pol\u00edtica do Brasil \u00e9 muito sinistra. Teve presidente suicida, presidente impeachmado (dois at\u00e9), presidente que\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CancerJack", "id": "37987887"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.8469, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189016392797970432"}], "author_id": "335339967", "created_at": "2019-10-29T03:30:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189021678103420928"]}, {"in_reply_to_user_id": "1174177111948627970", "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/QPq9r1xt45", "expanded_url": "https://twitter.com/naratb_/status/1189009218533298179/video/1", "display_url": "twitter.com/naratb_/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 118, "tag": "AFazenda11"}, {"start": 120, "end": 130, "tag": "ForaBifao"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jrtuitta", "id": "794135113172918272"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "EuAlessan25", "id": "1138147314760146945"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 32, "probability": 0.5534, "type": "Other", "normalized_text": "Phavanello"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9448, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}, {"start": 121, "end": 129, "probability": 0.7126, "type": "Other", "normalized_text": "ForaBifao"}]}, "id": "1189021675133820929", "text": "@jrtuitta @EuAlessan25 Phavanello - \u201ce voc\u00ea acha que eu sou baba de cama? Eu ein, to aqui pelo jogo\u201d MATOU #AFazenda11  #ForaBifao vc quem quis se colocar na ro\u00e7a e quem se coloca sai  https://t.co/QPq9r1xt45", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189020206636638208"}], "author_id": "39752473", "created_at": "2019-10-29T03:30:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189021675133820929"]}, {"in_reply_to_user_id": "1034451046079373312", "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/QPq9r1xt45", "expanded_url": "https://twitter.com/naratb_/status/1189009218533298179/video/1", "display_url": "twitter.com/naratb_/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 125, "tag": "AFazenda11"}, {"start": 127, "end": 137, "tag": "ForaBifao"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "EuAlessan25", "id": "1138147314760146945"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.5534, "type": "Other", "normalized_text": "Phavanello"}, {"start": 115, "end": 124, "probability": 0.9448, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.7126, "type": "Other", "normalized_text": "ForaBifao"}]}, "id": "1189021631643095042", "text": "@Comentaaatheuu1 @EuAlessan25 Phavanello - \u201ce voc\u00ea acha que eu sou baba de cama? Eu ein, to aqui pelo jogo\u201d MATOU #AFazenda11  #ForaBifao vc quem quis se colocar na ro\u00e7a e quem se coloca sai  https://t.co/QPq9r1xt45", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189017887555633152"}], "author_id": "39752473", "created_at": "2019-10-29T03:30:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189021631643095042"]}, {"id": "1189021630128906240", "text": "RT @valedelgadoOK: Qu\u00e9 le pasa a esta ciudadan\u00eda q con este modelo suicida de los \u00faltimos cuatro a\u00f1os a\u00fan lo apoya un 40%? Entiendo q muche\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "valedelgadoOK", "id": "181144636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188621743075872768"}], "author_id": "292144044", "created_at": "2019-10-29T03:30:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189021630128906240"]}, {"in_reply_to_user_id": "71939906", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/QPq9r1xt45", "expanded_url": "https://twitter.com/naratb_/status/1189009218533298179/video/1", "display_url": "twitter.com/naratb_/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 109, "tag": "AFazenda11"}, {"start": 111, "end": 121, "tag": "ForaBifao"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "oliveirasane", "id": "71939906"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.5349, "type": "Other", "normalized_text": "Phavanello"}, {"start": 99, "end": 108, "probability": 0.9416, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.7034, "type": "Other", "normalized_text": "ForaBifao"}]}, "id": "1189021578769645573", "text": "@oliveirasane Phavanello - \u201ce voc\u00ea acha que eu sou baba de cama? Eu ein, to aqui pelo jogo\u201d MATOU #AFazenda11  #ForaBifao vc quem quis se colocar na ro\u00e7a e quem se coloca sai  https://t.co/QPq9r1xt45", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189019666729099264"}], "author_id": "39752473", "created_at": "2019-10-29T03:30:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189021578769645573"]}, {"id": "1189021558834126848", "text": "RT @CancerJack: A Hist\u00f3ria Pol\u00edtica do Brasil \u00e9 muito sinistra. Teve presidente suicida, presidente impeachmado (dois at\u00e9), presidente que\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CancerJack", "id": "37987887"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.8469, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189016392797970432"}], "author_id": "3978650003", "created_at": "2019-10-29T03:30:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189021558834126848"]}, {"in_reply_to_user_id": "928219061426753536", "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/QPq9r1xt45", "expanded_url": "https://twitter.com/naratb_/status/1189009218533298179/video/1", "display_url": "twitter.com/naratb_/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 104, "tag": "AFazenda11"}, {"start": 106, "end": 116, "tag": "ForaBifao"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Jgmzg14", "id": "928219061426753536"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.5349, "type": "Other", "normalized_text": "Phavanello"}, {"start": 94, "end": 103, "probability": 0.9416, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.7034, "type": "Other", "normalized_text": "ForaBifao"}]}, "id": "1189021514005467137", "text": "@Jgmzg14 Phavanello - \u201ce voc\u00ea acha que eu sou baba de cama? Eu ein, to aqui pelo jogo\u201d MATOU #AFazenda11  #ForaBifao vc quem quis se colocar na ro\u00e7a e quem se coloca sai  https://t.co/QPq9r1xt45", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189020696279769088"}], "author_id": "39752473", "created_at": "2019-10-29T03:29:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189021514005467137"]}, {"id": "1189021461840875521", "text": "RT @martinhagatosa: @apiscomenta Phavanello - \u201ce voc\u00ea acha que eu sou baba de cama? Eu ein, to aqui pelo jogo\u201d MATOU #AFazenda11  #ForaBifa\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "martinhagatosa", "id": "39752473"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.5168, "type": "Other", "normalized_text": "Phavanello"}, {"start": 118, "end": 127, "probability": 0.9379, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.6809, "type": "Other", "normalized_text": "ForaBifa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189021061184151553"}], "author_id": "1138147314760146945", "created_at": "2019-10-29T03:29:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189021461840875521"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/9KbBb3WCY3", "expanded_url": "https://twitter.com/RobertoA/status/1188864209108508673", "display_url": "twitter.com/RobertoA/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.7192, "type": "Place", "normalized_text": "Pelotas"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.6711, "type": "Place", "normalized_text": "La Moneda"}]}, "id": "1189021426210267136", "text": "Yo ya planeaba un ataque suicida corriendo en Pelotas hacia La Moneda. Mi paz lleg\u00f3, gracias presidente. https://t.co/9KbBb3WCY3", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188864209108508673"}], "author_id": "121342029", "created_at": "2019-10-29T03:29:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189021426210267136"]}, {"in_reply_to_user_id": "1166578662537400320", "entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/QPq9r1xt45", "expanded_url": "https://twitter.com/naratb_/status/1189009218533298179/video/1", "display_url": "twitter.com/naratb_/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 121, "tag": "AFazenda11"}, {"start": 123, "end": 133, "tag": "ForaBifao"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Kaalmeida__", "id": "1241221131576672263"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "EuAlessan25", "id": "1138147314760146945"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.5534, "type": "Other", "normalized_text": "Phavanello"}, {"start": 111, "end": 120, "probability": 0.9448, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.7126, "type": "Other", "normalized_text": "ForaBifao"}]}, "id": "1189021425153298432", "text": "@kaalmeida__ @EuAlessan25 Phavanello - \u201ce voc\u00ea acha que eu sou baba de cama? Eu ein, to aqui pelo jogo\u201d MATOU #AFazenda11  #ForaBifao vc quem quis se colocar na ro\u00e7a e quem se coloca sai  https://t.co/QPq9r1xt45", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189018213675347971"}], "author_id": "39752473", "created_at": "2019-10-29T03:29:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189021425153298432"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/vurC7BT90e", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12635", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12635"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.3714, "type": "Other", "normalized_text": "\u30c9\u30e9\u30b4\u30f3\u30b2\u30fc\u30c8"}]}, "id": "1189021335432728576", "text": "\u30b8\u30e5\u30cb\u30a2\u30d8\u30d3\u30fc\u7d1a\u306e\u30d9\u30eb\u30c8\u6d41\u51fa\u5371\u6a5f\uff01\uff1f\u30c9\u30e9\u30b4\u30f3\u30b2\u30fc\u30c8\u304b\u3089\u523a\u5ba2\u53c2\u6226\u6c7a\u5b9a https://t.co/vurC7BT90e", "lang": "ja", "author_id": "1147843306417582081", "created_at": "2019-10-29T03:29:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189021335432728576"]}, {"in_reply_to_user_id": "1131687248271937537", "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/QPq9r1xt45", "expanded_url": "https://twitter.com/naratb_/status/1189009218533298179/video/1", "display_url": "twitter.com/naratb_/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 125, "tag": "AFazenda11"}, {"start": 127, "end": 137, "tag": "ForaBifao"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Susiane92015306", "id": "1131687248271937537"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "EuAlessan25", "id": "1138147314760146945"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.5534, "type": "Other", "normalized_text": "Phavanello"}, {"start": 115, "end": 124, "probability": 0.9448, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.7126, "type": "Other", "normalized_text": "ForaBifao"}]}, "id": "1189021330831745024", "text": "@Susiane92015306 @EuAlessan25 Phavanello - \u201ce voc\u00ea acha que eu sou baba de cama? Eu ein, to aqui pelo jogo\u201d MATOU #AFazenda11  #ForaBifao vc quem quis se colocar na ro\u00e7a e quem se coloca sai  https://t.co/QPq9r1xt45", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189019867028054019"}], "author_id": "39752473", "created_at": "2019-10-29T03:29:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189021330831745024"]}, {"id": "1189021295826145280", "text": "RT @_DCBRASIL: Maiores filmes da DC sem a China:\n\n1 - O Cavaleiro das Trevas Ressurge: $1,028 Bilh\u00e3o\n2 - O Cavaleiro das Trevas: $1,003 Bil\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.5, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9569, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.6233, "type": "Other", "normalized_text": "das Trevas"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.5289, "type": "Other", "normalized_text": "das"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188952873788497920"}], "author_id": "980215008264155141", "created_at": "2019-10-29T03:29:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189021295826145280"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/xQmqy3RowH", "expanded_url": "https://abarloventoinforma.com/2019/10/28/se-suicida-ex-director-de-notarias-de-moreno-valle/", "display_url": "abarloventoinforma.com/2019/10/28/se-\u2026"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 58, "tag": "Puebla"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.4573, "type": "Place", "normalized_text": "Moreno Valle"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.7876, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "id": "1189021274007310337", "text": "Se suicida ex director de notar\u00edas de Moreno Valle\n#Puebla \nhttps://t.co/xQmqy3RowH", "lang": "es", "author_id": "53894146", "created_at": "2019-10-29T03:28:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189021274007310337"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/v0xEBAfaiV", "expanded_url": "https://twitter.com/PalomaJacque8/status/1189021261478944769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v0xEBAfaiV", "media_key": "3_1189021255468535808"}]}, "id": "1189021261478944769", "text": "Me va a tocar el profe de ingles ;-; -se suicida-\n\nQue haya un milagro ese dia por favor que ni dejan entrar con el celular \ud83d\ude2d https://t.co/v0xEBAfaiV", "lang": "es", "author_id": "811760632512946176", "created_at": "2019-10-29T03:28:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189021261478944769"]}, {"in_reply_to_user_id": "69729352", "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/QPq9r1xt45", "expanded_url": "https://twitter.com/naratb_/status/1189009218533298179/video/1", "display_url": "twitter.com/naratb_/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 107, "tag": "AFazenda11"}, {"start": 109, "end": 119, "tag": "ForaBifao"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Phavanello", "id": "69729352"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.5349, "type": "Other", "normalized_text": "Phavanello"}, {"start": 97, "end": 106, "probability": 0.9416, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.7034, "type": "Other", "normalized_text": "ForaBifao"}]}, "id": "1189021251953741824", "text": "@Phavanello Phavanello - \u201ce voc\u00ea acha que eu sou baba de cama? Eu ein, to aqui pelo jogo\u201d MATOU #AFazenda11  #ForaBifao vc quem quis se colocar na ro\u00e7a e quem se coloca sai  https://t.co/QPq9r1xt45", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189018985209257984"}], "author_id": "39752473", "created_at": "2019-10-29T03:28:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189021251953741824"]}, {"in_reply_to_user_id": "1139624744951734273", "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/QPq9r1xt45", "expanded_url": "https://twitter.com/naratb_/status/1189009218533298179/video/1", "display_url": "twitter.com/naratb_/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 108, "tag": "AFazenda11"}, {"start": 110, "end": 120, "tag": "ForaBifao"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.5349, "type": "Other", "normalized_text": "Phavanello"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.9416, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.7034, "type": "Other", "normalized_text": "ForaBifao"}]}, "id": "1189021061184151553", "text": "@apiscomenta Phavanello - \u201ce voc\u00ea acha que eu sou baba de cama? Eu ein, to aqui pelo jogo\u201d MATOU #AFazenda11  #ForaBifao vc quem quis se colocar na ro\u00e7a e quem se coloca sai  https://t.co/QPq9r1xt45", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189020959564619778"}], "author_id": "39752473", "created_at": "2019-10-29T03:28:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189021061184151553"]}, {"id": "1189021010076618754", "text": "RT @OroNoticiasPue: #\u00daltimoMomento | Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, ex director de archivos y notar\u00edas durante el sexenio de Rafael Moreno Valle, se\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "\u00daltimoMomento"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OroNoticiasPue", "id": "278135356"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 56, "probability": 0.8875, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 116, "end": 134, "probability": 0.8729, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188947602416504834"}], "author_id": "476110107", "created_at": "2019-10-29T03:27:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189021010076618754"]}, {"id": "1189020961682669568", "text": "RT @CancerJack: A Hist\u00f3ria Pol\u00edtica do Brasil \u00e9 muito sinistra. Teve presidente suicida, presidente impeachmado (dois at\u00e9), presidente que\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CancerJack", "id": "37987887"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.8469, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189016392797970432"}], "author_id": "3343125183", "created_at": "2019-10-29T03:27:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189020961682669568"]}, {"in_reply_to_user_id": "27703690", "id": "1189020957559709697", "text": "@samiabomfim Bozo e um psicopata..e um suicida.politico", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "samiabomfim", "id": "27703690"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.913, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188483440846475264"}], "author_id": "885269339045343232", "created_at": "2019-10-29T03:27:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189020957559709697"]}, {"id": "1189020845429145600", "text": "RT @Ecuagallos: El CAOS y la ANARQU\u00cdA subyacentes y latentes en el esp\u00edritu de los Chilenos m\u00e1s j\u00f3venes est\u00e1n DESTRUYENDO el pa\u00eds. Es DEMEN\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.309, "type": "Organization", "normalized_text": "CAOS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188983251446226946"}], "author_id": "503994152", "created_at": "2019-10-29T03:27:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189020845429145600"]}, {"id": "1189020721680437253", "text": "RT @ArgosMozart: los hijos de #AlanGarc\u00eda proceden igual a su fallecido cobarde suicida \u00a8api\u00a8, con la finalidad de entorpecer las investiga\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 41, "tag": "AlanGarc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189018874202726400"}], "author_id": "1571466379", "created_at": "2019-10-29T03:26:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189020721680437253"]}, {"id": "1189020649353863168", "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "3077484073", "created_at": "2019-10-29T03:26:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189020649353863168"]}, {"in_reply_to_user_id": "2214316897", "id": "1189020621344251904", "text": "@MrGentleman_Sir @JaredLeto Concordo, o rapaz nem teve chance de  aparecer no filme, estou inconformada o povo s\u00f3  sabe criticar, a jogada do joker no esquadr\u00e3o suicida, era outra um coringa com seu lado c\u00f4mico, a De Joaquim \u00e9  totalmente o oposto... eu particularmente amei a interpreta\u00e7\u00e3o do Hared Leto", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MrGentleman_Sir", "id": "2214316897"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "JaredLeto", "id": "27711339"}], "annotations": [{"start": 142, "end": 146, "probability": 0.7706, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}, {"start": 214, "end": 223, "probability": 0.5957, "type": "Person", "normalized_text": "De Joaquim"}, {"start": 294, "end": 303, "probability": 0.9156, "type": "Person", "normalized_text": "Hared Leto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189010088452853761"}], "author_id": "1187424911922532353", "created_at": "2019-10-29T03:26:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189020621344251904"]}, {"id": "1189020551760756736", "text": "RT @SrMondiola: Si la l\u00ednea de asistencia al suicida fuera atendida por gente de Tuiter\n\n- diga...\n- me quiero quitar la vida\n- jaja MATATE", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SrMondiola", "id": "228430527"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9037, "type": "Other", "normalized_text": "Tuiter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188968281908154374"}], "author_id": "274599843", "created_at": "2019-10-29T03:26:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189020551760756736"]}, {"id": "1189020538477449216", "text": "RT @SrMondiola: Si la l\u00ednea de asistencia al suicida fuera atendida por gente de Tuiter\n\n- diga...\n- me quiero quitar la vida\n- jaja MATATE", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SrMondiola", "id": "228430527"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9037, "type": "Other", "normalized_text": "Tuiter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188968281908154374"}], "author_id": "83425519", "created_at": "2019-10-29T03:26:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189020538477449216"]}, {"id": "1189020414619607040", "text": "Tenho plena convic\u00e7\u00e3o que o pessoal do PSL sofre de severos dist\u00farbios mentais. A deputada propondo uma PL que obriga mulheres estupradas a terem o filho argumentando que \"se o estuprador n\u00e3o matou ela tamb\u00e9m n\u00e3o pode matar o feto\". Sem condi\u00e7\u00e3o...", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.9499, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}]}, "author_id": "1188850064585830406", "created_at": "2019-10-29T03:25:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189020414619607040"]}, {"id": "1189020149434716160", "text": "RT @GonzoP3: @MashiRafael Ah\u00ed est\u00e1n las concecuencias del S\u00cd que fue denunciado en su momento por muchos medios y lideres pol\u00edticos. Ahora,\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "GonzoP3", "id": "941227658754404353"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "MashiRafael", "id": "209780362"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188878380420067331"}], "author_id": "1277976884", "created_at": "2019-10-29T03:24:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189020149434716160"]}, {"id": "1189020039783092225", "text": "RT @SrMondiola: Si la l\u00ednea de asistencia al suicida fuera atendida por gente de Tuiter\n\n- diga...\n- me quiero quitar la vida\n- jaja MATATE", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SrMondiola", "id": "228430527"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9037, "type": "Other", "normalized_text": "Tuiter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188968281908154374"}], "author_id": "990811266531946496", "created_at": "2019-10-29T03:24:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189020039783092225"]}, {"id": "1189019901312286721", "text": "Yo m imagino a alguien viendo mis tws corte uh esta mogolica otra vez llorando xq no se suicida o le pagan el psicologo ahre", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.5877, "type": "Other", "normalized_text": "tws"}]}, "author_id": "738651697", "created_at": "2019-10-29T03:23:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189019901312286721"]}, {"id": "1189019867774619650", "text": "RT @SrMondiola: Si la l\u00ednea de asistencia al suicida fuera atendida por gente de Tuiter\n\n- diga...\n- me quiero quitar la vida\n- jaja MATATE", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SrMondiola", "id": "228430527"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9037, "type": "Other", "normalized_text": "Tuiter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188968281908154374"}], "author_id": "88106302", "created_at": "2019-10-29T03:23:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189019867774619650"]}, {"id": "1189019648534155264", "text": "RT @CancerJack: A Hist\u00f3ria Pol\u00edtica do Brasil \u00e9 muito sinistra. Teve presidente suicida, presidente impeachmado (dois at\u00e9), presidente que\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CancerJack", "id": "37987887"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.8469, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189016392797970432"}], "author_id": "2962708563", "created_at": "2019-10-29T03:22:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189019648534155264"]}, {"id": "1189019570553704450", "text": "RT @SrMondiola: Si la l\u00ednea de asistencia al suicida fuera atendida por gente de Tuiter\n\n- diga...\n- me quiero quitar la vida\n- jaja MATATE", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SrMondiola", "id": "228430527"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9037, "type": "Other", "normalized_text": "Tuiter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188968281908154374"}], "author_id": "1289250182", "created_at": "2019-10-29T03:22:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189019570553704450"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/1PCfZQE5Fj", "expanded_url": "https://bit.ly/31W8DiY", "display_url": "bit.ly/31W8DiY"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "PorSiNoLoViste"}, {"start": 115, "end": 122, "tag": "Puebla"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 74, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.835, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "id": "1189019511745368066", "text": "#PorSiNoLoViste Se suicida de un disparo en el h\u00edgado, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, ex Director de Archivos y Notar\u00edas de #Puebla\nhttps://t.co/1PCfZQE5Fj", "lang": "es", "author_id": "446328030", "created_at": "2019-10-29T03:21:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189019511745368066"]}, {"id": "1189019461594046464", "text": "RT @martinhagatosa: Phavanello - \u201ce voc\u00ea acha que eu sou baba de cama? Eu ein, to aqui pelo jogo\u201d MATOU #AFazenda11 #ForaBifao vc quem quis\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 104, "end": 115, "tag": "AFazenda11"}, {"start": 116, "end": 126, "tag": "ForaBifao"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "martinhagatosa", "id": "39752473"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.5195, "type": "Other", "normalized_text": "Phavanello"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.9433, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}, {"start": 117, "end": 125, "probability": 0.7189, "type": "Other", "normalized_text": "ForaBifao"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189019290374160384"}], "author_id": "1703531845", "created_at": "2019-10-29T03:21:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189019461594046464"]}, {"in_reply_to_user_id": "705775352", "id": "1189019440475754496", "text": "@MijaelGLP El Apra muri\u00f3 hace mucho, lo q queda ahora es una secta de fan\u00e1ticos y to tos \u00fatiles q en nombre del apra quieren perdurar en el escenario pol\u00edtico nacional, a pesar toda las fechor\u00edas de sus l\u00edderes, ni m\u00e1s decir la \u00faltima del suicida", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.5765, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188980325831061504"}], "author_id": "249922315", "created_at": "2019-10-29T03:21:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189019440475754496"]}, {"id": "1189019408380911617", "text": "RT @SrMondiola: Si la l\u00ednea de asistencia al suicida fuera atendida por gente de Tuiter\n\n- diga...\n- me quiero quitar la vida\n- jaja MATATE", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SrMondiola", "id": "228430527"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9037, "type": "Other", "normalized_text": "Tuiter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188968281908154374"}], "author_id": "159214424", "created_at": "2019-10-29T03:21:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189019408380911617"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/QPq9r1xt45", "expanded_url": "https://twitter.com/naratb_/status/1189009218533298179/video/1", "display_url": "twitter.com/naratb_/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 95, "tag": "AFazenda11"}, {"start": 97, "end": 107, "tag": "ForaBifao"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.4848, "type": "Other", "normalized_text": "Phavanello"}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.9649, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.7485, "type": "Other", "normalized_text": "ForaBifao"}]}, "id": "1189019348964388864", "text": "Phavanello : \u201ce voc\u00ea acha que eu sou baba de cama? Eu ein, to aqui pelo jogo\u201d MATOU #AFazenda11  #ForaBifao vc quem quis se colocar na ro\u00e7a e quem se coloca sai  https://t.co/QPq9r1xt45", "lang": "pt", "author_id": "39752473", "created_at": "2019-10-29T03:21:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189019348964388864"]}, {"id": "1189019334561161217", "text": "RT @CancerJack: A Hist\u00f3ria Pol\u00edtica do Brasil \u00e9 muito sinistra. Teve presidente suicida, presidente impeachmado (dois at\u00e9), presidente que\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CancerJack", "id": "37987887"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.8469, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189016392797970432"}], "author_id": "2460511887", "created_at": "2019-10-29T03:21:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189019334561161217"]}, {"id": "1189019334322069504", "text": "RT @SrMondiola: Si la l\u00ednea de asistencia al suicida fuera atendida por gente de Tuiter\n\n- diga...\n- me quiero quitar la vida\n- jaja MATATE", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SrMondiola", "id": "228430527"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9037, "type": "Other", "normalized_text": "Tuiter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188968281908154374"}], "author_id": "329330752", "created_at": "2019-10-29T03:21:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189019334322069504"]}, {"id": "1189019299471642624", "text": "tr\u00eas rios ta foda po o cara se suicidou na linha do trem + carro explode perto da rodoviaria.\n\ncada vez pior", "lang": "pt", "author_id": "2847783293", "created_at": "2019-10-29T03:21:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189019299471642624"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/QPq9r1xt45", "expanded_url": "https://twitter.com/naratb_/status/1189009218533298179/video/1", "display_url": "twitter.com/naratb_/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 95, "tag": "AFazenda11"}, {"start": 96, "end": 106, "tag": "ForaBifao"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.4337, "type": "Other", "normalized_text": "Phavanello"}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.9442, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.6704, "type": "Other", "normalized_text": "ForaBifao"}]}, "id": "1189019290374160384", "text": "Phavanello - \u201ce voc\u00ea acha que eu sou baba de cama? Eu ein, to aqui pelo jogo\u201d MATOU #AFazenda11 #ForaBifao vc quem quis se colocar na ro\u00e7a e quem se coloca sai  https://t.co/QPq9r1xt45", "lang": "pt", "author_id": "39752473", "created_at": "2019-10-29T03:21:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189019290374160384"]}, {"in_reply_to_user_id": "2828679611", "id": "1189019177543184385", "text": "10 mins no tumblr de uMa GaRoTa SuIcIdA e lembrei pq eu era completamente fudida da cabe\u00e7a com 13 anos", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189018861724749824"}], "author_id": "2828679611", "created_at": "2019-10-29T03:20:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189019177543184385"]}, {"in_reply_to_user_id": "912492779669999616", "id": "1189019020554575872", "text": "@danielPMERJ @realDonaldTrump @NicolasMaduro Caro deputado, ele se suicidou. \nE o Isis n\u00e3o deixou de existir...que tal trabalhar aqui ?\nVc n\u00e3o entende nem oque acontece aqui...", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "danielPMERJ", "id": "912492779669999616"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "realDonaldTrump", "id": "25073877"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "NicolasMaduro", "id": "1252764865"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.5528, "type": "Person", "normalized_text": "Isis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188654549281705985"}], "author_id": "1188931178881077248", "created_at": "2019-10-29T03:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189019020554575872"]}, {"id": "1189019012715425793", "text": "RT @CancerJack: A Hist\u00f3ria Pol\u00edtica do Brasil \u00e9 muito sinistra. Teve presidente suicida, presidente impeachmado (dois at\u00e9), presidente que\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CancerJack", "id": "37987887"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.8469, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189016392797970432"}], "author_id": "121890433", "created_at": "2019-10-29T03:19:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189019012715425793"]}, {"id": "1189019009653641218", "text": "RT @CancerJack: A Hist\u00f3ria Pol\u00edtica do Brasil \u00e9 muito sinistra. Teve presidente suicida, presidente impeachmado (dois at\u00e9), presidente que\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CancerJack", "id": "37987887"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.8469, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189016392797970432"}], "author_id": "752180288055279616", "created_at": "2019-10-29T03:19:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189019009653641218"]}, {"id": "1189018936878215169", "text": "RT @layiswriting: O filme Quest\u00e3o de Tempo e a Arlequina de Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nO cara me fez odiar Margot Robbie. Pense num monstro. https\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "layiswriting", "id": "796137129541857280"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 41, "probability": 0.7457, "type": "Other", "normalized_text": "Quest\u00e3o de Tempo"}, {"start": 45, "end": 76, "probability": 0.5999, "type": "Other", "normalized_text": "a Arlequina de Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 100, "end": 112, "probability": 0.9222, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189012369835483136"}], "author_id": "1066604667549954048", "created_at": "2019-10-29T03:19:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189018936878215169"]}, {"id": "1189018914644254721", "text": "RT @TabascoHOY: \u27a1Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien hasta el a\u00f1o pasado se desempe\u00f1aba como Director de Archivos y Notar\u00edas de #Puebla, se quit\u00f3 l\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 127, "tag": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TabascoHOY", "id": "81852072"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.6395, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.7544, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189010213119987712"}], "author_id": "2995185287", "created_at": "2019-10-29T03:19:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189018914644254721"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/CSxccWVxxS", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1188980081407995904", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 24, "tag": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 165, "end": 181, "tag": "LuisNavaGuibert"}, {"start": 229, "end": 232, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 166, "end": 180, "probability": 0.902, "type": "Person", "normalized_text": "LuisNavaGuibert"}, {"start": 230, "end": 231, "probability": 0.3069, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}]}, "id": "1189018874202726400", "text": "los hijos de #AlanGarc\u00eda proceden igual a su fallecido cobarde suicida \u00a8api\u00a8, con la finalidad de entorpecer las investigaciones. Dizquen se sienten calumniados por #LuisNavaGuibert, asesor \u00edntimo de las cochinadas y rater\u00edas de #AG. https://t.co/CSxccWVxxS", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188980081407995904"}], "author_id": "122541642", "created_at": "2019-10-29T03:19:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 9, "like_count": 90, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1189018874202726400"]}, {"id": "1189018866703306759", "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "3333310113", "created_at": "2019-10-29T03:19:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189018866703306759"]}, {"id": "1189018797174415360", "text": "RT @EdwinPitti: Presidente Trump anuncia que el l\u00edder de ISIS, Abu Bakr al-Baghdadi, muri\u00f3 tras un operaci\u00f3n militar al norte de Siria. Al-\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EdwinPitti", "id": "53709616"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9844, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.5633, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 63, "end": 82, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.8987, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188446558720843776"}], "author_id": "311768864", "created_at": "2019-10-29T03:19:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189018797174415360"]}, {"id": "1189018792128667648", "text": "RT @OroNoticiasPue: #\u00daltimoMomento | Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, ex director de archivos y notar\u00edas durante el sexenio de Rafael Moreno Valle, se\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "\u00daltimoMomento"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OroNoticiasPue", "id": "278135356"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 56, "probability": 0.8875, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 116, "end": 134, "probability": 0.8729, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188947602416504834"}], "author_id": "300498094", "created_at": "2019-10-29T03:19:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189018792128667648"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/QPq9r1xt45", "expanded_url": "https://twitter.com/naratb_/status/1189009218533298179/video/1", "display_url": "twitter.com/naratb_/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 95, "tag": "AFazenda11"}, {"start": 97, "end": 107, "tag": "ForaBifao"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.4337, "type": "Other", "normalized_text": "Phavanello"}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.9442, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.6704, "type": "Other", "normalized_text": "ForaBifao"}]}, "id": "1189018779226968064", "text": "Phavanello - \u201ce voc\u00ea acha que eu sou baba de cama? Eu ein, to aqui pelo jogo\u201d MATOU #AFazenda11  #ForaBifao vc quem quis se colocar na ro\u00e7a e quem se coloca sai  https://t.co/QPq9r1xt45", "lang": "pt", "author_id": "39752473", "created_at": "2019-10-29T03:19:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189018779226968064"]}, {"id": "1189018485051052032", "text": "RT @CancerJack: A Hist\u00f3ria Pol\u00edtica do Brasil \u00e9 muito sinistra. Teve presidente suicida, presidente impeachmado (dois at\u00e9), presidente que\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CancerJack", "id": "37987887"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.8469, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189016392797970432"}], "author_id": "89482635", "created_at": "2019-10-29T03:17:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189018485051052032"]}, {"id": "1189018469427269633", "text": "Tem momentos, que eu odeio estar com a raz\u00e3o! \n\nBando de gente in\u00fatil do caralho!! O pia se matou do nosso lado, colando no rol\u00ea, \"dentro da igreja\". \n\nMas n\u00e3o, oq importa \u00e9 encher o culto de pessoas, e pessoas VAZIAS, procurando de alguma forma ter um contato cm Deus...", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 264, "end": 267, "probability": 0.7706, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "260311608", "created_at": "2019-10-29T03:17:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189018469427269633"]}, {"id": "1189018282042499072", "text": "RT @CancerJack: A Hist\u00f3ria Pol\u00edtica do Brasil \u00e9 muito sinistra. Teve presidente suicida, presidente impeachmado (dois at\u00e9), presidente que\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CancerJack", "id": "37987887"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.8469, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189016392797970432"}], "author_id": "840222600", "created_at": "2019-10-29T03:17:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189018282042499072"]}, {"id": "1189018247280152576", "text": "estou ficando velho caduca depressivo suicida. quero mais adjetivos bonitos mas at\u00e9 agora s\u00f3 encontrei os feios", "lang": "pt", "author_id": "127521285", "created_at": "2019-10-29T03:16:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189018247280152576"]}, {"id": "1189018187725246466", "text": "RT @anaheathl: negan: j\u00e1 matou adolescente, muitos outros homens, se aproveitava do medo daquelas mulheres e fazia elas serem suas \"esposas\u2026", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.639, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188873204099682304"}], "author_id": "1070006317723672576", "created_at": "2019-10-29T03:16:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189018187725246466"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/76qfxtpBVj", "expanded_url": "http://tinyurl.com/y27hosbs", "display_url": "tinyurl.com/y27hosbs"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/JkxlYE91Oj", "expanded_url": "https://twitter.com/AgenciaVmc/status/1189018142183440384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JkxlYE91Oj", "media_key": "3_1189018139566268416"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 42, "tag": "Policiaca"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9039, "type": "Place", "normalized_text": "Victoria"}]}, "id": "1189018142183440384", "text": "Se suicida panadero en Victoria\n#Policiaca \nLeer m\u00e1s \u2935\nhttps://t.co/76qfxtpBVj https://t.co/JkxlYE91Oj", "lang": "es", "author_id": "3897004573", "created_at": "2019-10-29T03:16:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189018142183440384"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/PrFJjlk2vZ", "expanded_url": "https://retodiario.com/noticia/POLIC&IacuteA/Se-suicida-Mauricio-Garc&iacutea-Le&oacuten-exdirector-de-Archivos-y-Notar&iacuteas/172703.html", "display_url": "retodiario.com/noticia/POLIC&\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 40, "probability": 0.8917, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}]}, "id": "1189018056124702720", "text": "POLIC\u00cdA | Se suicida Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, exdirector de Archivos y Notar\u00edas https://t.co/PrFJjlk2vZ", "lang": "es", "author_id": "398510936", "created_at": "2019-10-29T03:16:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189018056124702720"]}, {"id": "1189017991972839424", "text": "RT @politicomx: #Lo\u00daltimo | Se suicida Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, exdirector de archivos y notar\u00edas durante el sexenio de Rafael Moreno Valle. h\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Lo\u00daltimo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "politicomx", "id": "137474821"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 58, "probability": 0.8944, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 117, "end": 135, "probability": 0.8166, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189010719834038273"}], "author_id": "722939762139508737", "created_at": "2019-10-29T03:15:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189017991972839424"]}, {"id": "1189017975849934848", "text": "Que ciudad tan del orto hermano. Hasta donde vamos a llegar??? Media pila 2019 y se suicida un nene de 14 a\u00f1os por bullying!!! Hasta cu\u00e1ndo con esto?????", "lang": "es", "author_id": "1041347268840833031", "created_at": "2019-10-29T03:15:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189017975849934848"]}, {"id": "1189017966068797446", "text": "Un peri\u00f3dico dice que cancelan las patentes a notarios. \nEl ex director de notarios se suicida (se aceptan suspicacias).\nEl gob de Puebla informa que inicia una investigaci\u00f3n que culminar\u00e1 en el cese de notarios (lo que da a entender q es todo, menos investigaci\u00f3n)\nQu\u00e9 desaseo", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 136, "probability": 0.6962, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "author_id": "176145795", "created_at": "2019-10-29T03:15:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189017966068797446"]}, {"id": "1189017951183216641", "text": "Pr\u00f3ximos filmes que a DC que ir\u00e3o lan\u00e7ar:\n-Aves de rapina(2020)\n-Mulher maravilha 2(2020)\n-Aquaman 2(Provavel 2022)\n-The batman(2021)\n-Esquadrao suicida 2(2021)\n-O fosso(antes de aquaman 2,filme de terror)\n-Adao negro(Chuto 2020 ou 21)\n-The flash (entre 2020 e 2022)", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 23, "probability": 0.5175, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 43, "end": 56, "probability": 0.9587, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de rapina"}, {"start": 65, "end": 82, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "Mulher maravilha 2"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.9347, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman 2"}, {"start": 101, "end": 113, "probability": 0.6656, "type": "Other", "normalized_text": "Provavel 2022"}, {"start": 117, "end": 126, "probability": 0.9609, "type": "Other", "normalized_text": "The batman"}, {"start": 135, "end": 151, "probability": 0.9281, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadrao suicida"}, {"start": 162, "end": 168, "probability": 0.9104, "type": "Other", "normalized_text": "O fosso"}, {"start": 179, "end": 185, "probability": 0.8156, "type": "Other", "normalized_text": "aquaman"}, {"start": 207, "end": 216, "probability": 0.8766, "type": "Other", "normalized_text": "Adao negro"}, {"start": 218, "end": 222, "probability": 0.7391, "type": "Other", "normalized_text": "Chuto"}, {"start": 237, "end": 245, "probability": 0.9305, "type": "Other", "normalized_text": "The flash"}]}, "author_id": "740961416027504640", "created_at": "2019-10-29T03:15:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1189017951183216641"]}, {"id": "1189017945541922816", "text": "RT @Ecuagallos: El CAOS y la ANARQU\u00cdA subyacentes y latentes en el esp\u00edritu de los Chilenos m\u00e1s j\u00f3venes est\u00e1n DESTRUYENDO el pa\u00eds. Es DEMEN\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.309, "type": "Organization", "normalized_text": "CAOS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188983251446226946"}], "author_id": "3886253776", "created_at": "2019-10-29T03:15:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189017945541922816"]}, {"id": "1189017904764915712", "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "1009603882123702272", "created_at": "2019-10-29T03:15:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189017904764915712"]}, {"id": "1189017811248660480", "text": "O GATO SUICIDA JA TA DO OUTRO LADO DA CAIXA NAO \u00c9 POSSIVEL", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.5116, "type": "Person", "normalized_text": "GATO"}]}, "author_id": "851568599047208960", "created_at": "2019-10-29T03:15:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189017811248660480"]}, {"id": "1189017768718471168", "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "2883891557", "created_at": "2019-10-29T03:15:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189017768718471168"]}, {"id": "1189017757700034560", "text": "RT @CancerJack: A Hist\u00f3ria Pol\u00edtica do Brasil \u00e9 muito sinistra. Teve presidente suicida, presidente impeachmado (dois at\u00e9), presidente que\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CancerJack", "id": "37987887"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.8469, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189016392797970432"}], "author_id": "991587325", "created_at": "2019-10-29T03:14:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189017757700034560"]}, {"id": "1189017687172751360", "text": "RT @rohanygms: Voc\u00eas que est\u00e3o se sentindo mal hoje por uma mo\u00e7a que se suicidou, procurem os seus amigos que falam que n\u00e3o est\u00e3o bem, os q\u2026", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187168205661442050"}], "author_id": "985730378601201665", "created_at": "2019-10-29T03:14:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189017687172751360"]}, {"id": "1189017678066913286", "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "922310200752820225", "created_at": "2019-10-29T03:14:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189017678066913286"]}, {"id": "1189017655363227680", "text": "RT @CancerJack: A Hist\u00f3ria Pol\u00edtica do Brasil \u00e9 muito sinistra. Teve presidente suicida, presidente impeachmado (dois at\u00e9), presidente que\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CancerJack", "id": "37987887"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.8469, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189016392797970432"}], "author_id": "1208594305", "created_at": "2019-10-29T03:14:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189017655363227680"]}, {"id": "1189017628557434881", "text": "RT @peachygik: As\u00ed con cerrar toda la linea 1 porque \"cay\u00f3 un objeto a las v\u00edas\" pero cuando se suicida una persona paran una pura estaci\u00f3n\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "peachygik", "id": "849780906005078016"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188938799214137344"}], "author_id": "3873291514", "created_at": "2019-10-29T03:14:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189017628557434881"]}, {"id": "1189017567559671808", "text": "Ahora entiendo pq la gente se suicida en el subte", "lang": "es", "author_id": "2877474429", "created_at": "2019-10-29T03:14:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189017567559671808"]}, {"id": "1189017536102359040", "text": "RT @_Ay_Carambaa: Otorgarle el poder a alguien de dominar tu estado emocional, es un acto suicida muy grande.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_Ay_Carambaa", "id": "2551291903"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189014653529133056"}], "author_id": "2425164933", "created_at": "2019-10-29T03:14:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189017536102359040"]}, {"in_reply_to_user_id": "3234471657", "id": "1189017485808459777", "text": "@FabioClickTime @frz_daniel Matou a pau. \u00c9 como quando algu\u00e9m quer terminar um relacionamento e come\u00e7a a expor os defeitos do outro que nunca a incomodaram s\u00f3 pra se justificar.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FabioClickTime", "id": "3234471657"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "frz_daniel", "id": "853005373728583680"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188949139763138565"}], "author_id": "58453554", "created_at": "2019-10-29T03:13:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189017485808459777"]}, {"id": "1189017485120606211", "text": "RT @elferlopezaires: Que conste en actas, cuando vean al sociolisto, le pueden recordar su audio suicida. \n\nEl wiki de Manuel Enrique Aleja\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elferlopezaires", "id": "2214580133"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 138, "probability": 0.8198, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Enrique Aleja"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188620596390879238"}], "author_id": "2295442310", "created_at": "2019-10-29T03:13:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189017485120606211"]}, {"id": "1189017356875554816", "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "755456441218203648", "created_at": "2019-10-29T03:13:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189017356875554816"]}, {"id": "1189017157310435329", "text": "RT @OroNoticiasPue: #\u00daltimoMomento | Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, ex director de archivos y notar\u00edas durante el sexenio de Rafael Moreno Valle, se\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "\u00daltimoMomento"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OroNoticiasPue", "id": "278135356"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 56, "probability": 0.8875, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 116, "end": 134, "probability": 0.8729, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188947602416504834"}], "author_id": "436425740", "created_at": "2019-10-29T03:12:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189017157310435329"]}, {"id": "1189017138658467840", "text": "Po fiquei at\u00e9 triste em saber que a Nay se suicidou \ud83d\ude14\ud83d\ude14", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.5349, "type": "Other", "normalized_text": "Nay"}]}, "author_id": "867851216902074369", "created_at": "2019-10-29T03:12:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189017138658467840"]}, {"id": "1189016991669071875", "text": "RT @CancerJack: A Hist\u00f3ria Pol\u00edtica do Brasil \u00e9 muito sinistra. Teve presidente suicida, presidente impeachmado (dois at\u00e9), presidente que\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CancerJack", "id": "37987887"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.8469, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189016392797970432"}], "author_id": "1041788883141320704", "created_at": "2019-10-29T03:11:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189016991669071875"]}, {"in_reply_to_user_id": "95776210", "id": "1189016834391052289", "text": "@clau_carvalho_ @Centraldcnauta N\u00e3o fique nervosa baby eu AMEI Aquaman.\nEsquadr\u00e3o Suicida \u00e9 ruim pra caramba e vai ter continua\u00e7\u00e3o, Thor e X-men Origens Wolverine foram ruins e ningu\u00e9m desistiu deles \nent\u00e3o n\u00e3o me venha com essa antiga conversa de opini\u00e3o d\u00edvida.\ud83d\udc8b", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "clau_carvalho_", "id": "95776210"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 69, "probability": 0.6818, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.355, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.6944, "type": "Person", "normalized_text": "Thor"}, {"start": 139, "end": 143, "probability": 0.4728, "type": "Other", "normalized_text": "X-men"}, {"start": 153, "end": 161, "probability": 0.3505, "type": "Person", "normalized_text": "Wolverine"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189003933076860928"}], "author_id": "362423690", "created_at": "2019-10-29T03:11:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189016834391052289"]}, {"id": "1189016803755905024", "text": "RT @CancerJack: A Hist\u00f3ria Pol\u00edtica do Brasil \u00e9 muito sinistra. Teve presidente suicida, presidente impeachmado (dois at\u00e9), presidente que\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CancerJack", "id": "37987887"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.8469, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189016392797970432"}], "author_id": "4136615915", "created_at": "2019-10-29T03:11:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189016803755905024"]}, {"id": "1189016734142992384", "text": "A \u00fanica pessoa que eu pensei que iria me apoiar se eu n\u00e3o passasse no CT , me falou coisas que me matou por dentro , e a pessoa que eu pensei que iria me falar merdas se eu n\u00e3o passasse foi a pessoa que mais me apoiou.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.3496, "type": "Other", "normalized_text": "CT"}]}, "author_id": "1174852615517212672", "created_at": "2019-10-29T03:10:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189016734142992384"]}, {"id": "1189016689842802689", "text": "RT @MaxKaiser75: La primera vez puede ser un indeseado accidente, la en\u00e9sima vez, es masoquismo suicida, estimada Argentina\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MaxKaiser75", "id": "3264949920"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188816496182452225"}], "author_id": "270969061", "created_at": "2019-10-29T03:10:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189016689842802689"]}, {"id": "1189016568610639873", "text": "RT @CancerJack: A Hist\u00f3ria Pol\u00edtica do Brasil \u00e9 muito sinistra. Teve presidente suicida, presidente impeachmado (dois at\u00e9), presidente que\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CancerJack", "id": "37987887"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.8469, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189016392797970432"}], "author_id": "869980834652184576", "created_at": "2019-10-29T03:10:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189016568610639873"]}, {"id": "1189016534338998273", "text": "RT @CancerJack: A Hist\u00f3ria Pol\u00edtica do Brasil \u00e9 muito sinistra. Teve presidente suicida, presidente impeachmado (dois at\u00e9), presidente que\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CancerJack", "id": "37987887"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.8469, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189016392797970432"}], "author_id": "279574913", "created_at": "2019-10-29T03:10:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189016534338998273"]}, {"in_reply_to_user_id": "1173971482017505280", "id": "1189016481155211264", "text": "@Lzepeda8 Mi patronus es un michi gordo suicida alv.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LZepeda8", "id": "1503162386420834305"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.6351, "type": "Person", "normalized_text": "michi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188860317016739840"}], "author_id": "261563473", "created_at": "2019-10-29T03:09:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189016481155211264"]}, {"id": "1189016392797970432", "text": "A Hist\u00f3ria Pol\u00edtica do Brasil \u00e9 muito sinistra. Teve presidente suicida, presidente impeachmado (dois at\u00e9), presidente que morreu na v\u00e9spera, presidente que morreu no ex\u00edlio, presidente que renunciou depois de 7 meses... \nIsso s\u00f3 para falar dos civis!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.8604, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "37987887", "created_at": "2019-10-29T03:09:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 18, "like_count": 494, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1189016392797970432"]}, {"id": "1189016353803509760", "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "2448657036", "created_at": "2019-10-29T03:09:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189016353803509760"]}, {"id": "1189016321624813568", "text": "Hoy quede como una estudiante suicida en la fac jajajajaja lpm \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "es", "author_id": "1081332817", "created_at": "2019-10-29T03:09:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189016321624813568"]}, {"id": "1189016316772007937", "text": "Minha m\u00e3e flnd da grt q se suicidou pq o namorado terminou c ela e q se eu levar um toco do Lucas eh p eu segurar minha onda kkjkkkk", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.6854, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "author_id": "865323213781389313", "created_at": "2019-10-29T03:09:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189016316772007937"]}, {"in_reply_to_user_id": "90227660", "id": "1189016259490471936", "text": "@24HorasTVN A\u00f1ado lo siguiente, la gente escucha y escucha a Boric, Vallejos, Cariola y S\u00e1nchez, y nunca han sabido lo que se debe hacer, solo enumeran necesidades, entregarle el gobierno en las pr\u00f3ximas elecciones, es jugar a la ruleta rusa, en cualquier momento Chile se suicida. POR FAVOR", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "24HorasTVN", "id": "90227660"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.9542, "type": "Person", "normalized_text": "Boric"}, {"start": 68, "end": 75, "probability": 0.9171, "type": "Person", "normalized_text": "Vallejos"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Cariola"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.9745, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 264, "end": 268, "probability": 0.9335, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189011316129882113"}], "author_id": "98244406", "created_at": "2019-10-29T03:09:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189016259490471936"]}, {"id": "1189016244885831680", "text": "RT @OroNoticiasPue: #\u00daltimoMomento | Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, ex director de archivos y notar\u00edas durante el sexenio de Rafael Moreno Valle, se\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "\u00daltimoMomento"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OroNoticiasPue", "id": "278135356"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 56, "probability": 0.8875, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 116, "end": 134, "probability": 0.8729, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188947602416504834"}], "author_id": "101348705", "created_at": "2019-10-29T03:08:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189016244885831680"]}, {"id": "1189016241995964417", "text": "RT @vivianaferrer: Como se \"suicida\" Albertete?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "VivianaFerrer", "id": "1404455583089152000"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.5121, "type": "Person", "normalized_text": "Albertete"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188644049814802434"}], "author_id": "117779004", "created_at": "2019-10-29T03:08:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189016241995964417"]}, {"id": "1189016209267855363", "text": "RT @elsoldepuebla1: Tras aparentemente no soportar la culpa, Salvador N, el esposo y presunto asesino de Ryna N, decidido suicidarse en Tla\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elsoldepuebla1", "id": "236602067"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 70, "probability": 0.9258, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador N"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.7455, "type": "Person", "normalized_text": "Ryna N"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.8673, "type": "Place", "normalized_text": "Tla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189009723275829253"}], "author_id": "850997450", "created_at": "2019-10-29T03:08:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189016209267855363"]}, {"id": "1189016152367874048", "text": "RT @LeoHERASME: Trump dijo que fuerzas EE.UU. volaron en una audaz incursi\u00f3n nocturna a trav\u00e9s del territorio controlado por Rusia, hiciero\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LeoHERASME", "id": "539981975"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9868, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9886, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.9825, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189015352308633601"}], "author_id": "281600821", "created_at": "2019-10-29T03:08:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189016152367874048"]}, {"id": "1189016143199178752", "text": "RT @Maghellynha: \"Eu sou uma garota suicida, muitas vezes j\u00e1 tentei me matar. N\u00e3o gosto da vida, pq acho ela muito injusta. N\u00e3o confio em n\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "maghellynha", "id": "988041924396421121"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188999138152763393"}], "author_id": "1110632523346968576", "created_at": "2019-10-29T03:08:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189016143199178752"]}, {"id": "1189016128636493824", "text": "RT @RedLopezDiaz: Con un disparo se suicida en Lomas de Angel\u00f3polis, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien fuera Director de Archivos y Notarias de #\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RedLopezDiaz", "id": "1153810906138238976"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.4948, "type": "Place", "normalized_text": "Angel\u00f3polis"}, {"start": 69, "end": 88, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188958357769596928"}], "author_id": "756983387777138688", "created_at": "2019-10-29T03:08:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189016128636493824"]}, {"id": "1189016111427309568", "text": "RT @gshow: @ReginaCase @taisdeverdade Thelma (Adriana Esteves) ficou vi\u00fava h\u00e1 mais de 20 anos e vive para o filho Danilo (@chaysuede). O jo\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "gshow", "id": "38427754"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "ReginaCase", "id": "24395664"}, {"start": 23, "end": 37, "username": "taisdeverdade", "id": "139612761"}, {"start": 122, "end": 132, "username": "chaysuede", "id": "162612967"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.7875, "type": "Person", "normalized_text": "Thelma"}, {"start": 46, "end": 60, "probability": 0.9376, "type": "Person", "normalized_text": "Adriana Esteves"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.8416, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189010331110170624"}], "author_id": "1066541915003387904", "created_at": "2019-10-29T03:08:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189016111427309568"]}, {"id": "1189016029638250497", "text": "RT @TabascoHOY: \u27a1Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien hasta el a\u00f1o pasado se desempe\u00f1aba como Director de Archivos y Notar\u00edas de #Puebla, se quit\u00f3 l\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 127, "tag": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TabascoHOY", "id": "81852072"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 36, "probability": 0.6395, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.7544, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189010213119987712"}], "author_id": "90437274", "created_at": "2019-10-29T03:08:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189016029638250497"]}, {"id": "1189015908766887936", "text": "RT @OroNoticiasPue: #\u00daltimoMomento | Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, ex director de archivos y notar\u00edas durante el sexenio de Rafael Moreno Valle, se\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "\u00daltimoMomento"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OroNoticiasPue", "id": "278135356"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 56, "probability": 0.8875, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 116, "end": 134, "probability": 0.8729, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188947602416504834"}], "author_id": "1107458504858705920", "created_at": "2019-10-29T03:07:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189015908766887936"]}, {"id": "1189015717032710145", "text": "Me dec\u00eda suicida a mi jajajaja", "lang": "es", "author_id": "960932405090701313", "created_at": "2019-10-29T03:06:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189015717032710145"]}, {"id": "1189015641019342848", "text": "se essa volta pra casa do jo n\u00e3o me matou do cora\u00e7\u00e3o nada mais me mata", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 27, "probability": 0.4168, "type": "Other", "normalized_text": "jo"}]}, "author_id": "1004577180599406592", "created_at": "2019-10-29T03:06:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189015641019342848"]}, {"id": "1189015548929150976", "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "993298740", "created_at": "2019-10-29T03:06:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189015548929150976"]}, {"id": "1189015536715403264", "text": "RT @Ecuagallos: El CAOS y la ANARQU\u00cdA subyacentes y latentes en el esp\u00edritu de los Chilenos m\u00e1s j\u00f3venes est\u00e1n DESTRUYENDO el pa\u00eds. Es DEMEN\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.309, "type": "Organization", "normalized_text": "CAOS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188983251446226946"}], "author_id": "2859042820", "created_at": "2019-10-29T03:06:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189015536715403264"]}, {"in_reply_to_user_id": "92062896", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/4C5To4DfNM", "expanded_url": "https://twitter.com/joannagonzalezb/status/1189015510681305088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4C5To4DfNM", "media_key": "16_1189015496462614528"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Angelvera316", "id": "92062896"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "LoretoIturriaga", "id": "446556420"}]}, "id": "1189015510681305088", "text": "@Angelvera316 @LoretoIturriaga Y con la foto del borracho suicida https://t.co/4C5To4DfNM", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188991096568856577"}], "author_id": "944744588", "created_at": "2019-10-29T03:06:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189015510681305088"]}, {"id": "1189015428061913088", "text": "Mano o Coach Bueno se suicidou , se \u00e9 louco \ud83d\ude14", "geo": {"place_id": "0090a6f53f20ebd0"}, "lang": "pt", "author_id": "186243915", "created_at": "2019-10-29T03:05:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189015428061913088"]}, {"in_reply_to_user_id": "896846271037788161", "id": "1189015406054400000", "text": "e tem brenda,fracassada se suicidou antes do 20, decepcionou os pais foi infeliz, ligou para a sociedade e morreu", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189015066097651712"}], "author_id": "896846271037788161", "created_at": "2019-10-29T03:05:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189015406054400000"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/OIYLNMMtZ0", "expanded_url": "https://twitter.com/LeoHERASME/status/1189015058547912704", "display_url": "twitter.com/LeoHERASME/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9807, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9849, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9804, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}, {"start": 169, "end": 179, "probability": 0.8965, "type": "Place", "normalized_text": "al-Baghdadi"}]}, "id": "1189015352308633601", "text": "Trump dijo que fuerzas EE.UU. volaron en una audaz incursi\u00f3n nocturna a trav\u00e9s del territorio controlado por Rusia, hicieron un agujero en el costado del edificio donde al-Baghdadi se estaba refugiando y lo persiguieron hasta una red de t\u00faneles, donde deton\u00f3 un chaleco suicida. https://t.co/OIYLNMMtZ0", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189015058547912704"}], "author_id": "539981975", "created_at": "2019-10-29T03:05:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1189015352308633601"]}, {"id": "1189015119394721793", "text": "RT @politicomx: #Lo\u00daltimo | Se suicida Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, exdirector de archivos y notar\u00edas durante el sexenio de Rafael Moreno Valle. h\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Lo\u00daltimo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "politicomx", "id": "137474821"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 58, "probability": 0.8944, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 117, "end": 135, "probability": 0.8166, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189010719834038273"}], "author_id": "1720925917", "created_at": "2019-10-29T03:04:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189015119394721793"]}, {"id": "1189015116068589568", "text": "Jajaj en cualquier momento mi wsp se suicida, no le da bola nadie :b", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.5473, "type": "Other", "normalized_text": "wsp"}]}, "author_id": "863774137327771649", "created_at": "2019-10-29T03:04:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189015116068589568"]}, {"id": "1189014930453925888", "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "2164676557", "created_at": "2019-10-29T03:03:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189014930453925888"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/Yt8Sg9iSJv", "expanded_url": "http://bit.ly/2NgimLS", "display_url": "bit.ly/2NgimLS"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/PVTVvfkKLz", "expanded_url": "https://twitter.com/keloke_RD/status/1189014881338478592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PVTVvfkKLz", "media_key": "3_1189014879325175808"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.5563, "type": "Place", "normalized_text": "Moca"}]}, "id": "1189014881338478592", "text": "Abogado se suicida en Moca, pero antes dej\u00f3 este mensaje\u2026 https://t.co/Yt8Sg9iSJv https://t.co/PVTVvfkKLz", "lang": "es", "author_id": "829478992768008192", "created_at": "2019-10-29T03:03:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189014881338478592"]}, {"id": "1189014838695092230", "text": "um menino de 16 anos aqui da minha cidade se suicidou", "lang": "pt", "author_id": "1174922920293855234", "created_at": "2019-10-29T03:03:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189014838695092230"]}, {"in_reply_to_user_id": "128372940", "id": "1189014814577909761", "text": "@jairbolsonaro n\u00e3o acredito que mataram JK, Vargas se suicidou, os franceses guilhotinaram os reis, MAS COM O LIXO Q VC \u00c9 NGM FAZ NADA? N\u00c3O ENTENDO", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.8812, "type": "Person", "normalized_text": "JK"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.8898, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188950546851516419"}], "author_id": "3950562077", "created_at": "2019-10-29T03:03:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189014814577909761"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/Iqt3CC243l", "expanded_url": "https://trib.al/I9VehvZ", "display_url": "trib.al/I9VehvZ"}]}, "id": "1189014788959100930", "text": "Siempre hay indicios, todo el tiempo las personas lo  manifiestan de diferentes formas. https://t.co/Iqt3CC243l", "lang": "es", "author_id": "144322046", "created_at": "2019-10-29T03:03:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189014788959100930"]}, {"id": "1189014781749055488", "text": "se fosse o celular que tivesse ca\u00eddo de boa mas nem foi kkkkkk algo n\u00e3o gostou da foto e matou ele", "lang": "pt", "author_id": "897674694", "created_at": "2019-10-29T03:03:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189014781749055488"]}, {"id": "1189014752044953600", "text": "Vendo os finais divulgados j\u00e1 imagino como sera pavoroso final da Fabiana,primeiro pq se ela acabar mal enquanto ate quem matou acabar redimida sera bem tosco,mas imagino que sera ainda pior esse final", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.7807, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiana"}]}, "author_id": "2820683432", "created_at": "2019-10-29T03:03:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189014752044953600"]}, {"id": "1189014653529133056", "text": "Otorgarle el poder a alguien de dominar tu estado emocional, es un acto suicida muy grande.", "lang": "es", "author_id": "2551291903", "created_at": "2019-10-29T03:02:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189014653529133056"]}, {"id": "1189014520930418688", "text": "meus pensamentos suicida q tinha sumido volto com tudo", "lang": "pt", "author_id": "1959331105", "created_at": "2019-10-29T03:02:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189014520930418688"]}, {"id": "1189014302730141697", "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "1016361933920972801", "created_at": "2019-10-29T03:01:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189014302730141697"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/liQ8YGBryZ", "expanded_url": "http://ow.ly/tcCm30pNjlg", "display_url": "ow.ly/tcCm30pNjlg"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 111, "end": 120, "probability": 0.7029, "type": "Place", "normalized_text": "San Andr\u00e9s"}]}, "id": "1189014060647489536", "text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n se suicid\u00f3 de un disparo en el torso, en su domicilio en el fraccionamiento Vista Real de San Andr\u00e9s  https://t.co/liQ8YGBryZ", "lang": "es", "author_id": "1342197398", "created_at": "2019-10-29T03:00:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1189014060647489536"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/QoLHJRjFAW", "expanded_url": "https://acortar.link/3hg", "display_url": "acortar.link/3hg"}, {"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/IkmqFv9DbT", "expanded_url": "https://twitter.com/contrapartemx/status/1189013988987867137/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IkmqFv9DbT", "media_key": "3_1189012098736541697"}], "hashtags": [{"start": 143, "end": 152, "tag": "Notarias"}, {"start": 153, "end": 160, "tag": "Puebla"}, {"start": 161, "end": 170, "tag": "Suicidio"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.4135, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 71, "end": 89, "probability": 0.6556, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}, {"start": 92, "end": 111, "probability": 0.6441, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 154, "end": 159, "probability": 0.6585, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "id": "1189013988987867137", "text": "\ud83d\udcf0El ex director de Archivos y Notar\u00edas de Puebla durante el sexenio de Rafael Moreno Valle, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, se suicid\u00f3 de un balazo... \n\n#Notarias #Puebla #Suicidio \n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/QoLHJRjFAW https://t.co/IkmqFv9DbT", "lang": "es", "author_id": "72888388", "created_at": "2019-10-29T03:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189013988987867137"]}, {"id": "1189013968595177473", "text": "RT @gshow: @ReginaCase @taisdeverdade Thelma (Adriana Esteves) ficou vi\u00fava h\u00e1 mais de 20 anos e vive para o filho Danilo (@chaysuede). O jo\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "gshow", "id": "38427754"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "ReginaCase", "id": "24395664"}, {"start": 23, "end": 37, "username": "taisdeverdade", "id": "139612761"}, {"start": 122, "end": 132, "username": "chaysuede", "id": "162612967"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.7875, "type": "Person", "normalized_text": "Thelma"}, {"start": 46, "end": 60, "probability": 0.9376, "type": "Person", "normalized_text": "Adriana Esteves"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.8416, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189010331110170624"}], "author_id": "54686496", "created_at": "2019-10-29T02:59:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189013968595177473"]}, {"id": "1189013959812243456", "text": "Un d\u00eda m\u00e1s, un arranque suicida menos", "lang": "es", "author_id": "1136774790566612992", "created_at": "2019-10-29T02:59:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189013959812243456"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/ImDajl6oPC", "expanded_url": "https://wp.me/pad7Mx-4LK", "display_url": "wp.me/pad7Mx-4LK"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Ent\u00e9rate"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ABarloventoInfo", "id": "255554457"}, {"start": 112, "end": 122, "username": "abel_cuba", "id": "164745106"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.4431, "type": "Place", "normalized_text": "Moreno Valle"}]}, "id": "1189013842958807040", "text": "RT @ABarloventoInfo: #Ent\u00e9rate | Se suicida ex director de notar\u00edas de Moreno Valle\nhttps://t.co/ImDajl6oPC \n\u270d\ufe0f @abel_cuba https://t.co/3mD\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188997378679988224"}], "author_id": "1180172643548315648", "created_at": "2019-10-29T02:59:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189013842958807040"]}, {"id": "1189013727493967872", "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "4167620799", "created_at": "2019-10-29T02:58:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189013727493967872"]}, {"in_reply_to_user_id": "225541404", "id": "1189013725577207810", "text": "@JhonCosttta @Maurishiu @ladyliberatorr eu vi um filme que \u00e9 exatamente esse o enredo\nesquadr\u00e3o suicida o nome", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 23, "username": "Maurishiu", "id": "919410189077446656"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189013399373516801"}], "author_id": "2872909504", "created_at": "2019-10-29T02:58:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189013725577207810"]}, {"id": "1189013636876001280", "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "357204727", "created_at": "2019-10-29T02:58:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189013636876001280"]}, {"in_reply_to_user_id": "40363625", "id": "1189013628852363264", "text": "@LiizHc Ese tuit es mi carta suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "LiizHc", "id": "40363625"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.7955, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189013267429113856"}], "author_id": "2316001812", "created_at": "2019-10-29T02:58:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189013628852363264"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/20IyeE9IUa", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/28-10-2019/3669324", "display_url": "sinembargo.mx/28-10-2019/366\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 113, "probability": 0.8247, "type": "Place", "normalized_text": "Edomex"}]}, "id": "1189013529090756611", "text": "RT @SinEmbargoMX: Un hombre le dispara a su pareja por una infidelidad y al creerla muerta se suicida en el Edomex https://t.co/20IyeE9IUa\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189011471658823686"}], "author_id": "1121984084169777154", "created_at": "2019-10-29T02:58:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189013529090756611"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/20IyeE9IUa", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/28-10-2019/3669324", "display_url": "sinembargo.mx/28-10-2019/366\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 113, "probability": 0.8247, "type": "Place", "normalized_text": "Edomex"}]}, "id": "1189013300190892032", "text": "RT @SinEmbargoMX: Un hombre le dispara a su pareja por una infidelidad y al creerla muerta se suicida en el Edomex https://t.co/20IyeE9IUa\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189011471658823686"}], "author_id": "2762129482", "created_at": "2019-10-29T02:57:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189013300190892032"]}, {"id": "1189013292565614592", "text": "RT @gshow: @ReginaCase @taisdeverdade Thelma (Adriana Esteves) ficou vi\u00fava h\u00e1 mais de 20 anos e vive para o filho Danilo (@chaysuede). O jo\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "gshow", "id": "38427754"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "ReginaCase", "id": "24395664"}, {"start": 23, "end": 37, "username": "taisdeverdade", "id": "139612761"}, {"start": 122, "end": 132, "username": "chaysuede", "id": "162612967"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.7875, "type": "Person", "normalized_text": "Thelma"}, {"start": 46, "end": 60, "probability": 0.9376, "type": "Person", "normalized_text": "Adriana Esteves"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.8416, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189010331110170624"}], "author_id": "1188198893567250432", "created_at": "2019-10-29T02:57:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189013292565614592"]}, {"id": "1189013209904304128", "text": "vontade de assistir premda-me se for capaz netflix pq vc me matou tirando esse filme do cat\u00e1logo", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.8263, "type": "Other", "normalized_text": "premda"}, {"start": 27, "end": 28, "probability": 0.7924, "type": "Other", "normalized_text": "me"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9818, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "author_id": "1463382848", "created_at": "2019-10-29T02:56:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189013209904304128"]}, {"id": "1189013099178790912", "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "233574070", "created_at": "2019-10-29T02:56:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189013099178790912"]}, {"id": "1189013079130038273", "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "996413054", "created_at": "2019-10-29T02:56:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189013079130038273"]}, {"id": "1189013006065295360", "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "4040411441", "created_at": "2019-10-29T02:56:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189013006065295360"]}, {"id": "1189012991905280000", "text": "RT @Ecuagallos: El CAOS y la ANARQU\u00cdA subyacentes y latentes en el esp\u00edritu de los Chilenos m\u00e1s j\u00f3venes est\u00e1n DESTRUYENDO el pa\u00eds. Es DEMEN\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.309, "type": "Organization", "normalized_text": "CAOS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188983251446226946"}], "author_id": "267584271", "created_at": "2019-10-29T02:56:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189012991905280000"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/xNUmfTmxnx", "expanded_url": "https://twitter.com/Desastr3N4tural/status/1189002933049933827", "display_url": "twitter.com/Desastr3N4tura\u2026"}]}, "id": "1189012982170341376", "text": "Yo estoy triste y con ganas de coger \nEstado:suicida cachonda https://t.co/xNUmfTmxnx", "lang": "es", "author_id": "1045820953144553472", "created_at": "2019-10-29T02:56:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189012982170341376"]}, {"id": "1189012753287204864", "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "2728314335", "created_at": "2019-10-29T02:55:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189012753287204864"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/ImDajl6oPC", "expanded_url": "https://wp.me/pad7Mx-4LK", "display_url": "wp.me/pad7Mx-4LK"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Ent\u00e9rate"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ABarloventoInfo", "id": "255554457"}, {"start": 112, "end": 122, "username": "abel_cuba", "id": "164745106"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.4431, "type": "Place", "normalized_text": "Moreno Valle"}]}, "id": "1189012743849836544", "text": "RT @ABarloventoInfo: #Ent\u00e9rate | Se suicida ex director de notar\u00edas de Moreno Valle\nhttps://t.co/ImDajl6oPC \n\u270d\ufe0f @abel_cuba https://t.co/3mD\u2026", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188997378679988224"}], "author_id": "1125423749413601281", "created_at": "2019-10-29T02:55:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189012743849836544"]}, {"in_reply_to_user_id": "2368305181", "id": "1189012740024631297", "text": "@brandonvaldez07 Suicida", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "brandonvaldez07", "id": "2368305181"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189011328670806017"}], "author_id": "463410296", "created_at": "2019-10-29T02:55:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189012740024631297"]}, {"id": "1189012612132098049", "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "193154088", "created_at": "2019-10-29T02:54:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189012612132098049"]}, {"id": "1189012467684433921", "text": "RT @gshow: @ReginaCase @taisdeverdade Thelma (Adriana Esteves) ficou vi\u00fava h\u00e1 mais de 20 anos e vive para o filho Danilo (@chaysuede). O jo\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "gshow", "id": "38427754"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "ReginaCase", "id": "24395664"}, {"start": 23, "end": 37, "username": "taisdeverdade", "id": "139612761"}, {"start": 122, "end": 132, "username": "chaysuede", "id": "162612967"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.7875, "type": "Person", "normalized_text": "Thelma"}, {"start": 46, "end": 60, "probability": 0.9376, "type": "Person", "normalized_text": "Adriana Esteves"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.8416, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189010331110170624"}], "author_id": "919741250", "created_at": "2019-10-29T02:53:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189012467684433921"]}, {"id": "1189012428740268032", "text": "Es impresionante las cosas que est\u00e1n pasando en mi querida ciudad,se suicida un nene de tan solo 13 a\u00f1os por bullying,estamos cada vez peor como sociendad.", "lang": "es", "author_id": "911297307278225410", "created_at": "2019-10-29T02:53:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189012428740268032"]}, {"id": "1189012383160778753", "text": "RT @elsoldepuebla1: Tras aparentemente no soportar la culpa, Salvador N, el esposo y presunto asesino de Ryna N, decidido suicidarse en Tla\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elsoldepuebla1", "id": "236602067"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 70, "probability": 0.9258, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador N"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.7455, "type": "Person", "normalized_text": "Ryna N"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.8673, "type": "Place", "normalized_text": "Tla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189009723275829253"}], "author_id": "824466557468340224", "created_at": "2019-10-29T02:53:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189012383160778753"]}, {"in_reply_to_user_id": "705775352", "id": "1189012353251020801", "text": "@MijaelGLP Te galto denuncias, obstrucci\u00f3n, hiperinflacion, asesinatos como los de Bagua y el front\u00f3n por el medicado suicida... yates, depas en Paris, becas ... etc etc etc", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5648, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}, {"start": 145, "end": 149, "probability": 0.9679, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188980325831061504"}], "author_id": "341149641", "created_at": "2019-10-29T02:53:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189012353251020801"]}, {"in_reply_to_user_id": "846115446394966017", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/EtntGzpJNz", "expanded_url": "https://twitter.com/paulorgsm/status/1189012341884628992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EtntGzpJNz", "media_key": "3_1189012328630706176"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.6963, "type": "Other", "normalized_text": "da"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7754, "type": "Person", "normalized_text": "Shiryu"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.5902, "type": "Other", "normalized_text": "da Morte"}]}, "id": "1189012341884628992", "text": "+Casa 4 - M\u00e1scara da Morte, C\u00e2ncer\nResumindo, no final o Shiryu mata o M\u00e1scara da Morte, e se vinga por todos q ele matou, inclusive meio que exorcizando a casa. Knockout completo pro Drag\u00e3o, \u00f3tima luta! https://t.co/EtntGzpJNz", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189012322876047361"}], "author_id": "846115446394966017", "created_at": "2019-10-29T02:53:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189012341884628992"]}, {"id": "1189012256945631233", "text": "RT @RedLopezDiaz: Con un disparo se suicida en Lomas de Angel\u00f3polis, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien fuera Director de Archivos y Notarias de #\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RedLopezDiaz", "id": "1153810906138238976"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.4948, "type": "Place", "normalized_text": "Angel\u00f3polis"}, {"start": 69, "end": 88, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188958357769596928"}], "author_id": "2881652030", "created_at": "2019-10-29T02:53:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189012256945631233"]}, {"id": "1189012155183648769", "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "67411997", "created_at": "2019-10-29T02:52:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189012155183648769"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/rtulfNhg9F", "expanded_url": "https://twitter.com/omarbula/status/1188801023877566464", "display_url": "twitter.com/omarbula/statu\u2026"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 21, "tag": "Italia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "omarbula", "id": "192538987"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9864, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}]}, "id": "1189012137638879232", "text": "RT @omarbula: #Italia: La legalizaci\u00f3n masiva de migrantes es suicida https://t.co/rtulfNhg9F", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188801230711197698"}], "author_id": "141821298", "created_at": "2019-10-29T02:52:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189012137638879232"]}, {"in_reply_to_user_id": "19729967", "id": "1189012123982188546", "text": "@esquinabaja Jajajaaa... a decir verdad no me importa tu caso para tener conocimiento... .. y creo al difunto de tu padre (suicida) tampoco lo interesa...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188973751859404805"}], "author_id": "1181752097097883648", "created_at": "2019-10-29T02:52:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189012123982188546"]}, {"id": "1189012072471891968", "text": "RT @politicomx: #Lo\u00daltimo | Se suicida Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, exdirector de archivos y notar\u00edas durante el sexenio de Rafael Moreno Valle. h\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Lo\u00daltimo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "politicomx", "id": "137474821"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 58, "probability": 0.8944, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 117, "end": 135, "probability": 0.8166, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189010719834038273"}], "author_id": "107283283", "created_at": "2019-10-29T02:52:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189012072471891968"]}, {"id": "1189012048811909121", "text": "RT @Videversus: Este \u00e9 o c\u00e3o pastor dos SEALs americanos que encurralou e matou o terrorista Abu Bakr al-Baghdadi, chefe do Estado Isl\u00e2mico\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Videversus", "id": "70321319"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 112, "probability": 0.9188, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188988158014304256"}], "author_id": "134460106", "created_at": "2019-10-29T02:52:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189012048811909121"]}, {"id": "1189011995883909125", "text": "RT @OroNoticiasPue: #\u00daltimoMomento | Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, ex director de archivos y notar\u00edas durante el sexenio de Rafael Moreno Valle, se\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "\u00daltimoMomento"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OroNoticiasPue", "id": "278135356"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 56, "probability": 0.8875, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 116, "end": 134, "probability": 0.8729, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188947602416504834"}], "author_id": "960958294427885568", "created_at": "2019-10-29T02:52:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189011995883909125"]}, {"id": "1189011975998705664", "text": "Josiane Stone matou com furador de gelo... Isso se matou mesmo, porque em Amor \u00e0 Vida teve gente sobrevivendo a um quase esquartejamento. #ADonaDoPeda\u00e7o", "entities": {"hashtags": [{"start": 138, "end": 152, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.8425, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane Stone"}, {"start": 74, "end": 84, "probability": 0.8343, "type": "Other", "normalized_text": "Amor \u00e0 Vida"}, {"start": 139, "end": 151, "probability": 0.8341, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "lang": "pt", "author_id": "33721576", "created_at": "2019-10-29T02:52:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189011975998705664"]}, {"in_reply_to_user_id": "763043074511699968", "id": "1189011837632815110", "text": "@mvmoraiss @raiflorenciozz alem de que se n\u00e3o fosse por ela o kankuro, irm\u00e3o do gaara estaria morto e o cara que quase matou ele foi morto por ela , se nao acredita assista sakura vs sasori", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mvmoraiss", "id": "763043074511699968"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.6217, "type": "Person", "normalized_text": "kankuro"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "gaara"}, {"start": 173, "end": 178, "probability": 0.5893, "type": "Person", "normalized_text": "sakura"}, {"start": 183, "end": 188, "probability": 0.4918, "type": "Person", "normalized_text": "sasori"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189011515426377728"}], "author_id": "863513522", "created_at": "2019-10-29T02:51:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189011837632815110"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/qONmADpYwt", "expanded_url": "https://wp.me/pad7Mx-4LK", "display_url": "wp.me/pad7Mx-4LK"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ProyectoePuente", "id": "88032607"}]}, "id": "1189011732284563456", "text": "RT @ProyectoePuente: Mmm https://t.co/qONmADpYwt", "lang": "und", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189009618124587008"}], "author_id": "51541526", "created_at": "2019-10-29T02:51:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189011732284563456"]}, {"id": "1189011718791483392", "text": "RT @vidavlatt: Lucas \u00e9 a anta que faltava na fazenda, mas essa atitude suicida da Bif\u00e3o n\u00e3o d\u00e1 muito certo...j\u00e1 vimos esse filme.\nBif\u00e3o que\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vidavlatt", "id": "115689203"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.6926, "type": "Person", "normalized_text": "Bif\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189009853076914178"}], "author_id": "4033130081", "created_at": "2019-10-29T02:50:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189011718791483392"]}, {"id": "1189011636109139968", "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "61553738", "created_at": "2019-10-29T02:50:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189011636109139968"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/20IyeE9IUa", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/28-10-2019/3669324", "display_url": "sinembargo.mx/28-10-2019/366\u2026"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/Uu1GyQgoU0", "expanded_url": "https://twitter.com/SinEmbargoMX/status/1189011471658823686/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Uu1GyQgoU0", "media_key": "3_1189005727223779328"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.8667, "type": "Place", "normalized_text": "Edomex"}]}, "id": "1189011471658823686", "text": "Un hombre le dispara a su pareja por una infidelidad y al creerla muerta se suicida en el Edomex https://t.co/20IyeE9IUa https://t.co/Uu1GyQgoU0", "lang": "es", "author_id": "244218738", "created_at": "2019-10-29T02:50:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1189011471658823686"]}, {"id": "1189011406919733249", "text": "RT @Hotaru96827431: \"Y mientras Eneas duerme pl\u00e1cidamente en la alta popa del barco que lo llevar\u00e1 a las costas del  Lacio, so\u00f1ando con Mer\u2026", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.4861, "type": "Person", "normalized_text": "Eneas"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.3056, "type": "Place", "normalized_text": "Lacio"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.2908, "type": "Person", "normalized_text": "Mer"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179877232229146624"}], "author_id": "933567610821730304", "created_at": "2019-10-29T02:49:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189011406919733249"]}, {"id": "1189011286350278656", "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "1156017272093368320", "created_at": "2019-10-29T02:49:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189011286350278656"]}, {"id": "1189011213755338752", "text": "RT @politicomx: #Lo\u00daltimo | Se suicida Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, exdirector de archivos y notar\u00edas durante el sexenio de Rafael Moreno Valle. h\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "Lo\u00daltimo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "politicomx", "id": "137474821"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 58, "probability": 0.8944, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 117, "end": 135, "probability": 0.8166, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189010719834038273"}], "author_id": "92607980", "created_at": "2019-10-29T02:48:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189011213755338752"]}, {"id": "1189011189197500416", "text": "RT @SinarSuarezS: #Notar\u00edasP\u00fablicas #Morevallistas \n\nSe suicida Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, exdirector de Archivos y Notar\u00edas\nhttps://t.co/O3KIoI\u2026", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "Notar\u00edasP\u00fablicas"}, {"start": 36, "end": 50, "tag": "Morevallistas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SinarSuarezS", "id": "91212101"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 83, "probability": 0.8346, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}]}, "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189006174529576961"}], "author_id": "1094988619", "created_at": "2019-10-29T02:48:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189011189197500416"]}], "includes": {"users": [{"name": "R samuel velez perea\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "VelezSamu", "id": "525960014", "verified": false, "location": "mexico", "public_metrics": {"followers_count": 4490, "following_count": 4999, "tweet_count": 110805, "listed_count": 3}}, {"name": "Jorge S (YAKO)", "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496", "verified": false, "location": "Los \u00c1ngeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 24154, "following_count": 20843, "tweet_count": 92335, "listed_count": 15}}, {"name": "EIO", "username": "DEPORTIV", "id": "42980729", "verified": false, "location": "TEHUACAN ", "public_metrics": {"followers_count": 1246, "following_count": 2268, "tweet_count": 116775, "listed_count": 15}}, {"name": "Proceso", "username": "proceso", "id": "41156599", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 5275174, "following_count": 1711, "tweet_count": 226353, "listed_count": 14468}}, {"name": "Ramon", "username": "ramgar2008", "id": "737951652", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 342, "tweet_count": 31272, "listed_count": 1}}, {"name": "Consuelo Huerta", "username": "Cghuerta", "id": "144992008", "verified": false, "location": "Atizap\u00e1n de Zaragoza, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 3547, "tweet_count": 70954, "listed_count": 20}}, {"name": "Salome S\u00e1nchez", "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}}, {"name": "Hipathia_. Alejandr\u00eda. C. 360.", "username": "Hipathia_", "id": "995552527474098176", "verified": false, "location": "Eleusis.", "public_metrics": {"followers_count": 5507, "following_count": 5084, "tweet_count": 28243, "listed_count": 7}}, {"name": "Yova", "username": "yovanhea", "id": "460748755", "verified": false, "location": "Mexico city", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 157, "tweet_count": 1845, "listed_count": 0}}, {"name": "Miry3412", "username": "miry34121", "id": "1085967117680238593", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2706, "following_count": 3612, "tweet_count": 11287, "listed_count": 2}}, {"name": "Burt Reynoolds", "username": "captainrodes", "id": "606573794", "verified": false, "location": "Baltimore, MD", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 565, "tweet_count": 297293, "listed_count": 31}}, {"name": "Jesus Rosales", "username": "jrd0360", "id": "608682771", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 72, "tweet_count": 128015, "listed_count": 0}}, {"name": "Jorge A Z Topete", "username": "JazunigatJorge", "id": "880925287558651904", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 818, "tweet_count": 68320, "listed_count": 3}}, {"name": "hiroshi mishima", "username": "greatshihan", "id": "462666157", "verified": false, "location": "mexico", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1188, "tweet_count": 30803, "listed_count": 0}}, {"name": "Gazeta del Sureste", "username": "Gazetadelsur", "id": "4883490880", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 240, "tweet_count": 98786, "listed_count": 2}}, {"name": "V\u00edctor campos", "username": "VctorcamposRiv2", "id": "969867187455385600", "verified": false, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 1647, "tweet_count": 26999, "listed_count": 0}}, {"name": "Viva AMLO", "username": "lalopez2000", "id": "260563825", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 474, "tweet_count": 12591, "listed_count": 0}}, {"name": "Laura Hern\u00e1ndez", "username": "lasihesa178", "id": "177692963", "verified": false, "location": "M\u00e9xico Distrito Federal", "public_metrics": {"followers_count": 1430, "following_count": 1916, "tweet_count": 246436, "listed_count": 26}}, {"name": "Vialidad Puebla informa \ud83d\udeb2 para el mundo\ud83c\udf0e", "username": "Guidovazquez777", "id": "917586610006437889", "verified": false, "location": "Puebla capital y sus municipio", "public_metrics": {"followers_count": 8032, "following_count": 988, "tweet_count": 33335, "listed_count": 32}}, {"name": "Javier L\u00f3pez D\u00edaz Personal", "username": "RedLopezDiaz", "id": "1153810906138238976", "verified": false, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 98564, "following_count": 851, "tweet_count": 40722, "listed_count": 202}}, {"name": "Nat", "username": "Naataaaaly_at", "id": "2218682863", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1394, "following_count": 185, "tweet_count": 30370, "listed_count": 5}}, {"name": "Natha", "username": "_Ay_Carambaa", "id": "2551291903", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 242, "tweet_count": 4041, "listed_count": 0}}, {"name": "Gerardo", "username": "ELPITERONORTE", "id": "245463261", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 443, "tweet_count": 80886, "listed_count": 2}}, {"name": "Don Licuadoras", "username": "DonLicuadoras", "id": "134036117", "verified": false, "location": "Roma Norte, Cuauht\u00e9moc", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 626, "tweet_count": 35729, "listed_count": 7}}, {"name": "fl\u00e1", "username": "heathsgolden", "id": "3429116259", "verified": false, "location": "belhell", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 842, "tweet_count": 209952, "listed_count": 13}}, {"name": "sapienza", "username": "magasapienzza", "id": "908149132581326848", "verified": false, "location": "Haedo", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 203, "tweet_count": 11603, "listed_count": 0}}, {"name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695", "verified": false, "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 38551, "following_count": 42518, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}}, {"name": "CARLOS FranzFerdinand", "username": "CARLOSFRANZ", "id": "31063584", "verified": false, "location": "Plancha del Z\u00f3calo / ", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 2363, "tweet_count": 6426, "listed_count": 0}}, {"name": "Peri\u00f3dico e-consulta", "username": "e_consulta", "id": "25695532", "verified": true, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 235948, "following_count": 3731, "tweet_count": 680724, "listed_count": 1021}}, {"name": "Compa Waldomeg Forever", "username": "jccm3691", "id": "119977673", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 1510, "tweet_count": 132814, "listed_count": 22}}, {"name": "Joseph Saenz", "username": "J_Saenz001", "id": "1415009868", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1465, "following_count": 2089, "tweet_count": 323240, "listed_count": 20}}, {"name": "Horatio Tacuba", "username": "HoratioTacuba", "id": "2897057124", "verified": false, "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 1739, "tweet_count": 150290, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udc09\ud835\udc0e\ud835\udc12\ud835\udc04\ud835\udc05\ud835\udc08\ud835\udc0d\ud835\udc00 \ud835\udc11\ud835\udc0e\ud835\udc09\ud835\udc00\ud835\udc12", "username": "josefigarojas", "id": "3361942097", "verified": false, "location": "Misiones, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 740, "tweet_count": 11039, "listed_count": 1}}, {"name": "\u0299\u0280\u1d07\u0274\u1d05\u1d00", "username": "Hirsfeld_Brenda", "id": "727909143340830720", "verified": false, "location": "Misiones, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3413, "following_count": 611, "tweet_count": 16398, "listed_count": 0}}, {"name": "Trevi\u00f1o", "username": "_trevi", "id": "153952865", "verified": false, "location": "En otra dimensi\u00f3n \ud83d\ude01\ud83d\ude43\ud83d\ude1b", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 92, "tweet_count": 34068, "listed_count": 0}}, {"name": "Paula Saavedra", "username": "pausaavedra_", "id": "145731291", "verified": false, "location": "Toluca, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 466, "tweet_count": 14375, "listed_count": 4}}, {"name": "Alfredo Flores", "username": "ALEFREDFLORES", "id": "158145791", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 2366, "tweet_count": 41445, "listed_count": 2}}, {"name": "Abrahan Gerardo", "username": "AbrahanGerardo3", "id": "1154461365421170688", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 332, "tweet_count": 1117, "listed_count": 2}}, {"name": "_", "username": "Red_Dragonn", "id": "133402080", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 1026, "tweet_count": 75917, "listed_count": 0}}, {"name": "Magaly Herrera", "username": "MagalyHerrera", "id": "48450657", "verified": false, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 10830, "following_count": 4285, "tweet_count": 41879, "listed_count": 115}}, {"name": "cRiZ", "username": "zentenocris", "id": "169248027", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 497, "tweet_count": 15770, "listed_count": 2}}, {"name": "humberto aranda", "username": "humbertoarandag", "id": "229010663", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 241, "tweet_count": 38482, "listed_count": 0}}, {"name": "(~o\u00f1\u203fn)~o", "username": "lonewolfghost", "id": "12347112", "verified": false, "location": "En tu TL de confianza", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 634, "tweet_count": 210335, "listed_count": 53}}, {"name": "DG_Blanca", "username": "DG_Blanca", "id": "2506094713", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 722, "tweet_count": 2562, "listed_count": 0}}, {"name": "Profe Sergio Wisch\u00f1evsky", "username": "sergiodwy", "id": "213405649", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 46722, "following_count": 2509, "tweet_count": 15495, "listed_count": 106}}, {"name": "Maria", "username": "vitteodoro", "id": "235198416", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 98, "tweet_count": 15718, "listed_count": 0}}, {"name": "tay", "username": "_taydye", "id": "237930036", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 413, "tweet_count": 21971, "listed_count": 20}}, {"name": "Lari \ud83e\udd2f", "username": "anahippr", "id": "1130330864049504257", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2172, "following_count": 1085, "tweet_count": 29143, "listed_count": 31}}, {"name": "Sergio", "username": "Sergio07234649", "id": "816857102090203136", "verified": false, "location": "Huamantla, Tlaxcala", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 1313, "tweet_count": 81119, "listed_count": 3}}, {"name": "Arkham", "username": "LawBlackberry", "id": "148623128", "verified": false, "location": "Gotica", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 4557, "tweet_count": 152825, "listed_count": 0}}, {"name": "Franco \ud83e\udd4e", "username": "francocariver", "id": "1582481059", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 1355, "tweet_count": 22146, "listed_count": 3}}, {"name": "Joel L", "username": "oachis", "id": "186897155", "verified": false, "location": "Uni\u00f3n Hidalgo, Oaxaca", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 689, "tweet_count": 119282, "listed_count": 3}}, {"name": "Sof\u00eda", "username": "carballosof", "id": "2662873409", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 693, "tweet_count": 46174, "listed_count": 0}}, {"name": "Pepe Mtz C.", "username": "JosengelMartn12", "id": "1108062665941938176", "verified": false, "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 1500, "following_count": 1969, "tweet_count": 8497, "listed_count": 0}}, {"name": "Ferny \u2694\ufe0f", "username": "Ferny8022", "id": "870348998778822656", "verified": false, "location": "Fort Worth, TX", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 1015, "tweet_count": 37481, "listed_count": 1}}, {"name": "Hector Castillo", "username": "HectorC53086477", "id": "1022593254775128065", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 124, "tweet_count": 133365, "listed_count": 0}}, {"name": "Ren\u00e9 Cabrera", "username": "rcabrera1971", "id": "78521401", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 48, "tweet_count": 553, "listed_count": 0}}, {"name": "Carolina \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "CaroCiudadana", "id": "497105706", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 13033, "following_count": 12516, "tweet_count": 83012, "listed_count": 0}}, {"name": "Tavito", "username": "PeregrinaTavito", "id": "104730790", "verified": false, "location": "Aqu\u00ed!", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 923, "tweet_count": 41351, "listed_count": 2}}, {"name": "\u2022", "username": "maripachecc", "id": "201339329", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 544, "tweet_count": 55830, "listed_count": 3}}, {"name": "lurde", "username": "Ludelaorden", "id": "346356899", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 678, "tweet_count": 39056, "listed_count": 1}}, {"name": "prieto, chairo, foca aplaudidora.", "username": "urgecambiaramex", "id": "573835580", "verified": false, "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "public_metrics": {"followers_count": 11011, "following_count": 11330, "tweet_count": 217989, "listed_count": 10}}, {"name": "Laureana Rubinetti", "username": "Lau_Rubinetti", "id": "2989815711", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5272, "following_count": 4817, "tweet_count": 426335, "listed_count": 8}}, {"name": "\u211d\ud835\udd60\ud835\udd66 \ud835\udc35\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud835\udcc1\ud835\udcce \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2744", "username": "RBellygin", "id": "1181017344543469568", "verified": false, "location": "Cuenta \ud83d\udd1e: @BellyEuphoria", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 927, "tweet_count": 2704, "listed_count": 1}}, {"name": "Aurora, una choquita tabasque\u00f1a \ud83c\udf43", "username": "TitaAGAG", "id": "126456209", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 191, "tweet_count": 3426, "listed_count": 1}}, {"name": "Di\u00e1logos en Confianza", "username": "DialogosCanal11", "id": "114775508", "verified": false, "location": "M\u00e9xico, D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 88283, "following_count": 54060, "tweet_count": 132549, "listed_count": 296}}, {"name": "\ud835\udd8c\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd98 \u2077", "username": "sunnymin_", "id": "871086951604072450", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 738, "tweet_count": 40301, "listed_count": 0}}, {"name": "Andr\u00e9 Curv\u00ealo", "username": "abcurvelo", "id": "69498236", "verified": false, "location": "Eichenwalde \u00b7 Los Santos \u00b7 Johto", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 351, "tweet_count": 14129, "listed_count": 2}}, {"name": "Russell", "username": "CancerJack", "id": "37987887", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128064, "following_count": 944, "tweet_count": 139428, "listed_count": 620}}, {"name": "Dan Obetko", "username": "obetkum", "id": "37758139", "verified": false, "location": "Buenos Aires - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6546, "following_count": 6565, "tweet_count": 82947, "listed_count": 22}}, {"name": "A24.com", "username": "A24COM", "id": "253176236", "verified": true, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 765394, "following_count": 1029, "tweet_count": 145248, "listed_count": 1719}}, {"name": "JeroRav", "username": "JRavenau", "id": "1135009056199008256", "verified": false, "location": "Yerba Buena, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 111, "tweet_count": 1091, "listed_count": 0}}, {"name": "Funo", "username": "Bruno_gimenez12", "id": "348784363", "verified": false, "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 811, "tweet_count": 40130, "listed_count": 1}}, {"name": "Eduardo Cuellar #TeamAMLO", "username": "Elbayoregioatm", "id": "591233725", "verified": false, "location": "monterrey n.l", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 844, "tweet_count": 24698, "listed_count": 0}}, {"name": "Jose Mari", "username": "JAlbertoMari", "id": "2738843192", "verified": false, "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 2893, "following_count": 4973, "tweet_count": 40381, "listed_count": 6}}, {"name": "Rp", "username": "cmdteraul", "id": "882354691560153088", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 1894, "tweet_count": 34047, "listed_count": 0}}, {"name": "Felix Reyes", "username": "FelixRe70763294", "id": "853578692483788800", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 339, "tweet_count": 2150, "listed_count": 0}}, {"name": "ValkiriaOnLine", "username": "valkiriaonline", "id": "205941878", "verified": false, "location": "San Mart\u00edn Texmelucan, Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 3185, "following_count": 1327, "tweet_count": 102818, "listed_count": 23}}, {"name": "Fertz Gtz.", "username": "nandogtzf", "id": "946254253", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 392, "tweet_count": 39564, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc84\ud835\udc90\ud835\udc94.", "username": "jauretinder", "id": "2581764006", "verified": false, "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 3134, "following_count": 884, "tweet_count": 12660, "listed_count": 2}}, {"name": "POWER 88", "username": "POWER8846737418", "id": "1132241255654678529", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 86, "tweet_count": 3966, "listed_count": 0}}, {"name": "AntonelloAngelini \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "AntonelloAng", "id": "989192558", "verified": false, "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 10658, "following_count": 1292, "tweet_count": 124299, "listed_count": 101}}, {"name": "Julio C\u00e9sar", "username": "jorjeouz", "id": "753165005705449472", "verified": false, "location": "Acapulco de Ju\u00e1rez", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 1199, "tweet_count": 62006, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud835\udc8e\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc89\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud83e\udd8b", "username": "micheasconape_", "id": "1107495421168025608", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 222, "tweet_count": 3876, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udcd1\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcfc\ud835\udcea\ud83e\udd40", "username": "brisaaylen7_", "id": "2263640581", "verified": false, "location": "Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 764, "tweet_count": 8127, "listed_count": 1}}, {"name": "Alfonso Pasapera", "username": "PasaperaAlfonso", "id": "1701008904", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 979, "tweet_count": 36658, "listed_count": 3}}, {"name": "Melanie \u262a", "username": "MelanieDaSilv13", "id": "1854662605", "verified": false, "location": "Misionera en C\u00f3rdoba ", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 545, "tweet_count": 21828, "listed_count": 4}}, {"name": "Jairo", "username": "JairoJM91", "id": "18110528", "verified": false, "location": "Ecuador (lamentablemente)", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 2283, "tweet_count": 63379, "listed_count": 20}}, {"name": "Rogelio Galv\u00e1n \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "RogelioGalvn2", "id": "979129982445408256", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10817, "following_count": 11716, "tweet_count": 254447, "listed_count": 28}}, {"name": "David Cabrera \u2139\ufe0f", "username": "Aspero18", "id": "124057367", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 356, "tweet_count": 3362, "listed_count": 1}}, {"name": "anarchytect", "username": "anarchytecture", "id": "2337473174", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3300, "following_count": 5000, "tweet_count": 297836, "listed_count": 88}}, {"name": "Jesus antonio reyes", "username": "Jesusan77202997", "id": "957037435535351808", "verified": false, "location": "Puebla ", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 521, "tweet_count": 244, "listed_count": 0}}, {"name": "Mary Ana", "username": "mariana_lucasb", "id": "140877775", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 745, "tweet_count": 21067, "listed_count": 1}}, {"name": "B\u00e1rbara Alcalde", "username": "BrbaraAlcalde3", "id": "869983531987947521", "verified": false, "location": "CD.MX.", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 429, "tweet_count": 12017, "listed_count": 0}}, {"name": "Max Kaiser", "username": "MaxKaiser75", "id": "3264949920", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 334135, "following_count": 5135, "tweet_count": 63319, "listed_count": 745}}, {"name": "\ud83c\udf6b\ud83e\udd8e\ud83c\udf39", "username": "nxolpzglz", "id": "3305152996", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 515, "tweet_count": 12843, "listed_count": 1}}, {"name": "Marco Castillo", "username": "MarcoCastilloMu", "id": "355256666", "verified": false, "location": "en el universo", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 366, "tweet_count": 17212, "listed_count": 6}}, {"name": "Oro Noticias Puebla", "username": "OroNoticiasPue", "id": "278135356", "verified": false, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 37529, "following_count": 1932, "tweet_count": 184801, "listed_count": 181}}, {"name": "\u1d18\u1d00\u1d1c\u029f\u026a\u0274\u1d00 \ud83d\udc78\ud83c\udffc", "username": "paulii32306362", "id": "1065323912148467712", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 269, "tweet_count": 1296, "listed_count": 0}}, {"name": "\u0190\u043c\u03b9\u2113\u03b9\u03b1\u2728", "username": "evistarop", "id": "963517664", "verified": false, "location": "La Pampa / C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 1876, "following_count": 1130, "tweet_count": 72056, "listed_count": 1}}, {"name": "\u00c1ngel Cruz Rom\u00e1n", "username": "farolero67", "id": "194670010", "verified": false, "location": "Cosamaloapan, Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 1783, "following_count": 4126, "tweet_count": 184203, "listed_count": 16}}, {"name": "Juan", "username": "Jhon67804320", "id": "1097354427265015809", "verified": false, "location": "Almoloya de Alquisiras, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 118, "tweet_count": 2459, "listed_count": 0}}, {"name": "MBC", "username": "MIGUELBIANCO1", "id": "310577825", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2259, "following_count": 2411, "tweet_count": 31528, "listed_count": 11}}, {"name": "GonzoP3", "username": "GonzoP3", "id": "941227658754404353", "verified": false, "location": "USA-Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 1, "tweet_count": 30124, "listed_count": 2}}, {"name": "Nacho Molina", "username": "nacho_1963", "id": "945663359596232706", "verified": false, "location": "La Molina, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 1214, "tweet_count": 13963, "listed_count": 0}}, {"name": "Ana Mar\u00eda", "username": "anamavidalc", "id": "209357802", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5621, "following_count": 856, "tweet_count": 18190, "listed_count": 22}}, {"name": "pity", "username": "caimeooff", "id": "895035562083725313", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 1110, "tweet_count": 493, "listed_count": 0}}, {"name": "Illary", "username": "IllaryVerdad", "id": "1154090718614446080", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 938, "tweet_count": 161667, "listed_count": 7}}, {"name": "C\u00e9sar Lievand", "username": "ArgosMozart", "id": "122541642", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}}, {"name": "Jorge Mill\u00e1n", "username": "ints38", "id": "810098213210365953", "verified": false, "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 3412, "tweet_count": 49500, "listed_count": 4}}, {"name": "Josu\u00e9 Augusto", "username": "jhouse_augusto", "id": "871018195880206337", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 692, "tweet_count": 7380, "listed_count": 3}}, {"name": "Jean Wyllys", "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1031453, "following_count": 1055, "tweet_count": 86579, "listed_count": 2588}}, {"name": "MTP Noticias", "username": "MTPNoticias", "id": "353194362", "verified": false, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 11974, "following_count": 313, "tweet_count": 87091, "listed_count": 121}}, {"name": "AIK3\u2728", "username": "eikepaesleme", "id": "1037101733296713728", "verified": false, "location": "American\u00f3polis, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 1684, "tweet_count": 70518, "listed_count": 9}}, {"name": "chaves", "username": "iankachvs", "id": "844004268696895489", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 459, "tweet_count": 9079, "listed_count": 0}}, {"name": "Abel  66", "username": "AbelToxtle", "id": "1057032213622149122", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 1089, "tweet_count": 13891, "listed_count": 1}}, {"name": "HUMBERTO BERRILLO", "username": "berrillo", "id": "17257717", "verified": false, "location": "Cuba", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 60, "tweet_count": 5779, "listed_count": 0}}, {"name": "Ve Noticia", "username": "ve_noticia", "id": "1001671838072786945", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 140, "tweet_count": 14786, "listed_count": 0}}, {"name": "pietro forgood", "username": "piotrstone", "id": "285823466", "verified": false, "location": "Chilpo", "public_metrics": {"followers_count": 1711, "following_count": 1754, "tweet_count": 23287, "listed_count": 7}}, {"name": "Luriany Oficial\ud83e\udde1\ud83c\udff9\ud83e\udd21\ud83e\udddc\ud83c\udffc\ud83c\udf7c\u200d\ud83e\udd34\ud83c\udffb\ud83e\udd89\ud83d\udce2\ud83c\udf80", "username": "EuAlessan25", "id": "1138147314760146945", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 0, "tweet_count": 58630, "listed_count": 0}}, {"name": "martinha \ud83d\udc8b", "username": "martinhagatosa", "id": "39752473", "verified": false, "location": "praia de Itaoca, Itapemirim-ES", "public_metrics": {"followers_count": 6910, "following_count": 3731, "tweet_count": 112897, "listed_count": 19}}, {"name": "ANDREA OSALDE", "username": "twinhell", "id": "188062786", "verified": false, "location": "mexico", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 366, "tweet_count": 473807, "listed_count": 11}}, {"name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "username": "dcc_brasil", "id": "1076971229515530241", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57217, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}}, {"name": "Norma Ticona", "username": "TiconaNorma", "id": "765667064333869060", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 1293, "tweet_count": 92105, "listed_count": 1}}, {"name": "Freddy T. S.", "username": "krugger65", "id": "800715400828751872", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1971, "following_count": 4075, "tweet_count": 52046, "listed_count": 3}}, {"name": "Vanoca", "username": "vaniafiuza", "id": "65991335", "verified": false, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 318, "tweet_count": 7523, "listed_count": 19}}, {"name": "Carlos Enrique Pando", "username": "carlosepando", "id": "257932943", "verified": false, "location": "Puebla, M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 4580, "following_count": 3493, "tweet_count": 66757, "listed_count": 15}}, {"name": "gerardo morales", "username": "chesanger", "id": "90708610", "verified": false, "location": "cancun", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 700, "tweet_count": 151044, "listed_count": 16}}, {"name": "grace and violence", "username": "vamparishilton", "id": "1019393826702544896", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1732, "following_count": 509, "tweet_count": 19495, "listed_count": 2}}, {"name": "ISAAC MUELLER", "username": "isaaaachm", "id": "389762929", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 90, "tweet_count": 31938, "listed_count": 0}}, {"name": "\u043a\u0e25\u044f\u2113\u0e25 \u2741\ud83e\udd91", "username": "_karlamancio", "id": "909470020895420416", "verified": false, "location": "Nova Londrina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 291, "tweet_count": 15836, "listed_count": 0}}, {"name": "_eaeMoreira_", "username": "Heloisa75463254", "id": "1159124153108172802", "verified": false, "location": "Nova Londrina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 77, "tweet_count": 951, "listed_count": 0}}, {"name": "Crowley Caim Lucifer", "username": "MrCrowley8989", "id": "2959527675", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 874, "tweet_count": 15360, "listed_count": 0}}, {"name": "Beatriz Della Rosa \u2728 top 1%", "username": "bdellarosaluxo", "id": "882982306197196800", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 32036, "following_count": 1417, "tweet_count": 23670, "listed_count": 115}}, {"name": "Karlos", "username": "karloskortes", "id": "120361644", "verified": false, "location": "juaritos chi", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 1720, "tweet_count": 61674, "listed_count": 3}}, {"name": "Mar\u00eda Patricia Gasca Quintana", "username": "MariaPatyGasca", "id": "219198634", "verified": false, "location": "Ciudad de Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 686, "tweet_count": 48939, "listed_count": 1}}, {"name": "L\u00e1zaro", "username": "raspadito39", "id": "2340326730", "verified": false, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 634, "tweet_count": 97437, "listed_count": 2}}, {"name": "Dr.Dante Rene", "username": "drdanterene", "id": "904237454", "verified": false, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2409, "following_count": 3651, "tweet_count": 235679, "listed_count": 1}}, {"name": "MichelangeloPhoto", "username": "michelangelouy", "id": "869018385836904449", "verified": false, "location": "Montevideu, Uruguai", "public_metrics": {"followers_count": 1498, "following_count": 1717, "tweet_count": 10683, "listed_count": 0}}, {"name": "Gabriel", "username": "estoyaburrido85", "id": "2941138673", "verified": false, "location": "Tolderias de Tontevideo", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 1881, "tweet_count": 7953, "listed_count": 0}}, {"name": "\u211d\ud835\udd6a \u269c\ufe0f\ud83d\udd78", "username": "RyThaGod", "id": "707296736", "verified": false, "location": "On your TL ", "public_metrics": {"followers_count": 2624, "following_count": 3038, "tweet_count": 265839, "listed_count": 92}}, {"name": "\ud83d\udcb0Ricardo\ud83d\udcb0", "username": "Ricardao1904", "id": "926774858691649538", "verified": false, "location": "Portim\u00e3o, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 352, "tweet_count": 13798, "listed_count": 0}}, {"name": "Ablack \u264c\ufe0e", "username": "_Ablack_", "id": "2236969667", "verified": false, "location": "Portim\u00e3o, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 3389, "following_count": 581, "tweet_count": 148944, "listed_count": 29}}, {"name": "Siete Soles \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Edomex", "username": "GUsumaky", "id": "1064371630862938112", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1467, "following_count": 1269, "tweet_count": 16814, "listed_count": 2}}, {"name": "Chilangos por un M\u00e9xico mejor\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "Vishus2016", "id": "71605771", "verified": false, "location": "Chilangolandia", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 360, "tweet_count": 192647, "listed_count": 0}}, {"name": "Pol\u00edtico MX", "username": "politicomx", "id": "137474821", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 147016, "following_count": 506, "tweet_count": 283217, "listed_count": 1143}}, {"name": "Lula da Fl\u00e1via a Reclamona \ud83d\udea9 \ud83d\udc3b\ud83c\udf93", "username": "_reclamona_", "id": "767542274318360576", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6673, "following_count": 1932, "tweet_count": 80306, "listed_count": 22}}, {"name": "Rui Nascimento", "username": "PopeyTuga", "id": "2205833670", "verified": false, "location": "Oeiras, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 156, "tweet_count": 3190, "listed_count": 6}}, {"name": "Sure\u00f1a", "username": "claux15", "id": "121300549", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 5001, "tweet_count": 170232, "listed_count": 5}}, {"name": "P\u00e1gina Negra", "username": "LaPaginaNegraMX", "id": "446328030", "verified": false, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 23813, "following_count": 1433, "tweet_count": 157792, "listed_count": 121}}, {"name": "Lordazteca", "username": "Lordazteca1", "id": "901503013990187008", "verified": false, "location": "Planet Earth, All", "public_metrics": {"followers_count": 2634, "following_count": 2854, "tweet_count": 135320, "listed_count": 0}}, {"name": "J\u00e9ferfon Menezes", "username": "JefinhoMenes", "id": "357200663", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32150, "following_count": 350, "tweet_count": 41147, "listed_count": 132}}, {"name": "#NiUnVotoAlPRIANRDMC. Coraz\u00f3n de chairo. \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "danocamx", "id": "861799160", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5698, "following_count": 1406, "tweet_count": 817658, "listed_count": 67}}, {"name": "Biologit@", "username": "DARWINA_J", "id": "570453114", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 1901, "tweet_count": 271113, "listed_count": 15}}, {"name": "fraguaciudadana", "username": "fraguaciudadana", "id": "846167661730025476", "verified": false, "location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 1330, "tweet_count": 19282, "listed_count": 0}}, {"name": "Eduardo Tigua Castro", "username": "EduardoTiguaC", "id": "275747606", "verified": false, "location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 5284, "following_count": 2859, "tweet_count": 139770, "listed_count": 42}}, {"name": "Carnero", "username": "Centauri_1", "id": "829355783141744642", "verified": false, "location": "Aqui y all\u00e1.", "public_metrics": {"followers_count": 1690, "following_count": 1447, "tweet_count": 140683, "listed_count": 7}}, {"name": "Breno Maia", "username": "BrenoMaaiia", "id": "2440267233", "verified": false, "location": "Tr\u00eas Rios ", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 805, "tweet_count": 2666, "listed_count": 0}}, {"name": "cazador de utop\u00edas", "username": "Gabriel79Romero", "id": "3347672621", "verified": false, "location": "en algun lugar ..", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 2018, "tweet_count": 17302, "listed_count": 0}}, {"name": "Chairita Elisa\u2661\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u22b0ElcabaMX\u22b1 \u273f", "username": "chairita4T", "id": "1118687419392380928", "verified": false, "location": "En alg\u00fan lugar de un gran pa\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 17659, "following_count": 16897, "tweet_count": 94128, "listed_count": 24}}, {"name": "@Rosy", "username": "AvCuevas", "id": "1020162241", "verified": false, "location": "San Miguel, Santiago,Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 1897, "tweet_count": 67204, "listed_count": 1}}, {"name": "Alma Laura", "username": "AlmaLaura27", "id": "1093964065", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 200, "tweet_count": 14315, "listed_count": 2}}, {"name": "Noticias de Puebla", "username": "TraficoenPuebla", "id": "383969142", "verified": false, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 14872, "following_count": 8248, "tweet_count": 89669, "listed_count": 39}}, {"name": "Terraverso", "username": "terraverso", "id": "894401356689231877", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 19238, "following_count": 292, "tweet_count": 25036, "listed_count": 62}}, {"name": "FEDERICOFORHIRE", "username": "FedericoForHire", "id": "318000765", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 1560, "tweet_count": 4363, "listed_count": 2}}, {"name": "isaqcito\ud83d\udc1d de alma quebrada", "username": "isaqlusca", "id": "1135326927684800514", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1932, "following_count": 1507, "tweet_count": 21206, "listed_count": 4}}, {"name": "J. Garrido", "username": "JGG0520", "id": "141053577", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 2144, "following_count": 4631, "tweet_count": 75228, "listed_count": 0}}, {"name": "Nop90 4T", "username": "nop90", "id": "249361888", "verified": false, "location": "Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 1736, "tweet_count": 180573, "listed_count": 2}}, {"name": "VoltaSkank", "username": "xande18000", "id": "15337029", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 592, "tweet_count": 388772, "listed_count": 80}}, {"name": "Gloria...\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "GloriaH46360463", "id": "935284654357270529", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1588, "following_count": 1606, "tweet_count": 195873, "listed_count": 2}}, {"name": "Juliana\ud83e\udd8b", "username": "julianism0s", "id": "902711127792123904", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 685, "tweet_count": 13060, "listed_count": 1}}, {"name": "loirinha", "username": "Erykamartins20", "id": "1037160975856754689", "verified": false, "location": "Rj, zn", "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 694, "tweet_count": 12080, "listed_count": 0}}, {"name": "Nacho Ortiz", "username": "politico_mex", "id": "2593055574", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21974, "following_count": 22097, "tweet_count": 307505, "listed_count": 47}}, {"name": "frank medina \ud83d\udcaa Ciudad Ju\u00e1rez", "username": "FrankMedina08", "id": "1296553992", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3549, "following_count": 5002, "tweet_count": 87064, "listed_count": 1}}, {"name": "Canal N", "username": "canalN_", "id": "248692867", "verified": true, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3469033, "following_count": 529, "tweet_count": 201324, "listed_count": 3259}}, {"name": "relogz", "username": "relxgz", "id": "1169437812724310017", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 427, "tweet_count": 5068, "listed_count": 0}}, {"name": "veronica estrada", "username": "nenaspreciosas", "id": "254759673", "verified": false, "location": "Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 83, "tweet_count": 13263, "listed_count": 1}}, {"name": "Reyes Sandoval", "username": "reyessg", "id": "173928016", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 904, "tweet_count": 47009, "listed_count": 38}}, {"name": "Zeus Munive", "username": "eljovenzeus", "id": "321026893", "verified": false, "location": "Puebla, Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 4372, "following_count": 3424, "tweet_count": 24298, "listed_count": 62}}, {"name": "Mart\u00edn Corona", "username": "MartnCo47839598", "id": "1180528298914275328", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 883, "tweet_count": 2529, "listed_count": 0}}, {"name": "anna", "username": "lwtnbhd", "id": "2400642163", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4330, "following_count": 4169, "tweet_count": 120794, "listed_count": 11}}, {"name": "Patricia Aguilar", "username": "Patrici35006334", "id": "832933621342146560", "verified": false, "location": "Waco, TX", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 235, "tweet_count": 15213, "listed_count": 0}}, {"name": "Retenes Puebla", "username": "RetenesPuebla", "id": "3198214855", "verified": false, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1915, "following_count": 86, "tweet_count": 752, "listed_count": 12}}, {"name": "Steh", "username": "stecomments", "id": "829536913493196800", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 212, "tweet_count": 97073, "listed_count": 0}}, {"name": "Gerardo", "username": "Gerardorey78", "id": "1150512000474087424", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1292, "following_count": 4881, "tweet_count": 18426, "listed_count": 1}}, {"name": "Ghabriel Caronte", "username": "styrriver", "id": "2389441771", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 445, "tweet_count": 108328, "listed_count": 0}}, {"name": "Preta Ijim\u00fa", "username": "Nailahnv", "id": "52558216", "verified": true, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 84657, "following_count": 1885, "tweet_count": 79081, "listed_count": 222}}, {"name": "Carolina ABJS", "username": "engenheiranda", "id": "55124900", "verified": false, "location": "Sao Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 915, "tweet_count": 33937, "listed_count": 2}}, {"name": "Guillermo z. salgado", "username": "GuillermoSalg19", "id": "2255393089", "verified": false, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 2007, "tweet_count": 5764, "listed_count": 0}}, {"name": "Larissa Barbosa \u2720", "username": "larieds", "id": "1004485684629995520", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 303, "tweet_count": 21218, "listed_count": 0}}, {"name": "ZulemaIsabel", "username": "ZulemaIsabel2", "id": "1292998951", "verified": false, "location": "Resistencia, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 1061, "tweet_count": 45965, "listed_count": 0}}, {"name": "Barba", "username": "SGLEDZEPPELIN", "id": "1700144228", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 1891, "tweet_count": 49437, "listed_count": 0}}, {"name": "naomyy \u2728", "username": "eunaomyy", "id": "971001480558804992", "verified": false, "location": "Thais,eterna em mim\ud83d\udda4\ud83d\ude1e", "public_metrics": {"followers_count": 3172, "following_count": 773, "tweet_count": 44364, "listed_count": 0}}, {"name": "AlexLPD", "username": "AlexLPD", "id": "14561303", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 1278, "tweet_count": 34614, "listed_count": 3}}, {"name": "Eri Prein", "username": "Erikaprein", "id": "150355979", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 372, "tweet_count": 6109, "listed_count": 4}}, {"name": "Juan Longueira", "username": "clasescv", "id": "2358605920", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 484, "tweet_count": 3586, "listed_count": 2}}, {"name": "\ud83c\udccf dan\u00e7arina", "username": "andrssxz", "id": "972544076116647937", "verified": false, "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 881, "tweet_count": 14698, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd98\ud835\udd86 \ud835\udd98\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd95\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd8a \u00e9 \ud835\udd9a\ud835\udd92\ud835\udd86 \ud835\udd92\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd97", "username": "ruivachatazs", "id": "1115062079101263872", "verified": false, "location": "Recife carai", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 403, "tweet_count": 10700, "listed_count": 0}}, {"name": "Silvia Rodr\u00edguez", "username": "silvia25rodrig5", "id": "4874865065", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 349, "tweet_count": 99167, "listed_count": 1}}, {"name": "Jose faustino silva", "username": "Silvajose72", "id": "928279365330206720", "verified": false, "location": "Tijuana, Baja California", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 1324, "tweet_count": 47273, "listed_count": 0}}, {"name": "\u670d\u306e\u675f", "username": "JooVito76540689", "id": "1071409325283913728", "verified": false, "location": "Longe", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 117, "tweet_count": 2152, "listed_count": 0}}, {"name": "Jose Antonio Sanchez R.", "username": "ChicampianJose", "id": "3322672356", "verified": false, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 2934, "tweet_count": 22466, "listed_count": 0}}, {"name": "Zuleika C\u00e1ceres", "username": "zuleikanoticias", "id": "237109811", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 828, "tweet_count": 15799, "listed_count": 12}}, {"name": "ContrastesTV", "username": "EnContrasteMx", "id": "469555238", "verified": false, "location": "Q. Roo", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 686, "tweet_count": 17320, "listed_count": 7}}, {"name": "uadi.og", "username": "AdrianMachad_og", "id": "794697550360117249", "verified": false, "location": "Cacoal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 1448, "tweet_count": 13539, "listed_count": 0}}, {"name": "Sergio", "username": "Sergio50614252", "id": "4840313954", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3271, "following_count": 3936, "tweet_count": 66643, "listed_count": 7}}, {"name": ".. \ud835\udcd9\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcf2\ud835\udcef\ud835\udcee\ud835\udcfb a cadelinha da Bufoni", "username": "jeh_comenta", "id": "1187454015153549312", "verified": false, "location": "\ud83d\udc07 . \ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 351, "tweet_count": 7828, "listed_count": 1}}, {"name": "Rn \ud83d\udc3b\ud83e\udd4b", "username": "Ryan_Furtado95", "id": "3012490606", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 586, "tweet_count": 10256, "listed_count": 1}}, {"name": "Jose Luis Martinez B", "username": "Aries7004", "id": "130368969", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 855, "tweet_count": 502009, "listed_count": 32}}, {"name": "MAT", "username": "MtsLopesC", "id": "2982793150", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 980, "tweet_count": 75794, "listed_count": 1}}, {"name": "Andry", "username": "solmarelo", "id": "772191837763276800", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 238, "tweet_count": 15222, "listed_count": 1}}, {"name": "Ana \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\u2695\ufe0f", "username": "cassia596", "id": "2956760955", "verified": false, "location": "Barretos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 1994, "tweet_count": 4617, "listed_count": 0}}, {"name": "douglas", "username": "dougIxs", "id": "594754648", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28653, "following_count": 7060, "tweet_count": 85991, "listed_count": 23}}, {"name": "..... Ulises Ramirez", "username": "simon_ulises", "id": "1869409050", "verified": false, "location": "Baja California, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2082, "following_count": 1927, "tweet_count": 288209, "listed_count": 45}}, {"name": "Alerta News 24", "username": "AlertaNews24", "id": "39692424", "verified": false, "location": "Global", "public_metrics": {"followers_count": 1190647, "following_count": 389, "tweet_count": 86984, "listed_count": 3180}}, {"name": "cau\u00e3", "username": "sgomezroses", "id": "945057043580366848", "verified": false, "location": "013", "public_metrics": {"followers_count": 3235, "following_count": 3230, "tweet_count": 19571, "listed_count": 2}}, {"name": "ChaiRock", "username": "Alexand10744136", "id": "1141067725789261824", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 545, "tweet_count": 75327, "listed_count": 1}}, {"name": "Jesse Ramirez", "username": "brujito_bonito", "id": "1077957556369350656", "verified": false, "location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 1630, "tweet_count": 34249, "listed_count": 0}}, {"name": "Antonio zucu", "username": "Antonio91404874", "id": "1069756992376528899", "verified": false, "location": "fecha nacimieto 14 septiembre", "public_metrics": {"followers_count": 1159, "following_count": 1157, "tweet_count": 87543, "listed_count": 1}}, {"name": "\u2764\ufe0f\ud83c\udfa1\ud83c\udfa0", "username": "astrnmcal", "id": "2921947763", "verified": false, "location": "flamengo", "public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 629, "tweet_count": 93437, "listed_count": 1}}, {"name": "Maria Cristy", "username": "MariaCristy75", "id": "1155200573999919110", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 1293, "tweet_count": 20575, "listed_count": 0}}, {"name": "mari popadinhas", "username": "marimeriss", "id": "891422346761863173", "verified": false, "location": "Recife, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 468, "tweet_count": 33511, "listed_count": 3}}, {"name": "Jaime morales", "username": "jimmi276", "id": "1152841370", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 1153, "tweet_count": 145520, "listed_count": 8}}, {"name": "Messy", "username": "Messy37706897", "id": "1013499209868349442", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 253, "tweet_count": 31372, "listed_count": 0}}, {"name": "Henrique", "username": "Henrinune", "id": "1888358857", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 819, "tweet_count": 12103, "listed_count": 0}}, {"name": "FRANCISCO JAVIER ORTIZ TEPALE", "username": "FRANKJAVOT", "id": "151188099", "verified": false, "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 3030, "following_count": 3056, "tweet_count": 106111, "listed_count": 2}}, {"name": "Lic. J L D", "username": "jeraldino82", "id": "447464838", "verified": false, "location": "santo domingo", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 1282, "tweet_count": 62283, "listed_count": 14}}, {"name": "LISTINDIARIO", "username": "ListinDiario", "id": "19236297", "verified": true, "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 1336020, "following_count": 4094, "tweet_count": 366683, "listed_count": 2526}}, {"name": "germanfridman \ud83e\udd3f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "germanfridman", "id": "157506881", "verified": false, "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 3183, "tweet_count": 21489, "listed_count": 7}}, {"name": "Martin Corona Garc\u00eda", "username": "CoronaGarca6", "id": "1185765242837590016", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2212, "following_count": 1499, "tweet_count": 20542, "listed_count": 1}}, {"name": "El Hijo Del Pescador #RedAMLO", "username": "AyrtPokem", "id": "1155995284968579074", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2931, "following_count": 2262, "tweet_count": 17889, "listed_count": 3}}, {"name": "Edgar", "username": "edgarp58", "id": "353950003", "verified": false, "location": "En el bello Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 1089, "tweet_count": 6396, "listed_count": 4}}, {"name": "Alberto Acosta", "username": "AlbertoAcostaE", "id": "247290681", "verified": false, "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 94749, "following_count": 10960, "tweet_count": 46914, "listed_count": 497}}, {"name": "lin", "username": "scofiexd", "id": "939658791955681286", "verified": false, "location": "cruzeiro esporte clube", "public_metrics": {"followers_count": 6868, "following_count": 340, "tweet_count": 109733, "listed_count": 23}}, {"name": "Alexze Sarrafoglu \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd CDMX-Veracruz", "username": "AleMunizR", "id": "84181223", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 1240, "tweet_count": 7830, "listed_count": 1}}, {"name": "El Pueblo demanda Justicia ,Justicia ,Justicia!!", "username": "rosiguevaraglez", "id": "256856013", "verified": false, "location": "Poza Rica Ver,", "public_metrics": {"followers_count": 4556, "following_count": 4749, "tweet_count": 120565, "listed_count": 11}}, {"name": "Conversa de TV", "username": "ConversadeTV", "id": "995286557119610886", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 37, "tweet_count": 3860, "listed_count": 0}}, {"name": "Cristina Souza \ud83e\udd9a", "username": "MelloPretha", "id": "2960528379", "verified": false, "location": "Realengo, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 1796, "tweet_count": 50952, "listed_count": 1}}, {"name": "Azulada Ro", "username": "AzuladaRo", "id": "720714823252754432", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 183, "tweet_count": 5660, "listed_count": 0}}, {"name": "Mona maoma", "username": "da_valdes", "id": "917329398", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 524, "tweet_count": 176, "listed_count": 0}}, {"name": "Catalina siordia (CatSkullRedFox)", "username": "catskullredfox", "id": "121636393", "verified": false, "location": "Guadalajara", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 329, "tweet_count": 31153, "listed_count": 1}}, {"name": "SinEmbargo", "username": "SinEmbargoMX", "id": "244218738", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1675195, "following_count": 400, "tweet_count": 1199061, "listed_count": 6563}}, {"name": "Alberto Chiarelli", "username": "AlbertoChi", "id": "17757717", "verified": false, "location": "Beccar, Prov BA, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 1088, "tweet_count": 20557, "listed_count": 5}}, {"name": "Maxi Prada", "username": "MaxLifeOK", "id": "2807454402", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 270, "tweet_count": 170, "listed_count": 0}}, {"name": "Tuitero directo", "username": "leo_7star", "id": "208929952", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 290, "tweet_count": 18609, "listed_count": 1}}, {"name": "Pol\u00edtica El Comercio", "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 539226, "following_count": 927, "tweet_count": 98678, "listed_count": 930}}, {"name": "Patita", "username": "Patita62842373", "id": "911955525079785474", "verified": false, "location": "planeta Tierra", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 1116, "tweet_count": 47746, "listed_count": 0}}, {"name": "iristos \ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 del 38% Apruebo", "username": "iristos", "id": "62499117", "verified": false, "location": "CHILE, SANTIAGO", "public_metrics": {"followers_count": 3932, "following_count": 3168, "tweet_count": 95270, "listed_count": 26}}, {"name": "dsm4", "username": "JPLMDOC", "id": "295161482", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 19, "tweet_count": 5516, "listed_count": 0}}, {"name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 461228, "following_count": 46, "tweet_count": 75482, "listed_count": 544}}, {"name": "\ud83c\udf1f\ud83d\udea9Luciana GC\ud83d\udea9\ud83e\udd29\ud83d\udc26", "username": "GcLuciana", "id": "1079421829213761537", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21459, "following_count": 20904, "tweet_count": 41368, "listed_count": 18}}, {"name": "\u0131\u0250", "username": "cowaigr", "id": "1121822714782715904", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 93, "tweet_count": 1817, "listed_count": 0}}, {"name": "stranger", "username": "antonyy_01", "id": "1047105268893536256", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 234, "tweet_count": 22868, "listed_count": 0}}, {"name": "Gabriel rogers stark", "username": "Strongtylerpos1", "id": "1035945942699126784", "verified": false, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 2218, "tweet_count": 8972, "listed_count": 0}}, {"name": "O Homem Morcego", "username": "ohomemmorcego", "id": "97648832", "verified": false, "location": "Gotham City", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 276, "tweet_count": 12374, "listed_count": 11}}, {"name": "Lais \ud83e\uddca", "username": "lavasckk", "id": "1157856183212019717", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1593, "following_count": 467, "tweet_count": 21395, "listed_count": 0}}, {"name": "Ruben Lopez Cadena", "username": "RubenLopezCade2", "id": "910324268226904064", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 1981, "tweet_count": 1561, "listed_count": 4}}, {"name": "Archi\u2693\ufe0f", "username": "franarchi_", "id": "784775611080400896", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 480, "tweet_count": 12019, "listed_count": 2}}, {"name": "s", "username": "samillynogand", "id": "845878542", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 27, "tweet_count": 41, "listed_count": 0}}, {"name": "Se\u00f1or Serio", "username": "AdriSerio", "id": "800522572471250944", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 92, "tweet_count": 281, "listed_count": 0}}, {"name": "Luiz\u00e3o", "username": "Diguim_Luizera", "id": "3011042806", "verified": false, "location": "Foz do Igua\u00e7u - PR", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 422, "tweet_count": 314, "listed_count": 0}}, {"name": "Mizael Daryus", "username": "DaryusMizael", "id": "929544773429493760", "verified": false, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 307, "tweet_count": 1850, "listed_count": 0}}, {"name": "Basura Gal\u00e1ctica", "username": "BasuraGalactik", "id": "2893110027", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10924, "following_count": 91, "tweet_count": 6433, "listed_count": 8}}, {"name": "Representante de George Soros en Masacrelombia.", "username": "suphhans", "id": "1110042326225899526", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 1170, "tweet_count": 18850, "listed_count": 1}}, {"name": "Aldana \ud83d\udc0d", "username": "aldanacasas_", "id": "900542472", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 645, "tweet_count": 34767, "listed_count": 2}}, {"name": "Euge Montes de Oca", "username": "Eugeografica", "id": "987821891980349440", "verified": false, "location": "Quilmes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 198, "tweet_count": 103, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udc22\ud83d\udc22\ud83d\udc22 (Meu emoji n\u00e3o copie )", "username": "lidolv", "id": "219436425", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 1027, "tweet_count": 74943, "listed_count": 2}}, {"name": "railton", "username": "rialton", "id": "1092829007366815747", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 412, "tweet_count": 4442, "listed_count": 0}}, {"name": "Ecuador real", "username": "ecuador_real", "id": "893975886487334914", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10458, "following_count": 2818, "tweet_count": 208778, "listed_count": 18}}, {"name": "ASIL", "username": "rajamurgh", "id": "1227766477", "verified": false, "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 3079, "following_count": 3056, "tweet_count": 19501, "listed_count": 5}}, {"name": "Gabyovsky", "username": "GabyMtzCabrera", "id": "597749441", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 834, "tweet_count": 48257, "listed_count": 0}}, {"name": "Marco Ant. Solis", "username": "MasunidadMexico", "id": "1478655991", "verified": false, "location": "Guadalajara, Jalisco, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 665, "tweet_count": 10589, "listed_count": 8}}, {"name": "B\u00ea", "username": "brendatayanee", "id": "108435575", "verified": false, "location": "Macap\u00e1, Amap\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1320, "following_count": 689, "tweet_count": 50515, "listed_count": 1}}, {"name": "cat", "username": "catroool", "id": "170051906", "verified": false, "location": "snap/insta: catroool", "public_metrics": {"followers_count": 1708, "following_count": 603, "tweet_count": 74105, "listed_count": 4}}, {"name": "Nic", "username": "nicolleabroad", "id": "124834532", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 283, "tweet_count": 18974, "listed_count": 0}}, {"name": "ContraR\u00e9plica", "username": "ContraReplicaMX", "id": "1042498579909107712", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 16435, "following_count": 2776, "tweet_count": 183002, "listed_count": 172}}, {"name": "\u306f\u306b", "username": "hanikuso666", "id": "2791097424", "verified": false, "location": "\u6bba\u5e4c", "public_metrics": {"followers_count": 2370, "following_count": 2441, "tweet_count": 20874, "listed_count": 15}}, {"name": "nanchooo! papa!!!!!!", "username": "ponkotu405", "id": "560236031", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 2074, "tweet_count": 16868, "listed_count": 5}}, {"name": "Luis Eduardo Cuba", "username": "LuisEdu67042284", "id": "1108387291599388675", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 1318, "tweet_count": 1700, "listed_count": 0}}, {"name": "C\u00e9sar Guti\u00e9rrez", "username": "utilitiesperu", "id": "108373029", "verified": false, "location": "Lima Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 5103, "following_count": 480, "tweet_count": 23815, "listed_count": 30}}, {"name": "Gonzalo Monroy", "username": "GMonroyEnergy", "id": "2187852822", "verified": false, "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 104304, "following_count": 2888, "tweet_count": 206171, "listed_count": 592}}, {"name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Lujambio", "username": "jmlujambio", "id": "268624949", "verified": false, "location": "Nepantla", "public_metrics": {"followers_count": 4620, "following_count": 4594, "tweet_count": 23678, "listed_count": 41}}, {"name": "Mayra Hern\u00e1ndez", "username": "Mayra_Hrdez", "id": "709951123", "verified": false, "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 1560, "tweet_count": 83676, "listed_count": 1}}, {"name": "Chihuahua con sushi :3", "username": "NanoFF66", "id": "932510812458987521", "verified": false, "location": "Vecino de Estados Unidos. ", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 1569, "tweet_count": 843, "listed_count": 13}}, {"name": "mike", "username": "buzztyn", "id": "747481714474246145", "verified": false, "location": "Roshamuul", "public_metrics": {"followers_count": 2381, "following_count": 1006, "tweet_count": 149809, "listed_count": 21}}, {"name": "gilsberth", "username": "gilsberth2", "id": "936264561593761792", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1704, "following_count": 5002, "tweet_count": 284246, "listed_count": 0}}, {"name": "REDTDF", "username": "REDTDF1", "id": "1161384213033246720", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 21, "tweet_count": 1555, "listed_count": 0}}, {"name": "Homens Ao M\u00e1ximo", "username": "HomensM", "id": "979075376365428736", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 412, "tweet_count": 5618, "listed_count": 0}}, {"name": "Gospel Prime", "username": "gospelprime", "id": "18220470", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 74679, "following_count": 140, "tweet_count": 55282, "listed_count": 232}}, {"name": "El\u00edas  Mandeb", "username": "emandeb", "id": "18572763", "verified": false, "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4870, "following_count": 1137, "tweet_count": 159111, "listed_count": 29}}, {"name": "The Mentor Life - Matt", "username": "thementorlifeok", "id": "94600826", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 10193, "following_count": 134, "tweet_count": 12665, "listed_count": 82}}, {"name": "JRPN \ud83c\udf19\u2b50", "username": "JRPN25", "id": "747671372", "verified": false, "location": "Guatemala \u2764\ufe0f \ud83c\uddec\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 317, "tweet_count": 18755, "listed_count": 0}}, {"name": "Mercedes Bautista A.", "username": "mersb", "id": "40145897", "verified": false, "location": "IPSA, Guatemala. ", "public_metrics": {"followers_count": 5007, "following_count": 1060, "tweet_count": 66459, "listed_count": 14}}, {"name": "Rudy Jacinto", "username": "ParadojaNFL", "id": "45641789", "verified": false, "location": "Guadalajara, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 1644, "following_count": 865, "tweet_count": 26037, "listed_count": 46}}, {"name": "Cuarta y Gol - NFL en espa\u00f1ol", "username": "cuartaygol", "id": "1096627586657144832", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 3577, "following_count": 528, "tweet_count": 9100, "listed_count": 43}}, {"name": "CharlesPulen", "username": "CharlesPulen", "id": "3733078703", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 96, "tweet_count": 1748, "listed_count": 0}}, {"name": "Jaq", "username": "Jgotaski", "id": "1007798347", "verified": false, "location": "Inha\u00fama, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 958, "tweet_count": 48433, "listed_count": 0}}, {"name": "Rosa Ma. Lazzarotto", "username": "LazzarottoMa", "id": "773352553601830913", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2816, "following_count": 3460, "tweet_count": 178310, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\udc15\ud835\udc1a\ud835\udc25 \ud83c\udf84\ud83c\udf85\ud83c\udffb", "username": "valeNroll", "id": "249502066", "verified": false, "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1517, "following_count": 1873, "tweet_count": 25832, "listed_count": 4}}, {"name": "VEN-SEREMOS", "username": "EntoncesDiego", "id": "277459616", "verified": false, "location": " \u2764 Chile", "public_metrics": {"followers_count": 7335, "following_count": 6731, "tweet_count": 14093, "listed_count": 1}}, {"name": "saida", "username": "SaidaAraujo", "id": "314267722", "verified": false, "location": "M\u00e9rida Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 1265, "tweet_count": 70576, "listed_count": 2}}, {"name": "O. Bula-Escobar", "username": "omarbula", "id": "192538987", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185220, "following_count": 114163, "tweet_count": 402646, "listed_count": 666}}, {"name": "allanynha", "username": "LLNY07", "id": "1145373742882840577", "verified": false, "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 341, "tweet_count": 16540, "listed_count": 0}}, {"name": "hany baby", "username": "marirruhany", "id": "943408158", "verified": false, "location": "Macap\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 260, "tweet_count": 26367, "listed_count": 0}}, {"name": "Moni Munilla", "username": "monimunilla", "id": "134910735", "verified": false, "location": "Corrientes", "public_metrics": {"followers_count": 3518, "following_count": 1210, "tweet_count": 49668, "listed_count": 38}}, {"name": "Luiz Fernando Henriq", "username": "LuizFernandoHe6", "id": "850379959285805056", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 1177, "tweet_count": 33082, "listed_count": 0}}, {"name": "Alexandre Wolkoff", "username": "PAWM81", "id": "1102710597815332864", "verified": false, "location": "Recife-PE, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 11277, "following_count": 11420, "tweet_count": 45910, "listed_count": 28}}, {"name": "Afrodite\u2728", "username": "rayssacrf27", "id": "765255335158448129", "verified": false, "location": "fundo do po\u00e7o", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 554, "tweet_count": 41177, "listed_count": 0}}, {"name": "$", "username": "saarareiis", "id": "880912397166415874", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 714, "tweet_count": 30559, "listed_count": 0}}, {"name": "bink", "username": "__bumi", "id": "896111298433478657", "verified": false, "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 293, "tweet_count": 22958, "listed_count": 0}}, {"name": "\u3086\u306b\u3093", "username": "edge99yuninn", "id": "238005357", "verified": false, "location": " Japan  // composer", "public_metrics": {"followers_count": 3678, "following_count": 4045, "tweet_count": 170832, "listed_count": 32}}, {"name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776", "verified": false, "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}}, {"name": "DONGEO", "username": "DONGEO13", "id": "1107822308633260032", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 100, "tweet_count": 575, "listed_count": 0}}, {"name": "Jorge Garces Nieto", "username": "jogn28", "id": "2769597057", "verified": false, "location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 1469, "following_count": 2647, "tweet_count": 150594, "listed_count": 0}}, {"name": "BH \u00c9 DO MENOR \ud83c\udde6\ud83c\uddfa", "username": "DIM4RK1N", "id": "1062469118933254149", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 355, "tweet_count": 898, "listed_count": 0}}, {"name": "\u26a1\ufe0f \ud835\udd79\ud835\udd94\ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd8a", "username": "Rainobre31", "id": "993662315181543424", "verified": false, "location": "beag\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 241, "tweet_count": 3480, "listed_count": 0}}, {"name": "edilaine curado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "edilainecurado", "id": "403334450", "verified": false, "location": "Cuiab\u00e1 Mato-Grosso Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2359, "following_count": 4443, "tweet_count": 22320, "listed_count": 2}}, {"name": "Joice Hasselmann", "username": "joicehasselmann", "id": "116519514", "verified": true, "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 370122, "following_count": 254, "tweet_count": 59907, "listed_count": 1509}}, {"name": "betoalor", "username": "albertoalor2", "id": "905255538", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 2274, "tweet_count": 21305, "listed_count": 0}}, {"name": "Firelei Sirit", "username": "fsirit", "id": "358518310", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 104, "tweet_count": 11388, "listed_count": 1}}, {"name": "Adriana Romero Silva", "username": "adriromerosilva", "id": "92542061", "verified": false, "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1717, "following_count": 2819, "tweet_count": 14544, "listed_count": 53}}, {"name": "Spaghettibossman", "username": "spaghettibossma", "id": "625729739", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 662, "tweet_count": 12712, "listed_count": 4}}, {"name": "\ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc8a\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc8f \ud835\udc69\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc8d\ud835\udc8a", "username": "MaielenBonelli", "id": "4146417682", "verified": false, "location": "Lado sul do mapa", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 169, "tweet_count": 35944, "listed_count": 2}}, {"name": "Jose", "username": "magalymam70", "id": "723342516926484481", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 32, "tweet_count": 7564, "listed_count": 3}}, {"name": "DCU Movie Page #ReleaseTheAyerCut", "username": "dcumoviepage", "id": "54449164", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 15146, "following_count": 5661, "tweet_count": 780153, "listed_count": 311}}, {"name": "DCVERSO", "username": "DCverso1", "id": "1074468328163500033", "verified": false, "location": "Multiverso", "public_metrics": {"followers_count": 39800, "following_count": 1067, "tweet_count": 47932, "listed_count": 94}}, {"name": "Mauricio Gabriel \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "Maurici10630025", "id": "1187740295418601472", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 76, "tweet_count": 183, "listed_count": 0}}, {"name": "OU\u00c7A AGORA DEUSA \ud83c\udf2c", "username": "cantoraluna", "id": "3181107826", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 597, "tweet_count": 16631, "listed_count": 0}}, {"name": "\u2728 Diniz \u2728", "username": "_gustavindiniz", "id": "815693176656789508", "verified": false, "location": "Juiz de Fora, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2064, "following_count": 2946, "tweet_count": 23173, "listed_count": 3}}, {"name": "Grug", "username": "charllyston_", "id": "4754962648", "verified": false, "location": "Earth, Solar System, Milky Way", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 266, "tweet_count": 13700, "listed_count": 2}}, {"name": "bea lula da silva", "username": "beatr3s", "id": "115460580", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 294, "tweet_count": 133309, "listed_count": 2}}, {"name": "Conde Garchaldi", "username": "CondeGarchaldi", "id": "1471016960", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 676, "tweet_count": 15959, "listed_count": 1}}, {"name": "ABDON", "username": "AlberdianoArg", "id": "279334127", "verified": false, "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 51388, "following_count": 1279, "tweet_count": 282334, "listed_count": 217}}, {"name": "A\u0418DRES.", "username": "Andres1995IA", "id": "531498733", "verified": false, "location": "La Loma, El ejido.", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 594, "tweet_count": 10921, "listed_count": 1}}, {"name": "Historia S.XX y XXI", "username": "historia_SXX", "id": "1645228951", "verified": false, "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 50131, "following_count": 221, "tweet_count": 17206, "listed_count": 530}}, {"name": "Jes\u00fas Manuel", "username": "JessMan9976", "id": "880555497446793216", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 30, "tweet_count": 61613, "listed_count": 0}}, {"name": "Tabasco HOY", "username": "TabascoHOY", "id": "81852072", "verified": false, "location": "Tabasco, M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 294202, "following_count": 1229, "tweet_count": 578542, "listed_count": 842}}, {"name": "Liz F J\u00e1come", "username": "LizFJ", "id": "37133536", "verified": false, "location": "Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 606, "tweet_count": 32399, "listed_count": 19}}, {"name": "Juan Manuel Mecinas", "username": "jmmecinas", "id": "176145795", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2163, "following_count": 4238, "tweet_count": 29850, "listed_count": 35}}, {"name": "Oliveira", "username": "Ricardo10420406", "id": "1021235568234180609", "verified": false, "location": "urano ", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 300, "tweet_count": 5390, "listed_count": 0}}, {"name": "sah \u2728", "username": "drunkrippah", "id": "1586806410", "verified": false, "location": "sccp", "public_metrics": {"followers_count": 7250, "following_count": 596, "tweet_count": 39569, "listed_count": 12}}, {"name": "BEYONC\u00c9 ASSISTINDO PARIS IS BURNING \ud83e\udea9", "username": "yurim4theus", "id": "911743877782163457", "verified": false, "location": "Tr\u00eas Rios, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 895, "tweet_count": 33427, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udc1d \u231c \ud835\udc9f\u00e9 - \ud83c\udf6f", "username": "so_nhadora", "id": "1044046329968775168", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 616, "tweet_count": 56098, "listed_count": 1}}, {"name": "C.G.BA", "username": "jrasantacruz", "id": "1433727685", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 720, "tweet_count": 17600, "listed_count": 1}}, {"name": "RUBEN DARIO ", "username": "RUDAVARA2013", "id": "1267619354", "verified": false, "location": "Lima Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 1356, "tweet_count": 25285, "listed_count": 0}}, {"name": "Celinha Correa \ud83c\udf35", "username": "celia_fani", "id": "259949328", "verified": false, "location": "Santos-SP", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 456, "tweet_count": 21718, "listed_count": 0}}, {"name": "lisa\u2696\ufe0f", "username": "draelisax", "id": "1014508036667379714", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3063, "following_count": 1839, "tweet_count": 13441, "listed_count": 2}}, {"name": "REPARE \ud83e\udd13", "username": "segueasinfos", "id": "1132765099", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 207, "tweet_count": 8853, "listed_count": 0}}, {"name": "Rita Cadillac", "username": "RcadillacREAL", "id": "139868458", "verified": false, "location": "SP/Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 92526, "following_count": 839, "tweet_count": 16737, "listed_count": 0}}, {"name": "ROGER TURCHETTI", "username": "Roger_Turchetti", "id": "60006056", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 1104, "tweet_count": 28654, "listed_count": 10}}, {"name": "Zilken \ud83d\udc09", "username": "zilkenx", "id": "3885210982", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 174, "tweet_count": 8083, "listed_count": 0}}, {"name": "Ch\u00f8", "username": "ital0_cesar", "id": "572064034", "verified": false, "location": "Em casa n\u00e9 porra", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 600, "tweet_count": 15747, "listed_count": 0}}, {"name": "noraly gonzalez", "username": "noraly45", "id": "198270958", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 747, "tweet_count": 12250, "listed_count": 1}}, {"name": "\u2022 \ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83c\udf3e Grupo \ud83c\udd70\ufe0f maioral", "username": "realitzou", "id": "1141792506658639874", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 782, "tweet_count": 15231, "listed_count": 0}}, {"name": "Lukets \ud83e\udd34\ud83c\udf7c\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7", "username": "Yasmim93289343", "id": "1109205494655320064", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 63, "tweet_count": 921, "listed_count": 0}}, {"name": "Dan Portugal\ud83d\udea9", "username": "danportugual", "id": "3225368704", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1514, "following_count": 1183, "tweet_count": 10959, "listed_count": 1}}, {"name": "thais", "username": "ruivalonso", "id": "335499617", "verified": false, "location": "\ud83c\udf52", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 812, "tweet_count": 59588, "listed_count": 15}}, {"name": "Curto Reality", "username": "curto_realitys", "id": "1620779778", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 184, "tweet_count": 46381, "listed_count": 4}}, {"name": "Juan Castro - Ci\u00eancia Consciente no ytb", "username": "juancastro9090", "id": "335339967", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1586, "following_count": 1471, "tweet_count": 113138, "listed_count": 10}}, {"name": "J\u00fanior \u2696\ufe0f| \u26bd\ufe0f #FicaDeolane", "username": "JuniorComents", "id": "1174177111948627970", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13222, "following_count": 7541, "tweet_count": 21214, "listed_count": 8}}, {"name": "matheus", "username": "matheuscomentaa", "id": "1034451046079373312", "verified": false, "location": "\u2022\ud83e\udd77", "public_metrics": {"followers_count": 14303, "following_count": 1063, "tweet_count": 38371, "listed_count": 16}}, {"name": "Pablo Ariel Calvo", "username": "odasalasado", "id": "292144044", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 304, "tweet_count": 872, "listed_count": 0}}, {"name": "Vale Delgado", "username": "valedelgadoOK", "id": "181144636", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10644, "following_count": 3422, "tweet_count": 16106, "listed_count": 32}}, {"name": "Rosaneoliv \ud83e\udd63\ud83c\udf99\ufe0f\ud83d\udc51\u2764\ufe0f\ud83d\udcaf", "username": "oliveirasane", "id": "71939906", "verified": false, "location": " rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1222, "following_count": 4950, "tweet_count": 57574, "listed_count": 6}}, {"name": "Ben10", "username": "O_Theago", "id": "3978650003", "verified": false, "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 516, "tweet_count": 5654, "listed_count": 0}}, {"name": "Vulgo Galv\u00e3o\ud83e\udd4b\ud83d\udea9\ud83d\udcb8", "username": "Jgmzg14", "id": "928219061426753536", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2028, "following_count": 4596, "tweet_count": 42552, "listed_count": 0}}, {"name": "Eskivoo", "username": "eskivoo", "id": "121342029", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 78, "tweet_count": 7712, "listed_count": 1}}, {"name": "Roberto Arancibia", "username": "RobertoA", "id": "3040871", "verified": false, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 79279, "following_count": 79748, "tweet_count": 35680, "listed_count": 979}}, {"name": "\u552f\u6211\u72ec\u5c0a", "username": "yuiga_dg_dq_cm", "id": "1147843306417582081", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 123, "tweet_count": 1098, "listed_count": 0}}, {"name": "Susiane", "username": "Susiane92015306", "id": "1131687248271937537", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 4, "tweet_count": 11, "listed_count": 0}}, {"name": "Carol", "username": "pouxa_carol", "id": "980215008264155141", "verified": false, "location": "Mystic falls", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 1300, "tweet_count": 93718, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud83c\udf40\ud83d\udc2fClaudia #4T \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "Claudia_ag", "id": "53894146", "verified": false, "location": "#CDMX #Aguascalientes ", "public_metrics": {"followers_count": 9731, "following_count": 4907, "tweet_count": 150432, "listed_count": 227}}, {"name": "\ud83c\udf83NekoFujoshi\ud83c\udf83", "username": "PalomaJacque8", "id": "811760632512946176", "verified": false, "location": "Tacolandia", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 389, "tweet_count": 7037, "listed_count": 3}}, {"name": "patty mtnz", "username": "pmtnzc19", "id": "476110107", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 220, "tweet_count": 364734, "listed_count": 58}}, {"name": "\ud835\udd6f\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd93\ud835\udd93 13 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "username": "DiasFettel", "id": "3343125183", "verified": false, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 610, "tweet_count": 31641, "listed_count": 5}}, {"name": "Magda C", "username": "MagdaC123456", "id": "885269339045343232", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 115, "tweet_count": 24188, "listed_count": 1}}, {"name": "S\u00e2mia \u00e9 Lula e Haddad 13!", "username": "samiabomfim", "id": "27703690", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 534519, "following_count": 1199, "tweet_count": 27565, "listed_count": 1108}}, {"name": "SOY QUEVEDE\u00d1A LUCIANA", "username": "coello_luciana", "id": "503994152", "verified": false, "location": "Suramerica-Ecuador-Quevedo", "public_metrics": {"followers_count": 1714, "following_count": 1049, "tweet_count": 78288, "listed_count": 5}}, {"name": "Eduardo Soto", "username": "eduardo_xpq", "id": "1571466379", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 2085, "tweet_count": 98285, "listed_count": 2}}, {"name": "Annie y el blog de Asia", "username": "elblogdeannie_", "id": "3077484073", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 2, "tweet_count": 1323, "listed_count": 0}}, {"name": "Nay Ms", "username": "Nay1Music", "id": "1187424911922532353", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 96, "tweet_count": 316, "listed_count": 0}}, {"name": "Michael Martino", "username": "MrGentleman_Sir", "id": "2214316897", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 220, "tweet_count": 75, "listed_count": 1}}, {"name": "Sheriff \u2b50\ufe0f", "username": "rafmatcom", "id": "274599843", "verified": false, "location": "Corrientes Capital.", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 1393, "tweet_count": 39870, "listed_count": 5}}, {"name": "Mondiola", "username": "SrMondiola", "id": "228430527", "verified": false, "location": "(podcast en Spotify) ", "public_metrics": {"followers_count": 5452, "following_count": 190, "tweet_count": 92238, "listed_count": 18}}, {"name": "Fa Robertson", "username": "farobertson", "id": "83425519", "verified": false, "location": "La Paz, Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 907, "tweet_count": 13048, "listed_count": 12}}, {"name": "wanderer (hydro version)", "username": "igorintheweed", "id": "1188850064585830406", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 200, "tweet_count": 16054, "listed_count": 0}}, {"name": "Gladys Rodr\u00edguez", "username": "glaroma5", "id": "1277976884", "verified": false, "location": "Quito, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 346, "tweet_count": 19953, "listed_count": 0}}, {"name": "Bichiyal", "username": "rz_azul", "id": "990811266531946496", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 419, "tweet_count": 62578, "listed_count": 1}}, {"name": "m", "username": "marlenciani_", "id": "738651697", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 214, "tweet_count": 59052, "listed_count": 3}}, {"name": "\ud83d\udc3e\u2728", "username": "guadalupebond", "id": "88106302", "verified": false, "location": "Buenos Aires , Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 299, "tweet_count": 20375, "listed_count": 1}}, {"name": "billythekid", "username": "GabrielCosta192", "id": "2962708563", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 35, "tweet_count": 4687, "listed_count": 0}}, {"name": "G MNA", "username": "thrillisgone_", "id": "1289250182", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 640, "tweet_count": 55145, "listed_count": 3}}, {"name": "13", "username": "Jsha08", "id": "1703531845", "verified": false, "location": "Olinda, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 882, "tweet_count": 24383, "listed_count": 3}}, {"name": "Carlos Pariona", "username": "_CarloSCorey_", "id": "249922315", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 996, "tweet_count": 19822, "listed_count": 2}}, {"name": "Batats\ud83c\udf60\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "username": "soybatati", "id": "159214424", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1396, "following_count": 1520, "tweet_count": 52445, "listed_count": 17}}, {"name": "Vitor Xavier", "username": "vitorxvr", "id": "2460511887", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 265, "tweet_count": 2608, "listed_count": 0}}, {"name": "Carli", "username": "carlividente", "id": "329330752", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 209, "tweet_count": 5850, "listed_count": 5}}, {"name": "maria", "username": "itsgrijo", "id": "2847783293", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 67, "tweet_count": 30374, "listed_count": 11}}, {"name": "mommys milk\ud83e\udd19", "username": "ceciffff", "id": "2828679611", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia, Goi\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 337, "tweet_count": 71854, "listed_count": 3}}, {"name": "Pirralha", "username": "fadantifa", "id": "1188931178881077248", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 513, "tweet_count": 661, "listed_count": 0}}, {"name": "", "withheld": {"country_codes": ["BR"], "scope": "user"}, "username": "danielPMERJ", "id": "912492779669999616", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 137444, "following_count": 431, "tweet_count": 16662, "listed_count": 375}}, {"name": "Leonardo Virmond", "username": "leo_virmond", "id": "121890433", "verified": false, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 782, "tweet_count": 28839, "listed_count": 2}}, {"name": "kehdi\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "username": "lucaskehdi", "id": "752180288055279616", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 1020, "tweet_count": 38074, "listed_count": 0}}, {"name": "EveryExplosions", "username": "everyexplosions", "id": "1066604667549954048", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 8, "tweet_count": 42896, "listed_count": 2}}, {"name": "lay", "username": "layiswriting", "id": "796137129541857280", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 451, "tweet_count": 9770, "listed_count": 1}}, {"name": "Olga Alcudia", "username": "AlcudiaOlga", "id": "2995185287", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 61, "tweet_count": 1240, "listed_count": 0}}, {"name": "Sara Godoy", "username": "GuiarDesire", "id": "3333310113", "verified": false, "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1236, "following_count": 1756, "tweet_count": 33495, "listed_count": 2}}, {"name": "Lautarini", "username": "WachoLauty", "id": "311768864", "verified": false, "location": "Vilagarc\u00eda de Arousa, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 399, "tweet_count": 6603, "listed_count": 0}}, {"name": "Edwin Pitti", "username": "EdwinPitti", "id": "53709616", "verified": true, "location": "Washington, DC", "public_metrics": {"followers_count": 8822, "following_count": 2437, "tweet_count": 21285, "listed_count": 91}}, {"name": "el_Cartero_Mexicano", "username": "Cartero_Mexico", "id": "300498094", "verified": false, "location": "Tacuba No. 1, Col. Centro", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 1090, "tweet_count": 11113, "listed_count": 1}}, {"name": "B\u00e1rbara Russell", "username": "basinha_russell", "id": "89482635", "verified": false, "location": "Santos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4667, "following_count": 407, "tweet_count": 7504, "listed_count": 19}}, {"name": "o Tom voltou! \ud83d\udc7d", "username": "mu_182_", "id": "260311608", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 241, "tweet_count": 24006, "listed_count": 2}}, {"name": "gusta", "username": "ogustavogmes", "id": "840222600", "verified": false, "location": "MG, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 1135, "tweet_count": 5922, "listed_count": 0}}, {"name": "ludovico \u264f \u2647", "username": "beiramarbaby", "id": "127521285", "verified": false, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 683, "tweet_count": 111784, "listed_count": 22}}, {"name": "kilder | RICK GRIMES IS BACK", "username": "ReallyKilder", "id": "1070006317723672576", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 785, "tweet_count": 8394, "listed_count": 4}}, {"name": "\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc4e", "username": "steftwd", "id": "1045507437170749440", "verified": false, "location": "Taubat\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 504, "tweet_count": 4975, "listed_count": 0}}, {"name": "Agencia VMC", "username": "AgenciaVmc", "id": "3897004573", "verified": false, "location": "Victoria, Tamaulipas", "public_metrics": {"followers_count": 3480, "following_count": 4967, "tweet_count": 67731, "listed_count": 5}}, {"name": "Cecyli", "username": "ficcomercializa", "id": "398510936", "verified": false, "location": "Puebla de Don Rodrigo, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 502, "tweet_count": 1105, "listed_count": 0}}, {"name": "Larry Ka\u00f1onga", "username": "Xergio13", "id": "722939762139508737", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 261, "tweet_count": 18854, "listed_count": 0}}, {"name": "\u0467\u0273t\u0473", "username": "AntoB046", "id": "1041347268840833031", "verified": false, "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 252, "tweet_count": 28836, "listed_count": 0}}, {"name": "maga", "username": "gabrielsfm7", "id": "740961416027504640", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 327, "tweet_count": 2638, "listed_count": 0}}, {"name": "byronalbertorivadeneira", "username": "byronalberivad2", "id": "3886253776", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 2103, "tweet_count": 29109, "listed_count": 0}}, {"name": "Raul Montenegro", "username": "monteraulo", "id": "1009603882123702272", "verified": false, "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 411, "tweet_count": 2357, "listed_count": 0}}, {"name": "Jo\u00e3o Victor \ud83c\udde7\ud83c\uddf71\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83e\udd91", "username": "jv_larroza", "id": "851568599047208960", "verified": false, "location": "Arroio Grande - RS", "public_metrics": {"followers_count": 2379, "following_count": 1834, "tweet_count": 78576, "listed_count": 3}}, {"name": "Mar\u00eda Alemis", "username": "belensoles", "id": "2883891557", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 332, "tweet_count": 65239, "listed_count": 30}}, {"name": "Beatriz Lima", "username": "bealimns", "id": "991587325", "verified": false, "location": "Manaus", "public_metrics": {"followers_count": 1309, "following_count": 495, "tweet_count": 40210, "listed_count": 1}}, {"name": "triste com T", "username": "camom1lly", "id": "985730378601201665", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 308, "tweet_count": 7693, "listed_count": 0}}, {"name": "\ud83d\udcabLU\ud83d\udcab", "username": "towanda_02", "id": "922310200752820225", "verified": false, "location": "San Rafael, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 355, "tweet_count": 2033, "listed_count": 0}}, {"name": "cast", "username": "nxllcxst", "id": "1208594305", "verified": false, "location": "Manaus-Am", "public_metrics": {"followers_count": 3888, "following_count": 1715, "tweet_count": 43983, "listed_count": 9}}, {"name": "Nicky\ud83d\udc26", "username": "LaVieInPink", "id": "3873291514", "verified": false, "location": "Nave Planet Express", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 900, "tweet_count": 262421, "listed_count": 23}}, {"name": "P L A G A", "username": "peachygik", "id": "849780906005078016", "verified": false, "location": "Enby", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 169, "tweet_count": 29261, "listed_count": 1}}, {"name": "fabs", "username": "fabsb_", "id": "2877474429", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina.", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 129, "tweet_count": 5093, "listed_count": 1}}, {"name": "\ud835\udcdc", "username": "0cmqcmq3", "id": "2425164933", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 1065, "tweet_count": 5950, "listed_count": 0}}, {"name": "Lu \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "L_Fighera", "id": "58453554", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7388, "following_count": 6528, "tweet_count": 67722, "listed_count": 19}}, {"name": "Click Time", "username": "FabioClickTime", "id": "3234471657", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32707, "following_count": 156, "tweet_count": 27824, "listed_count": 60}}, {"name": "robertolegarda", "username": "robertolegarda", "id": "2295442310", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 52, "tweet_count": 827, "listed_count": 1}}, {"name": "Viejofer", "username": "elferlopezaires", "id": "2214580133", "verified": false, "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 6520, "following_count": 4159, "tweet_count": 95696, "listed_count": 31}}, {"name": "Facundo", "username": "facutorretta", "id": "755456441218203648", "verified": false, "location": "Lomas del Mirador \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 894, "tweet_count": 17558, "listed_count": 0}}, {"name": "Me gusta pizcar frijoles con la abuela \ud83d\udc75", "username": "Sarahizr07", "id": "436425740", "verified": false, "location": "San Pedro Cholula, Puebla MX", "public_metrics": {"followers_count": 2151, "following_count": 1968, "tweet_count": 27825, "listed_count": 2}}, {"name": "Y.", "username": "Ydelass", "id": "867851216902074369", "verified": false, "location": "29", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 393, "tweet_count": 15644, "listed_count": 0}}, {"name": "Guilherme Bonatto", "username": "Guii_Bonatto", "id": "1041788883141320704", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 459, "tweet_count": 8989, "listed_count": 1}}, {"name": "MAURO DE KHRISZAOR", "username": "MauroLemosFilho", "id": "362423690", "verified": false, "location": "Palmares - Pernambuco - Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 1365, "tweet_count": 37871, "listed_count": 0}}, {"name": "Claudia Carvalho (Taylor's Version)", "username": "clau_carvalho_", "id": "95776210", "verified": false, "location": "Tabo\u00e3o da Serra, SP - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 1799, "tweet_count": 28341, "listed_count": 5}}, {"name": "Chico bento", "username": "lucasro_medeiro", "id": "4136615915", "verified": false, "location": "\ud83c\udf35\ud83d\udc09", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 966, "tweet_count": 77955, "listed_count": 1}}, {"name": "Teixeira", "username": "Teixeir78063413", "id": "1174852615517212672", "verified": false, "location": "Passo Fundo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 65, "tweet_count": 272, "listed_count": 0}}, {"name": "Patricia Porcayo", "username": "pomp07", "id": "270969061", "verified": false, "location": "Orgullosa Mexicana", "public_metrics": {"followers_count": 1654, "following_count": 2544, "tweet_count": 110020, "listed_count": 1}}, {"name": "\u30eb\u30fc\u30ab\u30b9 - \u6b63\u5f0f\u306b\u4f11\u6687\u4e2d", "username": "lucssccp", "id": "869980834652184576", "verified": false, "location": "Praia Grande, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 1633, "tweet_count": 219127, "listed_count": 6}}, {"name": "kkkkaue", "username": "lokivariante", "id": "279574913", "verified": false, "location": "\u1f25\u03bb\u03b9\u03bf\u03c2", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 527, "tweet_count": 93389, "listed_count": 3}}, {"name": "MauPache \ud83c\udf65\ud83e\udd9d", "username": "MauPauBL", "id": "261563473", "verified": false, "location": "Depresi\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 105, "tweet_count": 25838, "listed_count": 3}}, {"name": "Zempesuchil", "username": "luigizep", "id": "1173971482017505280", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 188, "tweet_count": 1682, "listed_count": 0}}, {"name": "Pablo \u270c\ufe0f\u270c\ufe0f\u270c\ufe0f", "username": "PerrPablo", "id": "2448657036", "verified": false, "location": "Merlo, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3891, "following_count": 4979, "tweet_count": 196342, "listed_count": 25}}, {"name": "Jacqueline", "username": "JacqueSchimpf", "id": "1081332817", "verified": false, "location": "Crespo, Entre r\u00edos / Santa fe", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 443, "tweet_count": 10504, "listed_count": 0}}, {"name": "\u0273\u025b\u0532\u025b\u0280titi \ud80c\udc80", "username": "xxxbethaninha", "id": "865323213781389313", "verified": false, "location": "Queimados, Rj", "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 908, "tweet_count": 34153, "listed_count": 0}}, {"name": "Marcgel Angel", "username": "Marcgel", "id": "98244406", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 251, "tweet_count": 2391, "listed_count": 1}}, {"name": "24 Horas", "username": "24HorasTVN", "id": "90227660", "verified": true, "location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4170380, "following_count": 627, "tweet_count": 870782, "listed_count": 8044}}, {"name": "alain di paolo", "username": "alaindipaolo", "id": "101348705", "verified": false, "location": "Puebla Pue.", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 1623, "tweet_count": 30994, "listed_count": 4}}, {"name": "Le@ndro\u00ae", "username": "Leomontevideo", "id": "117779004", "verified": false, "location": "mvd", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 310, "tweet_count": 11244, "listed_count": 0}}, {"name": "Vivi \ud83e\udd81", "username": "LeoninaVivi", "id": "2774868429", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 7025, "following_count": 3347, "tweet_count": 6300, "listed_count": 0}}, {"name": "Pariente", "username": "77GOCA", "id": "850997450", "verified": false, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 118, "tweet_count": 27275, "listed_count": 0}}, {"name": "El Sol de Puebla", "username": "elsoldepuebla1", "id": "236602067", "verified": false, "location": "Puebla, Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 589413, "following_count": 268, "tweet_count": 395245, "listed_count": 873}}, {"name": "Arismendy Pe\u00f1a Sanz", "username": "ariramosara", "id": "281600821", "verified": false, "location": "Villa Mella", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 1346, "tweet_count": 63454, "listed_count": 3}}, {"name": "LeoHerasme", "username": "LeoHERASME", "id": "539981975", "verified": false, "location": "Donde me abriguen Primaveras", "public_metrics": {"followers_count": 34677, "following_count": 4566, "tweet_count": 269524, "listed_count": 95}}, {"name": "Julia\ud83e\udd8b", "username": "Juliavazofc_", "id": "1110632523346968576", "verified": false, "location": "022", "public_metrics": {"followers_count": 2410, "following_count": 2211, "tweet_count": 33987, "listed_count": 0}}, {"name": "carinaa \u2728", "username": "maghellynha", "id": "988041924396421121", "verified": false, "location": "Araruama, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 139, "tweet_count": 7364, "listed_count": 0}}, {"name": "David Aguilar", "username": "DavidAg94873558", "id": "756983387777138688", "verified": false, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 975, "tweet_count": 45449, "listed_count": 0}}, {"name": "talarica de hit \ud83c\udfa4\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 #RensgaHits", "username": "seccomoura", "id": "1066541915003387904", "verified": false, "location": "dedesecco follows \u2022 22/10/19", "public_metrics": {"followers_count": 2292, "following_count": 1494, "tweet_count": 46743, "listed_count": 14}}, {"name": "gshow \ud83d\udc90", "username": "gshow", "id": "38427754", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2479138, "following_count": 822, "tweet_count": 171144, "listed_count": 1602}}, {"name": "Jes\u00fas Garc\u00eda", "username": "jesusromero2_7", "id": "90437274", "verified": false, "location": "M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd ", "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 2516, "tweet_count": 568345, "listed_count": 98}}, {"name": "Cristina Isab", "username": "uriaschrist", "id": "1107458504858705920", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8452, "following_count": 8185, "tweet_count": 27253, "listed_count": 2}}, {"name": "Uanda :):", "username": "TarquiniUanda", "id": "960932405090701313", "verified": false, "location": "Uriburu, La Pampa ", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 149, "tweet_count": 3995, "listed_count": 0}}, {"name": "mommy shark", "username": "gisla1ne", "id": "1004577180599406592", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 416, "tweet_count": 1941, "listed_count": 0}}, {"name": "iNdU", "username": "bastavosconmigo", "id": "993298740", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 741, "tweet_count": 11821, "listed_count": 8}}, {"name": "Jos\u00e9 Camino Carrera", "username": "pepenacho156", "id": "2859042820", "verified": false, "location": "Quito", "public_metrics": {"followers_count": 1288, "following_count": 1096, "tweet_count": 93042, "listed_count": 7}}, {"name": "Joanna \u262d\u20e0 \ud83c\udf33\ud83e\ude93", "username": "joannagonzalezb", "id": "944744588", "verified": false, "location": "Colchagua, Libertador General ", "public_metrics": {"followers_count": 3468, "following_count": 3428, "tweet_count": 174970, "listed_count": 11}}, {"name": "Angel", "username": "Angelvera316", "id": "92062896", "verified": false, "location": "Huechuraba,Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 2230, "tweet_count": 32434, "listed_count": 2}}, {"name": "Lucas", "username": "_golinha", "id": "186243915", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 266, "tweet_count": 60896, "listed_count": 2}}, {"name": "t\u03b1ryn \u2764\ufe0f + \u26a1", "username": "hopworldd", "id": "896846271037788161", "verified": false, "location": "\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc97\ud835\udc8c\ud835\udc82-\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc87\ud835\udc89\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc86", "public_metrics": {"followers_count": 1351, "following_count": 1483, "tweet_count": 162888, "listed_count": 2}}, {"name": "TLX...", "username": "Tuxtla_tecpa21o", "id": "1720925917", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 4961, "tweet_count": 66493, "listed_count": 1}}, {"name": "???", "username": "JoseRom234", "id": "863774137327771649", "verified": false, "location": "Cordoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 517, "tweet_count": 11440, "listed_count": 0}}, {"name": "Marco \ud83d\ude0e", "username": "MarcoDelPriori", "id": "2164676557", "verified": false, "location": "Cord\u00f3ba", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 517, "tweet_count": 17761, "listed_count": 0}}, {"name": "Comunidad Dominicana", "username": "keloke_RD", "id": "829478992768008192", "verified": false, "location": "Republica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 45506, "following_count": 2132, "tweet_count": 403634, "listed_count": 30}}, {"name": "pedro", "username": "midorizayn", "id": "1174922920293855234", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 903, "tweet_count": 9497, "listed_count": 0}}, {"name": "rafola", "username": "waywardgurl", "id": "3950562077", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 430, "tweet_count": 49936, "listed_count": 9}}, {"name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940", "verified": true, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9426283, "following_count": 511, "tweet_count": 15276, "listed_count": 8558}}, {"name": "Psic\u00f3loga Lupita haro", "username": "lupitaharos", "id": "144322046", "verified": false, "location": "JALISCO MEXICO", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 760, "tweet_count": 7460, "listed_count": 7}}, {"name": "bento", "username": "tobentozen", "id": "897674694", "verified": false, "location": "gyn", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 425, "tweet_count": 35346, "listed_count": 0}}, {"name": "FCNathaliaDill", "username": "FASNATHALIADILL", "id": "2820683432", "verified": false, "location": "Instagram:@faclubenathaliadill", "public_metrics": {"followers_count": 2077, "following_count": 897, "tweet_count": 172305, "listed_count": 31}}, {"name": "\ud835\ude76\ud835\ude84\ud835\ude83\ud835\ude7e", "username": "gutouo", "id": "1959331105", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 585, "tweet_count": 6033, "listed_count": 0}}, {"name": "Bianca\u2077\ud83c\udf40 | \ud0ec-49 |", "username": "Bianca_Rossi_18", "id": "1016361933920972801", "verified": false, "location": "Argentina - (Spa/Eng tweets) ", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 1761, "tweet_count": 27305, "listed_count": 2}}, {"name": "\u00c1ngulo7 Noticias", "username": "angulosiete", "id": "1342197398", "verified": false, "location": "Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 17490, "following_count": 339, "tweet_count": 300345, "listed_count": 284}}, {"name": "Contraparte", "username": "contrapartemx", "id": "72888388", "verified": false, "location": "Mexico, ME", "public_metrics": {"followers_count": 12587, "following_count": 79, "tweet_count": 48117, "listed_count": 7}}, {"name": "Ta\u00eds\ud83c\udf6f", "username": "ta8344", "id": "54686496", "verified": false, "location": "Valinhos  - SP", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 459, "tweet_count": 146300, "listed_count": 8}}, {"name": "chikis\ud83c\udf83", "username": "chikistrikis060", "id": "1136774790566612992", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 153, "tweet_count": 4820, "listed_count": 0}}, {"name": "roberto nah carreto", "username": "roberto_carreto", "id": "1180172643548315648", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 1986, "tweet_count": 8963, "listed_count": 1}}, {"name": "A Barlovento Informa", "username": "ABarloventoInfo", "id": "255554457", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 44078, "following_count": 3748, "tweet_count": 82260, "listed_count": 576}}, {"name": "Mauricio Castaldo", "username": "CastaldoEdgar", "id": "4167620799", "verified": false, "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 431, "tweet_count": 9971, "listed_count": 2}}, {"name": "Vit\u00f3ria", "username": "rabeIIo", "id": "2872909504", "verified": false, "location": "Nova Igua\u00e7u, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 96, "tweet_count": 34179, "listed_count": 0}}, {"name": "jota costa", "username": "jhoncostta", "id": "225541404", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 262, "tweet_count": 1980, "listed_count": 0}}, {"name": "george", "username": "jocha21", "id": "357204727", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 1873, "tweet_count": 11060, "listed_count": 3}}, {"name": "jm", "username": "JphMorales", "id": "2316001812", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 383, "tweet_count": 4868, "listed_count": 1}}, {"name": "L.", "username": "LiizHc", "id": "40363625", "verified": false, "location": "Veracruz de Ignacio de la Llav", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 314, "tweet_count": 42455, "listed_count": 5}}, {"name": "Rich Kingsman", "username": "KingsmanRich", "id": "1121984084169777154", "verified": false, "location": "cdmx", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 211, "tweet_count": 8254, "listed_count": 0}}, {"name": "Rei Ayanami", "username": "Ruz05", "id": "2762129482", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 3279, "tweet_count": 130799, "listed_count": 45}}, {"name": "Amor de M\u00e3e", "username": "_AmordeMae", "id": "1188198893567250432", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 25, "tweet_count": 332, "listed_count": 0}}, {"name": "polly", "username": "pqpollyana", "id": "1463382848", "verified": false, "location": "crf|gsw \u2022 uerj", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 312, "tweet_count": 169808, "listed_count": 3}}, {"name": "laura", "username": "LAUCARO1", "id": "233574070", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 816, "tweet_count": 388, "listed_count": 0}}, {"name": "Enrique AntonioPerez", "username": "KikeTonyPerez", "id": "996413054", "verified": false, "location": "Maracay-Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1592, "following_count": 3067, "tweet_count": 78737, "listed_count": 11}}, {"name": "Pelu", "username": "PeronPeron1950", "id": "4040411441", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 191, "tweet_count": 44881, "listed_count": 2}}, {"name": "Jorge S\u00e1nchez Mendieta", "username": "jorsanmen", "id": "267584271", "verified": false, "location": "Guayaquil - Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 256, "tweet_count": 30516, "listed_count": 0}}, {"name": "fanny seiseis", "username": "fannyseiseis", "id": "1045820953144553472", "verified": false, "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 78, "tweet_count": 2331, "listed_count": 0}}, {"name": "Guillermo Tissera", "username": "EstudioTissera", "id": "2728314335", "verified": false, "location": "Buenos Aires Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1660, "following_count": 1962, "tweet_count": 144210, "listed_count": 21}}, {"name": "Rupi Reportero - Noticias de Puebla", "username": "RupiReportero_", "id": "1125423749413601281", "verified": false, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 23036, "following_count": 1040, "tweet_count": 15785, "listed_count": 67}}, {"name": "\ud83c\udf19", "username": "iceedecereza__", "id": "463410296", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 1226, "tweet_count": 20786, "listed_count": 0}}, {"name": "Valdez \ud83d\udc2f\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\ud83c\udf1f\u2b50\ud83d\udc2f", "username": "brandonvaldez07", "id": "2368305181", "verified": false, "location": "San Nicol\u00e1s de los Garza", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 155, "tweet_count": 4040, "listed_count": 0}}, {"name": "Javier Antonio Parra", "username": "javierparra1979", "id": "193154088", "verified": false, "location": "S\u00e1enz Pe\u00f1a Chaco", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 1306, "tweet_count": 195120, "listed_count": 9}}, {"name": "mauri", "username": "mauriiicea", "id": "919741250", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 1219, "tweet_count": 95558, "listed_count": 3}}, {"name": "\ud83c\udd50", "username": "AbigailSandov10", "id": "911297307278225410", "verified": false, "location": "Concordia,Entre R\u00edos,Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 99, "tweet_count": 6399, "listed_count": 0}}, {"name": "Gustavo V\u00e1squez", "username": "VasGus11", "id": "824466557468340224", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 53, "tweet_count": 27048, "listed_count": 0}}, {"name": "Uber M. G\u00f3mez Rojas", "username": "Uber_Martin", "id": "341149641", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 272, "tweet_count": 17540, "listed_count": 0}}, {"name": "Paulo Moreira", "username": "paulorgsm", "id": "846115446394966017", "verified": false, "location": "Sydney, New South Wales", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 1082, "tweet_count": 23180, "listed_count": 1}}, {"name": "Angie B. Sch.", "username": "angiebschiaffi1", "id": "2881652030", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 409, "tweet_count": 3434, "listed_count": 5}}, {"name": "Nicolas Debenedictis", "username": "Ar4m1S", "id": "67411997", "verified": false, "location": "Rosario", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 2691, "tweet_count": 6570, "listed_count": 2}}, {"name": "jairo penagos arbela", "username": "jaipena", "id": "141821298", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3075, "following_count": 4025, "tweet_count": 384569, "listed_count": 24}}, {"name": "beto", "username": "Eddy89767015", "id": "1181752097097883648", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 144, "tweet_count": 377, "listed_count": 0}}, {"name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "username": "esquinabaja", "id": "19729967", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 452378, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}}, {"name": "Mao", "username": "Mao718", "id": "107283283", "verified": false, "location": "Estado de alerta", "public_metrics": {"followers_count": 1502, "following_count": 1545, "tweet_count": 97019, "listed_count": 7}}, {"name": "Luciane Lazzarin", "username": "LucianeLazzarin", "id": "134460106", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3598, "following_count": 1560, "tweet_count": 558233, "listed_count": 26}}, {"name": "Vitor Vieira", "username": "Videversus", "id": "70321319", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 7074, "following_count": 5115, "tweet_count": 184282, "listed_count": 133}}, {"name": "Adrianita Bayona", "username": "AdriaBay", "id": "960958294427885568", "verified": false, "location": "Guayaquil", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 1769, "tweet_count": 9563, "listed_count": 0}}, {"name": "Henrique Haddefinir", "username": "Haddefinir", "id": "33721576", "verified": false, "location": "Brasil, Rio das Ostras", "public_metrics": {"followers_count": 30655, "following_count": 2862, "tweet_count": 65802, "listed_count": 55}}, {"name": "lia", "username": "itssmetata", "id": "863513522", "verified": false, "location": "Natal, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 265, "tweet_count": 15416, "listed_count": 0}}, {"name": "morena jambo", "username": "mvmoraiss", "id": "763043074511699968", "verified": false, "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 256, "tweet_count": 36381, "listed_count": 0}}, {"name": "Dr. Caligari", "username": "MrBlackChip", "id": "51541526", "verified": false, "location": "D.F. Puebla ", "public_metrics": {"followers_count": 1379, "following_count": 1253, "tweet_count": 163177, "listed_count": 65}}, {"name": "Jesus Gonzalez Ram\u00edrez", "username": "ProyectoePuente", "id": "88032607", "verified": false, "location": "Hoy Monterrey Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 2043, "following_count": 2298, "tweet_count": 109398, "listed_count": 42}}, {"name": "Cintmel", "username": "CinthyaMelo2", "id": "4033130081", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3276, "following_count": 4276, "tweet_count": 16468, "listed_count": 0}}, {"name": "Vida Vlatt", "username": "vidavlatt", "id": "115689203", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 9119, "following_count": 429, "tweet_count": 35125, "listed_count": 48}}, {"name": "Gustavo Ochoa", "username": "GUSTAVOOCHOA", "id": "61553738", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 393, "tweet_count": 4462, "listed_count": 1}}, {"name": "Trashical Ghoul \ud83d\udc7b", "username": "TrashicalGirl", "id": "933567610821730304", "verified": false, "location": "Windmill Isle", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 673, "tweet_count": 113123, "listed_count": 5}}, {"name": "\ud835\udce9\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcf7\ud835\udd02\ud835\udcea\ud83c\udf38", "username": "Zinnyalila", "id": "1179146071899099136", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 637, "tweet_count": 4372, "listed_count": 0}}, {"name": "Virginia Varela", "username": "Virgini61734555", "id": "1156017272093368320", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 420, "tweet_count": 1781, "listed_count": 0}}, {"name": "Carlos Cuenca \u0935\u0947\u0926", "username": "carlosYYYS", "id": "92607980", "verified": false, "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 139, "tweet_count": 74690, "listed_count": 14}}, {"name": "Sebasti\u00e1n", "username": "Pueblocrata", "id": "1094988619", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1559, "following_count": 1471, "tweet_count": 7431, "listed_count": 2}}, {"name": "Sinar Su\u00e1rez S\u00e1nchez", "username": "SinarSuarezS", "id": "91212101", "verified": false, "location": "Puebla. M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 42522, "following_count": 35408, "tweet_count": 42306, "listed_count": 164}}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/aRjPFsdFAG", "expanded_url": "http://redinformativomx.com/excolaborador-de-rafael-moreno-valle-se-suicida/", "display_url": "redinformativomx.com/excolaborador-\u2026"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 13, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}, {"start": 148, "end": 163, "username": "AccionNacional", "id": "16808700"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 123, "probability": 0.5511, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "id": "1189028995548925952", "text": "Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey que ten\u00eda...Siendo del @AccionNacional hay un dicho que dice, piensa mal y acertaras, lo que pienso que fue presionado.\ud83e\udd2b\n\nhttps://t.co/aRjPFsdFAG", "lang": "es", "author_id": "1119051034473578496", "created_at": "2019-10-29T03:59:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 116, "like_count": 657, "quote_count": 33}, "edit_history_tweet_ids": ["1189028995548925952"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7294, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8259, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "id": "1189041678818185217", "text": "Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "lang": "es", "author_id": "41156599", "created_at": "2019-10-29T04:50:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 39, "like_count": 587, "quote_count": 23}, "edit_history_tweet_ids": ["1189041678818185217"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/ZiGFoKUPUe", "expanded_url": "https://twitter.com/RedLopezDiaz/status/1188958357769596928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZiGFoKUPUe", "media_key": "3_1188958352207859713"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 127, "tag": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 258, "end": 273, "username": "JornadaOriente", "id": "184740401"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 48, "probability": 0.4808, "type": "Place", "normalized_text": "Lomas de Angel\u00f3polis"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.6186, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8426, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 157, "end": 175, "probability": 0.5179, "type": "Other", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}]}, "id": "1188958357769596928", "text": "Con un disparo se suicida en Lomas de Angel\u00f3polis, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien fuera Director de Archivos y Notarias de #Puebla durante la administraci\u00f3n de Rafael Moreno Valle y separado de su cargo en 2018 por investigaci\u00f3n en usurpaci\u00f3n de patentes. Foto @JornadaOriente https://t.co/ZiGFoKUPUe", "lang": "es", "author_id": "1153810906138238976", "created_at": "2019-10-28T23:18:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 48, "like_count": 151, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1188958357769596928"]}, {"id": "1189014653529133056", "text": "Otorgarle el poder a alguien de dominar tu estado emocional, es un acto suicida muy grande.", "lang": "es", "author_id": "2551291903", "created_at": "2019-10-29T03:02:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189014653529133056"]}, {"id": "1167173466694586368", "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "lang": "es", "author_id": "3000156695", "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44881, "quote_count": 330}, "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/2I8AJuRTWD", "expanded_url": "http://e-consulta.com/nota/2019-10-28/seguridad/se-suicida-exdirector-de-notarias-con-moreno-valle-y-gali", "display_url": "e-consulta.com/nota/2019-10-2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.e-consulta.com/nota/2019-10-28/seguridad/se-suicida-exdirector-de-notarias-con-moreno-valle-y-gali"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.8073, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno Valle"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.8532, "type": "Person", "normalized_text": "Gali"}]}, "id": "1188949904690831360", "text": "Se suicida exdirector de notar\u00edas con Moreno Valle y Gali https://t.co/2I8AJuRTWD", "lang": "es", "author_id": "25695532", "created_at": "2019-10-28T22:45:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 7, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188949904690831360"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/njaJyh6sZt", "expanded_url": "https://twitter.com/alekramerr/status/1188573034367590401", "display_url": "twitter.com/alekramerr/sta\u2026"}]}, "id": "1188637274000547840", "text": "En diciembre asume y en febrero lo matan eh digo se suicida https://t.co/njaJyh6sZt", "lang": "es", "author_id": "727909143340830720", "created_at": "2019-10-28T02:03:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 2, "like_count": 383, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188637274000547840"]}, {"in_reply_to_user_id": "48450657", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/IbSzPjGfuw", "expanded_url": "https://www.elpopular.mx/2019/10/28/seguridad/se-suicida-exdirector-de-notarias-durante-morenovallismo", "display_url": "elpopular.mx/2019/10/28/seg\u2026"}]}, "id": "1189035057249423360", "text": "\ud83d\udea8 Pierde la vida Exdirector de Notar\u00edas durante morenovallismo | https://t.co/IbSzPjGfuw", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189034882699280384"}], "author_id": "48450657", "created_at": "2019-10-29T04:23:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189035057249423360"]}, {"id": "1188784568888893440", "text": "PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl gato cay\u00f3 parado.\nM\u00e1s de 10 millones de argentinos avalaron todo esto. Hay un trabajo pol\u00edtico y cultural enorme para hacer. \nDormise ahora es suicida.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.9271, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9493, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 250, "end": 256, "probability": 0.6417, "type": "Person", "normalized_text": "Dormise"}]}, "author_id": "213405649", "created_at": "2019-10-28T11:48:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 353, "like_count": 10553, "quote_count": 128}, "edit_history_tweet_ids": ["1188784568888893440"]}, {"id": "1189041863992446976", "text": "Sendo repetitiva: N\u00c3O estou infeliz pela gravidez da Anah\u00ed, estou infeliz por quem \u00e9 o pai do beb\u00ea, infeliz por ela ter cortado o contato que tinha com a gente, infeliz por s\u00f3 termos not\u00edcias dela atrav\u00e9s de uma revista, triste por ela esconder at\u00e9 o rosto da gente no dia a dia.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.48, "type": "Other", "normalized_text": "Anah\u00ed"}]}, "author_id": "1130330864049504257", "created_at": "2019-10-29T04:50:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189041863992446976"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/cmWpie3dSt", "expanded_url": "https://vivimoslanoticia.cl/noticias/actualidad/2019/10/27/joven-fallece-al-interior-calabozo-la-cuarta-comisaria-carabineros-molina/", "display_url": "vivimoslanoticia.cl/noticias/actua\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://vivimoslanoticia.cl/noticias/actualidad/2019/10/27/joven-fallece-al-interior-calabozo-la-cuarta-comisaria-carabineros-molina/"}], "mentions": [{"start": 103, "end": 110, "username": "inddhh", "id": "183315665"}, {"start": 126, "end": 136, "username": "PDI_CHILE", "id": "62937960"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.3178, "type": "Organization", "normalized_text": "Pacos"}, {"start": 235, "end": 245, "probability": 0.4923, "type": "Organization", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 250, "end": 255, "probability": 0.338, "type": "Organization", "normalized_text": "Molina"}]}, "id": "1188317911196340224", "text": "Nuevamente se \"suicida\" en calabozo de los Pacos, esta vez uno de 25 a\u00f1os y adivinen? No ten\u00edan c\u00e1mara @inddhh\nEsperemos q la @PDI_CHILE\nest\u00e9 a la h, y no sean c\u00f3mplices\n\nJoven fallece al interior de calabozo de la cuarta comisar\u00eda de Carabineros de Molina https://t.co/cmWpie3dSt", "geo": {"place_id": "008be613029d4ca5"}, "lang": "es", "author_id": "497105706", "created_at": "2019-10-27T04:54:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1444, "reply_count": 17, "like_count": 436, "quote_count": 75}, "edit_history_tweet_ids": ["1188317911196340224"]}, {"id": "1189000300104953858", "text": "Tengo m\u00e1s recuperatorios que a\u00f1os de vida quien me suicida", "lang": "es", "author_id": "346356899", "created_at": "2019-10-29T02:05:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189000300104953858"]}, {"id": "1188884316819845130", "text": "Dra. Paulina Arenas Landgrave\nAcad\u00e9mica de la Facultad de Psicolog\u00eda y Responsable del Programa para la Atenci\u00f3n de j\u00f3venes con Depresi\u00f3n y Riesgo Suicida, PADYRS, UNAM\n55 56 55 91 96 \n800 911 2000 l\u00ednea de la vida \n55 50 25 08 55 Call Center", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 28, "probability": 0.8473, "type": "Other", "normalized_text": "Paulina Arenas Landgrave"}, {"start": 58, "end": 67, "probability": 0.505, "type": "Other", "normalized_text": "Psicolog\u00eda"}, {"start": 140, "end": 153, "probability": 0.5734, "type": "Other", "normalized_text": "Riesgo Suicida"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.6469, "type": "Other", "normalized_text": "PADYRS"}, {"start": 231, "end": 241, "probability": 0.5189, "type": "Other", "normalized_text": "Call Center"}]}, "author_id": "114775508", "created_at": "2019-10-28T18:24:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188884316819845130"]}, {"id": "1189016392797970432", "text": "A Hist\u00f3ria Pol\u00edtica do Brasil \u00e9 muito sinistra. Teve presidente suicida, presidente impeachmado (dois at\u00e9), presidente que morreu na v\u00e9spera, presidente que morreu no ex\u00edlio, presidente que renunciou depois de 7 meses... \nIsso s\u00f3 para falar dos civis!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.8604, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "37987887", "created_at": "2019-10-29T03:09:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 18, "like_count": 494, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1189016392797970432"]}, {"id": "1188992271636713473", "text": "\ud83d\uddf3\ufe0f Encuesta #BastaBaby. Desde las 23, mir\u00e1 a Baby Etchecopar en @A24COM. La pregunta de hoy: \u00bfCree que el Peronismo y los K tendr\u00e1n problemas de convivencia a corto plazo?", "entities": {"hashtags": [{"start": 12, "end": 22, "tag": "BastaBaby"}], "mentions": [{"start": 64, "end": 71, "username": "A24COM", "id": "253176236"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.69, "type": "Person", "normalized_text": "BastaBaby"}, {"start": 45, "end": 59, "probability": 0.5779, "type": "Other", "normalized_text": "Baby Etchecopar"}]}, "lang": "es", "author_id": "253176236", "created_at": "2019-10-29T01:33:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 988, "reply_count": 468, "like_count": 887, "quote_count": 44}, "edit_history_tweet_ids": ["1188992271636713473"]}, {"id": "1188630469014892550", "text": "A los cuantos meses se \u201cSuicida\u201d Alberto Fern\u00e1ndez?", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "348784363", "created_at": "2019-10-28T01:36:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 2, "like_count": 235, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1188630469014892550"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/gGWK8hAT4C", "expanded_url": "https://twitter.com/cmdteraul/status/1188897562708893697/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gGWK8hAT4C", "media_key": "3_1188897552139243523"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 139, "probability": 0.4683, "type": "Other", "normalized_text": "Fraude Amplio"}]}, "id": "1188897562708893697", "text": "El final fu\u00e9 demasiado fuerte,la militante fraudeamplista casi llor\u00f3 y pidi\u00f3 a los uruguayos q tengan memoria d los logros del Fraude Amplio, ella \"hoy puede tomar un caf\u00e9 y no tener caritas mirando del otro lado de la ventana con hambre\". \ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude2d.Ojo lacraFA se suicida, ati\u00e9ndala https://t.co/gGWK8hAT4C", "lang": "es", "author_id": "882354691560153088", "created_at": "2019-10-28T19:17:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 26, "like_count": 55, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1188897562708893697"]}, {"id": "1188727250239315968", "text": "Grillo vuole assolutamente continuare con le alleanze PD -5stelle. E' ricattato ? pazzo? Suicida? Non ho visto pi\u00f9 nessun articolo sullla situazione del figlio.....", "lang": "it", "author_id": "989192558", "created_at": "2019-10-28T08:00:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 11, "like_count": 95, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1188727250239315968"]}, {"id": "1189036407823699968", "text": "Si no fuese tan cagona, ya me hubiese matado hace raaato AAAAAA RE SUICIDA igualsi", "lang": "es", "author_id": "2263640581", "created_at": "2019-10-29T04:29:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189036407823699968"]}, {"id": "1188800738773745664", "text": "Ojal\u00e1 Claudia entienda que si hace ese medio metro se suicida pol\u00edticamente, y con ella todos los que la apoyaron.\n\nOjal\u00e1 lo entienda y no lo haga.\n\nA veces lo mejor que puede hacer un pol\u00edtiquero, si quiere seguir jugando al pol\u00edtico, es no hacer nada.\n\nMiren no m\u00e1s el congreso.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.8645, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}]}, "author_id": "2337473174", "created_at": "2019-10-28T12:52:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 7, "like_count": 120, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188800738773745664"]}, {"id": "1188816496182452225", "text": "La primera vez puede ser un indeseado accidente, la en\u00e9sima vez, es masoquismo suicida, estimada Argentina\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "es", "author_id": "3264949920", "created_at": "2019-10-28T13:55:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 16, "like_count": 504, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1188816496182452225"]}, {"in_reply_to_user_id": "3305152996", "id": "1189038410243235841", "text": "Aca ya me pongo m\u00e1s terrorista...", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189038084865830913"}], "author_id": "3305152996", "created_at": "2019-10-29T04:37:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189038410243235841"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/ghQE6ItofG", "expanded_url": "https://twitter.com/OroNoticiasPue/status/1188947602416504834/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ghQE6ItofG", "media_key": "3_1188947597207191552"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "\u00daltimoMomento"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 36, "probability": 0.5629, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 96, "end": 114, "probability": 0.6046, "type": "Other", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}, {"start": 222, "end": 232, "probability": 0.4966, "type": "Place", "normalized_text": "Angel\u00f3polis"}]}, "id": "1188947602416504834", "text": "#\u00daltimoMomento | Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, ex director de archivos y notar\u00edas durante el sexenio de Rafael Moreno Valle, se suicida de un balazo en el h\u00edgado al interior de su domicilio, ubicado en el Fraccionamiento Lomas de Angel\u00f3polis. | Foto: Especial https://t.co/ghQE6ItofG", "lang": "es", "author_id": "278135356", "created_at": "2019-10-28T22:36:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 16, "like_count": 31, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1188947602416504834"]}, {"id": "1189038291875717120", "text": "Cada 40 seg se suicida alguien en el mundo, y joden con algo as\u00ed, te das cuenta lo desinformadxs q estamos sobre la salud mental\ud83d\ude44", "lang": "es", "author_id": "963517664", "created_at": "2019-10-29T04:36:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189038291875717120"]}, {"in_reply_to_user_id": "209780362", "id": "1188878380420067331", "text": "@MashiRafael Ah\u00ed est\u00e1n las concecuencias del S\u00cd que fue denunciado en su momento por muchos medios y lideres pol\u00edticos. Ahora, a sufrir las malas decisiones promovidas por el odio, revanchismo, ignorancia, maldad, corrupci\u00f3n. Fuera Moreno antes de llegar a privatizaci\u00f3n suicida. !", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MashiRafael", "id": "209780362"}], "annotations": [{"start": 232, "end": 237, "probability": 0.8732, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188726334148825088"}], "author_id": "941227658754404353", "created_at": "2019-10-28T18:01:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 60, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188878380420067331"]}, {"id": "1188809376242515970", "text": "Todo el mundo dice que el #Apra no va a pasar la valla. Ojo que es el #JuradoNacionaldeElecciones quien interpretar\u00e1 las reglas de juego. Y la vez pasada el #Apra tampoco pasaba la valla y el #JNE interpret\u00f3 que s\u00ed. Hoy est\u00e1n casi los mismos miembros en el #JNE que en el 2011.", "entities": {"hashtags": [{"start": 26, "end": 31, "tag": "Apra"}, {"start": 70, "end": 97, "tag": "JuradoNacionaldeElecciones"}, {"start": 157, "end": 162, "tag": "Apra"}, {"start": 192, "end": 196, "tag": "JNE"}, {"start": 257, "end": 261, "tag": "JNE"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.4325, "type": "Organization", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 71, "end": 96, "probability": 0.434, "type": "Other", "normalized_text": "JuradoNacionaldeElecciones"}, {"start": 158, "end": 161, "probability": 0.3775, "type": "Organization", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 193, "end": 195, "probability": 0.3742, "type": "Other", "normalized_text": "JNE"}, {"start": 258, "end": 260, "probability": 0.4474, "type": "Other", "normalized_text": "JNE"}]}, "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "lang": "es", "author_id": "209357802", "created_at": "2019-10-28T13:26:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 65, "like_count": 882, "quote_count": 29}, "edit_history_tweet_ids": ["1188809376242515970"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/CSxccWVxxS", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1188980081407995904", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 24, "tag": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 165, "end": 181, "tag": "LuisNavaGuibert"}, {"start": 229, "end": 232, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 166, "end": 180, "probability": 0.902, "type": "Person", "normalized_text": "LuisNavaGuibert"}, {"start": 230, "end": 231, "probability": 0.3069, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}]}, "id": "1189018874202726400", "text": "los hijos de #AlanGarc\u00eda proceden igual a su fallecido cobarde suicida \u00a8api\u00a8, con la finalidad de entorpecer las investigaciones. Dizquen se sienten calumniados por #LuisNavaGuibert, asesor \u00edntimo de las cochinadas y rater\u00edas de #AG. https://t.co/CSxccWVxxS", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188980081407995904"}], "author_id": "122541642", "created_at": "2019-10-29T03:19:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 9, "like_count": 90, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1189018874202726400"]}, {"in_reply_to_user_id": "111123176", "id": "1189032285749817344", "text": "Jamais podemos nos esquecer de como os nazistas fizeram, dos judeus, homossexuais, comunistas, ciganos e pessoas com defici\u00eancia, os inimigos da na\u00e7\u00e3o, e de como a maioria aceitou o exterm\u00ednio dessas pessoas.", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189031190264725505"}], "author_id": "111123176", "created_at": "2019-10-29T04:12:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 24, "like_count": 530, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1189032285749817344"]}, {"in_reply_to_user_id": "353194362", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/xdKZN3iVL0", "expanded_url": "https://bit.ly/2WnnpOL", "display_url": "bit.ly/2WnnpOL"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/usJ3HDXQMV", "expanded_url": "https://twitter.com/MTPNoticias/status/1189015024766840833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/usJ3HDXQMV", "media_key": "3_1189014978398838785"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Estado"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.7218, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}]}, "id": "1189015024766840833", "text": "#Estado | Gobierno de Barbosa confirma proceso de revocaci\u00f3n de notar\u00edas a morenovallistas\ud83d\udcc4\u270d\ufe0f \n\n\ud83d\udc49 https://t.co/xdKZN3iVL0 https://t.co/usJ3HDXQMV", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188985949277032448"}], "author_id": "353194362", "created_at": "2019-10-29T03:04:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189015024766840833"]}, {"id": "1189033312016306177", "text": "e minha gata acabou de pular da janela?????? KKKKKKKKKKKKKJJKKKKKK maluca eu tava aqui suavona com a janela aberta por causa do calor e ela correu e se jogou caiu l\u00e1 embaixo", "lang": "pt", "author_id": "844004268696895489", "created_at": "2019-10-29T04:16:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189033312016306177"]}, {"in_reply_to_user_id": "69729352", "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/QPq9r1xt45", "expanded_url": "https://twitter.com/naratb_/status/1189009218533298179/video/1", "display_url": "twitter.com/naratb_/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 107, "tag": "AFazenda11"}, {"start": 109, "end": 119, "tag": "ForaBifao"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Phavanello", "id": "69729352"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.5349, "type": "Other", "normalized_text": "Phavanello"}, {"start": 97, "end": 106, "probability": 0.9416, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}, {"start": 110, "end": 118, "probability": 0.7034, "type": "Other", "normalized_text": "ForaBifao"}]}, "id": "1189021251953741824", "text": "@Phavanello Phavanello - \u201ce voc\u00ea acha que eu sou baba de cama? Eu ein, to aqui pelo jogo\u201d MATOU #AFazenda11  #ForaBifao vc quem quis se colocar na ro\u00e7a e quem se coloca sai  https://t.co/QPq9r1xt45", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189018985209257984"}], "author_id": "39752473", "created_at": "2019-10-29T03:28:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189021251953741824"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/VuIdTawH9Y", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1188952873788497920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VuIdTawH9Y", "media_key": "16_1188952795325648896"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.3863, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9414, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.4801, "type": "Other", "normalized_text": "das Trevas"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4554, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 170, "end": 175, "probability": 0.7726, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 180, "end": 187, "probability": 0.8127, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}]}, "id": "1188952873788497920", "text": "Maiores filmes da DC sem a China:\n\n1 - O Cavaleiro das Trevas Ressurge: $1,028 Bilh\u00e3o\n2 - O Cavaleiro das Trevas: $1,003 Bilh\u00e3o\n3 - Aquaman: $862M\n4 - Coringa: $852M\n5 - Batman vs Superman: $778M\n6 - Esquadr\u00e3o Suicida: $747M\n7 - Mulher Maravilha: $733M https://t.co/VuIdTawH9Y", "lang": "pt", "author_id": "1076971229515530241", "created_at": "2019-10-28T22:57:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 3, "like_count": 254, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188952873788497920"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/ak5X48I0ne", "expanded_url": "https://t.co/ak5X48I0ne", "display_url": "t.co/ak5X48I0ne"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.4169, "type": "Person", "normalized_text": "Claun"}, {"start": 111, "end": 138, "probability": 0.3127, "type": "Person", "normalized_text": "Camale\u00f3n \nSaltimbanqui\nMamon"}]}, "id": "1188932477659815936", "text": "30 a\u00f1os de aprista seg\u00fan el\n15 a\u00f1os de periodista (dice)\nReportero de guerra\nBoxeador\nAnalista\nClaun\nAcr\u00f3bata \nCamale\u00f3n \nSaltimbanqui\nMamon del suicida\nY nunca aprendi\u00f3 a hilvanar una frase que concuerde.\nPobre hombre cree saber todo y al final no sabe Nada. https://t.co/ak5X48I0ne", "geo": {"place_id": "008c97514d5ef4da"}, "lang": "es", "author_id": "800715400828751872", "created_at": "2019-10-28T21:36:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 4, "like_count": 74, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1188932477659815936"]}, {"id": "1189002760123027456", "text": "FELIZ PQ GANHEI UM GATOOOOOOOOOOOOO \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "lang": "pt", "author_id": "1159124153108172802", "created_at": "2019-10-29T02:15:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189002760123027456"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/hTCXSILdH9", "expanded_url": "https://twitter.com/bdellarosaluxo/status/1188801677094260737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hTCXSILdH9", "media_key": "3_1188801671381557249"}]}, "id": "1188801677094260737", "text": "Venho por meio desse anunciar que, por hora, estou fechando \"a porteira\"\n\nUma menina foi assassinada em seu flat\nOutra atacada e, em sequ\u00eancia, o cliente se matou\nUma domme foi estuprada\nTempos loucos...\n\nEnt\u00e3o, por enquanto, apenas conhecidos / indicados\n\nSeguran\u00e7a em 1\u00b0 lugar! https://t.co/hTCXSILdH9", "lang": "pt", "author_id": "882982306197196800", "created_at": "2019-10-28T12:56:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 69, "like_count": 748, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1188801677094260737"]}, {"id": "1188931269683531776", "text": "Quizas esto sea una tonteria, pero como dice el refan, se atraen mas moscas con miel que con vinagre. Nesecitamos antes que atacar a quien eligio otra opci\u00f3n, intentar comprender que hizo que tome esa decisi\u00f3n, por suicida que nos paresca a nosotros, y desde ese lugar argumentar.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.862, "type": "Organization", "normalized_text": "refan"}]}, "author_id": "2941138673", "created_at": "2019-10-28T21:31:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188931269683531776"]}, {"id": "1188939623218716672", "text": "O que as pessoas fazem s\u00f3 pa terem fama yaa, enfim", "lang": "pt", "author_id": "2236969667", "created_at": "2019-10-28T22:04:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188939623218716672"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/BR3y3zjmQA", "expanded_url": "https://politico.mx/_/jl_", "display_url": "politico.mx/_/jl_"}, {"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/9hMXStIqOK", "expanded_url": "https://twitter.com/politicomx/status/1189010719834038273/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9hMXStIqOK", "media_key": "3_1189010715891380225"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Lo\u00daltimo"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 42, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 101, "end": 119, "probability": 0.7898, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}]}, "id": "1189010719834038273", "text": "#Lo\u00daltimo | Se suicida Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, exdirector de archivos y notar\u00edas durante el sexenio de Rafael Moreno Valle. https://t.co/BR3y3zjmQA https://t.co/9hMXStIqOK", "lang": "es", "author_id": "137474821", "created_at": "2019-10-29T02:47:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 8, "like_count": 10, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1189010719834038273"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/tYN8XNiwtx", "expanded_url": "https://bit.ly/2MWlQV0", "display_url": "bit.ly/2MWlQV0"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 12, "tag": "\u00daltimaHora"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 44, "probability": 0.7847, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.5178, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}]}, "id": "1188946763928883200", "text": "\ud83d\udea8#\u00daltimaHora\ud83d\udea8 Se suicida Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, el ex director de Archivos y Notar\u00edas de Puebla, era investigado por vender una patente notarial de manera irregular.\nhttps://t.co/tYN8XNiwtx\nV\u00eda: @JEmmanuelRazoL", "lang": "es", "author_id": "446328030", "created_at": "2019-10-28T22:32:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1188946763928883200"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/isX94wYkEG", "expanded_url": "https://twitter.com/JefinhoMenes/status/1077952695141568518", "display_url": "twitter.com/JefinhoMenes/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9623, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "id": "1188995691646980102", "text": "H\u00e1 um tempo atr\u00e1s tivemos uma saud\u00e1vel discuss\u00e3o sobre coaches e a vida que vendem no instagram n\u00e3o ser a vida real, e que isso poderia deprimir seguidores\n\nPois hoje, justamente o que usei como exemplo- e se intitulava \"guia motivacional\"- suicidou-se.\n\nhttps://t.co/isX94wYkEG", "lang": "pt", "author_id": "357200663", "created_at": "2019-10-29T01:47:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 22, "like_count": 277, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1188995691646980102"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/1gyXiNtg6r", "expanded_url": "https://www.elpopular.mx/2019/10/28/local/confirman-investigacion-a-notarias-entregadas-en-el-morenogalismo", "display_url": "elpopular.mx/2019/10/28/loc\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.7999, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "id": "1189034882699280384", "text": "A\u00fan no es Halloween, pero con las noticias de hoy a cualquiera ya le da \u201cmeeello\u201d \ud83d\ude30\ud83d\ude27\ud83d\udcf0 Por ejemplo:\n\n\ud83d\ude2e Confirman investigaci\u00f3n a notar\u00edas entregadas en el morenogalismo | https://t.co/1gyXiNtg6r", "lang": "es", "author_id": "48450657", "created_at": "2019-10-29T04:23:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189034882699280384"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/BkRkH3XfDI", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaNews24/status/1188954012105633792", "display_url": "twitter.com/AlertaNews24/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "id": "1189030269602455558", "text": "Chile:  un loco q se suicida ! https://t.co/BkRkH3XfDI", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188954012105633792"}], "author_id": "275747606", "created_at": "2019-10-29T04:04:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189030269602455558"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/P4AxThLeT4", "expanded_url": "https://ift.tt/34bklrM", "display_url": "ift.tt/34bklrM"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7224, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8157, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "id": "1189031408024600577", "text": "Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida - https://t.co/P4AxThLeT4", "lang": "es", "author_id": "383969142", "created_at": "2019-10-29T04:09:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189031408024600577"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/5QARDWTYtW", "expanded_url": "http://ow.ly/biTh30pNjuz", "display_url": "ow.ly/biTh30pNjuz", "status": 200, "unwound_url": "https://canaln.pe/actualidad/alan-garcia-hijos-expresidente-denunciaron-nava-difamacion-y-calumnia-n394383?hootPostID=06804b12572ae17a913d23dc6ab197f6"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.734, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava Guibert"}]}, "id": "1188980081407995904", "text": "Los hijos del fallecido expresidente Alan Garc\u00eda formalizaron una denuncia en contra de Luis Nava Guibert por los presuntos delitos de difamaci\u00f3n y calumnia https://t.co/5QARDWTYtW", "lang": "es", "author_id": "248692867", "created_at": "2019-10-29T00:45:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 278, "like_count": 339, "quote_count": 47}, "edit_history_tweet_ids": ["1188980081407995904"]}, {"id": "1188960450492416000", "text": "Justo despu\u00e9s de darse a conocer por @Diario_Cambio la cancelaci\u00f3n de 29 notar\u00edas  nos enteramos que el ex director de Notar\u00edas con Moreno Valle y Gali se suicida. Vaya cosa. Cu\u00e1nta informaci\u00f3n se llev\u00f3 a la tumba?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 37, "end": 51, "username": "Diario_Cambio", "id": "67388370"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 126, "probability": 0.3545, "type": "Organization", "normalized_text": "Notar\u00edas"}, {"start": 132, "end": 143, "probability": 0.4111, "type": "Place", "normalized_text": "Moreno Valle"}, {"start": 147, "end": 150, "probability": 0.4128, "type": "Person", "normalized_text": "Gali"}]}, "author_id": "321026893", "created_at": "2019-10-28T23:27:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1188960450492416000"]}, {"id": "1188746679249506304", "text": "A cada 23 min um jovem negro \u00e9 assassinado no Brasil. \nO suic\u00eddio de jovens negros \u00e9 45% maior do q de jovens brancos\nA viol\u00eancia obst\u00e9trica, a neglig\u00eancia dos m\u00e9dicos com o atendimento a mulheres negras. O encarceramento em massa de inocentes. \u00c9 o q seu respeito a racistas faz!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9098, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "52558216", "created_at": "2019-10-28T09:17:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1250, "reply_count": 7, "like_count": 4044, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1188746679249506304"]}, {"in_reply_to_user_id": "972544076116647937", "id": "1189000377468948480", "text": "@szvianna mas agr que os pica da gal\u00e1xia (literalmente) sa\u00edram, ela vai ganhar mais destaque junto com a Capit\u00e3 Marvel, que c\u00e1 entre n\u00f3s, TA NO MESMO PATAMAR", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "SzVianna", "id": "1576262915216343040"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.5508, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188999219073441792"}], "author_id": "1115062079101263872", "created_at": "2019-10-29T02:05:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189000377468948480"]}, {"id": "1189030646091522053", "text": "Sim eu chorei vendo o v\u00eddeo do bernotox... Pq eu querendo ou n\u00e3o eu vivi e vi cada tijolo a ser constru\u00eddo, eu ajudei a limpar o terreno eu carreguei telha eu derrubei parede pra ver um sonho crescer...", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.4622, "type": "Organization", "normalized_text": "bernotox"}]}, "author_id": "794697550360117249", "created_at": "2019-10-29T04:06:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189030646091522053"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/jK88nRH4vQ", "expanded_url": "https://twitter.com/TeamGiovanneBR/status/1188937665573457927", "display_url": "twitter.com/TeamGiovanneBR\u2026"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 59, "tag": "ForaBifao"}, {"start": 60, "end": 73, "tag": "RocaAFazenda"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.775, "type": "Other", "normalized_text": "ForaBifao"}, {"start": 61, "end": 72, "probability": 0.9683, "type": "Other", "normalized_text": "RocaAFazenda"}]}, "id": "1189029728646246400", "text": "De vdd nao cansa de passar vergonha essa chacota #ForaBifao #RocaAFazenda https://t.co/jK88nRH4vQ", "lang": "pt", "author_id": "1187454015153549312", "created_at": "2019-10-29T04:02:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189029728646246400"]}, {"id": "1189029892920356865", "text": "\u00c9 #forabif\u00e3o at\u00e9 ela sair, ansioso pra come\u00e7ar a vota\u00e7\u00e3o pra votar contra ela e ver ela ser escorra\u00e7ada pelo p\u00fablico. #VemQuinta pq a bifinho vai sair.", "entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 12, "tag": "forabif\u00e3o"}, {"start": 118, "end": 128, "tag": "VemQuinta"}], "annotations": [{"start": 134, "end": 140, "probability": 0.5934, "type": "Person", "normalized_text": "bifinho"}]}, "lang": "pt", "author_id": "2982793150", "created_at": "2019-10-29T04:03:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189029892920356865"]}, {"id": "1189029763236716545", "text": "Eu quero muito ver esse tombo #ForaBifao", "entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 40, "tag": "ForaBifao"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.7084, "type": "Other", "normalized_text": "ForaBifao"}]}, "lang": "pt", "author_id": "772191837763276800", "created_at": "2019-10-29T04:02:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1189029763236716545"]}, {"id": "1189029877967654912", "text": "A Bif\u00e3o tem que sair com o m\u00e1ximo de rejei\u00e7\u00e3o #ForaBif\u00e3o \ud83d\ude18", "entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 56, "tag": "ForaBif\u00e3o"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.8118, "type": "Person", "normalized_text": "Bif\u00e3o"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.521, "type": "Other", "normalized_text": "ForaBif\u00e3o"}]}, "geo": {"place_id": "4057b469b498f552"}, "lang": "pt", "author_id": "2956760955", "created_at": "2019-10-29T04:03:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189029877967654912"]}, {"id": "1189030068980539393", "text": "lucas: \"eu n\u00e3o aguento mais a voz dessa menina (bif\u00e3o)  tofo mundo fica travado como se ela fosse a deusa\"\n\nESSE CARA \u00c9 UM ESCROTO\n\n#Ro\u00e7aAFazenda #AFazenda11", "entities": {"hashtags": [{"start": 132, "end": 145, "tag": "Ro\u00e7aAFazenda"}, {"start": 146, "end": 157, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9351, "type": "Person", "normalized_text": "lucas"}, {"start": 133, "end": 144, "probability": 0.9555, "type": "Other", "normalized_text": "Ro\u00e7aAFazenda"}, {"start": 147, "end": 156, "probability": 0.9627, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "lang": "pt", "author_id": "594754648", "created_at": "2019-10-29T04:03:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 9, "like_count": 110, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1189030068980539393"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/TeNU8ZXvbi", "expanded_url": "https://twitter.com/24HorasTVN/status/1188953551281762311/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/TeNU8ZXvbi", "media_key": "7_1188953421199618048"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.7329, "type": "Person", "normalized_text": "CRISIS"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.9104, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "id": "1188954012105633792", "text": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 | URGENTE - CRISIS EN CHILE: Se reportan protestas y caos en el centro de Santiago: https://t.co/TeNU8ZXvbi", "lang": "es", "author_id": "39692424", "created_at": "2019-10-28T23:01:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 8, "like_count": 36, "quote_count": 29}, "edit_history_tweet_ids": ["1188954012105633792"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/jR84EAy7mW", "expanded_url": "https://listindiario.com/la-republica/2019/10/28/588933/abogado-se-suicida-con-un-disparo-en-moca", "display_url": "listindiario.com/la-republica/2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://listindiario.com/la-republica/2019/10/28/588933/abogado-se-suicida-con-un-disparo-en-moca"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "LaRep\u00fablicaLD"}, {"start": 178, "end": 191, "tag": "List\u00ednDiario"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.5657, "type": "Other", "normalized_text": "LaRep\u00fablicaLD"}, {"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5066, "type": "Person", "normalized_text": "Moca"}, {"start": 135, "end": 145, "probability": 0.7186, "type": "Place", "normalized_text": "Villa Delia"}, {"start": 151, "end": 154, "probability": 0.8445, "type": "Place", "normalized_text": "Moca"}, {"start": 167, "end": 175, "probability": 0.4094, "type": "Place", "normalized_text": "Espaillat"}]}, "id": "1188984687177490432", "text": "#LaRep\u00fablicaLD | Un abogado de Moca se suicid\u00f3 con un disparo en la cabeza, un hecho ocurrido en su vivienda ubicada en el residencial Villa Delia, de Moca, provincia Espaillat. #List\u00ednDiario \nhttps://t.co/jR84EAy7mW", "lang": "es", "author_id": "19236297", "created_at": "2019-10-29T01:03:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188984687177490432"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/YixgFAuxuR", "expanded_url": "https://www.facebook.com/wradio.ec/videos/761093440983387/?v=761093440983387", "display_url": "facebook.com/wradio.ec/vide\u2026"}, {"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/wVgvZr2cjm", "expanded_url": "https://twitter.com/AlbertoAcostaE/status/1188817141316882432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wVgvZr2cjm", "media_key": "3_1188817133398102017"}], "mentions": [{"start": 231, "end": 240, "username": "WRadioec", "id": "229468495"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.7279, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}]}, "id": "1188817141316882432", "text": "INVITO A ESCUCHAR ESTA ENTREVISTA\n\nAll\u00ed analizo -en 36 minutos-\nla CARTA DE INTENCI\u00d3N SUICIDA del FMI\ny sus pol\u00edticas econ\u00f3micas\nsocial y ambientalmente depredadoras,\npol\u00edticamente desestabilizadoras.\n\nhttps://t.co/YixgFAuxuR\n\nV\u00eda @WRadioec https://t.co/wVgvZr2cjm", "lang": "es", "author_id": "247290681", "created_at": "2019-10-28T13:57:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 7, "like_count": 32, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1188817141316882432"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/saJanGu5s5", "expanded_url": "https://twitter.com/lincomentou/status/1189028636218810368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/saJanGu5s5", "media_key": "3_1189028623682080768"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 25, "tag": "ForaBif\u00e3o"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.6854, "type": "Other", "normalized_text": "ForaBif\u00e3o"}]}, "id": "1189028636218810368", "text": "quero todos os #ForaBif\u00e3o me seguindo pra gente se unir nos mutir\u00f5es VEM ICONEEESSSS https://t.co/saJanGu5s5", "lang": "pt", "author_id": "939658791955681286", "created_at": "2019-10-29T03:58:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189028636218810368"]}, {"id": "1189028504786100224", "text": "#Afazenda11 TORCIDA DO SOL - Esque\u00e7am enquetes, TLs, nada de subir Tags,,,,principalmente se for Diego e Bif\u00e3o. Deixe ele ficar com 100% nas enquetes, mas foco no R7. Cada voto em enquete \u00e9 um voto a menos no R7. Esque\u00e7am Tags, deixem para subir tags depois da elimina\u00e7\u00e3o.", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Afazenda11"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.9646, "type": "Other", "normalized_text": "Afazenda11"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.9408, "type": "Person", "normalized_text": "Bif\u00e3o"}, {"start": 163, "end": 164, "probability": 0.6067, "type": "Person", "normalized_text": "R7"}, {"start": 209, "end": 210, "probability": 0.348, "type": "Person", "normalized_text": "R7"}]}, "lang": "pt", "author_id": "995286557119610886", "created_at": "2019-10-29T03:57:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1189028504786100224"]}, {"in_reply_to_user_id": "39752473", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/kSPqJYOSym", "expanded_url": "https://twitter.com/MelloPretha/status/1189023318722121728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kSPqJYOSym", "media_key": "16_1189023306424504320"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "martinhagatosa", "id": "39752473"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.5239, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9a"}]}, "id": "1189023318722121728", "text": "@martinhagatosa Fala direito com a Andr\u00e9a https://t.co/kSPqJYOSym", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189017712837746688"}], "author_id": "2960528379", "created_at": "2019-10-29T03:37:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189023318722121728"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/DtiqJpHpzv", "expanded_url": "https://twitter.com/PiensaPrensa/status/1187988797625110529", "display_url": "twitter.com/PiensaPrensa/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 34, "end": 45, "username": "sarahebeok", "id": "550591785"}]}, "id": "1188091246960615425", "text": "Nadie se suicida en una comisar\u00eda @sarahebeok https://t.co/DtiqJpHpzv", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1187988797625110529"}], "author_id": "917329398", "created_at": "2019-10-26T13:53:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188091246960615425"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/20IyeE9IUa", "expanded_url": "https://www.sinembargo.mx/28-10-2019/3669324", "display_url": "sinembargo.mx/28-10-2019/366\u2026"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/Uu1GyQgoU0", "expanded_url": "https://twitter.com/SinEmbargoMX/status/1189011471658823686/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Uu1GyQgoU0", "media_key": "3_1189005727223779328"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.8667, "type": "Place", "normalized_text": "Edomex"}]}, "id": "1189011471658823686", "text": "Un hombre le dispara a su pareja por una infidelidad y al creerla muerta se suicida en el Edomex https://t.co/20IyeE9IUa https://t.co/Uu1GyQgoU0", "lang": "es", "author_id": "244218738", "created_at": "2019-10-29T02:50:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1189011471658823686"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/Q9sAOtTS6z", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/alan-garcia-pilar-nores-e-hijos-denuncian-a-luis-nava-por-presunta-calumnia-y-difamacion-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/alan-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/alan-garcia-pilar-nores-e-hijos-denuncian-a-luis-nava-por-presunta-calumnia-y-difamacion-noticia/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.6124, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Nores"}, {"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.7771, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}]}, "id": "1188990752635981824", "text": "Pilar Nores e hijos de Alan Garc\u00eda denuncian a Luis Nava por presunta calumnia y difamaci\u00f3n\n\nhttps://t.co/Q9sAOtTS6z", "lang": "es", "author_id": "1616146872", "created_at": "2019-10-29T01:27:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 28, "like_count": 42, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1188990752635981824"]}, {"in_reply_to_user_id": "296005286", "id": "1188911703649669121", "text": "@ValdebenitoNata Te pido perd\u00f3n por la tontera que esa se\u00f1ora te escribi\u00f3.\nLe has dado vida y alegr\u00eda a muchas mujeres y a muchos hombres, que han dejado su pensamiento suicida por ver tus shows y videos.\nDar alegr\u00eda, es lo mismo que dar vida. Gracias", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ValdebenitoNata", "id": "296005286"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188887988798918656"}], "author_id": "62499117", "created_at": "2019-10-28T20:13:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188911703649669121"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/aLznkGFDJx", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/29/alan-garcia-hijos-del-expresidente-denuncian-a-luis-nava-guibert-por-difamacion-y-calumnia-odebrecht-jorge-barata/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/29/alan-garcia-hijos-del-expresidente-denuncian-a-luis-nava-guibert-por-difamacion-y-calumnia-odebrecht-jorge-barata/"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 33, "end": 41, "probability": 0.8768, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}]}, "id": "1188999583608774656", "text": "Hijos de Alan Garc\u00eda denuncian a Luis Nava por difamaci\u00f3n y calumnia\n\nhttps://t.co/aLznkGFDJx", "lang": "es", "author_id": "829750511624679424", "created_at": "2019-10-29T02:02:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 31, "like_count": 31, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1188999583608774656"]}, {"id": "1189020818707230720", "text": "e agora, tirar a bifao \u00e9 nossa obriga\u00e7\u00e3o!", "lang": "pt", "author_id": "1047105268893536256", "created_at": "2019-10-29T03:27:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189020818707230720"]}, {"in_reply_to_user_id": "1035945942699126784", "id": "1189028491372748800", "text": "@Strongtylerpos1 Creio que sim, pois #TheBatman estreia em 06/2021 e #TheSuicideSquad em 08/2021.", "entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 47, "tag": "TheBatman"}, {"start": 69, "end": 85, "tag": "TheSuicideSquad"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Strongtylerpos1", "id": "1035945942699126784"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.9484, "type": "Other", "normalized_text": "TheBatman"}, {"start": 70, "end": 84, "probability": 0.9551, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}]}, "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189013361360605185"}], "author_id": "97648832", "created_at": "2019-10-29T03:57:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189028491372748800"]}, {"id": "1189025871203487746", "text": "Hoy pedi un viaje en Uber y el chofer me conto un chiste bien mamalon.\n\n\u00bfComo se suicida un Argentino? se sube a su ego y de ahi se avienta. JAJAJA\n\n Exelente servicio\n\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.9139, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}]}, "author_id": "2893110027", "created_at": "2019-10-29T03:47:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 59, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189025871203487746"]}, {"id": "1188983251446226946", "text": "El CAOS y la ANARQU\u00cdA subyacentes y latentes en el esp\u00edritu de los Chilenos m\u00e1s j\u00f3venes est\u00e1n DESTRUYENDO el pa\u00eds. Es DEMENCIAL y SUICIDA lo q est\u00e1 pasando. Ya no es lucha x ideolg\u00edas, es cosa de los demonios + abyectos metidos en la mente de gente al estilo de ISIS.\nQ tristeza", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.369, "type": "Place", "normalized_text": "CAOS"}, {"start": 13, "end": 20, "probability": 0.3219, "type": "Place", "normalized_text": "ANARQU\u00cdA"}, {"start": 262, "end": 265, "probability": 0.2477, "type": "Place", "normalized_text": "ISIS"}]}, "author_id": "1227766477", "created_at": "2019-10-29T00:57:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 6, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188983251446226946"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/HbSkygYbGk", "expanded_url": "http://www.e-consulta.com/nota/2019-10-28/seguridad/se-suicida-exdirector-de-notarias-con-moreno-valle-y-gali", "display_url": "e-consulta.com/nota/2019-10-2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.e-consulta.com/nota/2019-10-28/seguridad/se-suicida-exdirector-de-notarias-con-moreno-valle-y-gali"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 50, "tag": "MorenoValle"}, {"start": 53, "end": 65, "tag": "AntonioGali"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 49, "probability": 0.8552, "type": "Person", "normalized_text": "MorenoValle"}, {"start": 54, "end": 64, "probability": 0.8677, "type": "Person", "normalized_text": "AntonioGali"}]}, "id": "1189027011043479553", "text": "SE SUICIDA EXDIRECTOR DE NOTARIAS con #MorenoValle y #AntonioGali https://t.co/HbSkygYbGk", "lang": "es", "author_id": "1478655991", "created_at": "2019-10-29T03:51:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189027011043479553"]}, {"id": "1188941121222840320", "text": "gente, vamo fazer um combinado? n\u00e3o agir s\u00f3 depois da perda. tem quase incont\u00e1veis pessoas com depress\u00e3o e idea\u00e7\u00e3o suicida em macap\u00e1 (e pelo resto do pa\u00eds e mundo tbm). s\u00f3 se lamentar n\u00e3o adianta mais.", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 131, "probability": 0.8359, "type": "Place", "normalized_text": "macap\u00e1"}]}, "author_id": "170051906", "created_at": "2019-10-28T22:10:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188941121222840320"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/9HkLHrKNXb", "expanded_url": "https://twitter.com/ponkotu405/status/1188644677886439424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9HkLHrKNXb", "media_key": "3_1188644668067569664"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.9408, "type": "Place", "normalized_text": "\u5317\u6d77\u9053"}, {"start": 62, "end": 64, "probability": 0.9596, "type": "Place", "normalized_text": "\u5317\u6d77\u9053"}]}, "id": "1188644677886439424", "text": "SunChildrenSun gig\n\u4eca\u5ea6\u306e\u65e5\u66dc\u65e5\uff01\n\u5317\u6d77\u9053\u30b9\u30b9\u30ad\u30ce1989\n\u3088\u308d\u3057\u3085\u301c\u304a\u307e\u262e\n\n\u3057\u304b\u3057\u51c4\u3044\u30e1\u30f3\u30c4\u3060\u306a\uff5e\uff01\n\u5317\u6d77\u9053\u3067\u30a6\u30a8\u30a4\u30c85\u3314\u5897\u91cf\u30ad\u30e3\u30f3\u30da\u30fc\u30f3\u3057\u3066\u304f\u308b\ud83d\udc1f\ud83d\udc1f\ud83c\udf5c https://t.co/9HkLHrKNXb", "lang": "ja", "author_id": "560236031", "created_at": "2019-10-28T02:32:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188644677886439424"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/ZZvFYD3czM", "expanded_url": "https://twitter.com/utilitiesperu/status/1189023086450040833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZZvFYD3czM", "media_key": "3_1189023071522439168"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 61, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarrista"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.9415, "type": "Person", "normalized_text": "Ferrero"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9356, "type": "Person", "normalized_text": "Sard\u00f3n"}]}, "id": "1189023086450040833", "text": "La correlaci\u00f3n de fuerzas es clar\u00edsima. Mayor\u00eda es Vizcarrista, solo Ferrero y Sard\u00f3n tienen l\u00ednea institucionalista. El resto son comparsa del Ejecutivo. https://t.co/ZZvFYD3czM", "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "lang": "es", "author_id": "108373029", "created_at": "2019-10-29T03:36:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 5, "like_count": 57, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1189023086450040833"]}, {"in_reply_to_user_id": "2187852822", "id": "1189026946396708864", "text": "@GMonroyEnergy @SENER_mx Que si no son abogados constitucionalistas, clamar al chilazo por amparos es irresponsable.\n\nQue si no son cardi\u00f3logos, clamar al chilazo por transplante de coraz\u00f3n es irresponsable. \n\nCada uno a lo suyo.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GMonroyEnergy", "id": "2187852822"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "SENER_mx", "id": "213749071"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189024750359724033"}], "author_id": "268624949", "created_at": "2019-10-29T03:51:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189026946396708864"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/sbbd9vn6yf", "expanded_url": "https://www.gospelprime.com.br/policiais-salvam-pai-suicida-eu-sei-o-quanto-voce-ama-seu-filho/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=gospelprime", "display_url": "gospelprime.com.br/policiais-salv\u2026"}]}, "id": "1187715576879296518", "text": "Policiais salvam pai suicida: \u201cEu sei o quanto voc\u00ea ama seu filho\u201d https://t.co/sbbd9vn6yf", "lang": "pt", "author_id": "18220470", "created_at": "2019-10-25T13:00:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187715576879296518"]}, {"in_reply_to_user_id": "18572763", "id": "1189012302479147009", "text": "@emandeb @gcangiano Para que no le prendan fuego el pais, para eso transaron. Hay que empezar a tener lecturas pol\u00edticas, yo no me creo esto. Hoy el tecito a la ma\u00f1ana. Carrio parec\u00eda mas feliz que cuando gobernaban.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "emandeb", "id": "18572763"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "gcangiano", "id": "247120810"}], "annotations": [{"start": 169, "end": 174, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Carrio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189011806796300288"}], "author_id": "94600826", "created_at": "2019-10-29T02:53:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189012302479147009"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/ColTFqMyD9", "expanded_url": "https://twitter.com/vozdeltuit/status/1188885975520464897", "display_url": "twitter.com/vozdeltuit/sta\u2026"}]}, "id": "1188982587966050304", "text": "La verdad es que delicado es tambi\u00e9n que sigan permitiendo la vuelta cicl\u00edstica con las carreteras que tenemos en general. https://t.co/ColTFqMyD9", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188885975520464897"}], "author_id": "40145897", "created_at": "2019-10-29T00:55:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188982587966050304"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/qNHNw2trKe", "expanded_url": "https://twitter.com/3yfueranfl/status/1189026188410396673/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qNHNw2trKe", "media_key": "3_1189026181678555136"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "STEELERS"}, {"start": 39, "end": 48, "tag": "Dolphins"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.4114, "type": "Other", "normalized_text": "STEELERS"}, {"start": 40, "end": 47, "probability": 0.9715, "type": "Organization", "normalized_text": "Dolphins"}]}, "id": "1189026188410396673", "text": "#STEELERS WIN!\n\nTras adelantarse 14-0, #Dolphins permiti\u00f3 27 puntos sin respuesta.\n\nLa imagen explica por qu\u00e9. \ud83d\udc2c \ud83c\udfc8 https://t.co/qNHNw2trKe", "lang": "es", "author_id": "1096627586657144832", "created_at": "2019-10-29T03:48:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1189026188410396673"]}, {"in_reply_to_user_id": "249502066", "id": "1189024457056235522", "text": "@valeNroll \ud83d\udc94\ud83d\udd2a\ud83d\ude2d", "lang": "und", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "valeNroll", "id": "249502066"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189023807333384192"}], "author_id": "277459616", "created_at": "2019-10-29T03:41:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189024457056235522"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/rtulfNhg9F", "expanded_url": "https://twitter.com/omarbula/status/1188801023877566464", "display_url": "twitter.com/omarbula/statu\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Italia"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}]}, "id": "1188801230711197698", "text": "#Italia: La legalizaci\u00f3n masiva de migrantes es suicida https://t.co/rtulfNhg9F", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188801023877566464"}], "author_id": "192538987", "created_at": "2019-10-28T12:54:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188801230711197698"]}, {"id": "1187168205661442050", "text": "Voc\u00eas que est\u00e3o se sentindo mal hoje por uma mo\u00e7a que se suicidou, procurem os seus amigos que falam que n\u00e3o est\u00e3o bem, os que fazem terapia, os que tem ansiedade ou depress\u00e3o, n\u00e3o espere o pior acontecer pra mandar mensagem pra algu\u00e9m tarde demais.", "lang": "pt", "author_id": "943408158", "created_at": "2019-10-24T00:45:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1187168205661442050"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/BmIJewaZ6f", "expanded_url": "https://twitter.com/demori/status/1188952513225117699", "display_url": "twitter.com/demori/status/\u2026"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 23, "username": "Disney", "id": "67418441"}, {"start": 179, "end": 194, "username": "TheInterceptBr", "id": "751454653011951616"}, {"start": 223, "end": 230, "username": "demori", "id": "15675149"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.6988, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 108, "end": 120, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Todd Phillips"}, {"start": 144, "end": 160, "probability": 0.5954, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 165, "end": 174, "probability": 0.8967, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "id": "1188955844551102464", "text": "Daqui a pouco a @Disney ir\u00e1 fazer um filme exaltando os \"vil\u00f5es\", como fizeram com o Coringa humanizado por Todd Phillips e os \"anti-her\u00f3is\" do Esquadr\u00e3o Suicida de David Ayer. O @TheInterceptBr entrar\u00e1 no rol. Orgulhe-se, @demori. \ud83d\ude09\ud83d\udc4d https://t.co/BmIJewaZ6f", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188952513225117699"}], "author_id": "1102710597815332864", "created_at": "2019-10-28T23:08:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188955844551102464"]}, {"in_reply_to_user_id": "765255335158448129", "id": "1189020805461610497", "text": "@rayssasouza44 q foi amg", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189020408248438786"}], "author_id": "880912397166415874", "created_at": "2019-10-29T03:27:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189020805461610497"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/gWwvkR9fMO", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12646", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12646", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12646"}]}, "id": "1188944329898782720", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u4eca\u9031\u672b\u306e\u4e09\u9023\u4f11\u306f\u5927\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u796d\u308a\uff01\u4f55\u304b\u304c\u8d77\u3053\u308b\u30d3\u30c3\u30af\u30de\u30c3\u30c1\u958b\u50ac\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\uff13\u65e5\u9593\u3001\uff15\u56e3\u4f53\u3067\u884c\u308f\u308c\u308b\u30d3\u30c3\u30b0\u30de\u30c3\u30c1\u3002\n\u5168\u90e8\u898b\u308b\u3068\u3044\u3046\u5f37\u8005\u306f\u3069\u306e\u304f\u3089\u3044\u3044\u308b\u306e\u304b\u2026\nhttps://t.co/gWwvkR9fMO", "lang": "ja", "author_id": "878344857734987776", "created_at": "2019-10-28T22:23:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 41, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188944329898782720"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/WjXYi7p8LT", "expanded_url": "https://twitter.com/Rainobre31/status/1188606148699738112/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/WjXYi7p8LT", "media_key": "7_1188605895871287296"}]}, "id": "1188606148699738112", "text": "Sem querer atropelei https://t.co/WjXYi7p8LT", "lang": "pt", "author_id": "993662315181543424", "created_at": "2019-10-27T23:59:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8933, "reply_count": 841, "like_count": 37431, "quote_count": 3487}, "edit_history_tweet_ids": ["1188606148699738112"]}, {"id": "1188929129460064256", "text": "Qdo um pol\u00edtico (ou uma fam\u00edlia de pol\u00edticos) posta um video comparando o @PSL_Nacional - maior partido da base e q mais ajudou o governo - a uma hiena, significa dizer q ele est\u00e1 dispensando os votos e ajuda do partido? Deus limitou s\u00f3 a intelig\u00eancia. A burrice \u00e9 ilimitada.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 74, "end": 87, "username": "PSL_Nacional", "id": "1011297899463041028"}], "annotations": [{"start": 221, "end": 224, "probability": 0.5418, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "116519514", "created_at": "2019-10-28T21:22:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 425, "reply_count": 7886, "like_count": 4594, "quote_count": 487}, "edit_history_tweet_ids": ["1188929129460064256"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/1PCfZQE5Fj", "expanded_url": "https://bit.ly/31W8DiY", "display_url": "bit.ly/31W8DiY"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "PorSiNoLoViste"}, {"start": 115, "end": 122, "tag": "Puebla"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 74, "probability": 0.7482, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.835, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "id": "1189019511745368066", "text": "#PorSiNoLoViste Se suicida de un disparo en el h\u00edgado, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, ex Director de Archivos y Notar\u00edas de #Puebla\nhttps://t.co/1PCfZQE5Fj", "lang": "es", "author_id": "446328030", "created_at": "2019-10-29T03:21:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189019511745368066"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/256hkXkj7R", "expanded_url": "https://twitter.com/Analitica/status/1188187294253105154", "display_url": "twitter.com/Analitica/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 26, "username": "MrRoig", "id": "84684585"}, {"start": 112, "end": 126, "username": "trasnochocult", "id": "66736384"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 82, "probability": 0.895, "type": "Other", "normalized_text": "Hogar del suicida"}]}, "id": "1188216513402195969", "text": "Super Recomendado! @MrRoig crea un refugio para el p\u00fablico en su \"Hogar del suicida\"! Corran a ver esta obra en @trasnochocult !!! https://t.co/256hkXkj7R", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188187294253105154"}], "author_id": "92542061", "created_at": "2019-10-26T22:11:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188216513402195969"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/9BehTlL2ZN", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1188862208446468096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9BehTlL2ZN", "media_key": "3_1188862163873648647"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/9BehTlL2ZN", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1188862208446468096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9BehTlL2ZN", "media_key": "3_1188862172270661632"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/9BehTlL2ZN", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1188862208446468096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9BehTlL2ZN", "media_key": "3_1188862177781932032"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 25, "end": 34, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 76, "end": 92, "probability": 0.7718, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.6641, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 126, "end": 141, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Pattinson"}]}, "id": "1188862208446468096", "text": "Por meio do Instagram de James Gunn, um f\u00e3 fez o seguinte questionamento.\n\n\u201cEsquadr\u00e3o Suicida ir\u00e1 se conectar com o Batman de Robert Pattinson? Estou confusa porque alguns filmes s\u00e3o conectados e outros n\u00e3o.\u201d\n\nEnt\u00e3o o cineasta respondeu\n\n\u201cSim, assim como nos quadrinhos.\u201d https://t.co/9BehTlL2ZN", "lang": "pt", "author_id": "1074468328163500033", "created_at": "2019-10-28T16:56:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 5, "like_count": 106, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1188862208446468096"]}, {"id": "1189021887457910784", "text": "um menino se matou em tr\u00eas rios e o texto tava escrito \u201cinfelizmente ele optou\u201d n\u00e3o ele n\u00e3o optou, as pessoas n\u00e3o sabem o que tava acontecendo depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 brincadeira gente, n\u00e3o \u00e9, n\u00e3o \u00e9 algo pra ser tratado como descaso, tem pessoas que passam por isso todos os dias", "geo": {"place_id": "c5292d78d38e3af6"}, "lang": "pt", "author_id": "815693176656789508", "created_at": "2019-10-29T03:31:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189021887457910784"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/AXGTPHBOfI", "expanded_url": "https://twitter.com/gcangiano/status/1188871436498325504", "display_url": "twitter.com/gcangiano/stat\u2026"}]}, "id": "1189012080470515714", "text": "Postalina postalina eh \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/AXGTPHBOfI", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "lang": "tl", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188871436498325504"}], "author_id": "279334127", "created_at": "2019-10-29T02:52:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 10, "like_count": 53, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1189012080470515714"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/PcmcG0UBeg", "expanded_url": "https://twitter.com/historia_SXX/status/1123652822023716864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PcmcG0UBeg", "media_key": "3_1123652814205587456"}, {"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/PcmcG0UBeg", "expanded_url": "https://twitter.com/historia_SXX/status/1123652822023716864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PcmcG0UBeg", "media_key": "3_1123652814188744704"}, {"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/PcmcG0UBeg", "expanded_url": "https://twitter.com/historia_SXX/status/1123652822023716864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PcmcG0UBeg", "media_key": "3_1123652814331437056"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Joseph Goebbels"}, {"start": 68, "end": 75, "probability": 0.9391, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.6665, "type": "Person", "normalized_text": "Magda"}, {"start": 170, "end": 175, "probability": 0.8038, "type": "Place", "normalized_text": "Berl\u00edn"}]}, "id": "1123652822023716864", "text": "1 mayo 1945: Joseph Goebbels, ministro de propaganda y canciller de Alemania tras las muerte de Hitler el d\u00eda anterior, se suicida junto a su mujer Magda en el bunker de Berl\u00edn. Previamente ella hab\u00eda matado a sus seis hijas. https://t.co/PcmcG0UBeg", "lang": "es", "author_id": "1645228951", "created_at": "2019-05-01T18:18:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 1, "like_count": 104, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1123652822023716864"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/STVyZrHZGH", "expanded_url": "http://bit.ly/369Ctnv", "display_url": "bit.ly/369Ctnv"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 111, "tag": "Puebla"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.8038, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.852, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "id": "1189010213119987712", "text": "\u27a1Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien hasta el a\u00f1o pasado se desempe\u00f1aba como Director de Archivos y Notar\u00edas de #Puebla, se quit\u00f3 la vida al dispararse en el h\u00edgado.\nhttps://t.co/STVyZrHZGH", "lang": "es", "author_id": "81852072", "created_at": "2019-10-29T02:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189010213119987712"]}, {"id": "1189017966068797446", "text": "Un peri\u00f3dico dice que cancelan las patentes a notarios. \nEl ex director de notarios se suicida (se aceptan suspicacias).\nEl gob de Puebla informa que inicia una investigaci\u00f3n que culminar\u00e1 en el cese de notarios (lo que da a entender q es todo, menos investigaci\u00f3n)\nQu\u00e9 desaseo", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 136, "probability": 0.6962, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "author_id": "176145795", "created_at": "2019-10-29T03:15:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189017966068797446"]}, {"id": "1189019871755034624", "text": "andrea: voc\u00ea volta\nbif\u00e3o: to tranquila porque o brasil conseguiu ver quem \u00e9 a bif\u00e3o e se eu sair...\nandrea: voc\u00ea n\u00e3o vai sair\nbif\u00e3o: tamb\u00e9m acho\n\nj\u00e1 \u00e9 uma motiva\u00e7\u00e3o para votarmos com tudo #FORABIF\u00c3O", "entities": {"hashtags": [{"start": 188, "end": 198, "tag": "FORABIF\u00c3O"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7079, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.6526, "type": "Person", "normalized_text": "andrea"}, {"start": 189, "end": 197, "probability": 0.6598, "type": "Other", "normalized_text": "FORABIF\u00c3O"}]}, "lang": "pt", "author_id": "1586806410", "created_at": "2019-10-29T03:23:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 278, "reply_count": 31, "like_count": 1206, "quote_count": 18}, "edit_history_tweet_ids": ["1189019871755034624"]}, {"id": "1189019835654705153", "text": "Diego com medo da ro\u00e7a, mas ...\n\nBif\u00e3o:  acho q n\u00e3o vou sair nao, v\u00e3o ter q me aguentar.\n\n#ForaBifao\n\n#AFazenda11\n#RocaAFazenda", "entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 100, "tag": "ForaBifao"}, {"start": 102, "end": 113, "tag": "AFazenda11"}, {"start": 114, "end": 127, "tag": "RocaAFazenda"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8871, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.8851, "type": "Other", "normalized_text": "ForaBifao"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.9713, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}, {"start": 115, "end": 126, "probability": 0.9737, "type": "Other", "normalized_text": "RocaAFazenda"}]}, "lang": "pt", "author_id": "1044046329968775168", "created_at": "2019-10-29T03:23:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1189019835654705153"]}, {"id": "1189006780581498880", "text": "CAD\u00ca O SHOW AO VIVO DO LUCAS? #AFazenda11", "entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 41, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.6595, "type": "Other", "normalized_text": "SHOW"}, {"start": 23, "end": 27, "probability": 0.904, "type": "Person", "normalized_text": "LUCAS"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9699, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "lang": "pt", "author_id": "139868458", "created_at": "2019-10-29T02:31:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 46, "like_count": 587, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1189006780581498880"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/KOA8HInbZK", "expanded_url": "https://twitter.com/adambahduqun/status/1143331791106822144/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KOA8HInbZK", "media_key": "7_1143331565465849856"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 67, "tag": "Ro\u00e7aAFazenda"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.5201, "type": "Person", "normalized_text": "tati"}, {"start": 30, "end": 31, "probability": 0.4015, "type": "Person", "normalized_text": "R7"}, {"start": 55, "end": 66, "probability": 0.9698, "type": "Other", "normalized_text": "Ro\u00e7aAFazenda"}]}, "id": "1189018583160049665", "text": "A torcida da tati chegando no R7 pra eliminar a bifao #Ro\u00e7aAFazenda\nhttps://t.co/KOA8HInbZK", "lang": "pt", "author_id": "1141792506658639874", "created_at": "2019-10-29T03:18:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 36, "like_count": 970, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1189018583160049665"]}, {"id": "1189019866201767936", "text": "Lucas n\u00e3o usou tantos argumentos por\u00e9m o que ele falou foi \u00f3timo e falou tudo que acha dela na cara dela. Enquanto Andreia vive falando  mal da thaise pelas costas e no ao vivo falou usou argumentos nada ver \n\n#ForaBifao \n\nJUNTOS COM LUCAS VIANA", "entities": {"hashtags": [{"start": 210, "end": 220, "tag": "ForaBifao"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9304, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.7775, "type": "Person", "normalized_text": "Andreia"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.4948, "type": "Person", "normalized_text": "thaise"}, {"start": 211, "end": 219, "probability": 0.4604, "type": "Other", "normalized_text": "ForaBifao"}, {"start": 234, "end": 244, "probability": 0.9257, "type": "Person", "normalized_text": "LUCAS VIANA"}]}, "lang": "pt", "author_id": "1109205494655320064", "created_at": "2019-10-29T03:23:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1189019866201767936"]}, {"id": "1189020837648785408", "text": "A gente ver que essa #AFazenda11 \u00e9 uma merda, quando n\u00e3o tem nenhum barraco p\u00f3s vota\u00e7\u00e3o! #Ro\u00e7aAFazenda #ForaBifao", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 32, "tag": "AFazenda11"}, {"start": 89, "end": 102, "tag": "Ro\u00e7aAFazenda"}, {"start": 103, "end": 113, "tag": "ForaBifao"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.9742, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.9482, "type": "Other", "normalized_text": "Ro\u00e7aAFazenda"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.8332, "type": "Other", "normalized_text": "ForaBifao"}]}, "lang": "pt", "author_id": "1620779778", "created_at": "2019-10-29T03:27:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189020837648785408"]}, {"id": "1189020206636638208", "text": "Sexta-feira a noite vou fazer um churrasco s\u00f3 de bife kkkkkkkkkkkk, algu\u00e9m quer vim? \n#RocaAFazenda #AFazenda #ForaBifao", "entities": {"hashtags": [{"start": 86, "end": 99, "tag": "RocaAFazenda"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "AFazenda"}, {"start": 110, "end": 120, "tag": "ForaBifao"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 98, "probability": 0.9665, "type": "Other", "normalized_text": "RocaAFazenda"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9667, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.847, "type": "Other", "normalized_text": "ForaBifao"}]}, "lang": "pt", "author_id": "1174177111948627970", "created_at": "2019-10-29T03:24:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189020206636638208"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/fU5qP7tfa4", "expanded_url": "https://twitter.com/pradelicia/status/1175837633081151488/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fU5qP7tfa4", "media_key": "7_1175837596645240834"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 114, "tag": "ForaBifao"}, {"start": 115, "end": 128, "tag": "Ro\u00e7aAFazenda"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.7501, "type": "Other", "normalized_text": "ForaBifao"}, {"start": 116, "end": 127, "probability": 0.9356, "type": "Other", "normalized_text": "Ro\u00e7aAFazenda"}]}, "id": "1189017887555633152", "text": "PREPOT\u00caNCIA pra mim \u00e9 rid\u00edculo !!! Ser\u00e1 que vc vai ficar mesmo Bif\u00e3o ? Veremos isso na quinta feira !!! #ForaBifao #Ro\u00e7aAFazenda\n https://t.co/fU5qP7tfa4", "lang": "pt", "author_id": "1034451046079373312", "created_at": "2019-10-29T03:15:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 3, "like_count": 71, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1189017887555633152"]}, {"id": "1188621743075872768", "text": "Qu\u00e9 le pasa a esta ciudadan\u00eda q con este modelo suicida de los \u00faltimos cuatro a\u00f1os a\u00fan lo apoya un 40%? Entiendo q muches est\u00e9n festejando pero les digo la verdad, a m\u00ed esto es lo q m\u00e1s me preocupa de todo lo q est\u00e1 pasando ahora.", "lang": "es", "author_id": "181144636", "created_at": "2019-10-28T01:01:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 79, "like_count": 457, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1188621743075872768"]}, {"id": "1189019666729099264", "text": "U\u00e9,Bifao n\u00e3o estava puta oq estavam zombando das pernas dela ..Agora ela n\u00e3o se importa ,o q n faz uma ro\u00e7a!!!!", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.4932, "type": "Person", "normalized_text": "Bifao"}]}, "author_id": "71939906", "created_at": "2019-10-29T03:22:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189019666729099264"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/0z1DZxB5Mp", "expanded_url": "https://twitter.com/TeamGiovanneBR/status/1189019717610147840", "display_url": "twitter.com/TeamGiovanneBR\u2026"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 62, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 61, "probability": 0.9765, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "id": "1189020696279769088", "text": "Bora mostrar pra ela que ela vaza?\nEu gosto assim\n\n#AFazenda11 https://t.co/0z1DZxB5Mp", "lang": "pt", "author_id": "928219061426753536", "created_at": "2019-10-29T03:26:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189020696279769088"]}, {"in_reply_to_user_id": "1139624744951734273", "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/QPq9r1xt45", "expanded_url": "https://twitter.com/naratb_/status/1189009218533298179/video/1", "display_url": "twitter.com/naratb_/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 108, "tag": "AFazenda11"}, {"start": 110, "end": 120, "tag": "ForaBifao"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.5349, "type": "Other", "normalized_text": "Phavanello"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.9416, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.7034, "type": "Other", "normalized_text": "ForaBifao"}]}, "id": "1189021061184151553", "text": "@apiscomenta Phavanello - \u201ce voc\u00ea acha que eu sou baba de cama? Eu ein, to aqui pelo jogo\u201d MATOU #AFazenda11  #ForaBifao vc quem quis se colocar na ro\u00e7a e quem se coloca sai  https://t.co/QPq9r1xt45", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189020959564619778"}], "author_id": "39752473", "created_at": "2019-10-29T03:28:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189021061184151553"]}, {"id": "1188864209108508673", "text": "Incre\u00edblemente atinado, tranquilizador y por qu\u00e9 no decirlo, esperanzador, el cambio en el Ministerio de Deportes. La presi\u00f3n social era insostenible.", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 112, "probability": 0.9399, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio de Deportes"}]}, "author_id": "3040871", "created_at": "2019-10-28T17:04:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2183, "reply_count": 245, "like_count": 5711, "quote_count": 194}, "edit_history_tweet_ids": ["1188864209108508673"]}, {"id": "1189019867028054019", "text": "Ja ta hora de sai n era ne pra ter entrado na fazendda #ForaBifao", "entities": {"hashtags": [{"start": 55, "end": 65, "tag": "ForaBifao"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.7832, "type": "Other", "normalized_text": "ForaBifao"}]}, "lang": "pt", "author_id": "1131687248271937537", "created_at": "2019-10-29T03:23:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189019867028054019"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/oX3rak79Hj", "expanded_url": "https://twitter.com/rodrigocyiax/status/1188481957581283329", "display_url": "twitter.com/rodrigocyiax/s\u2026"}]}, "id": "1188483440846475264", "text": "Corrupto. https://t.co/oX3rak79Hj", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188481957581283329"}], "author_id": "27703690", "created_at": "2019-10-27T15:51:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 510, "reply_count": 255, "like_count": 8140, "quote_count": 35}, "edit_history_tweet_ids": ["1188483440846475264"]}, {"id": "1188968281908154374", "text": "Si la l\u00ednea de asistencia al suicida fuera atendida por gente de Tuiter\n\n- diga...\n- me quiero quitar la vida\n- jaja MATATE", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9007, "type": "Other", "normalized_text": "Tuiter"}]}, "author_id": "228430527", "created_at": "2019-10-28T23:58:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 6, "like_count": 232, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1188968281908154374"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/QPq9r1xt45", "expanded_url": "https://twitter.com/naratb_/status/1189009218533298179/video/1", "display_url": "twitter.com/naratb_/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 95, "tag": "AFazenda11"}, {"start": 96, "end": 106, "tag": "ForaBifao"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.4337, "type": "Other", "normalized_text": "Phavanello"}, {"start": 85, "end": 94, "probability": 0.9442, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.6704, "type": "Other", "normalized_text": "ForaBifao"}]}, "id": "1189019290374160384", "text": "Phavanello - \u201ce voc\u00ea acha que eu sou baba de cama? Eu ein, to aqui pelo jogo\u201d MATOU #AFazenda11 #ForaBifao vc quem quis se colocar na ro\u00e7a e quem se coloca sai  https://t.co/QPq9r1xt45", "lang": "pt", "author_id": "39752473", "created_at": "2019-10-29T03:21:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189019290374160384"]}, {"id": "1189018861724749824", "text": "Vcs falam do instagram mas o tumblr \u00e9 a rede social mais t\u00f3xica que ja existiu", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9295, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "author_id": "2828679611", "created_at": "2019-10-29T03:19:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189018861724749824"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 92, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 19, "probability": 0.845, "type": "Person", "normalized_text": "Musab al-Zarqawi"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.4055, "type": "Place", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 110, "end": 112, "probability": 0.9497, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "id": "1188654549281705985", "text": "@danielPMERJ's account has been withheld in Brazil in response to a legal demand. Learn more.", "lang": "pt", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR"], "scope": "user"}, "author_id": "912492779669999616", "created_at": "2019-10-28T03:11:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 26, "like_count": 1084, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1188654549281705985"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/JjXDEPQBoH", "expanded_url": "https://twitter.com/masaquecusto/status/1188959769236779008", "display_url": "twitter.com/masaquecusto/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 23, "probability": 0.706, "type": "Other", "normalized_text": "Quest\u00e3o de Tempo"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.3705, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.7016, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 82, "end": 94, "probability": 0.892, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "id": "1189012369835483136", "text": "O filme Quest\u00e3o de Tempo e a Arlequina de Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nO cara me fez odiar Margot Robbie. Pense num monstro. https://t.co/JjXDEPQBoH", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188959769236779008"}], "author_id": "796137129541857280", "created_at": "2019-10-29T02:53:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189012369835483136"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/F6Z8n2GkjE", "expanded_url": "https://twitter.com/EdwinPitti/status/1188446558720843776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F6Z8n2GkjE", "media_key": "3_1188446554199351297"}], "hashtags": [{"start": 242, "end": 256, "tag": "TheWhiteHouse"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.495, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 47, "end": 66, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.8311, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}, {"start": 120, "end": 130, "probability": 0.6355, "type": "Person", "normalized_text": "Al-Baghdadi"}, {"start": 243, "end": 255, "probability": 0.8909, "type": "Other", "normalized_text": "TheWhiteHouse"}]}, "id": "1188446558720843776", "text": "Presidente Trump anuncia que el l\u00edder de ISIS, Abu Bakr al-Baghdadi, muri\u00f3 tras un operaci\u00f3n militar al norte de Siria. Al-Baghdadi habr\u00eda detonado un chaleco suicida que siempre llevaba puesto y que deton\u00f3 al final de un t\u00fanel donde corri\u00f3. #TheWhiteHouse https://t.co/F6Z8n2GkjE", "lang": "es", "author_id": "53709616", "created_at": "2019-10-27T13:25:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 4, "like_count": 179, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1188446558720843776"]}, {"id": "1188873204099682304", "text": "negan: j\u00e1 matou adolescente, muitos outros homens, se aproveitava do medo daquelas mulheres e fazia elas serem suas \"esposas\" quase meteu a lucille no carl, fudeu com as comunidades em duas temporadas inteiras.. olha eu nunca passei tanta raiva como eu passei com os salvadores +", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6913, "type": "Person", "normalized_text": "negan"}, {"start": 140, "end": 146, "probability": 0.7837, "type": "Person", "normalized_text": "lucille"}, {"start": 151, "end": 154, "probability": 0.3389, "type": "Person", "normalized_text": "carl"}]}, "author_id": "1045507437170749440", "created_at": "2019-10-28T17:40:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188873204099682304"]}, {"id": "1188938799214137344", "text": "As\u00ed con cerrar toda la linea 1 porque \"cay\u00f3 un objeto a las v\u00edas\" pero cuando se suicida una persona paran una pura estaci\u00f3n por m\u00e1ximo media hora xd  #ONUQueNoTeMientan", "entities": {"hashtags": [{"start": 151, "end": 169, "tag": "ONUQueNoTeMientan"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 168, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "ONUQueNoTeMientan"}]}, "lang": "es", "author_id": "849780906005078016", "created_at": "2019-10-28T22:01:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188938799214137344"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/xrt6jyHgl0", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=E0vCpnXnuR4", "display_url": "youtube.com/watch?v=E0vCpn\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=E0vCpnXnuR4"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 27, "username": "frz_daniel", "id": "853005373728583680"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.8776, "type": "Person", "normalized_text": "Dan Dan"}, {"start": 40, "end": 47, "probability": 0.8939, "type": "Person", "normalized_text": "Nandinho"}, {"start": 93, "end": 103, "probability": 0.8152, "type": "Person", "normalized_text": "NANDO MOURA"}]}, "id": "1188949139763138565", "text": "Vendo o Dan Dan @frz_daniel, carcando o Nandinho!\ud83e\udd17\n\nCOMENT\u00c1RIOS SOBRE A \u00daLTIMA AULA DO COF E NANDO MOURA\n\nhttps://t.co/xrt6jyHgl0", "lang": "pt", "author_id": "3234471657", "created_at": "2019-10-28T22:42:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 7, "like_count": 191, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188949139763138565"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/DpKgQv5hif", "expanded_url": "https://rutakritica.org/el-wiki-de-manuel-enrique-alejandro-ayala-mora/", "display_url": "rutakritica.org/el-wiki-de-man\u2026"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 132, "probability": 0.5531, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Enrique Alejandro Ayala Mora"}, {"start": 136, "end": 146, "probability": 0.5427, "type": "Other", "normalized_text": "Rutakritica"}]}, "id": "1188620596390879238", "text": "Que conste en actas, cuando vean al sociolisto, le pueden recordar su audio suicida. \n\nEl wiki de Manuel Enrique Alejandro Ayala Mora \u2013 Rutakritica  https://t.co/DpKgQv5hif", "lang": "es", "author_id": "2214580133", "created_at": "2019-10-28T00:56:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188620596390879238"]}, {"in_reply_to_user_id": "362423690", "id": "1189003933076860928", "text": "@MauroLemosFilho @Centraldcnauta N\u00e3o tem nada de exc\u00eantrico: Aquaman fez 1 bi e todo mundo gostou, enquanto o Superman do Zack Snyder dividiu opini\u00f5es desde o in\u00edcio e a \u00faltima apari\u00e7\u00e3o dele no universo foi um fracasso total. V\u00e3o rebootar o Superman pro p\u00fablico desassociar daquele fracasso.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MauroLemosFilho", "id": "362423690"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.7384, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.8516, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Zack Snyder"}, {"start": 241, "end": 248, "probability": 0.8561, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188998915137384450"}], "author_id": "95776210", "created_at": "2019-10-29T02:20:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1189003933076860928"]}, {"id": "1188860317016739840", "text": "Mi patronus es un ciervo, no mms asi o m\u00e1s b\u00e1sico", "lang": "es", "author_id": "1173971482017505280", "created_at": "2019-10-28T16:49:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188860317016739840"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/k4B8pXpfID", "expanded_url": "http://bit.ly/2NlMAx6", "display_url": "bit.ly/2NlMAx6"}, {"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/QKjlabLLpp", "expanded_url": "https://twitter.com/24HorasTVN/status/1189011316129882113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QKjlabLLpp", "media_key": "3_1189010357139980288"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 34, "tag": "MejorHablarTVN"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9248, "type": "Person", "normalized_text": "Beatriz S\u00e1nchez"}, {"start": 20, "end": 33, "probability": 0.6492, "type": "Other", "normalized_text": "MejorHablarTVN"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.421, "type": "Person", "normalized_text": "Blumel"}, {"start": 175, "end": 182, "probability": 0.8183, "type": "Person", "normalized_text": "Chadwick"}]}, "id": "1189011316129882113", "text": "Beatriz S\u00e1nchez en #MejorHablarTVN: \"Valoro harto el tono que escuch\u00e9 hoy d\u00eda del ministro Blumel, que es uno muy distinto al que ven\u00edamos escuchando con el anterior ministro Chadwick\" https://t.co/k4B8pXpfID https://t.co/QKjlabLLpp", "lang": "es", "author_id": "90227660", "created_at": "2019-10-29T02:49:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 34, "like_count": 51, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1189011316129882113"]}, {"id": "1188644049814802434", "text": "Como se \"suicida\" Albertete?", "lang": "es", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.5425, "type": "Person", "normalized_text": "Albertete"}]}, "author_id": "2774868429", "created_at": "2019-10-28T02:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 58, "like_count": 99, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1188644049814802434"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/LG75ZHJNqI", "expanded_url": "http://bit.ly/2Jwvr2v", "display_url": "bit.ly/2Jwvr2v"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.917, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador N"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.7428, "type": "Person", "normalized_text": "Ryna N"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.8888, "type": "Place", "normalized_text": "Tlaltenango"}]}, "id": "1189009723275829253", "text": "Tras aparentemente no soportar la culpa, Salvador N, el esposo y presunto asesino de Ryna N, decidido suicidarse en Tlaltenango \ud83d\ude25 https://t.co/LG75ZHJNqI", "lang": "es", "author_id": "236602067", "created_at": "2019-10-29T02:43:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1189009723275829253"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/OIYLNMMtZ0", "expanded_url": "https://twitter.com/LeoHERASME/status/1189015058547912704", "display_url": "twitter.com/LeoHERASME/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9807, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9849, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9804, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}, {"start": 169, "end": 179, "probability": 0.8965, "type": "Place", "normalized_text": "al-Baghdadi"}]}, "id": "1189015352308633601", "text": "Trump dijo que fuerzas EE.UU. volaron en una audaz incursi\u00f3n nocturna a trav\u00e9s del territorio controlado por Rusia, hicieron un agujero en el costado del edificio donde al-Baghdadi se estaba refugiando y lo persiguieron hasta una red de t\u00faneles, donde deton\u00f3 un chaleco suicida. https://t.co/OIYLNMMtZ0", "lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189015058547912704"}], "author_id": "539981975", "created_at": "2019-10-29T03:05:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1189015352308633601"]}, {"id": "1188999138152763393", "text": "\"Eu sou uma garota suicida, muitas vezes j\u00e1 tentei me matar. N\u00e3o gosto da vida, pq acho ela muito injusta. N\u00e3o confio em ningu\u00e9m, n\u00e3o importem o que falem. Prefiro a morte, do que gente falsa.\"", "lang": "pt", "author_id": "988041924396421121", "created_at": "2019-10-29T02:00:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188999138152763393"]}, {"in_reply_to_user_id": "38427754", "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/PfbD4z1cAQ", "expanded_url": "https://glo.bo/2pYlrZ6", "display_url": "glo.bo/2pYlrZ6"}, {"start": 295, "end": 318, "url": "https://t.co/V8rgpkMnWm", "expanded_url": "https://twitter.com/gshow/status/1189010331110170624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V8rgpkMnWm", "media_key": "3_1189010322201501696"}], "hashtags": [{"start": 284, "end": 294, "tag": "AmorDeM\u00e3e"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ReginaCase", "id": "24395664"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "taisdeverdade", "id": "139612761"}, {"start": 111, "end": 121, "username": "chaysuede", "id": "162612967"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7865, "type": "Person", "normalized_text": "Thelma"}, {"start": 35, "end": 49, "probability": 0.9344, "type": "Person", "normalized_text": "Adriana Esteves"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.7521, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo"}]}, "id": "1189010331110170624", "text": "@ReginaCase @taisdeverdade Thelma (Adriana Esteves) ficou vi\u00fava h\u00e1 mais de 20 anos e vive para o filho Danilo (@chaysuede). O jovem sobreviveu ao inc\u00eandio que matou seu pai gra\u00e7as ao amor incondicional da m\u00e3e, que se arriscou entre as chamas para salv\u00e1-lo. \u27a1\ufe0f https://t.co/PfbD4z1cAQ #AmorDeM\u00e3e https://t.co/V8rgpkMnWm", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189009544040591360"}], "author_id": "38427754", "created_at": "2019-10-29T02:45:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1189010331110170624"]}, {"in_reply_to_user_id": "446556420", "id": "1188991096568856577", "text": "@LoretoIturriaga \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\nA vi\u00f1a 2020", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LoretoIturriaga", "id": "446556420"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188990869229232133"}], "author_id": "92062896", "created_at": "2019-10-29T01:29:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1188991096568856577"]}, {"in_reply_to_user_id": "896846271037788161", "id": "1189015066097651712", "text": "eu me divido em duas mulheres brenda roberta e aurora chasseur duas mulheres totalmente diferentes,. aurora \u00e9 a mulher que eu sonho ser, venceu a depress\u00e3o, trabalha independente realizou os sonhos t\u00e1 fodase sociedade+", "lang": "pt", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.3901, "type": "Person", "normalized_text": "roberta"}, {"start": 47, "end": 61, "probability": 0.8333, "type": "Person", "normalized_text": "aurora chasseur"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189014437027635201"}], "author_id": "896846271037788161", "created_at": "2019-10-29T03:04:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189015066097651712"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/s76ZearDEz", "expanded_url": "https://twitter.com/LeoHERASME/status/1189015058547912704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s76ZearDEz", "media_key": "3_1189015055318302721"}], "hashtags": [{"start": 204, "end": 220, "tag": "BusinessInsider"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 33, "probability": 0.5348, "type": "Organization", "normalized_text": "Seguridad Nacional"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.9847, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9861, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 135, "end": 150, "probability": 0.639, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS al-Baghdadi"}]}, "id": "1189015058547912704", "text": "Funcionarios de Seguridad Nacional dijeron que Trump revel\u00f3 t\u00e1cticas secretas de EE.UU. al describir la operaci\u00f3n que mat\u00f3 al l\u00edder de ISIS al-Baghdadi, \"Posiblemente comprometiendo futuras operaciones\".\n#BusinessInsider https://t.co/s76ZearDEz", "lang": "es", "author_id": "539981975", "created_at": "2019-10-29T03:04:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1189015058547912704"]}, {"id": "1188950546851516419", "text": "- H\u00e1 um ano, a minha elei\u00e7\u00e3o. Em 10 meses de governo:\n\nMAIS DE 760 MIL EMPREGOS FORMAIS GERADOS;\nMENOS 22% DE ASSASSINATOS, quase 8 mil vidas salvas;\nMENOS DE 12% DE ESTUPROS;\n\n- Estamos devolvendo a dignidade que a esquerda tirou dos brasileiros! \ud83d\udc4d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "lang": "pt", "author_id": "128372940", "created_at": "2019-10-28T22:47:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8820, "reply_count": 5119, "like_count": 53267, "quote_count": 1694}, "edit_history_tweet_ids": ["1188950546851516419"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/ImDajl6oPC", "expanded_url": "https://wp.me/pad7Mx-4LK", "display_url": "wp.me/pad7Mx-4LK"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/3mDIuu4wRg", "expanded_url": "https://twitter.com/ABarloventoInfo/status/1188997378679988224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3mDIuu4wRg", "media_key": "3_1188996427122298880"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ent\u00e9rate"}], "mentions": [{"start": 91, "end": 101, "username": "abel_cuba", "id": "164745106"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 61, "probability": 0.4345, "type": "Place", "normalized_text": "Moreno Valle"}]}, "id": "1188997378679988224", "text": "#Ent\u00e9rate | Se suicida ex director de notar\u00edas de Moreno Valle\nhttps://t.co/ImDajl6oPC \n\u270d\ufe0f @abel_cuba https://t.co/3mDIuu4wRg", "lang": "es", "author_id": "255554457", "created_at": "2019-10-29T01:54:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188997378679988224"]}, {"in_reply_to_user_id": "2316001812", "id": "1189013267429113856", "text": "@JphMorales Excelente decisi\u00f3n!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JphMorales", "id": "2316001812"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189007820773122048"}], "author_id": "40363625", "created_at": "2019-10-29T02:57:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189013267429113856"]}, {"id": "1189011328670806017", "text": "Y k quieres que haga o que", "lang": "es", "author_id": "2368305181", "created_at": "2019-10-29T02:49:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189011328670806017"]}, {"in_reply_to_user_id": "846115446394966017", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/VPDMd2HzeD", "expanded_url": "https://twitter.com/paulorgsm/status/1189012322876047361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VPDMd2HzeD", "media_key": "3_1189012311945744395"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.5374, "type": "Person", "normalized_text": "Shiryu"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.5851, "type": "Person", "normalized_text": "Athena"}, {"start": 207, "end": 213, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "Shunrei"}]}, "id": "1189012322876047361", "text": "Casa 4 - M\u00e1scara da Morte, C\u00e2ncer\nDas lutas mais legais que tem porque tem luta at\u00e9 o fim. Shiryu de drag\u00e3o CEGO, consegue dar um pau no M\u00e1scara. Teve ajuda de Athena p/ fazer a armadura do M\u00e1scara cair, da Shunrei p/ rezar pela alma dele.. enfim, mas todos eles tem o tempo todo. https://t.co/VPDMd2HzeD", "lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189012306577055745"}], "author_id": "846115446394966017", "created_at": "2019-10-29T02:53:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189012322876047361"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/OecenlROzM", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1188973751859404805/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OecenlROzM", "media_key": "3_1188973745597222913"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 51, "probability": 0.4215, "type": "Other", "normalized_text": "Corte Superior de Justicia de"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.3, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}, {"start": 111, "end": 127, "probability": 0.7046, "type": "Other", "normalized_text": "Luis Nava Guibert"}, {"start": 159, "end": 167, "probability": 0.6452, "type": "Other", "normalized_text": "Alan Ra\u00fal"}, {"start": 170, "end": 177, "probability": 0.6735, "type": "Other", "normalized_text": "Gabriela"}, {"start": 181, "end": 200, "probability": 0.8861, "type": "Other", "normalized_text": "Luciana Garc\u00eda Nores"}]}, "id": "1188973751859404805", "text": "Adjunto el cargo de la Corte Superior de Justicia de Lima a la denuncia penal por difamaci\u00f3n y calumnia contra Luis Nava Guibert, interpuesta por mis hermanos Alan Ra\u00fal, Gabriela y Luciana Garc\u00eda Nores. \nPara su conocimiento y difusi\u00f3n. https://t.co/OecenlROzM", "lang": "es", "author_id": "19729967", "created_at": "2019-10-29T00:20:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 620, "like_count": 1550, "quote_count": 45}, "edit_history_tweet_ids": ["1188973751859404805"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Xr4uercHgV", "expanded_url": "https://twitter.com/Videversus/status/1188988158014304256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Xr4uercHgV", "media_key": "3_1188988154046504966"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 96, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 186, "end": 190, "probability": 0.8697, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00edria"}, {"start": 231, "end": 236, "probability": 0.8216, "type": "Place", "normalized_text": "Iraque"}]}, "id": "1188988158014304256", "text": "Este \u00e9 o c\u00e3o pastor dos SEALs americanos que encurralou e matou o terrorista Abu Bakr al-Baghdadi, chefe do Estado Isl\u00e2mico, em t\u00fanel no subsolo da casa onde ele se escondia no norte da S\u00edria, a poucos quil\u00f4metros da fronteira com Iraque. C\u00e3o ficou ferido, mas est\u00e1 se recuperando https://t.co/Xr4uercHgV", "lang": "pt", "author_id": "70321319", "created_at": "2019-10-29T01:17:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1188988158014304256"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 4, "end": 27, "url": "https://t.co/qONmADpYwt", "expanded_url": "https://wp.me/pad7Mx-4LK", "display_url": "wp.me/pad7Mx-4LK"}]}, "id": "1189009618124587008", "text": "Mmm https://t.co/qONmADpYwt", "lang": "und", "author_id": "88032607", "created_at": "2019-10-29T02:42:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189009618124587008"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/UWWDlts84M", "expanded_url": "https://twitter.com/vidavlatt/status/1189009853076914178/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UWWDlts84M", "media_key": "16_1189009844684099584"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8874, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.738, "type": "Person", "normalized_text": "Bif\u00e3o"}, {"start": 166, "end": 171, "probability": 0.407, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9a"}]}, "id": "1189009853076914178", "text": "Lucas \u00e9 a anta que faltava na fazenda, mas essa atitude suicida da Bif\u00e3o n\u00e3o d\u00e1 muito certo...j\u00e1 vimos esse filme.\nBif\u00e3o querendo bancar o monge tibetano protetor da Andr\u00e9a, t\u00e1 for\u00e7ado demaaaais! https://t.co/UWWDlts84M", "lang": "pt", "author_id": "115689203", "created_at": "2019-10-29T02:43:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 18, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1189009853076914178"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/FpGQyQgmUo", "expanded_url": "https://twitter.com/Hotaru96827431/status/1179877232229146624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FpGQyQgmUo", "media_key": "3_1179876999202004993"}], "hashtags": [{"start": 199, "end": 210, "tag": "Literatura"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.4838, "type": "Person", "normalized_text": "Eneas"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.4582, "type": "Place", "normalized_text": "Lacio"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.353, "type": "Person", "normalized_text": "Mercurio"}, {"start": 153, "end": 156, "probability": 0.3785, "type": "Person", "normalized_text": "Dido"}, {"start": 176, "end": 184, "probability": 0.872, "type": "Other", "normalized_text": "La Eneida"}, {"start": 200, "end": 209, "probability": 0.6618, "type": "Other", "normalized_text": "Literatura"}]}, "id": "1179877232229146624", "text": "\"Y mientras Eneas duerme pl\u00e1cidamente en la alta popa del barco que lo llevar\u00e1 a las costas del  Lacio, so\u00f1ando con Mercurio, la desvelada y enloquecida Dido se suicida. [\u2026]\"\n-La Eneida (Fragmento)\n\n#Literatura https://t.co/FpGQyQgmUo", "lang": "es", "author_id": "1179146071899099136", "created_at": "2019-10-03T21:53:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1179877232229146624"]}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/O3KIoI2rGn", "expanded_url": "https://retodiario.com/noticia/POLICIA/Se-suicida-Mauricio-Garcia-Leon-exdirector-de-Archivos-y-Notarias/172703.html", "display_url": "retodiario.com/noticia/POLICI\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "Notar\u00edasP\u00fablicas"}, {"start": 18, "end": 32, "tag": "Morevallistas"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 65, "probability": 0.7747, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}]}, "id": "1189006174529576961", "text": "#Notar\u00edasP\u00fablicas #Morevallistas \n\nSe suicida Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, exdirector de Archivos y Notar\u00edas\nhttps://t.co/O3KIoI2rGn", "lang": "es", "author_id": "91212101", "created_at": "2019-10-29T02:28:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1189006174529576961"]}], "places": [{"full_name": "San Juan de Miraflores, Peru", "id": "018d91904a1eaf01"}, {"full_name": "Tr\u00eas Rios, Brasil", "id": "b29d9cda899fb8fa"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Niter\u00f3i, Brasil", "id": "59373f0a295160e4"}, {"full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "id": "d1fc0c973adbff22"}, {"full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "id": "f0e55b3f11b41899"}, {"full_name": "Juiz de Fora, Brasil", "id": "c5292d78d38e3af6"}, {"full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "id": "0090a6f53f20ebd0"}]}, "errors": [{"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188879746739986433", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188879746739986433].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188879746739986433", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1189022047214718977", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189022047214718977", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189022047214718977].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "904018420315947013", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [904018420315947013].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "904018420315947013", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188548711611281408", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188548711611281408].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188548711611281408", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "4166722161", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4166722161].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4166722161", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188962596793323522", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188962596793323522].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188962596793323522", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2302331676", "value": "2302331676", "detail": "User has been suspended: [2302331676].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1189035191236550656", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189035191236550656", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189035191236550656].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "788125402040569856", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [788125402040569856].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "788125402040569856", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1189029110435188737", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1189029110435188737].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1189029110435188737", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "348723897", "value": "348723897", "detail": "User has been suspended: [348723897].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1189027260696846342", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189027260696846342", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189027260696846342].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1175192878064316423", "value": "1175192878064316423", "detail": "User has been suspended: [1175192878064316423].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1189029479437479937", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189029479437479937", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189029479437479937].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "219351697", "value": "219351697", "detail": "User has been suspended: [219351697].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1189029376588828672", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189029376588828672", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189029376588828672].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "246836124", "value": "246836124", "detail": "User has been suspended: [246836124].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1189019721573847046", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189019721573847046", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189019721573847046].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1189027099698520064", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189027099698520064", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189027099698520064].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "317317238", "value": "317317238", "detail": "User has been suspended: [317317238].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1189008858871672833", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189008858871672833", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189008858871672833].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1189018623534387200", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189018623534387200", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189018623534387200].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "327569702", "value": "327569702", "detail": "User has been suspended: [327569702].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1189016923322892289", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189016923322892289", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189016923322892289].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3091711794", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3091711794].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3091711794", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1189020251998081024", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1189020251998081024].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1189020251998081024", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1189019431407640584", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1189019431407640584].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1189019431407640584", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "109013845", "value": "109013845", "detail": "User has been suspended: [109013845].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1189020675660488705", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189020675660488705", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189020675660488705].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3315353921", "value": "3315353921", "detail": "User has been suspended: [3315353921].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1189019717610147840", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189019717610147840", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189019717610147840].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1166578662537400320", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1166578662537400320].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1166578662537400320", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1189018213675347971", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1189018213675347971].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1189018213675347971", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "69729352", "value": "69729352", "detail": "User has been suspended: [69729352].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1189018985209257984", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189018985209257984", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189018985209257984].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1139624744951734273", "value": "1139624744951734273", "detail": "User has been suspended: [1139624744951734273].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1189020959564619778", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1189020959564619778].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1189020959564619778", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1189010088452853761", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1189010088452853761].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1189010088452853761", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188980325831061504", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188980325831061504].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188980325831061504", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1189013399373516801", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1189013399373516801].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1189013399373516801", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188980325831061504", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188980325831061504].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188980325831061504", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1189011515426377728", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189011515426377728", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189011515426377728].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1189044526083723264", "oldest_id": "1189011189197500416", "result_count": 468, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm91wyz2l9a8yrwhews98r0vtr799"}}