{"data": [{"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ghmves", "id": "311207549"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "NadineHeredia", "id": "130694070"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 66, "probability": 0.6404, "type": "Organization", "normalized_text": "Poder Judicial"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182717152345968642"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182746699418214413"], "created_at": "2019-10-11T19:56:02.000Z", "id": "1182746699418214413", "author_id": "3003583733", "text": "RT @ghmves: @NadineHeredia se puso a disposici\u00f3n del Poder Judicial ni bien ordenaron su Prisi\u00f3n preventiva. Respet\u00f3 a las personas que ten\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182117797159153664"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182746521776902145"], "created_at": "2019-10-11T19:55:19.000Z", "id": "1182746521776902145", "author_id": "720769752700948480", "text": "RT @alvarosarco: Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 91, "probability": 0.7968, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 102, "end": 113, "probability": 0.6503, "type": "Other", "normalized_text": "Serbian Film"}, {"start": 144, "end": 160, "probability": 0.7875, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 235, "end": 239, "probability": 0.4234, "type": "Other", "normalized_text": "Vil\u00e3o"}, {"start": 247, "end": 247, "probability": 0.4983, "type": "Other", "normalized_text": "V"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/i919Jn5JY3", "expanded_url": "https://twitter.com/chazao1/status/1182746402029477888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i919Jn5JY3", "media_key": "3_1182746261855899650"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182746402029477888"], "created_at": "2019-10-11T19:54:51.000Z", "id": "1182746402029477888", "author_id": "780575661081505792", "text": "Pois \u00e9,  olhei pra \"escurid\u00e3o\" ela olhou de volta e n\u00e3o pisquei, digo, Coringa gra\u00e7as a Deus n\u00e3o \u00e9 um Serbian Film da vida. Melhor alivio desde Esquadr\u00e3o Suicida. Pais que defendem seus filhos mesmo que de forma feia e um bom filme de Vil\u00e3o, com \"V\" mai\u00fasculo, sem revolu\u00e7\u00f5es \ud83d\ude4f https://t.co/i919Jn5JY3", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1120720852423778304", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "F1MorreuEm1994", "id": "1120720852423778304"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.8787, "type": "Person", "normalized_text": "Williams"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182488838347907073"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182746344311668741"], "created_at": "2019-10-11T19:54:37.000Z", "id": "1182746344311668741", "author_id": "853638547273904130", "text": "@F1MorreuEm1994 A Williams matou ele pra s\u00f3 se fuder no futuro, heueheheueh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ChiaraCruciati", "id": "2580185130"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "Rojava"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182692453498916866"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182746303719268363"], "created_at": "2019-10-11T19:54:27.000Z", "id": "1182746303719268363", "author_id": "567542708", "text": "RT @ChiaraCruciati: #Rojava Attentato suicida, probabilmente Isis, a Qamishlo: tre morti. Le cellule dello Stato islamico non si nascondono\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.6863, "type": "Person", "normalized_text": "tayani"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182746113725620226"], "created_at": "2019-10-11T19:53:42.000Z", "id": "1182746113725620226", "author_id": "979162070158598144", "text": "gente se caso eu morrer foi a tayani q matou kkkkkkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.7441, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT+"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.3155, "type": "Organization", "normalized_text": "Haas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182738555807907840"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182746084793372672"], "created_at": "2019-10-11T19:53:35.000Z", "id": "1182746084793372672", "author_id": "74878230", "text": "RT @DrHistrionico: La poblaci\u00f3n LGBT+ reportan ideaci\u00f3n suicida y mayores \u00edndices de intentos suicidas que sujetos heterosexuales (Haas et\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "Rml99", "id": "368328534"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "docanbravo", "id": "104904948"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "pequenacoronela", "id": "1072932763823734784"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182735541923651584"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182746074215276546"], "created_at": "2019-10-11T19:53:33.000Z", "id": "1182746074215276546", "author_id": "104904948", "text": "RT @Rml99: @docanbravo @pequenacoronela Cumplirlos es bueno, nunca he tenido nada que perder, ahora aun menos, si antes he sido combativo a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "827534547382390785", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "caotico_malvado", "id": "827534547382390785"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 109, "probability": 0.7428, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}, {"start": 163, "end": 172, "probability": 0.5681, "type": "Other", "normalized_text": "Guardianes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182723460843425792"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182745938198257665"], "created_at": "2019-10-11T19:53:00.000Z", "id": "1182745938198257665", "author_id": "1079488472136716293", "text": "@caotico_malvado Yo opino que si nos la tomamos como aventura suicida absurda sera muy muy buena. Adem\u00e1s, Gunn es un frikazo de los comics y eso siempre mola! Con Guardianes elev\u00f3 a personajes desconocidos al estrellato!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182633425913692161"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182745887048638465"], "created_at": "2019-10-11T19:52:48.000Z", "id": "1182745887048638465", "author_id": "166988891", "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico se ven sometidas a un elevada y persistente activacion fisiol\u00f3gica,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2206604613", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "marcelinho_gran", "id": "2206604613"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "filgmartin", "id": "896736181198741505"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 86, "probability": 0.5903, "type": "Person", "normalized_text": "escambau"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182741798000697345"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182745549482741765"], "created_at": "2019-10-11T19:51:28.000Z", "id": "1182745549482741765", "author_id": "69160781", "text": "@marcelinho_gran @filgmartin Voc\u00ea poderia ter at\u00e9 doutorado, p\u00f3s-doutorado e o escambau, mas parece que voc\u00ea matou a aula onde se aprendia a atualizar as informa\u00e7\u00f5es quando um fato relevante muda a ordem das coisas, quando o pr\u00f3prio presidente de um pa\u00eds d\u00e1 o aval e voc\u00ea simplesmente ignora por mera m\u00e1 f\u00e9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "896254483", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LuciRolon4", "id": "896254483"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182722630203387906"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182745519829016579"], "created_at": "2019-10-11T19:51:20.000Z", "id": "1182745519829016579", "author_id": "224696128", "text": "@LuciRolon4 Soy suicida encima fuimos un mont\u00f3n yo pense que no iba a ir nadie jajajaj se me complica ir a la noche\ud83d\ude2d pero ahora en vacaciones arranco otra vez a las 20 porque si no voy a morir en serio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OPSOMSBolivia", "id": "413264098"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 31, "tag": "suicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182383529574981632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182745456906067968"], "created_at": "2019-10-11T19:51:05.000Z", "id": "1182745456906067968", "author_id": "1148386906952077312", "text": "RT @OPSOMSBolivia: El #suicidio es prevenible.\n\n\ud83d\udc49 Aprende a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida.\n\n  Realiza el curs\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3357290843", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182744529377681410"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182744634881204225"], "created_at": "2019-10-11T19:47:49.000Z", "id": "1182744634881204225", "author_id": "295303311", "text": "@serenitatis_ Oh, come\u00e7ou logo nessa altura o instinto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "16550433", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ciudad_magazine", "id": "16550433"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.8935, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}, {"start": 215, "end": 219, "probability": 0.8047, "type": "Person", "normalized_text": "Jared"}, {"start": 270, "end": 276, "probability": 0.6957, "type": "Person", "normalized_text": "Phoenix"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182711136992616448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182744523719528448"], "created_at": "2019-10-11T19:47:23.000Z", "id": "1182744523719528448", "author_id": "120906500", "text": "@ciudad_magazine Despu\u00e9s del joker de jared leto todos quisieron ser \u00e9l. X algo pego tanto y x esa raz\u00f3n se hizo est\u00e1 peli. Son dos pelis totalmente distintas. Y en escuadr\u00f3n suicida se buscaban personajes sexies!  Jared lo hizo genial. Cualquier cosa dicen...malisimo. Phoenix  un genio.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182633425913692161"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182744325882630144"], "created_at": "2019-10-11T19:46:36.000Z", "id": "1182744325882630144", "author_id": "761690740175020032", "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico se ven sometidas a un elevada y persistente activacion fisiol\u00f3gica,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ghmves", "id": "311207549"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "NadineHeredia", "id": "130694070"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 66, "probability": 0.6404, "type": "Organization", "normalized_text": "Poder Judicial"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182717152345968642"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182743980339027969"], "created_at": "2019-10-11T19:45:13.000Z", "id": "1182743980339027969", "author_id": "1066002150885605378", "text": "RT @ghmves: @NadineHeredia se puso a disposici\u00f3n del Poder Judicial ni bien ordenaron su Prisi\u00f3n preventiva. Respet\u00f3 a las personas que ten\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "joakinmayonesa", "id": "453886228"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182743059815129088"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182743328191926272"], "created_at": "2019-10-11T19:42:38.000Z", "id": "1182743328191926272", "author_id": "2495730640", "text": "RT @joakinmayonesa: Mir\u00e1ndote a los ojos con la fe de un suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182633425913692161"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182743270708916226"], "created_at": "2019-10-11T19:42:24.000Z", "id": "1182743270708916226", "author_id": "1007745722", "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico se ven sometidas a un elevada y persistente activacion fisiol\u00f3gica,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/9DyUKYrFkI", "expanded_url": "https://twitter.com/Juan_Arimatea/status/1182045763356037122", "display_url": "twitter.com/Juan_Arimatea/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182743146926690305"], "created_at": "2019-10-11T19:41:55.000Z", "geo": {"place_id": "bd9599203776c51a"}, "id": "1182743146926690305", "author_id": "242131431", "text": "Oi eu quero saber o que ela fez com o rato pq se ela matou o rato fa\u00e7o quest\u00e3o de denunciar essa arrombada https://t.co/9DyUKYrFkI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182743059815129088"], "created_at": "2019-10-11T19:41:34.000Z", "id": "1182743059815129088", "author_id": "453886228", "text": "Mir\u00e1ndote a los ojos con la fe de un suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182102037229703168"}], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/cgnAEz4SI5", "expanded_url": "https://twitter.com/yfnvj_/status/1182102037229703168", "display_url": "twitter.com/yfnvj_/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182742546755272704"], "created_at": "2019-10-11T19:39:32.000Z", "id": "1182742546755272704", "author_id": "796709879356489728", "text": "S\u00e9rio que ele se suicidou??? Que odio que eu tenho de gente covarde \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21 https://t.co/cgnAEz4SI5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "138221826", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "DaeBorba", "id": "138221826"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.4941, "type": "Person", "normalized_text": "judeu"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.9162, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182741639300878336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182742277090955266"], "created_at": "2019-10-11T19:38:27.000Z", "id": "1182742277090955266", "author_id": "1020160214044160001", "text": "@DaeBorba Se Hitler n tivesse matado judeu e essa historia tivesse sido divulgada tanto, ate hoje pagariam pau pra ele... \n\nAfinal das contas, diferente do Stalin, n matou a populacao de fome. Muito pelo contrario. \n\nE o apoio popular era massivo. \n\nMas entendo a preocupacao...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Marco_Carlo_Dom", "id": "930975618723995649"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172559944601808898"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182742241376460801"], "created_at": "2019-10-11T19:38:19.000Z", "id": "1182742241376460801", "author_id": "930975618723995649", "text": "RT @Marco_Carlo_Dom: Storia di un gruppo di persone scelte tra i peggiori elementi della societ\u00e0 per compiere una missione suicida senza po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CostaaEsther", "id": "827107133325979648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182674160574697472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182742156252987394"], "created_at": "2019-10-11T19:37:58.000Z", "id": "1182742156252987394", "author_id": "1249880372", "text": "RT @CostaaEsther: Fico de cr com certas coisas.\nO ed\ud83c\udf0d ultimamente est\u00e1 cm uma \"carga negativa\" q pqp, \u00e9 o menino q se suicidou no m\u00eas de pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mulhersagaz", "id": "860582828177846272"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182688685667606528"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182742057120681985"], "created_at": "2019-10-11T19:37:35.000Z", "id": "1182742057120681985", "author_id": "4084559061", "text": "RT @mulhersagaz: Maldito tem que sofrer muito na cadeia , antes de morrer , desgra\u00e7ado tirou a vida de um ser inocente, cheia de vida , lin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "285001514", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 22, "username": "HollowShiro", "id": "1046715071202824192"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "archeroforario", "id": "1139752853109690368"}, {"start": 39, "end": 52, "username": "SpainFateFan", "id": "1143573814447661056"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.4169, "type": "Person", "normalized_text": "Parvati"}, {"start": 78, "end": 89, "probability": 0.7528, "type": "Person", "normalized_text": "Sakura Matou"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.7542, "type": "Place", "normalized_text": "japon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182712270259924992"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182742032135196673"], "created_at": "2019-10-11T19:37:29.000Z", "id": "1182742032135196673", "author_id": "351003685", "text": "@LINOX_tF @HollowShiro @archeroforario @SpainFateFan Parvati usa el cuerpo de Sakura Matou para ser manifestada como espiritu, y fue introducida en japon justo cuando se estreno la pelicula alli, con este shiro pasa lo mismo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FundacionANAR", "id": "498911944"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 59, "tag": "D\u00edaEuropeodelaDepresi\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179784788355555329"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182741741599969280"], "created_at": "2019-10-11T19:36:20.000Z", "id": "1182741741599969280", "author_id": "890215535404830720", "text": "RT @FundacionANAR: \ud83d\udcccCon motivo del #D\u00edaEuropeodelaDepresi\u00f3n queremos recordar que es de vital importancia detectar se\u00f1ales que indiquen que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "700564651776548864", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "fabiotitty", "id": "700564651776548864"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182719798007996417"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182741731328118784"], "created_at": "2019-10-11T19:36:17.000Z", "id": "1182741731328118784", "author_id": "1073150476223430657", "text": "@fabiotitty L immigrazione clandestina va contrastata punto. Non va bene che entrino cani e porci a nostro carico e che dobbiamo mantenere anche i parenti delinquenti x ricongiungimento familiare. Quella dei PIDIOTI \u00e8 una politica suicida. Cosa ce ne viene? Problemi e basta.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "1546108484", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ManuMaxBlack", "id": "1546108484"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182740932933890048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182741636780044288"], "created_at": "2019-10-11T19:35:55.000Z", "id": "1182741636780044288", "author_id": "1079366001337208832", "text": "@ManuMaxBlack @KingGarrac Y es que as\u00ed deber\u00eda ser un Escuadr\u00f3n SUICIDA.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cortum_club", "id": "4040335995"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182566563280498689"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182741601690574848"], "created_at": "2019-10-11T19:35:46.000Z", "id": "1182741601690574848", "author_id": "798473245", "text": "RT @cortum_club: All\u00f2 que importa\nEl sistema sanitari agonitza lentament, al comp\u00e0s de la deriva su\u00efcida dels dirigents d\u2019aquest pa\u00eds \u2026\nopi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "EsRojas", "id": "52574794"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 136, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182489367555784704"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182741207509807104"], "created_at": "2019-10-11T19:34:12.000Z", "id": "1182741207509807104", "author_id": "2447468534", "text": "RT @EsRojas: \"Vuelve la burra al trigo\", dir\u00e1n.\n\nLo siento, gente, no me voy a subir a la ola de optimismo desbocado del 4-1 de Venezuela a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "NicolasColman_", "id": "158508619"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.4481, "type": "Other", "normalized_text": "uva"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181248993747197952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182741135300665344"], "created_at": "2019-10-11T19:33:55.000Z", "id": "1182741135300665344", "author_id": "1158571219", "text": "RT @NicolasColman_: Necesito que alguien se anime a probar la manaos de uva conmigo, de \u00faltima hacemos tipo pacto suicida y morimos los dos", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182740856421474304"], "created_at": "2019-10-11T19:32:49.000Z", "id": "1182740856421474304", "author_id": "327519448", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "53863905", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alexagomez2000", "id": "53863905"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182499617352626176"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182740632936300544"], "created_at": "2019-10-11T19:31:55.000Z", "id": "1182740632936300544", "author_id": "1657721846", "text": "@alexagomez2000 Esa chiquilla es una terrorista en potencia, moldeada con odio, resentimiento, eso, combinado con su condici\u00f3n es una bomba de tiempo, podr\u00eda terminar como terrorista o hasta suicida cuando se d\u00e9 cuenta de c\u00f3mo intereses oscuros la han manipulado perversamente \ud83d\ude15", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Macato19", "id": "1087007982649516033"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "elcomerciocom", "id": "14333756"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182526519278743552"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182740539348836352"], "created_at": "2019-10-11T19:31:33.000Z", "id": "1182740539348836352", "author_id": "825815039735119874", "text": "RT @Macato19: @elcomerciocom Me parece q esta exigencia deber\u00eda hacerlo a los sindicalistas, ind\u00edgenas , grupos pol\u00edticos y transportistas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182633425913692161"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182740253813170176"], "created_at": "2019-10-11T19:30:25.000Z", "id": "1182740253813170176", "author_id": "809617820", "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico se ven sometidas a un elevada y persistente activacion fisiol\u00f3gica,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182030843373637638"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8763, "type": "Other", "normalized_text": "Punk Suicida"}, {"start": 16, "end": 32, "probability": 0.7325, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00edndrome del Punk"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/PjE4kac8LZ", "expanded_url": "https://twitter.com/chokas/status/1182030843373637638", "display_url": "twitter.com/chokas/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182740205079584768"], "created_at": "2019-10-11T19:30:13.000Z", "id": "1182740205079584768", "author_id": "949177997575139329", "text": "Punk Suicida by S\u00edndrome del Punk live goes hard af! Fucken grandpa ponk \ud83d\udd25 https://t.co/PjE4kac8LZ", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/HaKb6yg2Wp", "expanded_url": "https://twitter.com/IAmDekow/status/1182740080001196032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HaKb6yg2Wp", "media_key": "3_1182740063375024133"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182740080001196032"], "created_at": "2019-10-11T19:29:43.000Z", "id": "1182740080001196032", "author_id": "229181702", "text": "En un a\u00f1o de mierda, con una ruptura sentimental, un perro asesinado delante de mis narices, un trabajo en el que me siento ninguneado... He decidido volcarme en mi pasi\u00f3n y el destino me regala un peque\u00f1o papel de SUICIDA. Ahora todo cobra sentido. Puedo sacarle beneficio. https://t.co/HaKb6yg2Wp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.7441, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT+"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.3155, "type": "Organization", "normalized_text": "Haas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182738555807907840"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182740020995723264"], "created_at": "2019-10-11T19:29:29.000Z", "id": "1182740020995723264", "author_id": "230580606", "text": "RT @DrHistrionico: La poblaci\u00f3n LGBT+ reportan ideaci\u00f3n suicida y mayores \u00edndices de intentos suicidas que sujetos heterosexuales (Haas et\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dadocanales", "id": "110055082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182663932189786113"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182739996169658368"], "created_at": "2019-10-11T19:29:23.000Z", "id": "1182739996169658368", "author_id": "293675572", "text": "RT @Dadocanales: El suicidio y el abuso del alcohol son altamente comorbes. En el 70% de los intentos de suicidio, la persona estaba alcoho\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "UnivMx", "id": "2535406268"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182658413999853569"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182739691977748480"], "created_at": "2019-10-11T19:28:11.000Z", "id": "1182739691977748480", "author_id": "918361242686894080", "text": "RT @UnivMx: S\u00edntomas de depresi\u00f3n y pensamiento suicida. Esas son las consecuencias para ni\u00f1os y j\u00f3venes que pasan m\u00e1s de cinco horas al d\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1150764594379534336", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Xoxo_1313_", "id": "1150764594379534336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182737943972200449"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182739637867024385"], "created_at": "2019-10-11T19:27:58.000Z", "id": "1182739637867024385", "author_id": "4068303754", "text": "@Xoxo_1313_ Isso \u00e9 fato! Mas \u00e9 um jogo suicida n\u00e9. T\u00f4 aqui pelo mo\u00eddo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DrHistrionico", "id": "240306295"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.7441, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT+"}, {"start": 131, "end": 134, "probability": 0.3155, "type": "Organization", "normalized_text": "Haas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182738555807907840"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182739285843333121"], "created_at": "2019-10-11T19:26:34.000Z", "id": "1182739285843333121", "author_id": "1173682843", "text": "RT @DrHistrionico: La poblaci\u00f3n LGBT+ reportan ideaci\u00f3n suicida y mayores \u00edndices de intentos suicidas que sujetos heterosexuales (Haas et\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1035448866819203072"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182739155568283649"], "created_at": "2019-10-11T19:26:03.000Z", "id": "1182739155568283649", "author_id": "3291609159", "text": "RT @jorge6garcia: tu superh\u00e9roe del sexto, si t\u00fa eres mi hero\u00edna, no pares mis pies si me ves saltando del edificio, yo soy un desquiciao n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.3955, "type": "Other", "normalized_text": "salvador"}], "urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/OUc7e9p1wJ", "expanded_url": "https://twitter.com/cahiddless/status/1181922815437611008", "display_url": "twitter.com/cahiddless/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182738888902791178"], "created_at": "2019-10-11T19:24:59.000Z", "id": "1182738888902791178", "author_id": "785654737609822209", "text": "salvador suicida nosa https://t.co/OUc7e9p1wJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "504945021", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Defaereanaval", "id": "504945021"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "marmilbr", "id": "236354374"}, {"start": 36, "end": 52, "username": "exercitooficial", "id": "184762182"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182635100766429184"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182738752592142337"], "created_at": "2019-10-11T19:24:27.000Z", "id": "1182738752592142337", "author_id": "1039264578801160192", "text": "@Defaereanaval @marmilbr @portalfab @exercitooficial Se n\u00e3o for miss\u00e3o de paz suicida desarmada acho at\u00e9 bom manter nossos guerreiros treinados em combate real !", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182738732300099585"], "created_at": "2019-10-11T19:24:22.000Z", "id": "1182738732300099585", "author_id": "860904287572021251", "text": "por fin puedo ver el concierto y resulta que ya termin\u00f3 \ud83e\udd7a qui\u00e9n me suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "311207549", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ghmves", "id": "311207549"}, {"start": 8, "end": 22, "username": "NadineHeredia", "id": "130694070"}], "annotations": [{"start": 162, "end": 167, "probability": 0.857, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182717152345968642"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182738656890707969"], "created_at": "2019-10-11T19:24:04.000Z", "id": "1182738656890707969", "author_id": "1219180274", "text": "@ghmves @NadineHeredia nunca cre\u00ed que el cejudo ) de grandes cejas ) fuera tan cobarde de atacar a una madre de familia en su pata leta por el cobarde suicida de Garc\u00eda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dejotaschmidt", "id": "708116205266190337"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9249, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182717899104030721"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182738578742403072"], "created_at": "2019-10-11T19:23:46.000Z", "id": "1182738578742403072", "author_id": "377743922", "text": "RT @dejotaschmidt: Mi psic\u00f3logo, sobre Joker: 'cuando no recibes ayuda a tiempo y tu mente est\u00e1 al borde del abismo, sientes que solo hay 2\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.7644, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT+"}, {"start": 112, "end": 115, "probability": 0.4955, "type": "Organization", "normalized_text": "Haas"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.3276, "type": "Other", "normalized_text": "Kings"}, {"start": 233, "end": 242, "probability": 0.5618, "type": "Other", "normalized_text": "LoveIsLove"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/MDgPTAbXb0", "expanded_url": "https://twitter.com/DrHistrionico/status/1182738555807907840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MDgPTAbXb0", "media_key": "3_1182738521301364739"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/MDgPTAbXb0", "expanded_url": "https://twitter.com/DrHistrionico/status/1182738555807907840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MDgPTAbXb0", "media_key": "3_1182738521293033474"}], "hashtags": [{"start": 232, "end": 243, "tag": "LoveIsLove"}, {"start": 244, "end": 257, "tag": "ComingOutDay"}, {"start": 259, "end": 273, "tag": "ComandoPsycho"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182738555807907840"], "created_at": "2019-10-11T19:23:40.000Z", "id": "1182738555807907840", "author_id": "240306295", "text": "La poblaci\u00f3n LGBT+ reportan ideaci\u00f3n suicida y mayores \u00edndices de intentos suicidas que sujetos heterosexuales (Haas et al 2011, Kings et al. 2008).\n\nNo te escondas, no est\u00e1s solx, los profesionales de salud estamos para ayudarte.\n\n#LoveIsLove\n#ComingOutDay \n#ComandoPsycho https://t.co/MDgPTAbXb0", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182738505790820352"], "created_at": "2019-10-11T19:23:28.000Z", "id": "1182738505790820352", "author_id": "743108879983218693", "text": "ansioso e suicida pra caralho otimo q sair.pra encher a cara e uma otima ideia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182633425913692161"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182738473574371328"], "created_at": "2019-10-11T19:23:20.000Z", "id": "1182738473574371328", "author_id": "1000308147410685952", "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico se ven sometidas a un elevada y persistente activacion fisiol\u00f3gica,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4848, "type": "Person", "normalized_text": "carol"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182738037089939458"], "created_at": "2019-10-11T19:21:36.000Z", "id": "1182738037089939458", "author_id": "972478264466911232", "text": "se eu morrer a carol me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HaddadDebochado", "id": "1050174967298629633"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182697714217357313"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182737870060175360"], "created_at": "2019-10-11T19:20:57.000Z", "id": "1182737870060175360", "author_id": "2911775187", "text": "RT @HaddadDebochado: Quem poderia imaginar que uma pessoa que faz homenagem pra torturador, que diz que a ditadura matou pouco, que quer fu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.3684, "type": "Other", "normalized_text": "Umrm"}, {"start": 54, "end": 70, "probability": 0.6056, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.9414, "type": "Person", "normalized_text": "Tom Taylor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182737379284652034"], "created_at": "2019-10-11T19:19:00.000Z", "id": "1182737379284652034", "author_id": "1720435670", "text": "Umrm hay una fotito con todos los nuevos miembros del Escuadron Suicida de Tom Taylor?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "954037680626720768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182736521926979584"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182736934612930560"], "created_at": "2019-10-11T19:17:14.000Z", "id": "1182736934612930560", "author_id": "954037680626720768", "text": "Agora ela falou que a m\u00e3e dela n\u00e3o \u00e9 m\u00e3e dela, que quem se diz m\u00e3e dela \u00e9 um usurpadora, que matou a m\u00e3e dela para ficar no lugar da m\u00e3e... deu pra entender?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MyLoveForSiwon", "id": "2295602460"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182724500816846848"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182736910386696195"], "created_at": "2019-10-11T19:17:08.000Z", "id": "1182736910386696195", "author_id": "755912052309450752", "text": "RT @MyLoveForSiwon: El reto suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8659, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182736757554601991"], "created_at": "2019-10-11T19:16:31.000Z", "id": "1182736757554601991", "author_id": "886430150514147328", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um filme muuuuuuito pica q iiisso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.3913, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 21, "end": 34, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/VktvKZy45c", "expanded_url": "https://www.einerd.com.br/esquadrao-suicida-nathan-fillion-arm-fall-off-boy/", "display_url": "einerd.com.br/esquadrao-suic\u2026"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/83WnL6aBsn", "expanded_url": "https://twitter.com/Ei_Nerd/status/1182736596753252353/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/83WnL6aBsn", "media_key": "3_1182736595582996480"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182736596753252353"], "created_at": "2019-10-11T19:15:53.000Z", "id": "1182736596753252353", "author_id": "2221651760", "text": "O Esquadr\u00e3o Suicida: Nathan Fillion pode viver her\u00f3i obscuro, diz rumor https://t.co/VktvKZy45c https://t.co/83WnL6aBsn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "883724082847547393", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182666721259335689"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 32, "probability": 0.3928, "type": "Other", "normalized_text": "DS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182736494445912064"], "created_at": "2019-10-11T19:15:29.000Z", "id": "1182736494445912064", "author_id": "1624616270", "text": "@cacauTrind pior q uma mina no DS se matou e a escola n fez NADA bixo, NADA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182102037229703168"}], "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/29rkzv4Qpa", "expanded_url": "https://twitter.com/yfnvj_/status/1182102037229703168", "display_url": "twitter.com/yfnvj_/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182736490683682816"], "created_at": "2019-10-11T19:15:28.000Z", "id": "1182736490683682816", "author_id": "928588850393382912", "text": "\u00c9 muito triste ver isto, muito mesmo! Imaginem ter filhos que se revelam uns cobardes e depois terem outros que se sujeitam a isto e quando pedem ajuda nem s\u00e3o devidamente ouvidos... Isto \u00e9 real, por favor parem, compaix\u00e3o pelo outro nunca matou ningu\u00e9m https://t.co/29rkzv4Qpa", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "97446514", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8724, "type": "Person", "normalized_text": "Rafaela Reina"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.2812, "type": "Person", "normalized_text": "Climper"}, {"start": 115, "end": 117, "probability": 0.7657, "type": "Organization", "normalized_text": "BCR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182459426093043714"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182736448807682048"], "created_at": "2019-10-11T19:15:18.000Z", "id": "1182736448807682048", "author_id": "85017665", "text": "@jdealthaus Bac\u00e1n , ahora falta que la novia del seboso suicida Rafaela Reina renuncie junto al mafioso Climper al BCR y listo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "Juanmacofren", "id": "3244530237"}, {"start": 31, "end": 41, "username": "_Agencia6", "id": "2292491447"}, {"start": 42, "end": 49, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 50, "end": 64, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}, {"start": 65, "end": 78, "username": "alicante_vox", "id": "1017546567174311936"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.627, "type": "Other", "normalized_text": "Juanma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182719994238504962"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182736265604685829"], "created_at": "2019-10-11T19:14:34.000Z", "id": "1182736265604685829", "author_id": "3244530237", "text": "RT @agencia6com: @Juanmacofren @_Agencia6 @vox_es @Santi_ABASCAL @alicante_vox Muchas gracias Juanma. Nuestra l\u00ednea editorial ya ves la que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182735285509087235"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.904, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/W3C0JtNj8n", "expanded_url": "https://twitter.com/fabyhasenclever/status/1182735285509087235", "display_url": "twitter.com/fabyhasencleve\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182736259657150466"], "created_at": "2019-10-11T19:14:33.000Z", "id": "1182736259657150466", "author_id": "1168906228426256386", "text": "Tiene raz\u00f3n la gente se da cuenta quien es quien y no es suicida aunque exija Macri es el camino y lo vamos a votar. https://t.co/W3C0JtNj8n", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1094128178564603905", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "vitinhojacare", "id": "1094128178564603905"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "macaquinho1515", "id": "1070445446659825664"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "FaccaoNews", "id": "1344398719177863168"}, {"start": 43, "end": 51, "username": "RatoRlk", "id": "898023505555595264"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182712855939948544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182736244880691200"], "created_at": "2019-10-11T19:14:29.000Z", "id": "1182736244880691200", "author_id": "954045922291453952", "text": "@vitinhojacare @macaquinho1515 @FaccaoNews @RatoRlk Idai se tra\u00edram ele porra, ele \u00e9 bandido, a partir do momento que ele entrou nessa vida, ele sabia das consequ\u00cancias, o cara matou o pr\u00f3prio pai inclusive, morreu foi tarde, lixo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182633425913692161"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182736112621703168"], "created_at": "2019-10-11T19:13:58.000Z", "id": "1182736112621703168", "author_id": "1504360902", "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico se ven sometidas a un elevada y persistente activacion fisiol\u00f3gica,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "104904948", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "docanbravo", "id": "104904948"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "pequenacoronela", "id": "1072932763823734784"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182735225744429058"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182735541923651584"], "created_at": "2019-10-11T19:11:42.000Z", "id": "1182735541923651584", "author_id": "368328534", "text": "@docanbravo @pequenacoronela Cumplirlos es bueno, nunca he tenido nada que perder, ahora aun menos, si antes he sido combativo ahora puedo ser incluso suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cortum_club", "id": "4040335995"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182566563280498689"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182735312352632832"], "created_at": "2019-10-11T19:10:47.000Z", "id": "1182735312352632832", "author_id": "3435581649", "text": "RT @cortum_club: All\u00f2 que importa\nEl sistema sanitari agonitza lentament, al comp\u00e0s de la deriva su\u00efcida dels dirigents d\u2019aquest pa\u00eds \u2026\nopi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182734935355994117"], "created_at": "2019-10-11T19:09:17.000Z", "id": "1182734935355994117", "author_id": "172917333", "text": "Alguien me suicida hoy ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "408065536", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "HaroldCasanova", "id": "1194366763422625793"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 148, "probability": 0.6673, "type": "Person", "normalized_text": "murphy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182720142536511494"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182734870398799873"], "created_at": "2019-10-11T19:09:01.000Z", "id": "1182734870398799873", "author_id": "3077928652", "text": "@HaroldCasanova Es como dicen los muertos no hablan,con raz\u00f3n se inventaron la famosa carta suicida de tavito donde dicen que hubo una pelea y murphy se cayo al mar y no se pudo salvar y por esa razon tavito se quito la vida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1086583066435510272", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "henriquejackss", "id": "1086583066435510272"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "quadroembranco", "id": "2979201268"}], "annotations": [{"start": 247, "end": 261, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182732879182340097"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182734771195207683"], "created_at": "2019-10-11T19:08:38.000Z", "id": "1182734771195207683", "author_id": "814280041", "text": "@henriquejackss @quadroembranco O Marketing causa isso mesmo, ainda mais se tratando dos mesmos que encabe\u00e7aram o esquadr\u00e3o suicida (um monte de marketing em cima de pouca coisa), mas eu achei a atmosfera do filme em volta da atua\u00e7\u00e3o brilhante do Joaquin Phoenix bem retratada nas cr\u00edticas. Parab\u00e9ns pelo v\u00eddeo!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "189275921", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "Subersiva_", "id": "2291784020"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156789380482326528"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182734543368998913"], "created_at": "2019-10-11T19:07:43.000Z", "id": "1182734543368998913", "author_id": "2380756945", "text": "@DanielCuramx @Subersiva_ Tenes que ser muy suicida cagar algo asi.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1173693808938311681", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182733950843867137"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.8515, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}, {"start": 166, "end": 182, "probability": 0.3821, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182734417569239040"], "created_at": "2019-10-11T19:07:13.000Z", "id": "1182734417569239040", "author_id": "3007080947", "text": "@andrezin_sccp \u00e9 q eu sou fan de toda a historia do batman, des dos quadrinhos ate os filmes. acho q qm \u00e9 realmente fan odiou aquele coringa, por isso q cancelaram o esquadr\u00e3o suicida 2, ficou realmente nada v\u00ea kkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.9296, "type": "Place", "normalized_text": "Bocoyna"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/ELjOY9qCoF", "expanded_url": "http://parral.notigram.com/2019/10/11/se-suicida-dentro-de-su-vivienda-en-bocoyna/", "display_url": "parral.notigram.com/2019/10/11/se-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182734380818583552"], "created_at": "2019-10-11T19:07:05.000Z", "id": "1182734380818583552", "author_id": "1551205861", "text": "Se suicida dentro de su vivienda en Bocoyna https://t.co/ELjOY9qCoF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/rx4dXoQcQw", "expanded_url": "https://twitter.com/shishi1520/status/1182446074113462273", "display_url": "twitter.com/shishi1520/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182734248236716042"], "created_at": "2019-10-11T19:06:33.000Z", "id": "1182734248236716042", "author_id": "775009532829401088", "text": "* se suicida https://t.co/rx4dXoQcQw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181348994603261952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.3453, "type": "Other", "normalized_text": "ade"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.7091, "type": "Other", "normalized_text": "twibbon"}, {"start": 80, "end": 92, "probability": 0.8197, "type": "Other", "normalized_text": "birds of prey"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ox8AW8NJe4", "expanded_url": "https://twitter.com/leaovadia/status/1181348994603261952", "display_url": "twitter.com/leaovadia/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182734210009833472"], "created_at": "2019-10-11T19:06:24.000Z", "id": "1182734210009833472", "author_id": "855677229782765568", "text": "pra quem \u00e9 o perfil de vcs nesse momento? \n\nicon: heleonora do ade e twibbon de birds of prey\nheader: esquadr\u00e3o suicida\nuser: mulher maravila, feiticeira escarlate e cs\nbio: x men\nnick: meu nome + hp\nlink: threads\nlocaliza\u00e7\u00e3o: hell\u00e1s + fandoms\nfixado: preven\u00e7\u00e3o contra o suic\u00eddio https://t.co/ox8AW8NJe4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2299398033", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 20, "username": "VRSJMS", "id": "1883882869"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182733064901943297"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182734207325523968"], "created_at": "2019-10-11T19:06:23.000Z", "id": "1182734207325523968", "author_id": "2781837556", "text": "@sereotonina @VRSJMS \u00c8 una versione revisionista di Thomas il trenino \nThomas il trenino \u00e8 chiaramente un personaggio tormentato nichilista suicida emarginato", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "4344192633", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "paulinhoo_ffc", "id": "4344192633"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182715594908549122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182734103973683200"], "created_at": "2019-10-11T19:05:59.000Z", "id": "1182734103973683200", "author_id": "1092166917891284992", "text": "@paulinhoo_ffc Teu pai \u00e9 suicida? Porque se eu debocho da minha mulher t\u00f4 ferrado...\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "745389817635049472", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "solidtaylor01", "id": "745389817635049472"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.7404, "type": "Person", "normalized_text": "Ledger"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.5273, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182732678375886848"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182733885291008003"], "created_at": "2019-10-11T19:05:07.000Z", "id": "1182733885291008003", "author_id": "1166953500309372928", "text": "@solidtaylor01 @peterjordan100 E tirando o fato de que o Coringa do Ledger gostava de matar, de ver a desgra\u00e7a rolando... J\u00e1 esse outro Coringa \u00e9 s\u00f3 um doente mental que se revoltou e matou algumas pessoas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "44416798", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "olaarbea", "id": "44416798"}, {"start": 22, "end": 35, "username": "GabsJacksonD", "id": "793173900259627008"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182732400016556032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182733697180688384"], "created_at": "2019-10-11T19:04:22.000Z", "id": "1182733697180688384", "author_id": "1029743678460489728", "text": "@olaarbea @beauvouirs @GabsJacksonD @brokeneighbhd Ele se enforcou no batente da porta, sentado numa cadeira. Se levantasse a asfixia iria parar. Institivamente voc\u00ea percebe que est\u00e1 sufocando e age para impedir a situa\u00e7\u00e3o, nesse caso ele estava t\u00e3o mal que n\u00e3o o fez.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "15686768", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "IGN_es", "id": "15686768"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.9134, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182236211643125765"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182733682223845382"], "created_at": "2019-10-11T19:04:18.000Z", "id": "1182733682223845382", "author_id": "4804721723", "text": "@IGN_es Desplazado y molesto me sent\u00ed yo al ver el Escuadr\u00f3n Suicida, menudo soberano tru\u00f1o de pel\u00edcula y de personaje", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "717020030559498242", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 19, "username": "fbp369", "id": "1167141660268122113"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "atttugga", "id": "772818183610855425"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 61, "probability": 0.4609, "type": "Other", "normalized_text": "Pecados woody alen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182729389143986176"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182733182577319937"], "created_at": "2019-10-11T19:02:19.000Z", "id": "1182733182577319937", "author_id": "7188962", "text": "@mckarenart @fbp369 @atttugga En Cr\u00edmenes y Pecados woody alen est\u00e1 luchando x salir del pozo y su lider se suicida: no volv\u00e9s a cero sino a menos diez. Creo q no se le desea el mal, la cr\u00edtica puede ir al optimismo q no tiene cimientos s\u00f3lidos sino recetas gancheras.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 85, "probability": 0.4524, "type": "Other", "normalized_text": "Fundaci\u00f3n Salud Mental"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.8123, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 96, "end": 99, "probability": 0.3585, "type": "Organization", "normalized_text": "FSME"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/Y9uF9dYi0W", "expanded_url": "https://www.fsme.es/centro-de-documentaci%C3%B3n-sobre-conducta-suicida/", "display_url": "fsme.es/centro-de-docu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.fsme.es/centro-de-documentaci%C3%B3n-sobre-conducta-suicida/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 28, "tag": "ProtocoloAntisuicidioFFCCSS"}, {"start": 30, "end": 58, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182733101954289664"], "created_at": "2019-10-11T19:02:00.000Z", "id": "1182733101954289664", "author_id": "857575862958424066", "text": "#ProtocoloAntisuicidioFFCCSS \n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nLa Fundaci\u00f3n Salud Mental  Espa\u00f1a (FSME) para la prevenci\u00f3n de los trastornos mentales y el suicidio tiene amplia documentaci\u00f3n sobre esta problem\u00e1tica, para profesionales, familias y afectados:\nhttps://t.co/Y9uF9dYi0W", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "324620403", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182732561941970945"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182732999181373440"], "created_at": "2019-10-11T19:01:35.000Z", "id": "1182732999181373440", "author_id": "2429475988", "text": "@_victorhug_ a gnt quase se matou - literalmente - p eles n honrarem isso ? eu n aceito", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "391068378", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Aliciapertuz18", "id": "391068378"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "NestorTS", "id": "195599083"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182732756914262019"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182732888065892352"], "created_at": "2019-10-11T19:01:09.000Z", "id": "1182732888065892352", "author_id": "221429476", "text": "@Aliciapertuz18 @NestorTS Ante todo los accidentes Jajajaja como la loca suicida nadie.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "719346298307092480", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "reborges01", "id": "719346298307092480"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "change_br", "id": "900348469"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182515787078275073"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182732685661356032"], "created_at": "2019-10-11T19:00:21.000Z", "id": "1182732685661356032", "author_id": "1057999482502201344", "text": "@reborges01 @change_br Tresloucada tais palavras. Tr\u00edade cognitiva t\u00edpica da depress\u00e3o. E essa manifesta\u00e7\u00e3o depressiva pode estar demonstrando sua idea\u00e7\u00e3o suicida. Procure seus pais e revele a eles que voc\u00ea sente tanto \u00f3dio. Please, help yourself.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1059823455510650880", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ourdeadspoilers", "id": "1059823455510650880"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182730361987575809"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182732450960728064"], "created_at": "2019-10-11T18:59:25.000Z", "id": "1182732450960728064", "author_id": "1067894832977330177", "text": "@ourdeadspoilers eu reconheci, n\u00e3o tem nem pq se incomodar\n\neu fiquei muito chocado com ele ter ficado com a aranha do menino que ele matou, e depois matou a faxineira dele pois ela viu o dinheiro dele, mano??", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1029743678460489728", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dameofgold", "id": "1029743678460489728"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "GabsJacksonD", "id": "793173900259627008"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182717861443395584"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182732400016556032"], "created_at": "2019-10-11T18:59:12.000Z", "id": "1182732400016556032", "author_id": "44416798", "text": "@dameofgold @beauvouirs @GabsJacksonD @brokeneighbhd Caramba eu nunca tinha visto isso e n\u00e3o consigo nem entender como se suicida assim pq levantando isso cessaria ?????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "391068378", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Aliciapertuz18", "id": "391068378"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "NestorTS", "id": "195599083"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182731804559761408"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182732267225059328"], "created_at": "2019-10-11T18:58:41.000Z", "id": "1182732267225059328", "author_id": "221429476", "text": "@Aliciapertuz18 @NestorTS la nueva loca suicida jajaja vino la 2.0, recargada JAJAJAA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 107, "probability": 0.4834, "type": "Other", "normalized_text": "d\u00edamundialsaludmental"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/hClbY8MSp3", "expanded_url": "https://paper.li/OyeStilinski/1511204092?read=https%3A%2F%2Fwww.sopitas.com%2Fnoticias%2Fmundo%2Dsegundos%2Dpersona%2Dsuicidio%2Doms%2F", "display_url": "paper.li/OyeStilinski/1\u2026"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 108, "tag": "d\u00edamundialsaludmental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182732237076336645"], "created_at": "2019-10-11T18:58:34.000Z", "id": "1182732237076336645", "author_id": "340564039", "text": "En todo el mundo cada 40 segundos una persona se suicida: OMS https://t.co/hClbY8MSp3 #d\u00edamundialsaludmental", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1139571811031703552", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PessoinhaSem", "id": "1320132764210003969"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.3927, "type": "Person", "normalized_text": "hist"}, {"start": 140, "end": 153, "probability": 0.8228, "type": "Person", "normalized_text": "getulio vargas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182729734758772736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182731944112656385"], "created_at": "2019-10-11T18:57:24.000Z", "id": "1182731944112656385", "author_id": "884778747907493889", "text": "@PessoinhaSem Krl... Ce se daria bem com meu prof de hist, o cara foi pra td quanto \u00e9 canto... Ele ta ensinando a gente um assunto ae sobre getulio vargas, que ele sa matou e krl a 4, ele colocou umas foto dele la no lugar que ele morava sla e tipo foi ele que tirou e ainda apareceu em umas...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "282225325", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182731263649763328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182731503379320832"], "created_at": "2019-10-11T18:55:39.000Z", "id": "1182731503379320832", "author_id": "282225325", "text": "Na real n sei se \u00e9 coragem ou s\u00f3 um desejo suicida msm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3207445696", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "kuramaboy_", "id": "3207445696"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182281776154189825"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182731160826327041"], "created_at": "2019-10-11T18:54:17.000Z", "id": "1182731160826327041", "author_id": "3347849367", "text": "@kuramaboy_ Assim, as pequenas coisas s\u00e3o sim motivos v\u00e1lidos pra continuar vivo, mas real, a abordagem nao \u00e9 essa, eu j\u00e1 tendo tentado sei bem que essas coisas v\u00e3o passar batidonas na cabe\u00e7a do suicida, tipo \"oporra ficar vivo s\u00f3 pra isso? Eu quero \u00e9 que sei la meu pai me respeite\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dejotaschmidt", "id": "708116205266190337"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9249, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182717899104030721"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182731148151185408"], "created_at": "2019-10-11T18:54:14.000Z", "id": "1182731148151185408", "author_id": "158620296", "text": "RT @dejotaschmidt: Mi psic\u00f3logo, sobre Joker: 'cuando no recibes ayuda a tiempo y tu mente est\u00e1 al borde del abismo, sientes que solo hay 2\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182731145068318720"], "created_at": "2019-10-11T18:54:13.000Z", "id": "1182731145068318720", "author_id": "3096660941", "text": "SOCORRO a porta bateu, se eu morrer algu\u00e9m me matou ta gnt, pq n tem l\u00f3gica esse tanto de barulho aqui em casa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AtlantidaDCita", "id": "1079488472136716293"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.5244, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}, {"start": 69, "end": 78, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 90, "end": 103, "probability": 0.9279, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182422884255436801"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182731043159367686"], "created_at": "2019-10-11T18:53:49.000Z", "id": "1182731043159367686", "author_id": "776330225630281729", "text": "RT @AtlantidaDCita: Noticias: \u00a1Exclusiva! En el Escuadron Suicida de James Gunn, el actor Nathan Fillion ha sido confirmado como el persona\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMS_Col", "id": "113739211"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182388854277509122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182730862330146816"], "created_at": "2019-10-11T18:53:06.000Z", "id": "1182730862330146816", "author_id": "2527335399", "text": "RT @OPSOMS_Col: Entre los factores de riesgo para la conducta suicida se encuentran las barreras de acceso a los servicios de salud y el es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182730750262730752"], "created_at": "2019-10-11T18:52:39.000Z", "id": "1182730750262730752", "author_id": "1177390622711451649", "text": "Gente, se eu n\u00e3o der as caras at\u00e9 a noite, \u00e9 pq minha m\u00e3e me matou no real msm.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "159292890", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "annacarolinareg", "id": "159292890"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182727505398157313"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182730685087436802"], "created_at": "2019-10-11T18:52:24.000Z", "id": "1182730685087436802", "author_id": "82962019", "text": "@annacarolinareg revoltado com essa situa\u00e7\u00e3o. Duas amigas foram estupradas, uma se suicidou e os 2 agressores delas j\u00e1 est\u00e3o soltos em menos de 10 anos. N\u00e3o existe justi\u00e7a nesse pa\u00eds.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anaclaraoliv", "id": "169299129"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/QHImWo16ND", "expanded_url": "https://twitter.com/anaclaraoliv/status/1182630445005135873", "display_url": "twitter.com/anaclaraoliv/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182640162892894212"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182730683690688512"], "created_at": "2019-10-11T18:52:23.000Z", "id": "1182730683690688512", "author_id": "241720731", "text": "RT @anaclaraoliv: Minha piscina j\u00e1 viu de tudo mas suicida ela nunca viu... https://t.co/QHImWo16ND", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.8145, "type": "Person", "normalized_text": "Michel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182730404786294784"], "created_at": "2019-10-11T18:51:17.000Z", "id": "1182730404786294784", "author_id": "1004437021467832321", "text": "Como diz o Michel: \"Essa gera\u00e7\u00e3o \u00e9 a gera\u00e7\u00e3o suicida\".Sextou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/YnDk56Rfha", "expanded_url": "https://twitter.com/TAYNAR4CABRAL/status/1182053789500661760", "display_url": "twitter.com/TAYNAR4CABRAL/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182730113420595201"], "created_at": "2019-10-11T18:50:07.000Z", "id": "1182730113420595201", "author_id": "1180928905668116485", "text": "\"Po, fulano ela alegrao e se suicidou\"\n\"Fulano s\u00f3 vivia rindo e tirou a pr\u00f3pria vida\"\n\nNingu\u00e9m sabe o que passa no cora\u00e7\u00e3o de ningu\u00e9m! \n\nPare de cr\u00edtica o pr\u00f3ximo, se n\u00e3o ajuda n\u00e3o complica mais! https://t.co/YnDk56Rfha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "783471864", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182653684716654595"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182729737178890241"], "created_at": "2019-10-11T18:48:38.000Z", "id": "1182729737178890241", "author_id": "600261048", "text": "@Omarquesadamart Sabes mat\u00f3n, suicida te no queda de otra, embarrado terminar\u00e1s", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/7U4pnPwC9l", "expanded_url": "http://olhares.sapo.pt/voo-suicida-para-instantes-perfeitos-foto9942513.html", "display_url": "olhares.sapo.pt/voo-suicida-pa\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182729120796557314"], "created_at": "2019-10-11T18:46:11.000Z", "id": "1182729120796557314", "author_id": "983456433827180544", "text": "https://t.co/7U4pnPwC9l", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182729068606824448"], "created_at": "2019-10-11T18:45:58.000Z", "id": "1182729068606824448", "author_id": "1178393770162868224", "text": "Cruc\u00e9 la colon sin mirar para los costados y sin sem\u00e1foro, nuevo nivel de suicida desbloqueado.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BlandonJose", "id": "319518155"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 79, "probability": 0.5385, "type": "Other", "normalized_text": "Paname\u00f1ismo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182684326749716480"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182728863014633473"], "created_at": "2019-10-11T18:45:09.000Z", "id": "1182728863014633473", "author_id": "499616574", "text": "RT @BlandonJose: Para tener opciones en el 2024, hay que cambiar. El Paname\u00f1ismo tiene que cerrar un ciclo que ya lleva casi 15 a\u00f1os. Conti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MedicosUnidosVe", "id": "745076857083731968"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 68, "probability": 0.9497, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182454968198017024"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182728528393048064"], "created_at": "2019-10-11T18:43:49.000Z", "id": "1182728528393048064", "author_id": "1429207153", "text": "RT @MedicosUnidosVe: Hoy se celebra el D\u00eda Mundial de la Salud Mental y este a\u00f1o se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio.\nSeg\u00fan datos de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "65182451", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dealuppi_", "id": "65182451"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182727042179182593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182728231537037313"], "created_at": "2019-10-11T18:42:39.000Z", "id": "1182728231537037313", "author_id": "4105758503", "text": "@dealuppi_ Concordo plenamente. Estou ouvindo em \u00e1udio Mem\u00f3rias de um suicida, \u00e9 muito bom e esclarecedor, enche quem tem vontade disso de esperan\u00e7a e a n\u00e3o cometer esse ato contra si mesmo, muito bom!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Ironman22700933", "id": "1044270812109451264"}, {"start": 21, "end": 29, "username": "madorni", "id": "50404817"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "KingGorilas", "id": "1165744609374408704"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181243864516038658"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182727951344906240"], "created_at": "2019-10-11T18:41:32.000Z", "id": "1182727951344906240", "author_id": "1107379312100036610", "text": "RT @Ironman22700933: @madorni @KingGorilas Esto va a ser para los genios del \"voto castigo\" a Macri. El gato ser\u00e1 lo que ser\u00e1, pero permiti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182727919233359873"], "created_at": "2019-10-11T18:41:24.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 123, "end": 138, "tag": "NoM\u00e1sSuicidios"}]}, "id": "1182727919233359873", "author_id": "1179831322992414720", "text": "El suicidio por depresi\u00f3n es real, si te sientes triste o suicida y necesitas un amigo, por favor h\u00e1blame, te quiero vivo.\n#NoM\u00e1sSuicidios \ud83d\ude4f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182639361512345600"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 97, "probability": 0.9336, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 101, "end": 103, "probability": 0.9747, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182727889155964928"], "created_at": "2019-10-11T18:41:17.000Z", "id": "1182727889155964928", "author_id": "1105984407263948804", "text": "RT @mariaclarabolso: A esquerda e a m\u00eddia est\u00e3o mais preocupadas em espalhar mentiras sobre Brasil e EUA do que sobre o fato de que uma mul\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "808115007166840836", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mjustinocrf", "id": "808115007166840836"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "TozzaFla", "id": "931641182614155264"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "rodrigosalem", "id": "14021912"}, {"start": 37, "end": 50, "username": "craftdrummer", "id": "54958992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182702697360908289"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182727710310895618"], "created_at": "2019-10-11T18:40:34.000Z", "geo": {"place_id": "4ebe32c7ad1032ae"}, "id": "1182727710310895618", "author_id": "1012096209903763456", "text": "@mjustinocrf @TozzaFla @rodrigosalem @craftdrummer Esquadr\u00e3o suicida tinha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Enfermeriatv", "id": "212219250"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 138, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialSaludMenta"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182233616123867136"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182727670767013890"], "created_at": "2019-10-11T18:40:25.000Z", "id": "1182727670767013890", "author_id": "1081182626617196544", "text": "RT @Enfermeriatv: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. La prevenci\u00f3n es el mejor freno y por ello en  #D\u00edaMundialSaludMenta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AnnaRitaRossi1", "id": "845423947"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 28, "tag": "28marzo"}, {"start": 62, "end": 76, "tag": "VirginiaWoolf"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "978869809504047104"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182727627444031488"], "created_at": "2019-10-11T18:40:15.000Z", "id": "1182727627444031488", "author_id": "845423947", "text": "RT @AnnaRitaRossi1: #28marzo 1941 Muore suicida la scrittrice #VirginiaWoolf. Membro del circolo letterario di Bloomsbury, con il marito Le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dejotaschmidt", "id": "708116205266190337"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9249, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182717899104030721"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182727483046727680"], "created_at": "2019-10-11T18:39:40.000Z", "id": "1182727483046727680", "author_id": "383453748", "text": "RT @dejotaschmidt: Mi psic\u00f3logo, sobre Joker: 'cuando no recibes ayuda a tiempo y tu mente est\u00e1 al borde del abismo, sientes que solo hay 2\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HaddadDebochado", "id": "1050174967298629633"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182697714217357313"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182727423978328064"], "created_at": "2019-10-11T18:39:26.000Z", "id": "1182727423978328064", "author_id": "1166519165181747200", "text": "RT @HaddadDebochado: Quem poderia imaginar que uma pessoa que faz homenagem pra torturador, que diz que a ditadura matou pouco, que quer fu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182727423391096832"], "created_at": "2019-10-11T18:39:26.000Z", "id": "1182727423391096832", "author_id": "165422353", "text": "Si no existe la memoria todo lo nuestro es suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cortum_club", "id": "4040335995"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182566563280498689"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182727011158020096"], "created_at": "2019-10-11T18:37:48.000Z", "id": "1182727011158020096", "author_id": "623581724", "text": "RT @cortum_club: All\u00f2 que importa\nEl sistema sanitari agonitza lentament, al comp\u00e0s de la deriva su\u00efcida dels dirigents d\u2019aquest pa\u00eds \u2026\nopi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"in_reply_to_user_id": "1181618486185021440", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Democratperuan1", "id": "1181618486185021440"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182671143414718464"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182726685097152513"], "created_at": "2019-10-11T18:36:30.000Z", "id": "1182726685097152513", "author_id": "876871263880433665", "text": "@Democratperuan1 @DanielUrresti1 respuestas sin argumentos, s\u00f3lo agravios, t\u00edpico de aprofujimorista desesperado, viuda del cobarde suicida y ladr\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HaddadDebochado", "id": "1050174967298629633"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182697714217357313"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182726640717258752"], "created_at": "2019-10-11T18:36:19.000Z", "id": "1182726640717258752", "author_id": "2339516928", "text": "RT @HaddadDebochado: Quem poderia imaginar que uma pessoa que faz homenagem pra torturador, que diz que a ditadura matou pouco, que quer fu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "335462063", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "dzapatillas", "id": "335462063"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "lapostovich", "id": "1140783721320275968"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182700967101370370"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182726474543054849"], "created_at": "2019-10-11T18:35:40.000Z", "id": "1182726474543054849", "author_id": "3026602371", "text": "@dzapatillas @lapostovich Tambi\u00e9n hay que tener sentido com\u00fan al cruzar la calle... El bondi que viene a fondo y justo se le pone en rojo no frena! Si en ese instante me tir\u00f3 a cruzar soy un suicida!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 25, "probability": 0.9297, "type": "Person", "normalized_text": "Stanley uris"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182726465537875969"], "created_at": "2019-10-11T18:35:38.000Z", "id": "1182726465537875969", "author_id": "3647546413", "text": "Vc pensam que Stanley uris se matou pq tava com medo da Coisa, pq queria se retirar do jogo, n\u00e3o, ele se matou pq era contador e eu t\u00f4 quase fazendo o mesmo pqp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/Du33gFCZba", "expanded_url": "https://twitter.com/Ladyroses_12/status/1182707033562402816", "display_url": "twitter.com/Ladyroses_12/s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 250, "end": 257, "tag": "clario"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182726294091501569"], "created_at": "2019-10-11T18:34:57.000Z", "id": "1182726294091501569", "author_id": "527693014", "text": "Invece il vs beniamino nell'ordine \u00e8 stato con il vecchio sporcaccione veronese che piaccia culi, il roscio maiale , la pora stella che \u00e8 di una tristezza tale che piuttosto uno si suicida . Sicurissimo che il problema non stia nei gusti di costui ? #clario https://t.co/Du33gFCZba", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "783471864", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/3bRcj9Hn6e", "expanded_url": "https://twitter.com/CesarRojMi/status/1182726142110732289/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3bRcj9Hn6e", "media_key": "3_1182726134720425984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182653684716654595"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182726142110732289"], "created_at": "2019-10-11T18:34:20.000Z", "id": "1182726142110732289", "author_id": "939134848483999745", "text": "@Omarquesadamart Que pruebas?...Pruebas son las que siempre hubo y siguen saliendo de su suicida jefe, el narcoindultador coimero AG..\nYA NO ENGA\u00d1AN A NADIE...SIGAN LLORANDO SE LES ACAB\u00d3 LA MAMADERA! https://t.co/3bRcj9Hn6e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "revolturas", "id": "138239734"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.4892, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181507658626539520"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182725903643754500"], "created_at": "2019-10-11T18:33:24.000Z", "id": "1182725903643754500", "author_id": "4204754895", "text": "RT @revolturas: A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/N16IrriprB", "expanded_url": "https://twitter.com/TheInterceptBr/status/1182724223221030917", "display_url": "twitter.com/TheInterceptBr\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182725814271520773"], "created_at": "2019-10-11T18:33:02.000Z", "id": "1182725814271520773", "author_id": "2980176958", "text": "U\u00e9! \nSe matou 15 mortos, n\u00e3o houve crime mesmos! https://t.co/N16IrriprB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meeryvs", "id": "911858123236929537"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182400581937369094"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182725506732580866"], "created_at": "2019-10-11T18:31:49.000Z", "id": "1182725506732580866", "author_id": "1012383040654446593", "text": "RT @meeryvs: Me dijo tk mas k a mi vida y result\u00f3 ser suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182030843373637638"}], "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/f8BTeZ1oF0", "expanded_url": "https://twitter.com/chokas/status/1182030843373637638", "display_url": "twitter.com/chokas/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182725477288558592"], "created_at": "2019-10-11T18:31:42.000Z", "geo": {"place_id": "a227cb4ffca3acf7"}, "id": "1182725477288558592", "author_id": "121281365", "text": "PVNK SUICIDA PVNK SUICIDA SUICIDAAAAAA https://t.co/f8BTeZ1oF0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "lt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ghmves", "id": "311207549"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "NadineHeredia", "id": "130694070"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 66, "probability": 0.6404, "type": "Organization", "normalized_text": "Poder Judicial"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182717152345968642"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182725466299523072"], "created_at": "2019-10-11T18:31:39.000Z", "id": "1182725466299523072", "author_id": "2620774239", "text": "RT @ghmves: @NadineHeredia se puso a disposici\u00f3n del Poder Judicial ni bien ordenaron su Prisi\u00f3n preventiva. Respet\u00f3 a las personas que ten\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182721019422957568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182725281334861832"], "created_at": "2019-10-11T18:30:55.000Z", "id": "1182725281334861832", "author_id": "964672623631314944", "text": "RT @Yahscarvalho: Moralistas me chamam de suicida eu vivo pra eternidade eles vivem pra vida. Um louco de consci\u00eancia tranquila s\u00f3 existem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9395, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182725271230828545"], "created_at": "2019-10-11T18:30:53.000Z", "id": "1182725271230828545", "author_id": "2991357023", "text": "taehyung de bandana n\u00e3o sei se me matou ou me salvou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MyLoveForSiwon", "id": "2295602460"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182724500816846848"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182725017278263297"], "created_at": "2019-10-11T18:29:52.000Z", "id": "1182725017278263297", "author_id": "90292442", "text": "RT @MyLoveForSiwon: El reto suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/NVyCXMYS6G", "expanded_url": "https://t.co/NVyCXMYS6G", "display_url": "t.co/NVyCXMYS6G"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182724884205572098"], "created_at": "2019-10-11T18:29:21.000Z", "id": "1182724884205572098", "author_id": "866732657719353344", "text": "minha maior dificuldade ao falar de ajuda a pessoas que sofrem de idea\u00e7\u00e3o suicida pois quero que as pessoas n\u00e3o se sintam mais assim mas acho cruel prolongar o sofrimento delas pois sei como \u00e9 desejar \u2b50\ufe0f morta https://t.co/NVyCXMYS6G", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182720830532399106"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4466, "type": "Other", "normalized_text": "P.U.S"}, {"start": 22, "end": 42, "probability": 0.5668, "type": "Other", "normalized_text": "Porrada Ultra Suicida"}, {"start": 70, "end": 80, "probability": 0.7767, "type": "Organization", "normalized_text": "Iron Maiden"}, {"start": 118, "end": 128, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "Iron Maiden"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/GLzcBKDTGS", "expanded_url": "https://twitter.com/marilizpj/status/1182720830532399106", "display_url": "twitter.com/marilizpj/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182724701963145217"], "created_at": "2019-10-11T18:28:37.000Z", "id": "1182724701963145217", "author_id": "80163235", "text": "Primeiro show: P.U.S (Porrada Ultra Suicida)            \n\u00daltimo show: Iron Maiden\nPr\u00f3ximo show: n\u00e3o sei.\nMelhor show: Iron Maiden (sou muito f\u00e3).\nPior show: algum cover dos Manifestos da vida RS. https://t.co/GLzcBKDTGS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2295602460", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182724277147258880"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182724500816846848"], "created_at": "2019-10-11T18:27:49.000Z", "id": "1182724500816846848", "author_id": "2295602460", "text": "El reto suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/rPKDOV10VI", "expanded_url": "https://t.co/rPKDOV10VI", "display_url": "t.co/rPKDOV10VI"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182724417706713088"], "created_at": "2019-10-11T18:27:29.000Z", "id": "1182724417706713088", "author_id": "2304959256", "text": "Me meto donde no me han llamado. Nadie es responsable de los neurotransmisores que segrega el cerebro, ni siquiera el due\u00f1o de ese cerebro. El que se suicida es eso: un suicida que no pudo dominar la enfermedad. Como el diab\u00e9tico que se muere de diabetes. https://t.co/rPKDOV10VI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 64, "probability": 0.8649, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Biosca"}, {"start": 128, "end": 146, "probability": 0.7404, "type": "Place", "normalized_text": "Valle de los Ca\u00eddos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182724374887096320"], "created_at": "2019-10-11T18:27:19.000Z", "id": "1182724374887096320", "author_id": "338410106", "text": "Qu\u00e9 pena que ya no exista lo del c\u00f3mico suicida de Gustavo Biosca. Ahora se iba con un saco de Huesitos mini que repartir en el Valle de los Ca\u00eddos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182294392138293248"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182724282780131329"], "created_at": "2019-10-11T18:26:57.000Z", "id": "1182724282780131329", "author_id": "881873254893453317", "text": "RT @Juju1405k: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu ami\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2396562031", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JVillaStein", "id": "2396562031"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/v5wFURl4t6", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/748925-javier-villa-stein-el-millonario-salto-en-su-patrimonio/", "display_url": "larepublica.pe/politica/74892\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182447978499497984"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182724174189678592"], "created_at": "2019-10-11T18:26:31.000Z", "id": "1182724174189678592", "author_id": "105607844", "text": "@JVillaStein Realmente eres tan c\u00ednico, ayudaste tanto al fugado suicida y todo el mundo lo vimos \nhttps://t.co/v5wFURl4t6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182633425913692161"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182724070888091652"], "created_at": "2019-10-11T18:26:07.000Z", "id": "1182724070888091652", "author_id": "588254198", "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico se ven sometidas a un elevada y persistente activacion fisiol\u00f3gica,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dejotaschmidt", "id": "708116205266190337"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9249, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182717899104030721"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182723542615494656"], "created_at": "2019-10-11T18:24:01.000Z", "id": "1182723542615494656", "author_id": "3043625494", "text": "RT @dejotaschmidt: Mi psic\u00f3logo, sobre Joker: 'cuando no recibes ayuda a tiempo y tu mente est\u00e1 al borde del abismo, sientes que solo hay 2\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "Juanmacofren", "id": "3244530237"}, {"start": 31, "end": 41, "username": "_Agencia6", "id": "2292491447"}, {"start": 42, "end": 49, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 50, "end": 64, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}, {"start": 65, "end": 78, "username": "alicante_vox", "id": "1017546567174311936"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.627, "type": "Other", "normalized_text": "Juanma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182719994238504962"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182722960546844673"], "created_at": "2019-10-11T18:21:42.000Z", "id": "1182722960546844673", "author_id": "4704701796", "text": "RT @agencia6com: @Juanmacofren @_Agencia6 @vox_es @Santi_ABASCAL @alicante_vox Muchas gracias Juanma. Nuestra l\u00ednea editorial ya ves la que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "socialistes_cat", "id": "15133318"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 58, "tag": "SalutMental"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182204984680747008"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182722933850038275"], "created_at": "2019-10-11T18:21:36.000Z", "id": "1182722933850038275", "author_id": "296121999", "text": "RT @socialistes_cat: \ud83d\udd34Avui, Dia Mundial de la #SalutMental recordem que cal equiparar salut mental amb salut f\u00edsica: segons la OMS, cada 40\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"in_reply_to_user_id": "991271141791674369", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LeodeNovaes", "id": "991271141791674369"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "orlandosilva", "id": "304092926"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "ManuelaDavila", "id": "25858078"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182701036848504836"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182722891919613952"], "created_at": "2019-10-11T18:21:26.000Z", "id": "1182722891919613952", "author_id": "297820908", "text": "@LeodeNovaes @orlandosilva @ManuelaDavila E o capitalismo n\u00e3o matou ningu\u00e9m? A necessidade de se fazer mercados para escoar os produtos da revolu\u00e7\u00e3o industrial dizimou dezenas de na\u00e7\u00f5es, matou gente dos quatro cantos do mundo. Hipocrisia \u00e9 a palavra pra esse teu esquecimento seletivo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/R1m6ZHIqAD", "expanded_url": "https://www.poliziapenitenziaria.it/suicida-a-piacenza-agente-di-polizia-penitenziaria/", "display_url": "poliziapenitenziaria.it/suicida-a-piac\u2026"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/R1m6ZHIqAD", "expanded_url": "https://www.poliziapenitenziaria.it/suicida-a-piacenza-agente-di-polizia-penitenziaria/", "display_url": "poliziapenitenziaria.it/suicida-a-piac\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182722824768753664"], "created_at": "2019-10-11T18:21:10.000Z", "id": "1182722824768753664", "author_id": "945502508", "text": "https://t.co/R1m6ZHIqAD https://t.co/R1m6ZHIqAD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 97, "end": 110, "username": "mauroranallo", "id": "801460048736190464"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 69, "probability": 0.7747, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5702, "type": "Other", "normalized_text": "Mama mia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182722731793637376"], "created_at": "2019-10-11T18:20:47.000Z", "id": "1182722731793637376", "author_id": "25416637", "text": "I catch myself about 5 times a day randomly just saying, \"Tope Suicida! Mama mia\" out loud in my @mauroranallo voice", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"in_reply_to_user_id": "730567425930862593", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182473566895378440"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182722712894001154"], "created_at": "2019-10-11T18:20:43.000Z", "id": "1182722712894001154", "author_id": "63480806", "text": "@gonzalesposadal \u00bfPresidente?\nEse tipejo fue, es y ser\u00e1 un CORRUPTO suicida que no pudo soportar su culpabilidad.\nSe mat\u00f3 para huir de la justicia.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182722687740923905"], "created_at": "2019-10-11T18:20:37.000Z", "geo": {"place_id": "01566b25bbe7a6d3"}, "id": "1182722687740923905", "author_id": "322229550", "text": "Ya sali\u00f3 el escuadr\u00f3n suicida de 3 pesos \ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182722685740179457"], "created_at": "2019-10-11T18:20:36.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1182722685740179457", "author_id": "2809481272", "text": "Depoimento do canalha que matou a garotinha com o da fam\u00edlia n\u00e3o est\u00e3o batendo .. Se ele matou ela de sexta pra s\u00e1bado, como ele disse, como saiu  s\u00e1bado de manh\u00e3 pra ir pra praia com a menina ? \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "icathi", "id": "33926412"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9456, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 34, "tag": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182304894008676352"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182722545268789250"], "created_at": "2019-10-11T18:20:03.000Z", "id": "1182722545268789250", "author_id": "2402079458", "text": "RT @icathi: De acuerdo con la #OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Por esta raz\u00f3n, en 2019 nos sumamos a la campa\u00f1a #\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LeodeNovaes", "id": "991271141791674369"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "orlandosilva", "id": "304092926"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "ManuelaDavila", "id": "25858078"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182701036848504836"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182721879116828673"], "created_at": "2019-10-11T18:17:24.000Z", "id": "1182721879116828673", "author_id": "2741367382", "text": "RT @LeodeNovaes: @orlandosilva @ManuelaDavila A mulher defende comunismo que matou (comprovadamente) milh\u00f5es pelo mundo e faz isso em pleno\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "115555775", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "simonz_c", "id": "115555775"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.6036, "type": "Other", "normalized_text": "Punk"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182693457426563072"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182721816357416961"], "created_at": "2019-10-11T18:17:09.000Z", "id": "1182721816357416961", "author_id": "231283386", "text": "@simonz_c \u00a1Punk suicida!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WineInMyHeart", "id": "1091391297200496640"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182461920198180864"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182721700204597248"], "created_at": "2019-10-11T18:16:41.000Z", "id": "1182721700204597248", "author_id": "173158904", "text": "RT @Wineinmyheart: Acho que uma das piores coisas que voc\u00ea pode falar pra uma pessoa suicida \u00e9 que ela tem que pensar nas outras pessoas\n\nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/cvdcl1nmG3", "expanded_url": "https://t.co/cvdcl1nmG3", "display_url": "t.co/cvdcl1nmG3"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "SDF"}, {"start": 170, "end": 176, "tag": "Siria"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182721525134311424"], "created_at": "2019-10-11T18:16:00.000Z", "id": "1182721525134311424", "author_id": "2867741256", "text": "#SDF ha (promosso e) partecipato alla suicida guerra contro il proprio Stato nazionale socialista arabo, anche issato un'altra bandiera, e contro il legittimo governo di #Siria.  Ora che \u00e8 in difficolt\u00e0 proclama la necessaria unit\u00e0 di tutto il popolo siriano... https://t.co/cvdcl1nmG3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/wV6GicJ2KO", "expanded_url": "https://twitter.com/playoffkd7/status/1182337709102247942", "display_url": "twitter.com/playoffkd7/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182721455370506242"], "created_at": "2019-10-11T18:15:43.000Z", "id": "1182721455370506242", "author_id": "963108827385212928", "text": "Menuda patada en la boca les met\u00eda a todos macho, por cosas como esta la gente se suicida. https://t.co/wV6GicJ2KO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "8802752", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 3, "username": "g1", "id": "8802752"}], "annotations": [{"start": 235, "end": 259, "probability": 0.6784, "type": "Other", "normalized_text": "DeusNuncaAben\u00e7oouCovardes"}], "hashtags": [{"start": 234, "end": 260, "tag": "DeusNuncaAben\u00e7oouCovardes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182709949299716096"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182721443999682561"], "created_at": "2019-10-11T18:15:40.000Z", "id": "1182721443999682561", "author_id": "703289630876106753", "text": "@g1 Duas vezes covarde. \n\nMatou uma mulher indefesa e depois se matou.\n\nHomem que \u00e9 homem, enfrenta a vida como ela \u00e9. ACEITANDO a decis\u00e3o da mulher, no t\u00e9rmino da rela\u00e7\u00e3o e sendo homem pra arcar com quaisquer consequ\u00eancias na vida.\n\n#DeusNuncaAben\u00e7oouCovardes", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "701141656331018240", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "g_reisz", "id": "701141656331018240"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182473980281806848"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182721430514999296"], "created_at": "2019-10-11T18:15:37.000Z", "id": "1182721430514999296", "author_id": "1115782420765270016", "text": "@g_reisz s\u00f3 n\u00e3o se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "Juanmacofren", "id": "3244530237"}, {"start": 31, "end": 41, "username": "_Agencia6", "id": "2292491447"}, {"start": 42, "end": 49, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 50, "end": 64, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}, {"start": 65, "end": 78, "username": "alicante_vox", "id": "1017546567174311936"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.627, "type": "Other", "normalized_text": "Juanma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182719994238504962"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182721407630958593"], "created_at": "2019-10-11T18:15:32.000Z", "id": "1182721407630958593", "author_id": "3569856257", "text": "RT @agencia6com: @Juanmacofren @_Agencia6 @vox_es @Santi_ABASCAL @alicante_vox Muchas gracias Juanma. Nuestra l\u00ednea editorial ya ves la que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "730567425930862593", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182473566895378440"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182721218950127616"], "created_at": "2019-10-11T18:14:47.000Z", "id": "1182721218950127616", "author_id": "118208836", "text": "@gonzalesposadal El que no la debe no se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182699648764514307"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9223, "type": "Person", "normalized_text": "bad bunny"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/OlafkFpsWa", "expanded_url": "https://twitter.com/Mr_iEinstein/status/1182699648764514307", "display_url": "twitter.com/Mr_iEinstein/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182721105435471872"], "created_at": "2019-10-11T18:14:20.000Z", "id": "1182721105435471872", "author_id": "714610267", "text": "Y si se suicida bad bunny?! Pasar\u00e1 lo mismo? \ud83e\udd14 https://t.co/OlafkFpsWa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ghmves", "id": "311207549"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "NadineHeredia", "id": "130694070"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 66, "probability": 0.6404, "type": "Organization", "normalized_text": "Poder Judicial"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182717152345968642"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182721084212371459"], "created_at": "2019-10-11T18:14:15.000Z", "id": "1182721084212371459", "author_id": "1099626480", "text": "RT @ghmves: @NadineHeredia se puso a disposici\u00f3n del Poder Judicial ni bien ordenaron su Prisi\u00f3n preventiva. Respet\u00f3 a las personas que ten\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182476894152863744"}], "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/lsWm48yMnk", "expanded_url": "https://twitter.com/pongancaifanes/status/1182476894152863744", "display_url": "twitter.com/pongancaifanes\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182721021390049280"], "created_at": "2019-10-11T18:14:00.000Z", "id": "1182721021390049280", "author_id": "4365706096", "text": "Suicida pero consiente https://t.co/lsWm48yMnk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182721019422957568"], "created_at": "2019-10-11T18:13:59.000Z", "id": "1182721019422957568", "author_id": "788490200175476736", "text": "Moralistas me chamam de suicida eu vivo pra eternidade eles vivem pra vida. Um louco de consci\u00eancia tranquila s\u00f3 existem duas trilhas, loucura ou hipocrisia.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "208131517", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KoreArnaud", "id": "208131517"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182712391131377664"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182720741428645888"], "created_at": "2019-10-11T18:12:53.000Z", "id": "1182720741428645888", "author_id": "114953340", "text": "@KoreArnaud Jajajajajajajajaa punk suicida punk suicida vergasssssss \ud83d\udcaf\ud83d\udcaf\ud83d\udcaf\ud83d\udcaf\ud83d\udcaf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/bPUKayYsG4", "expanded_url": "https://www.polpenuil-emiliaromagna.it/rassegna-e-comunicati-stampa/246-piacenza-suicida-poliziotto-penitenziario-del-carcere-delle-novate.html", "display_url": "polpenuil-emiliaromagna.it/rassegna-e-com\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182720573228683264"], "created_at": "2019-10-11T18:12:13.000Z", "id": "1182720573228683264", "author_id": "172675361", "text": "Piacenza: Suicida Poliziotto Penitenziario del carcere delle Novate https://t.co/bPUKayYsG4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ghmves", "id": "311207549"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "NadineHeredia", "id": "130694070"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 66, "probability": 0.6404, "type": "Organization", "normalized_text": "Poder Judicial"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182717152345968642"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182720301790105601"], "created_at": "2019-10-11T18:11:08.000Z", "id": "1182720301790105601", "author_id": "62904521", "text": "RT @ghmves: @NadineHeredia se puso a disposici\u00f3n del Poder Judicial ni bien ordenaron su Prisi\u00f3n preventiva. Respet\u00f3 a las personas que ten\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/UKtjieZO3J", "expanded_url": "https://www.fanpage.it/attualita/dramma-a-bologna-donna-di-35-anni-accosta-in-strada-e-si-suicida-dandosi-fuoco-in-auto/", "display_url": "fanpage.it/attualita/dram\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182720300410114048"], "created_at": "2019-10-11T18:11:08.000Z", "id": "1182720300410114048", "author_id": "443815180", "text": "Il mal di vivere:\nDramma a Bologna, donna di 35 anni accosta in strada e si suicida dandosi fuoco in auto https://t.co/UKtjieZO3J", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "Juanmacofren", "id": "3244530237"}, {"start": 31, "end": 41, "username": "_Agencia6", "id": "2292491447"}, {"start": 42, "end": 49, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 50, "end": 64, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}, {"start": 65, "end": 78, "username": "alicante_vox", "id": "1017546567174311936"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.627, "type": "Other", "normalized_text": "Juanma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182719994238504962"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182720236501516290"], "created_at": "2019-10-11T18:10:52.000Z", "id": "1182720236501516290", "author_id": "1150946438358212609", "text": "RT @agencia6com: @Juanmacofren @_Agencia6 @vox_es @Santi_ABASCAL @alicante_vox Muchas gracias Juanma. Nuestra l\u00ednea editorial ya ves la que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.7167, "type": "Other", "normalized_text": "El Marro"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.8165, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Rosa"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9361, "type": "Place", "normalized_text": "Guanajuato"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 118, "tag": "Guanajuato"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182710887074844672"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182720213097369600"], "created_at": "2019-10-11T18:10:47.000Z", "id": "1182720213097369600", "author_id": "1707800172", "text": "RT @lasillarota: 'El Marro' se queda solo: caen tres l\u00edderes del C\u00e1rtel de Santa Rosa y otro se suicida en #Guanajuato https://t.co/TAyT0l1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 71, "end": 87, "username": "lodecarlaqueved", "id": "104083700"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.4952, "type": "Other", "normalized_text": "PasoEnLasRedes"}, {"start": 104, "end": 133, "probability": 0.8781, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/SEaLRa7Svf", "expanded_url": "https://infocielo.com/nota/110703/ideacion-suicida-y-depresion-el-fuerte-relato-de-carla-quevedo-para-concientizar-sobre-los-problemas-de-salud-mental/", "display_url": "infocielo.com/nota/110703/id\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "PasoEnLasRedes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182720015675592706"], "created_at": "2019-10-11T18:10:00.000Z", "id": "1182720015675592706", "author_id": "210627791", "text": "#PasoEnLasRedes \ud83d\udcf2 | \u201cSiempre hay alguien dispuesto a escucharte\u201d, dijo @lodecarlaqueved en el marco del D\u00eda Mundial de la Salud Mental\nhttps://t.co/SEaLRa7Svf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3244530237", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Juanmacofren", "id": "3244530237"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "_Agencia6", "id": "2292491447"}, {"start": 25, "end": 32, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}, {"start": 48, "end": 61, "username": "alicante_vox", "id": "1017546567174311936"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.5753, "type": "Person", "normalized_text": "Juanma"}, {"start": 293, "end": 295, "probability": 0.9594, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 300, "end": 307, "probability": 0.9685, "type": "Place", "normalized_text": "Alicante"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182616882161094656"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182719994238504962"], "created_at": "2019-10-11T18:09:55.000Z", "id": "1182719994238504962", "author_id": "3569856257", "text": "@Juanmacofren @_Agencia6 @vox_es @Santi_ABASCAL @alicante_vox Muchas gracias Juanma. Nuestra l\u00ednea editorial ya ves la que es, que hoy en d\u00eda es suicida porque nos cierran todos los caminos. Es triste que un medio liberal con ideolog\u00eda de centro derecha como nosotros hayamos sido vetados por Vox en Alicante. Es lo que tenemos. Un abrazo!", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182719822993473537"}], "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/ahr7rDnvJJ", "expanded_url": "https://twitter.com/ReggaetonAPA/status/1182719822993473537", "display_url": "twitter.com/ReggaetonAPA/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182719958679277568"], "created_at": "2019-10-11T18:09:46.000Z", "id": "1182719958679277568", "author_id": "141629409", "text": "*Se suicida* https://t.co/ahr7rDnvJJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dsconecta", "id": "2397658758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182211189134282752"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182719600796094464"], "created_at": "2019-10-11T18:08:21.000Z", "id": "1182719600796094464", "author_id": "736880730", "text": "RT @dsconecta: \u00bfTienes 40 segundos? \n\nCada 40 segundos se suicida una persona.\n\nOs invitamos a dedicar \u00ab40 segundos para actuar\u00bb durante el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "244851185", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Don_Embauques", "id": "244851185"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182713394123759616"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182719303407329280"], "created_at": "2019-10-11T18:07:10.000Z", "id": "1182719303407329280", "author_id": "191727438", "text": "@Don_Embauques Creo que no nada m\u00e1s a ti, pero tal vez ese sea el secreto. \u00bfCuando has sabido que alguien se suicida despu\u00e9s de masturbarse? \ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ghmves", "id": "311207549"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "NadineHeredia", "id": "130694070"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 66, "probability": 0.6404, "type": "Organization", "normalized_text": "Poder Judicial"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182717152345968642"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182719245576298500"], "created_at": "2019-10-11T18:06:56.000Z", "id": "1182719245576298500", "author_id": "132684805", "text": "RT @ghmves: @NadineHeredia se puso a disposici\u00f3n del Poder Judicial ni bien ordenaron su Prisi\u00f3n preventiva. Respet\u00f3 a las personas que ten\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182639361512345600"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 97, "probability": 0.9336, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 101, "end": 103, "probability": 0.9747, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182719149606391808"], "created_at": "2019-10-11T18:06:33.000Z", "id": "1182719149606391808", "author_id": "1174381855866572800", "text": "RT @mariaclarabolso: A esquerda e a m\u00eddia est\u00e3o mais preocupadas em espalhar mentiras sobre Brasil e EUA do que sobre o fato de que uma mul\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dejotaschmidt", "id": "708116205266190337"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9249, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182717899104030721"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182718900594720769"], "created_at": "2019-10-11T18:05:34.000Z", "id": "1182718900594720769", "author_id": "14456615", "text": "RT @dejotaschmidt: Mi psic\u00f3logo, sobre Joker: 'cuando no recibes ayuda a tiempo y tu mente est\u00e1 al borde del abismo, sientes que solo hay 2\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meeryvs", "id": "911858123236929537"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182400581937369094"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182718714241863680"], "created_at": "2019-10-11T18:04:49.000Z", "id": "1182718714241863680", "author_id": "1001052031518478336", "text": "RT @meeryvs: Me dijo tk mas k a mi vida y result\u00f3 ser suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JosMarc70704633", "id": "1164464386506919936"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182379140172910592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182718607106674688"], "created_at": "2019-10-11T18:04:24.000Z", "id": "1182718607106674688", "author_id": "406220103", "text": "RT @JosMarc70704633: @ahorapodemos no s\u00e9 si os dar\u00e1 resultado est\u00e1 campa\u00f1a creo que es suicida pero en este pa\u00eds nunca se sabe lo que s\u00ed s\u00e9\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182718588844679168"], "created_at": "2019-10-11T18:04:20.000Z", "id": "1182718588844679168", "author_id": "85671266", "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 97, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9452, "type": "Person", "normalized_text": "YOONGI"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.5888, "type": "Other", "normalized_text": "Seesaw"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.7226, "type": "Organization", "normalized_text": "BTSinRiadh"}, {"start": 72, "end": 87, "probability": 0.7944, "type": "Organization", "normalized_text": "BTSinSaudiArabia"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 70, "tag": "BTSinRiadh"}, {"start": 71, "end": 88, "tag": "BTSinSaudiArabia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182718467042136066"], "created_at": "2019-10-11T18:03:51.000Z", "id": "1182718467042136066", "author_id": "950394191636549632", "text": "Q \u00c9 ISSO MIN YOONGI\nSe eu ja nao tava bem Seesaw me matou \n#BTSinRiadh #BTSinSaudiArabia\n@BTS_twt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SupCadiz", "id": "4031158347"}, {"start": 105, "end": 117, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 36, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 37, "end": 56, "tag": "StopSuicidiosFFCCS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182239053477023745"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182718294773641216"], "created_at": "2019-10-11T18:03:09.000Z", "id": "1182718294773641216", "author_id": "1029798346825846784", "text": "RT @SupCadiz: #DiaMundialSaludMental #StopSuicidiosFFCCS\nPorque no queremos ni uno menos, es urgente que @interiorgob apruebe el borrador d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181759231235645440"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182718166457376770"], "created_at": "2019-10-11T18:02:39.000Z", "id": "1182718166457376770", "author_id": "1473173971", "text": "RT @MartuPerez_: este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturali\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.5483, "type": "Other", "normalized_text": "Integral"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/sb8SYelXNG", "expanded_url": "http://www.medsteticpanama.com", "display_url": "medsteticpanama.com"}, {"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/dPFcNwQxlz", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3fLzw1nM6e/?igshid=1euwgtje1kaeo", "display_url": "instagram.com/p/B3fLzw1nM6e/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 195, "end": 205, "tag": "Art\u00edculos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182718161612955648"], "created_at": "2019-10-11T18:02:38.000Z", "id": "1182718161612955648", "author_id": "288477173", "text": "\u27a1\ufe0f\u27a1\ufe0f\u27a1\ufe0f Link en el perfil \u2b05\ufe0f\u2b05\ufe0f\u2b05\ufe0f En nuestro art\u00edculo de Bienestar Integral de hoy: Relaci\u00f3n entre el trastorno dism\u00f3rfico corporal y el comportamiento suicida. Visite https://t.co/sb8SYelXNG.\n\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\n#Art\u00edculos\u2026 https://t.co/dPFcNwQxlz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182633425913692161"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182718138208665600"], "created_at": "2019-10-11T18:02:32.000Z", "id": "1182718138208665600", "author_id": "1019988756", "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico se ven sometidas a un elevada y persistente activacion fisiol\u00f3gica,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182717034662113280"}], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.7255, "type": "Other", "normalized_text": "Lucoa"}, {"start": 9, "end": 12, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "Aqua"}, {"start": 15, "end": 22, "probability": 0.7041, "type": "Other", "normalized_text": "Camillia"}, {"start": 25, "end": 32, "probability": 0.6016, "type": "Other", "normalized_text": "Daraen F"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.4978, "type": "Other", "normalized_text": "Minamoto"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.5525, "type": "Other", "normalized_text": "Artoria"}, {"start": 54, "end": 65, "probability": 0.612, "type": "Other", "normalized_text": "Matou Sakura"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/REG5chy1q9", "expanded_url": "https://twitter.com/GlycerinMitsuki/status/1182717034662113280", "display_url": "twitter.com/GlycerinMitsuk\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182718104637456385"], "created_at": "2019-10-11T18:02:24.000Z", "id": "1182718104637456385", "author_id": "1026597643487723525", "text": "/ Lucoa, Aqua, Camillia, Daraen F, Minamoto, Artoria, Matou Sakura. \n\nNo s\u00e9, muchas (?) https://t.co/REG5chy1q9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ghmves", "id": "311207549"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "NadineHeredia", "id": "130694070"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 66, "probability": 0.6404, "type": "Organization", "normalized_text": "Poder Judicial"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182717152345968642"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182718016930435072"], "created_at": "2019-10-11T18:02:03.000Z", "id": "1182718016930435072", "author_id": "130694070", "text": "RT @ghmves: @NadineHeredia se puso a disposici\u00f3n del Poder Judicial ni bien ordenaron su Prisi\u00f3n preventiva. Respet\u00f3 a las personas que ten\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1047952662732451840", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182717709143945222"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182718008986394624"], "created_at": "2019-10-11T18:02:01.000Z", "id": "1182718008986394624", "author_id": "1047952662732451840", "text": "quer ajudar alguem? ok, ajuda, mas nao diz que a thread \u00e9 pra ajudar suicida e depressivo pq nao ajudou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "Bastard_13_", "id": "468528761"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182711629756149761"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182717927079972866"], "created_at": "2019-10-11T18:01:42.000Z", "id": "1182717927079972866", "author_id": "468528761", "text": "RT @MVsolitaire: @Bastard_13_ Se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.8834, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182717899104030721"], "created_at": "2019-10-11T18:01:35.000Z", "id": "1182717899104030721", "author_id": "708116205266190337", "text": "Mi psic\u00f3logo, sobre Joker: 'cuando no recibes ayuda a tiempo y tu mente est\u00e1 al borde del abismo, sientes que solo hay 2 opciones: autodestruirte o destruir a los dem\u00e1s. La persona que se suicida y la que inicia un tiroteo han llegado al mismo extremo fatal por caminos distintos'", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1140422297234415617", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "GabsJacksonD", "id": "793173900259627008"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 117, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Robin Williams"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182449171749625861"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182717861443395584"], "created_at": "2019-10-11T18:01:26.000Z", "id": "1182717861443395584", "author_id": "1029743678460489728", "text": "@beauvouirs @GabsJacksonD @brokeneighbhd instinto b\u00e1sico de sobreviv\u00eancia. Um exemplo foi o suic\u00eddio do Robin Williams... ele se enforcou sentado. \u00c9 um n\u00edvel de dor muito grande pra se fazer isso, o enforcamento d\u00f3i e ele poderia se levantar a qualquer momento...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "4756913177", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "delicateneedy", "id": "4756913177"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "KMbappismo", "id": "1138124357287501826"}, {"start": 35, "end": 49, "username": "_williamalejo", "id": "89199194"}, {"start": 50, "end": 64, "username": "Lolitoperez15", "id": "1213152224911609858"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182716825064394754"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182717860881281024"], "created_at": "2019-10-11T18:01:26.000Z", "id": "1182717860881281024", "author_id": "2477815010", "text": "@delicateneedy @KMbappismo @TDjorn @_williamalejo @LolitoPerez15 Enfermo de la cabeza? Por saber discernir entre la realidad y una broma de un puberto de mierda? \ud83d\ude11 y tu justificando el acoso imag\u00ednate el chico se suicida, qu\u00e9 har\u00edas? Como te sentir\u00edas al saber que contribuiste a su muerto, y que adem\u00e1s JUSTIFICASTE esa causa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HaddadDebochado", "id": "1050174967298629633"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182697714217357313"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182717770032648192"], "created_at": "2019-10-11T18:01:04.000Z", "id": "1182717770032648192", "author_id": "1104958323319889921", "text": "RT @HaddadDebochado: Quem poderia imaginar que uma pessoa que faz homenagem pra torturador, que diz que a ditadura matou pouco, que quer fu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ChiaraCruciati", "id": "2580185130"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "Rojava"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182692453498916866"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182717659340771331"], "created_at": "2019-10-11T18:00:38.000Z", "id": "1182717659340771331", "author_id": "49293739", "text": "RT @ChiaraCruciati: #Rojava Attentato suicida, probabilmente Isis, a Qamishlo: tre morti. Le cellule dello Stato islamico non si nascondono\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "71948253", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182633300311134209"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182717282625044480"], "created_at": "2019-10-11T17:59:08.000Z", "id": "1182717282625044480", "author_id": "70811715", "text": "@thelightofthe7 Ojal\u00e1 nunca reciba una mala cr\u00edtica a sus libros, se nos suicida el coach emocional", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "15233266", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "thiagochareti", "id": "1305990696277598208"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "matheusvertugo", "id": "1398981233653264386"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.9667, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 188, "end": 204, "probability": 0.7728, "type": "Other", "normalized_text": "Crazy Rich Asians"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182673999546998789"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182717267617992704"], "created_at": "2019-10-11T17:59:05.000Z", "id": "1182717267617992704", "author_id": "36132556", "text": "@thiagochareti @matheusvertugo Com\u00e9dia rom\u00e2ntica s\u00f3 t\u00e1 respirando (pouco e mal) gra\u00e7as a Netflix. O cinema de her\u00f3i matou quase tudo. No grande circuito, s\u00f3 teve UM filme que se saiu bem, Crazy Rich Asians. Ela t\u00e1 certa.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "130694070", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NadineHeredia", "id": "130694070"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.6302, "type": "Organization", "normalized_text": "Poder Judicial"}, {"start": 233, "end": 241, "probability": 0.4557, "type": "Place", "normalized_text": "Kongrezoo"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/EqhPi88ZRO", "expanded_url": "https://twitter.com/gonzalesposadal/status/1182473566895378440", "display_url": "twitter.com/gonzalesposada\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182473566895378440"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182717152345968642"], "created_at": "2019-10-11T17:58:37.000Z", "id": "1182717152345968642", "author_id": "311207549", "text": "@NadineHeredia se puso a disposici\u00f3n del Poder Judicial ni bien ordenaron su Prisi\u00f3n preventiva. Respet\u00f3 a las personas que ten\u00edan que ejecutar el mandato, no las puso en aprietos para que luego sean investigadas y maltratadas en el Kongrezoo. El que no la debe no se suicida. https://t.co/EqhPi88ZRO", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 5, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182716866650873856"], "created_at": "2019-10-11T17:57:29.000Z", "id": "1182716866650873856", "author_id": "132618101", "text": "Me: en la ma\u00f1ana subo un una frase motivacional \n\nAlso me: en la noche subo un meme suicida \n\nXdxdxd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2597010860", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "arigameplays", "id": "2597010860"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182716550794510336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182716735314677761"], "created_at": "2019-10-11T17:56:58.000Z", "id": "1182716735314677761", "author_id": "1160567703452758017", "text": "@arigameplays El escuadron suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182716624656318464"], "created_at": "2019-10-11T17:56:31.000Z", "id": "1182716624656318464", "author_id": "1097174276", "text": "Gana  suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EcheverriaPauli", "id": "1372716510"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182698888068845568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182716605735882753"], "created_at": "2019-10-11T17:56:27.000Z", "id": "1182716605735882753", "author_id": "988857228", "text": "RT @EcheverriaPauli: Que tan suicida del 1 al 10 es estar tomando sol a \u00e9sta hora?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/0uYmGHoDZJ", "expanded_url": "http://laopcion.com.mx/noticia/250766/se-suicida-dentro-de-su-vivienda-en-bocoyna", "display_url": "laopcion.com.mx/noticia/250766\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182716159319105536"], "created_at": "2019-10-11T17:54:40.000Z", "id": "1182716159319105536", "author_id": "96823609", "text": "https://t.co/0uYmGHoDZJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx"}, {"in_reply_to_user_id": "2863306650", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Burnoceswtf", "id": "2863306650"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "kikosilva00", "id": "875293515332407296"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182448749978836992"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182716031837622276"], "created_at": "2019-10-11T17:54:10.000Z", "id": "1182716031837622276", "author_id": "1023921135640109058", "text": "@Burnoceswtf @kikosilva00 N\u00e3o foi ele que se suicidou bro, foi outro. Mas contimuas a ter raz\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182633425913692161"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182716028603813888"], "created_at": "2019-10-11T17:54:09.000Z", "id": "1182716028603813888", "author_id": "228889868", "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico se ven sometidas a un elevada y persistente activacion fisiol\u00f3gica,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "remolachanews", "id": "208103059"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8808, "type": "Organization", "normalized_text": "NYPD"}, {"start": 112, "end": 123, "probability": 0.4951, "type": "Person", "normalized_text": "Remolachanet"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/UUpDPO8ixd", "expanded_url": "http://bit.ly/2MBOn0J", "display_url": "bit.ly/2MBOn0J"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 124, "tag": "Remolachanet"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182690897030451201"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182715979811512320"], "created_at": "2019-10-11T17:53:58.000Z", "id": "1182715979811512320", "author_id": "57837448", "text": "RT @remolachanews: NYPD homenajea ni\u00f1a de origen dominicano sobrevivi\u00f3 a padre suicida https://t.co/UUpDPO8ixd #Remolachanet https://t.co/M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JamesNarducci", "id": "340423992"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "MOVIMENTODIREI3", "id": "1519096883062448131"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182613876422184960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182715917823873027"], "created_at": "2019-10-11T17:53:43.000Z", "id": "1182715917823873027", "author_id": "78191663", "text": "RT @JamesNarducci: @Movimentodirei3 H\u00e1 uma projeto de lei no Congresso, de autoria de parlamentares esquerdistas, pra criarem a semana da c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "817690950", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "antoniope84", "id": "817690950"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182677429887885312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182715892674764800"], "created_at": "2019-10-11T17:53:37.000Z", "id": "1182715892674764800", "author_id": "992433827317501952", "text": "@antoniope84 Vabb\u00e8 spesso si suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "257573900", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182715516307300353"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182715766782746624"], "created_at": "2019-10-11T17:53:07.000Z", "id": "1182715766782746624", "author_id": "257573900", "text": "A veces he tenido la mirada de un suicida y he derramado miles de l\u00e1grimas por tus mentiras.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "70238329", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "joaowerny", "id": "70238329"}, {"start": 11, "end": 14, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182713133900713986"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182715746486542336"], "created_at": "2019-10-11T17:53:02.000Z", "id": "1182715746486542336", "author_id": "291403580", "text": "@joaowerny @g1 Ele matou ela e se matou depois. N\u00e3o \u00e9 t\u00e3o dif\u00edcil assim. \u00c9 mais comum do que se imagina...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2729812582", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 30, "username": "carlosF61920769", "id": "2462921591"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182555073123094528"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182715159980195846"], "created_at": "2019-10-11T17:50:42.000Z", "geo": {"place_id": "4ec01c9dbc693497"}, "id": "1182715159980195846", "author_id": "2720010400", "text": "@lylimuyharta @carlosF61920769 Este imbecil de la, coleta, va, a, pi\u00f1\u00f3n fijo! No se, enmienda, sigue con lo  caduco con el asesino \"che\" c lo peor!\nQ Le Pas, a, est\u00e1, criatura? tan contumaz en el error? \nESTAMOS ANTE UN  SUICIDA VIOLENTO Trastornado Q DESTRUYE! \nQ su violencia, pronto la volver\u00e1,sobre si mismo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.9622, "type": "Place", "normalized_text": "Nathalia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182714849685594113"], "created_at": "2019-10-11T17:49:28.000Z", "id": "1182714849685594113", "author_id": "2442809145", "text": "eu espero que a Nathalia tenha encontrado a paz que ela buscava, pq no momento em que ela se matou ela matou oq restava da minha for\u00e7a e desejo pela vida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1086495931", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182698234730418177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.3913, "type": "Person", "normalized_text": "Mil Grau"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182714629249744897"], "created_at": "2019-10-11T17:48:36.000Z", "id": "1182714629249744897", "author_id": "79518370", "text": "@5PFC_M1L_Gr4u Vai se fo*** Mil Grau, quase me matou aqui, block", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "51254650", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Carhuanca", "id": "51254650"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "recisneros", "id": "284350852"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "JaimeChincha", "id": "36477202"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182705477630812160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182714526380240897"], "created_at": "2019-10-11T17:48:11.000Z", "id": "1182714526380240897", "author_id": "991259857", "text": "@Carhuanca @recisneros @RPPNoticias @JaimeChincha Como duele la muerte de un ladr\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182714292099014658"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 31, "probability": 0.5538, "type": "Person", "normalized_text": "Cristianos"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/cqyio1NdZd", "expanded_url": "https://twitter.com/xMrsWarren/status/1182714292099014658", "display_url": "twitter.com/xMrsWarren/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182714459862814720"], "created_at": "2019-10-11T17:47:55.000Z", "id": "1182714459862814720", "author_id": "945881535785312258", "text": "No todo, por algo los Cristianos existen. \n\n\u2014\u2014CE SUICIDA.\u2014\u2014 https://t.co/cqyio1NdZd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meeryvs", "id": "911858123236929537"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182400581937369094"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182714450278793216"], "created_at": "2019-10-11T17:47:53.000Z", "id": "1182714450278793216", "author_id": "1117239925", "text": "RT @meeryvs: Me dijo tk mas k a mi vida y result\u00f3 ser suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "4563592757", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182710696771051526"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182714331458351110"], "created_at": "2019-10-11T17:47:25.000Z", "geo": {"place_id": "e0649871bd10d9cf"}, "id": "1182714331458351110", "author_id": "1378410217", "text": "@bahpttx Amiga ela j\u00e1 se matou a muito tempo k k", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.7167, "type": "Other", "normalized_text": "El Marro"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.8165, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Rosa"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9361, "type": "Place", "normalized_text": "Guanajuato"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 118, "tag": "Guanajuato"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182710887074844672"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182714093360291842"], "created_at": "2019-10-11T17:46:28.000Z", "id": "1182714093360291842", "author_id": "4215035239", "text": "RT @lasillarota: 'El Marro' se queda solo: caen tres l\u00edderes del C\u00e1rtel de Santa Rosa y otro se suicida en #Guanajuato https://t.co/TAyT0l1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2738699555", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gonzalocobo", "id": "232186857"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "lucianolopez27", "id": "3313603574"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182710990795882496"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182713559119269888"], "created_at": "2019-10-11T17:44:20.000Z", "id": "1182713559119269888", "author_id": "2738699555", "text": "@gonzalocobo @lucianolopez27 Claro el caballo suicida dej\u00f3 la educaci\u00f3n en cuidados intensivos y el api lo remato", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9894, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 66, "end": 68, "probability": 0.9782, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/fz1pP8b3VQ", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_content=vida&fbclid=IwAR2cOemUZCLzEjv3PtbfAsg0HaoD5UMMeS7x4VXnq2q4kDWxVE7fQKY5w_k", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182713193573027840"], "created_at": "2019-10-11T17:42:53.000Z", "id": "1182713193573027840", "author_id": "18432416", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a, seg\u00fan el INE https://t.co/fz1pP8b3VQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BlandonJose", "id": "319518155"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 79, "probability": 0.5385, "type": "Other", "normalized_text": "Paname\u00f1ismo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182684326749716480"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182712847677247489"], "created_at": "2019-10-11T17:41:31.000Z", "id": "1182712847677247489", "author_id": "895363206658576385", "text": "RT @BlandonJose: Para tener opciones en el 2024, hay que cambiar. El Paname\u00f1ismo tiene que cerrar un ciclo que ya lleva casi 15 a\u00f1os. Conti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "971110539169591298", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182646009425473541"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182712593212956673"], "created_at": "2019-10-11T17:40:30.000Z", "id": "1182712593212956673", "author_id": "993989842945167361", "text": "@wilsonwitzel Acho melhor voc\u00ea ir na comunidade que a policia matou mais um inocente. Sua fam\u00edlia ta segura n\u00e9 assassino?  Se preocupar com a vida das criancas nada n\u00e9  ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 229, "end": 244, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.6952, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}, {"start": 203, "end": 223, "probability": 0.5154, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialSaludMental"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 37, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 47, "end": 59, "tag": "SaludMental"}, {"start": 99, "end": 108, "tag": "suicidio"}, {"start": 202, "end": 224, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}, {"start": 245, "end": 258, "tag": "Discapacidad"}, {"start": 259, "end": 277, "tag": "ViolenciaDeGenero"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182712576179949568"], "created_at": "2019-10-11T17:40:26.000Z", "id": "1182712576179949568", "author_id": "391717731", "text": "\u26a0\ufe0f El efecto de la #ViolenciaMachista sobre la #SaludMental de las mujeres incrementa el riesgo de #suicidio.La violencia y los abusos sexuales son factores de riesgo importantes de la conducta suicida #D\u00edaMundialSaludMental v\u00eda @consaludmental #Discapacidad #ViolenciaDeGenero", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 71, "end": 87, "username": "lodecarlaqueved", "id": "104083700"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.4826, "type": "Other", "normalized_text": "PasoEnLasRedes"}, {"start": 104, "end": 133, "probability": 0.8829, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/SEaLRaptmN", "expanded_url": "https://infocielo.com/nota/110703/ideacion-suicida-y-depresion-el-fuerte-relato-de-carla-quevedo-para-concientizar-sobre-los-problemas-de-salud-mental/", "display_url": "infocielo.com/nota/110703/id\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "PasoEnLasRedes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182712465735340033"], "created_at": "2019-10-11T17:40:00.000Z", "id": "1182712465735340033", "author_id": "210627791", "text": "#PasoEnLasRedes \ud83d\udcf2 | \u201cSiempre hay alguien dispuesto a escucharte\u201d, dijo @lodecarlaqueved en el marco del D\u00eda Mundial de la Salud Mental.\nhttps://t.co/SEaLRaptmN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ONUUruguay", "id": "760204061702488066"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182289943718219776"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182712204333850624"], "created_at": "2019-10-11T17:38:57.000Z", "id": "1182712204333850624", "author_id": "1904979822", "text": "RT @ONUUruguay: Hay muchos mitos alrededor del sucidio, por ejemplo: El suicida est\u00e1 decidido a morir\n\u274cFALSO! \n\ud83d\udc49Por el contrario, los suici\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182711890574741504"], "created_at": "2019-10-11T17:37:43.000Z", "id": "1182711890574741504", "author_id": "3304905681", "text": "Empec\u00e9 a caminar en la calle con los autos pas\u00e1ndome por al lado porque la vereda estaba toda inundada. Nunca tan suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1141684579641810947", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "NatalineSilva17", "id": "1141684579641810947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182659539155468288"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182711884807622661"], "created_at": "2019-10-11T17:37:41.000Z", "id": "1182711884807622661", "author_id": "274156885", "text": "@NatalineSilva17 Hahahhaha comecei n\u00e3o dando nada por ele, mas gostei da vibe meio policial, fiquei curiosa pq queria saber se iriam descobrir quem matou a garota", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "AMAITLP", "id": "470206398"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 72, "tag": "suicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182689569256423426"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182711661934927872"], "created_at": "2019-10-11T17:36:48.000Z", "id": "1182711661934927872", "author_id": "1043101940249493505", "text": "RT @AMAITLP: Cada a\u00f1o se suicidan m\u00e1s de 800.000 personas y el #suicidio es la segunda causa de muerte entre los 15 y 29 a\u00f1os de edad. Hay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "468528761", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Bastard_13_", "id": "468528761"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182701062903488512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182711629756149761"], "created_at": "2019-10-11T17:36:40.000Z", "id": "1182711629756149761", "author_id": "942648805383647232", "text": "@Bastard_13_ Se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.7167, "type": "Other", "normalized_text": "El Marro"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.8165, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Rosa"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9361, "type": "Place", "normalized_text": "Guanajuato"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 118, "tag": "Guanajuato"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182710887074844672"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182711313190932480"], "created_at": "2019-10-11T17:35:25.000Z", "id": "1182711313190932480", "author_id": "807721764", "text": "RT @lasillarota: 'El Marro' se queda solo: caen tres l\u00edderes del C\u00e1rtel de Santa Rosa y otro se suicida en #Guanajuato https://t.co/TAyT0l1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "19247625", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "omalestafeito", "id": "19247625"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9296, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 134, "end": 140, "probability": 0.7446, "type": "Person", "normalized_text": "Juveleo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182710596745216000"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182711027907153920"], "created_at": "2019-10-11T17:34:17.000Z", "id": "1182711027907153920", "author_id": "1180960709884174336", "text": "@omalestafeito Tu \u00e9 que \u00e9s um imbecik que vive a amea\u00e7ar putos no Twitter seu in\u00fatil. Conta-me l\u00e1 quem se candidatou \u00e0 presid\u00eancia da Juveleo? Quem matou um portugu\u00eas negro nos anos 90? \u00c9s s\u00f3 mais um hip\u00f3crita que mama na cor da teta que mais leite d\u00e1.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.8606, "type": "Other", "normalized_text": "El Marro"}, {"start": 58, "end": 67, "probability": 0.7116, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Rosa"}, {"start": 91, "end": 100, "probability": 0.9491, "type": "Place", "normalized_text": "Guanajuato"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/TAyT0l1f3k", "expanded_url": "https://guanajuato.lasillarota.com/estados/el-marro-se-queda-solo-caen-tres-lideres-del-cartel-de-santa-rosa-y-otro-se-suicida-el-marro-celaya-extorsiones-el-lagarto/324415", "display_url": "guanajuato.lasillarota.com/estados/el-mar\u2026"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 101, "tag": "Guanajuato"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182710887074844672"], "created_at": "2019-10-11T17:33:43.000Z", "id": "1182710887074844672", "author_id": "152358615", "text": "'El Marro' se queda solo: caen tres l\u00edderes del C\u00e1rtel de Santa Rosa y otro se suicida en #Guanajuato https://t.co/TAyT0l1f3k", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1019513498269872128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182157463317037056"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182710416838987776"], "created_at": "2019-10-11T17:31:51.000Z", "id": "1182710416838987776", "author_id": "1159292591487299584", "text": "@ncromnc Bicho, vejo a galera falando que isso ajuda e tal, pode ajudar pessoas que est\u00e3o tristes ou em graus mais baixos da depress\u00e3o, ent\u00e3o a thread em si n\u00e3o foi ruim, o ruim foi querer direcionar para as pessoas com tend\u00eancia suicida, tendo muito mais chance de piorar do que ajudar+", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3002551233", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "effywrites", "id": "2990028291"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182709786309201921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182710181605580800"], "created_at": "2019-10-11T17:30:55.000Z", "id": "1182710181605580800", "author_id": "49172814", "text": "@effywrites Sim!!! Eu acho que do mesmo jeito que uma pessoa com idea\u00e7\u00e3o suicida n\u00e3o tem capacidade pra avaliar o perigo que t\u00e1 enfrentando, muitas vezes a mulher n\u00e3o tem consci\u00eancia da viol\u00eancia sofrida, dizer que tem que preservar a rela\u00e7\u00e3o m\u00e9dico paciente numa EMERG\u00caNCIA \u00e9 hipocrisia d+", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "462400524", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Ra15Snchez", "id": "462400524"}], "annotations": [{"start": 147, "end": 162, "probability": 0.9566, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Colorado"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182708825889091585"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182710038919569409"], "created_at": "2019-10-11T17:30:21.000Z", "id": "1182710038919569409", "author_id": "259877194", "text": "@Ra15Snchez Trat\u00e1 de ver la diferencia entre golpes bajos PERSONALES y golpes a una estrategia pol\u00edtica muy mala para la oposici\u00f3n, p\u00e9sima para el Partido Colorado, y suicida para \u00e9l.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "kienyke", "id": "191116947"}, {"start": 100, "end": 114, "username": "Santialarconu", "id": "1920140406"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 97, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Santiago Alarc\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 19, "tag": "VIDEO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182446966514601985"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182709823315566593"], "created_at": "2019-10-11T17:29:30.000Z", "id": "1182709823315566593", "author_id": "700742831049080832", "text": "RT @kienyke: #VIDEO | Este fue el dif\u00edcil momento que super\u00f3 el reconocido actor, Santiago Alarc\u00f3n (@Santialarconu).\nhttps://t.co/gGTJRQAV0\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "AMAITLP", "id": "470206398"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 72, "tag": "suicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182689569256423426"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182709446264446977"], "created_at": "2019-10-11T17:28:00.000Z", "id": "1182709446264446977", "author_id": "628592610", "text": "RT @AMAITLP: Cada a\u00f1o se suicidan m\u00e1s de 800.000 personas y el #suicidio es la segunda causa de muerte entre los 15 y 29 a\u00f1os de edad. Hay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "sumedico", "id": "92577907"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 36, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182693015950897153"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182709359597539328"], "created_at": "2019-10-11T17:27:39.000Z", "id": "1182709359597539328", "author_id": "79226793", "text": "RT @sumedico: #D\u00edaMundialSaludMental Se considera que un m\u00e9dico se suicida diariamente, \u00bfQu\u00e9 puede provocar que los m\u00e9dicos cometan suicidi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "sumedico", "id": "92577907"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 36, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182693015950897153"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182709291637075968"], "created_at": "2019-10-11T17:27:23.000Z", "id": "1182709291637075968", "author_id": "64137213", "text": "RT @sumedico: #D\u00edaMundialSaludMental Se considera que un m\u00e9dico se suicida diariamente, \u00bfQu\u00e9 puede provocar que los m\u00e9dicos cometan suicidi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CostaaEsther", "id": "827107133325979648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182674160574697472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182708900237369345"], "created_at": "2019-10-11T17:25:50.000Z", "id": "1182708900237369345", "author_id": "1029185716746637312", "text": "RT @CostaaEsther: Fico de cr com certas coisas.\nO ed\ud83c\udf0d ultimamente est\u00e1 cm uma \"carga negativa\" q pqp, \u00e9 o menino q se suicidou no m\u00eas de pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HaddadDebochado", "id": "1050174967298629633"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182697714217357313"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182708815839617024"], "created_at": "2019-10-11T17:25:30.000Z", "id": "1182708815839617024", "author_id": "51256164", "text": "RT @HaddadDebochado: Quem poderia imaginar que uma pessoa que faz homenagem pra torturador, que diz que a ditadura matou pouco, que quer fu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182708742514728964"], "created_at": "2019-10-11T17:25:12.000Z", "id": "1182708742514728964", "author_id": "158848713", "text": "Empez\u00f3 siendo algo c\u00f3mico esta misi\u00f3n suicida, pero se complico y ninguno de los dos queria, eso que te vi con vomitos, despierta y dormida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ps_gabih", "id": "116247009"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/r7GgASE2gU", "expanded_url": "https://twitter.com/writtenbymila/status/1173612139124330496", "display_url": "twitter.com/writtenbymila/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182708402675503109"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182708519880937473"], "created_at": "2019-10-11T17:24:19.000Z", "id": "1182708519880937473", "author_id": "1115738673260126209", "text": "RT @ps_gabih: Tem que ser grata nada. Se p\u00e1 a tia que matou a m\u00e3e dela. N\u00e3o duvido de nada vindo dessa mulher https://t.co/r7GgASE2gU", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BlandonJose", "id": "319518155"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 79, "probability": 0.5385, "type": "Other", "normalized_text": "Paname\u00f1ismo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182684326749716480"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182708500465623040"], "created_at": "2019-10-11T17:24:14.000Z", "id": "1182708500465623040", "author_id": "1114012519566336000", "text": "RT @BlandonJose: Para tener opciones en el 2024, hay que cambiar. El Paname\u00f1ismo tiene que cerrar un ciclo que ya lleva casi 15 a\u00f1os. Conti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 116, "end": 124, "username": "fanpage", "id": "213254229"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/qZ4JBlAVFb", "expanded_url": "https://www.fanpage.it/attualita/dramma-a-bologna-donna-di-35-anni-accosta-in-strada-e-si-suicida-dandosi-fuoco-in-auto/", "display_url": "fanpage.it/attualita/dram\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182708410472652801"], "created_at": "2019-10-11T17:23:53.000Z", "id": "1182708410472652801", "author_id": "780733821138243585", "text": "Dramma a Bologna, donna di 35 anni accosta in strada e si suicida dandosi fuoco in auto https://t.co/qZ4JBlAVFb via @fanpage", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173612139124330496"}], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/r7GgASE2gU", "expanded_url": "https://twitter.com/writtenbymila/status/1173612139124330496", "display_url": "twitter.com/writtenbymila/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182708402675503109"], "created_at": "2019-10-11T17:23:51.000Z", "id": "1182708402675503109", "author_id": "116247009", "text": "Tem que ser grata nada. Se p\u00e1 a tia que matou a m\u00e3e dela. N\u00e3o duvido de nada vindo dessa mulher https://t.co/r7GgASE2gU", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BubblesNQS", "id": "3030876845"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.6551, "type": "Person", "normalized_text": "mi\u00fado"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182634462863089664"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182708283905396743"], "created_at": "2019-10-11T17:23:23.000Z", "id": "1182708283905396743", "author_id": "2983002185", "text": "RT @BubblesNQS: Mano o mi\u00fado morreu... Eu estou a chorar tanto, ele acabou com a pr\u00f3pria vida por causa do bullying. As pessoas s\u00e3o uma val\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HaddadDebochado", "id": "1050174967298629633"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182697714217357313"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182708259616100352"], "created_at": "2019-10-11T17:23:17.000Z", "id": "1182708259616100352", "author_id": "47963014", "text": "RT @HaddadDebochado: Quem poderia imaginar que uma pessoa que faz homenagem pra torturador, que diz que a ditadura matou pouco, que quer fu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "355957658", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182384620274368514"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182708215538159616"], "created_at": "2019-10-11T17:23:06.000Z", "id": "1182708215538159616", "author_id": "762958583034249216", "text": "@SweetSalvat0re \"Me da asco la vida\"  jajsjsjaj re suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "680carlos", "id": "212204767"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182252987378491392"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182708121195683842"], "created_at": "2019-10-11T17:22:44.000Z", "id": "1182708121195683842", "author_id": "4148248965", "text": "RT @680carlos: Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una person\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/Elf7pMKgfP", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20190909/47260236571/dia-mundial-prevencion-suicidio-espana.html", "display_url": "lavanguardia.com/vida/20190909/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182707852705746944"], "created_at": "2019-10-11T17:21:40.000Z", "id": "1182707852705746944", "author_id": "836165038733987840", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/Elf7pMKgfP", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PrincesaTayline", "id": "932044795115114496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182624321937784832"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182707620555251724"], "created_at": "2019-10-11T17:20:45.000Z", "id": "1182707620555251724", "author_id": "743187038049079296", "text": "RT @PrincesaTayline: medo de virar boneca na cadeia, se estrupou ou n\u00e3o filho da puta voc\u00ea matou uma crian\u00e7a totalmente inocente e indefesa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/VSprsoPPfi", "expanded_url": "http://olhares.sapo.pt/voo-suicida-para-instantes-perfeitos-foto9942513.html", "display_url": "olhares.sapo.pt/voo-suicida-pa\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182707086146318338"], "created_at": "2019-10-11T17:18:37.000Z", "id": "1182707086146318338", "author_id": "1103379040218566656", "text": "https://t.co/VSprsoPPfi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dadocanales", "id": "110055082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182663932189786113"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182706618984796161"], "created_at": "2019-10-11T17:16:46.000Z", "id": "1182706618984796161", "author_id": "925572104", "text": "RT @Dadocanales: El suicidio y el abuso del alcohol son altamente comorbes. En el 70% de los intentos de suicidio, la persona estaba alcoho\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 133, "end": 141, "username": "fanpage", "id": "213254229"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/iolpuxCYb5", "expanded_url": "https://www.fanpage.it/attualita/dramma-a-bologna-donna-di-35-anni-accosta-in-strada-e-si-suicida-dandosi-fuoco-in-auto/", "display_url": "fanpage.it/attualita/dram\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182706600244666368"], "created_at": "2019-10-11T17:16:41.000Z", "id": "1182706600244666368", "author_id": "1035578259856130048", "text": "\u60b2\u3057\u3044\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9...\u3069\u3046\u304b\u5b89\u3089\u304b\u306b...\nDramma a Bologna, donna di 35 anni accosta in strada e si suicida dandosi fuoco in auto https://t.co/iolpuxCYb5 @fanpage\u3088\u308a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "arangurensofia", "id": "855472674"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182499547689422848"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182706556095336450"], "created_at": "2019-10-11T17:16:31.000Z", "id": "1182706556095336450", "author_id": "714304375", "text": "RT @arangurensofia: adivinen quien se suicida hoy, empieza con y y termina con o", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "314094237", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Silviahache", "id": "314094237"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182705619062677505"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182706525028212737"], "created_at": "2019-10-11T17:16:23.000Z", "id": "1182706525028212737", "author_id": "190101676", "text": "@Silviahache El suicida sabe que es su \u00fanica salida desde hace mucho tiempo y todo ese tiempo lo sufre. Cuando lo hace es demasiado tarde", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MujerMaryvilla", "id": "142152819"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 82, "probability": 0.9295, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182517467639435264"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182706449815887873"], "created_at": "2019-10-11T17:16:05.000Z", "id": "1182706449815887873", "author_id": "129295204", "text": "RT @MujerMaryvilla: Cada 10 de octubre se celebra el D\u00eda Mundial de la Salud Mental y este a\u00f1o se centr\u00f3 en la prevenci\u00f3n del suicidio.\nCad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "icathi", "id": "33926412"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9456, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 34, "tag": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182304894008676352"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182706305720561664"], "created_at": "2019-10-11T17:15:31.000Z", "id": "1182706305720561664", "author_id": "4898040300", "text": "RT @icathi: De acuerdo con la #OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Por esta raz\u00f3n, en 2019 nos sumamos a la campa\u00f1a #\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "235139317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.5106, "type": "Person", "normalized_text": "AG. Lanza"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5346, "type": "Person", "normalized_text": "barro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182510312794349568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182705903507652609"], "created_at": "2019-10-11T17:13:55.000Z", "id": "1182705903507652609", "author_id": "249011026", "text": "@Mauriciomulder Huy no, este se\u00f1or aprendi\u00f3 todas las ma\u00f1as del suicida, AG. Lanza barro con ventilador a cada rato.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosAceves_", "id": "722133691363799040"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 92, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182343671695302656"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182705851993411584"], "created_at": "2019-10-11T17:13:43.000Z", "id": "1182705851993411584", "author_id": "930794953063661568", "text": "RT @CarlosAceves_: Cada 40 segundos se suicida una persona. Hoy en el #D\u00edaMundialSaludMental, que est\u00e1 dedicado a la prevenci\u00f3n de esta pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Gabyh_Lopees", "id": "1001514460794810368"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.9451, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182339570106605568"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182705515702476802"], "created_at": "2019-10-11T17:12:23.000Z", "id": "1182705515702476802", "author_id": "906577916963815424", "text": "RT @Gabyh_Lopees: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CostaaEsther", "id": "827107133325979648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182674160574697472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182705330066788359"], "created_at": "2019-10-11T17:11:38.000Z", "id": "1182705330066788359", "author_id": "785234451143983105", "text": "RT @CostaaEsther: Fico de cr com certas coisas.\nO ed\ud83c\udf0d ultimamente est\u00e1 cm uma \"carga negativa\" q pqp, \u00e9 o menino q se suicidou no m\u00eas de pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2225091931", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "luiskhan12", "id": "2225091931"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "thediezhandinos", "id": "503264348"}, {"start": 61, "end": 75, "username": "victormarantz", "id": "158272696"}, {"start": 76, "end": 85, "username": "eledhmel", "id": "3050371833"}, {"start": 86, "end": 100, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 140, "end": 143, "probability": 0.3818, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182666282694533120"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182705282335592450"], "created_at": "2019-10-11T17:11:27.000Z", "id": "1182705282335592450", "author_id": "770615176630415360", "text": "@luiskhan12 @thediezhandinos @catalandelsur58 @Teresalopez97 @victormarantz @eledhmel @Santi_ABASCAL \u00bfY qui\u00e9n te dice que no se va a unir a ISIS, ser un suicida y cargarse a tu familia?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/EQvbsG4o8N", "expanded_url": "http://rviv.ly/FXKaow", "display_url": "rviv.ly/FXKaow"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182684971049377793"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182705173476659200"], "created_at": "2019-10-11T17:11:01.000Z", "id": "1182705173476659200", "author_id": "1159589061578907650", "text": "RT @EsPapageno: Atenci\u00f3n primaria, formaci\u00f3n de profesionales de la salud y prevenci\u00f3n de la conducta suicida https://t.co/EQvbsG4o8N", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AreopagoOficial", "id": "2990812439"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.5285, "type": "Other", "normalized_text": "Tuxtla"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.4866, "type": "Other", "normalized_text": "Bullying"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Z0eFvFxFZR", "expanded_url": "http://bit.ly/2MvFDZX", "display_url": "bit.ly/2MvFDZX"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 28, "tag": "Tuxtla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182702402702589957"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182705169651421186"], "created_at": "2019-10-11T17:11:00.000Z", "id": "1182705169651421186", "author_id": "4859313571", "text": "RT @AreopagoOficial: #Tuxtla || Se suicida ni\u00f1o de 9 a\u00f1os, sufr\u00eda de Bullying en la escuela\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/Z0eFvFxFZR https://t.co/MPapP2\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "sopitas", "id": "3362741"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 35, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182495284674187264"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182705123505651718"], "created_at": "2019-10-11T17:10:49.000Z", "id": "1182705123505651718", "author_id": "624191509", "text": "RT @sopitas: #D\u00edaMundialSaludMental M\u00e1s grave de lo que pensamos, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/opKq6Z9v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.946, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.9726, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182486585293578241"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182705115515543554"], "created_at": "2019-10-11T17:10:47.000Z", "id": "1182705115515543554", "author_id": "4885417367", "text": "RT @teofb: Jorge Jesus sentiu isso na pele quando chegou ao Brasil. Sua linha alta de marca\u00e7\u00e3o gerou muitos erros defensivos e o Flamengo t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meeryvs", "id": "911858123236929537"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182400581937369094"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182705007860355072"], "created_at": "2019-10-11T17:10:22.000Z", "id": "1182705007860355072", "author_id": "1039946457418280970", "text": "RT @meeryvs: Me dijo tk mas k a mi vida y result\u00f3 ser suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AtlantidaDCita", "id": "1079488472136716293"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.5244, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}, {"start": 69, "end": 78, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 90, "end": 103, "probability": 0.9279, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182422884255436801"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182704940353048577"], "created_at": "2019-10-11T17:10:06.000Z", "id": "1182704940353048577", "author_id": "710469077454753792", "text": "RT @AtlantidaDCita: Noticias: \u00a1Exclusiva! En el Escuadron Suicida de James Gunn, el actor Nathan Fillion ha sido confirmado como el persona\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MaruLuarca", "id": "317865314"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9582, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182492869061468160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182704662534918144"], "created_at": "2019-10-11T17:08:59.000Z", "id": "1182704662534918144", "author_id": "6144182", "text": "RT @MaruLuarca: Mi percepci\u00f3n es que Morales en enero, es un potencial suicida. Y claro, la culpa tambi\u00e9n ser\u00e1 de la CICIG.", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CostaaEsther", "id": "827107133325979648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182674160574697472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182704621413900290"], "created_at": "2019-10-11T17:08:49.000Z", "id": "1182704621413900290", "author_id": "749266683773194240", "text": "RT @CostaaEsther: Fico de cr com certas coisas.\nO ed\ud83c\udf0d ultimamente est\u00e1 cm uma \"carga negativa\" q pqp, \u00e9 o menino q se suicidou no m\u00eas de pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ChiaraCruciati", "id": "2580185130"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "Rojava"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182692453498916866"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182704398331469824"], "created_at": "2019-10-11T17:07:56.000Z", "id": "1182704398331469824", "author_id": "1174975232", "text": "RT @ChiaraCruciati: #Rojava Attentato suicida, probabilmente Isis, a Qamishlo: tre morti. Le cellule dello Stato islamico non si nascondono\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "sumedico", "id": "92577907"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 36, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182693015950897153"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182704287975198720"], "created_at": "2019-10-11T17:07:30.000Z", "id": "1182704287975198720", "author_id": "153421978", "text": "RT @sumedico: #D\u00edaMundialSaludMental Se considera que un m\u00e9dico se suicida diariamente, \u00bfQu\u00e9 puede provocar que los m\u00e9dicos cometan suicidi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "411674603", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LucianoMartin8", "id": "411674603"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "radiomitre", "id": "182923335"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182691690626404353"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182704232446734336"], "created_at": "2019-10-11T17:07:17.000Z", "id": "1182704232446734336", "author_id": "4210098027", "text": "@LucianoMartin8 @radiomitre En ese caso seriamos un ejemplo mas de un pa\u00eds que se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "infocielo", "id": "210627791"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 77, "probability": 0.9254, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Quevedo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182703247687061504"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182703880934739969"], "created_at": "2019-10-11T17:05:53.000Z", "id": "1182703880934739969", "author_id": "394995982", "text": "RT @infocielo: Ideaci\u00f3n suicida y depresi\u00f3n: el fuerte relato de Carla Quevedo para concientizar sobre los problemas de salud m... https://\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CostaaEsther", "id": "827107133325979648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182674160574697472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182703879789699073"], "created_at": "2019-10-11T17:05:53.000Z", "id": "1182703879789699073", "author_id": "4086778941", "text": "RT @CostaaEsther: Fico de cr com certas coisas.\nO ed\ud83c\udf0d ultimamente est\u00e1 cm uma \"carga negativa\" q pqp, \u00e9 o menino q se suicidou no m\u00eas de pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HaddadDebochado", "id": "1050174967298629633"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182697714217357313"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182703871749218305"], "created_at": "2019-10-11T17:05:51.000Z", "id": "1182703871749218305", "author_id": "1052229386576035840", "text": "RT @HaddadDebochado: Quem poderia imaginar que uma pessoa que faz homenagem pra torturador, que diz que a ditadura matou pouco, que quer fu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2930769928", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "TonyXkid", "id": "2930769928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182703089045913600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182703835694981121"], "created_at": "2019-10-11T17:05:42.000Z", "geo": {"place_id": "13d479b108707983"}, "id": "1182703835694981121", "author_id": "317865314", "text": "@TonyXkid Que gana de todos de sumarle a la tragedia. Preso debe estar, no un suicida alimentando la hoguera de los que crean confusi\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HaddadDebochado", "id": "1050174967298629633"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182697714217357313"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182703559969792000"], "created_at": "2019-10-11T17:04:36.000Z", "id": "1182703559969792000", "author_id": "4138650220", "text": "RT @HaddadDebochado: Quem poderia imaginar que uma pessoa que faz homenagem pra torturador, que diz que a ditadura matou pouco, que quer fu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3030100345", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 21, "username": "J_LeonLopez", "id": "2327065122"}, {"start": 22, "end": 37, "username": "KhRySTyaNN1997", "id": "285041676"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 144, "probability": 0.9569, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 150, "end": 161, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 184, "end": 196, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 234, "end": 245, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182598693909860353"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182703497256620033"], "created_at": "2019-10-11T17:04:21.000Z", "geo": {"place_id": "143647b90c769781"}, "id": "1182703497256620033", "author_id": "1577284436", "text": "@silac3a @J_LeonLopez @KhRySTyaNN1997 @ademgritte @RoBanditParker Ah que te crees que la t\u00eda esa vestida de payasa que sale en \"Escuadr\u00f3n Suicida\" es Harley Quinn?. Yo creo que es m\u00e1s Margot Robbie dando sida, porque ese personaje de Harley Quinn solo tiene el nombre.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meeryvs", "id": "911858123236929537"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182400581937369094"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182703490075938817"], "created_at": "2019-10-11T17:04:20.000Z", "id": "1182703490075938817", "author_id": "1051780064558366721", "text": "RT @meeryvs: Me dijo tk mas k a mi vida y result\u00f3 ser suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CostaaEsther", "id": "827107133325979648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182674160574697472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182703475370659842"], "created_at": "2019-10-11T17:04:16.000Z", "id": "1182703475370659842", "author_id": "3440920695", "text": "RT @CostaaEsther: Fico de cr com certas coisas.\nO ed\ud83c\udf0d ultimamente est\u00e1 cm uma \"carga negativa\" q pqp, \u00e9 o menino q se suicidou no m\u00eas de pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "931641182614155264", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "TozzaFla", "id": "931641182614155264"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "mjustinocrf", "id": "808115007166840836"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "rodrigosalem", "id": "14021912"}], "annotations": [{"start": 146, "end": 149, "probability": 0.5576, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 161, "end": 177, "probability": 0.4229, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 181, "end": 195, "probability": 0.6842, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182702913011015681"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182703358920069121"], "created_at": "2019-10-11T17:03:48.000Z", "id": "1182703358920069121", "author_id": "54958992", "text": "@TozzaFla @mjustinocrf @rodrigosalem Tem n\u00e3o, at\u00e9 por esse ser um filme com hist\u00f3ria fechada. Mas eles usaram pouco esse recurso tb nos filmes do DCEU (2 vezes. Esquadr\u00e3o Suicida e Liga da Justi\u00e7a)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/yobbxkChKB", "expanded_url": "https://www.fanpage.it/attualita/dramma-a-bologna-donna-di-35-anni-accosta-in-strada-e-si-suicida-dandosi-fuoco-in-auto/", "display_url": "fanpage.it/attualita/dram\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182703321972445186"], "created_at": "2019-10-11T17:03:40.000Z", "id": "1182703321972445186", "author_id": "605614784", "text": "Dramma a Bologna, donna di 35 anni accosta in strada e si suicida dandosi fuoco in auto https://t.co/yobbxkChKB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CostaaEsther", "id": "827107133325979648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182674160574697472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182703297410535425"], "created_at": "2019-10-11T17:03:34.000Z", "id": "1182703297410535425", "author_id": "877383662739664899", "text": "RT @CostaaEsther: Fico de cr com certas coisas.\nO ed\ud83c\udf0d ultimamente est\u00e1 cm uma \"carga negativa\" q pqp, \u00e9 o menino q se suicidou no m\u00eas de pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 62, "probability": 0.9353, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Quevedo"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/3TsSslPuRj", "expanded_url": "http://infocielo.com/nota/110703/ideacion-suicida-y-depresion-el-fuerte-relato-de-carla-quevedo-para-concientizar-sobre-los-problemas-de-salud-mental/", "display_url": "infocielo.com/nota/110703/id\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://infocielo.com/actriz/ideacion-suicida-y-depresion-el-fuerte-relato-carla-quevedo-concientizar-los-problemas-salud-mental-n110703"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182703247687061504"], "created_at": "2019-10-11T17:03:22.000Z", "id": "1182703247687061504", "author_id": "210627791", "text": "Ideaci\u00f3n suicida y depresi\u00f3n: el fuerte relato de Carla Quevedo para concientizar sobre los problemas de salud m... https://t.co/3TsSslPuRj", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MaruLuarca", "id": "317865314"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9582, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182492869061468160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182703026043326472"], "created_at": "2019-10-11T17:02:29.000Z", "id": "1182703026043326472", "author_id": "285787256", "text": "RT @MaruLuarca: Mi percepci\u00f3n es que Morales en enero, es un potencial suicida. Y claro, la culpa tambi\u00e9n ser\u00e1 de la CICIG.", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BlandonJose", "id": "319518155"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 79, "probability": 0.5385, "type": "Other", "normalized_text": "Paname\u00f1ismo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182684326749716480"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182702814478422027"], "created_at": "2019-10-11T17:01:39.000Z", "id": "1182702814478422027", "author_id": "2384169283", "text": "RT @BlandonJose: Para tener opciones en el 2024, hay que cambiar. El Paname\u00f1ismo tiene que cerrar un ciclo que ya lleva casi 15 a\u00f1os. Conti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.5865, "type": "Other", "normalized_text": "Tuxtla"}, {"start": 48, "end": 55, "probability": 0.5194, "type": "Person", "normalized_text": "Bullying"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/Z0eFvFxFZR", "expanded_url": "http://bit.ly/2MvFDZX", "display_url": "bit.ly/2MvFDZX"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/MPapP2cjIG", "expanded_url": "https://twitter.com/AreopagoOficial/status/1182702402702589957/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MPapP2cjIG", "media_key": "3_1182689188677931008"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Tuxtla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182702402702589957"], "created_at": "2019-10-11T17:00:01.000Z", "id": "1182702402702589957", "author_id": "2990812439", "text": "#Tuxtla || Se suicida ni\u00f1o de 9 a\u00f1os, sufr\u00eda de Bullying en la escuela\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/Z0eFvFxFZR https://t.co/MPapP2cjIG", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "959243050701770755", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "TondoMaisa", "id": "959243050701770755"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182688013891051521"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182702361942417409"], "created_at": "2019-10-11T16:59:51.000Z", "id": "1182702361942417409", "author_id": "971714929144233984", "text": "@TondoMaisa ele era suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182633425913692161"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182702155041562626"], "created_at": "2019-10-11T16:59:01.000Z", "id": "1182702155041562626", "author_id": "622070938", "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico se ven sometidas a un elevada y persistente activacion fisiol\u00f3gica,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "icathi", "id": "33926412"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9456, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 34, "tag": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182304894008676352"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182702150880808967"], "created_at": "2019-10-11T16:59:00.000Z", "id": "1182702150880808967", "author_id": "842461617640087552", "text": "RT @icathi: De acuerdo con la #OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Por esta raz\u00f3n, en 2019 nos sumamos a la campa\u00f1a #\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182633425913692161"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182702031708004353"], "created_at": "2019-10-11T16:58:32.000Z", "id": "1182702031708004353", "author_id": "52860589", "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico se ven sometidas a un elevada y persistente activacion fisiol\u00f3gica,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182633425913692161"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182701688064479238"], "created_at": "2019-10-11T16:57:10.000Z", "id": "1182701688064479238", "author_id": "707324898599895041", "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico se ven sometidas a un elevada y persistente activacion fisiol\u00f3gica,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182701441196146693"], "created_at": "2019-10-11T16:56:11.000Z", "geo": {"place_id": "76392fa31079d236"}, "id": "1182701441196146693", "author_id": "79476617", "text": "grande dia onde minha marmita suicida decidiu se espatifar no ch\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HaddadDebochado", "id": "1050174967298629633"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182697714217357313"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182701309344014337"], "created_at": "2019-10-11T16:55:40.000Z", "id": "1182701309344014337", "author_id": "1148030301500780544", "text": "RT @HaddadDebochado: Quem poderia imaginar que uma pessoa que faz homenagem pra torturador, que diz que a ditadura matou pouco, que quer fu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182410037425135617"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 44, "probability": 0.8866, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182701282794102784"], "created_at": "2019-10-11T16:55:34.000Z", "id": "1182701282794102784", "author_id": "1131315591443173376", "text": "RT @japh_arel: D\u00eda Mundial de la Salud Mental. Alguien se suicida hoy en el metro.\n\nIron\u00edas de la vida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182701245150191617"], "created_at": "2019-10-11T16:55:25.000Z", "id": "1182701245150191617", "author_id": "919671143824543744", "text": "No le hables de muerte a un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "304092926", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "orlandosilva", "id": "304092926"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "ManuelaDavila", "id": "25858078"}], "annotations": [{"start": 161, "end": 170, "probability": 0.9813, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Grande"}, {"start": 194, "end": 203, "probability": 0.9542, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Grande"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182665192813027328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182701036848504836"], "created_at": "2019-10-11T16:54:35.000Z", "id": "1182701036848504836", "author_id": "991271141791674369", "text": "@orlandosilva @ManuelaDavila A mulher defende comunismo que matou (comprovadamente) milh\u00f5es pelo mundo e faz isso em pleno 2019...sim, ela pode fazer muito pelo Rio Grande, se fode a\u00ed galera do Rio Grande \ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BubblesNQS", "id": "3030876845"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.6551, "type": "Person", "normalized_text": "mi\u00fado"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182634462863089664"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182700730173538309"], "created_at": "2019-10-11T16:53:22.000Z", "id": "1182700730173538309", "author_id": "714258853", "text": "RT @BubblesNQS: Mano o mi\u00fado morreu... Eu estou a chorar tanto, ele acabou com a pr\u00f3pria vida por causa do bullying. As pessoas s\u00e3o uma val\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "remolachanews", "id": "208103059"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8808, "type": "Organization", "normalized_text": "NYPD"}, {"start": 112, "end": 123, "probability": 0.4951, "type": "Person", "normalized_text": "Remolachanet"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/UUpDPO8ixd", "expanded_url": "http://bit.ly/2MBOn0J", "display_url": "bit.ly/2MBOn0J"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 124, "tag": "Remolachanet"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182690897030451201"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182700693347590147"], "created_at": "2019-10-11T16:53:13.000Z", "id": "1182700693347590147", "author_id": "1088406721482145792", "text": "RT @remolachanews: NYPD homenajea ni\u00f1a de origen dominicano sobrevivi\u00f3 a padre suicida https://t.co/UUpDPO8ixd #Remolachanet https://t.co/M\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.6013, "type": "Other", "normalized_text": "Nutella"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/Kr88zWnrdh", "expanded_url": "https://twitter.com/KittyCh73456144/status/1182700675832176642/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kr88zWnrdh", "media_key": "3_1182700659054927872"}, {"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/Kr88zWnrdh", "expanded_url": "https://twitter.com/KittyCh73456144/status/1182700675832176642/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kr88zWnrdh", "media_key": "3_1182700673588224003"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182700675832176642"], "created_at": "2019-10-11T16:53:09.000Z", "id": "1182700675832176642", "author_id": "1179118306814500865", "text": "Esquadr\u00e3o suic\u00edda Nutella // esquadr\u00e3o suic\u00edda raiz https://t.co/Kr88zWnrdh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/dQCjVUvNWu", "expanded_url": "https://twitter.com/jacobeauchamp/status/1182700656286666753/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dQCjVUvNWu", "media_key": "3_1182700647726096385"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182700656286666753"], "created_at": "2019-10-11T16:53:04.000Z", "id": "1182700656286666753", "author_id": "1137136277814415360", "text": "bom dia esse surto aconteceu h\u00e1 uns minutos mas eu ainda n\u00e3o superei \n\nse eu sumir a s\u00e9rie me matou https://t.co/dQCjVUvNWu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HaddadDebochado", "id": "1050174967298629633"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182697714217357313"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182700559851237377"], "created_at": "2019-10-11T16:52:41.000Z", "id": "1182700559851237377", "author_id": "1117966700455059456", "text": "RT @HaddadDebochado: Quem poderia imaginar que uma pessoa que faz homenagem pra torturador, que diz que a ditadura matou pouco, que quer fu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182691769688965124"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182700455413080064"], "created_at": "2019-10-11T16:52:16.000Z", "id": "1182700455413080064", "author_id": "1053399991098720264", "text": "RT @magrinhaa167: Gente como assim um tio fazer isso c a pr\u00f3pria SOBRINHA ??? tirou a vida de uma crian\u00e7a assim , gente o sorriso dessa cri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HaddadDebochado", "id": "1050174967298629633"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182697714217357313"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182700170523348992"], "created_at": "2019-10-11T16:51:08.000Z", "id": "1182700170523348992", "author_id": "51932830", "text": "RT @HaddadDebochado: Quem poderia imaginar que uma pessoa que faz homenagem pra torturador, que diz que a ditadura matou pouco, que quer fu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "719215236981637120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182699801105879041"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.4073, "type": "Other", "normalized_text": "GALINHA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182700083533565952"], "created_at": "2019-10-11T16:50:48.000Z", "id": "1182700083533565952", "author_id": "719215236981637120", "text": "E mais: minha av\u00f3 ACIDENTALMENTE MATOU AQUELE \u00daNICO PINTINHO DA GALINHA\nela t\u00e1 se sentindo muito culpada, coitada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HaddadDebochado", "id": "1050174967298629633"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182697714217357313"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182700024024707072"], "created_at": "2019-10-11T16:50:33.000Z", "id": "1182700024024707072", "author_id": "1108531455737712640", "text": "RT @HaddadDebochado: Quem poderia imaginar que uma pessoa que faz homenagem pra torturador, que diz que a ditadura matou pouco, que quer fu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SusanPorras", "id": "268859984"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 115, "tag": "40segundos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182471944450363392"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182699934753198086"], "created_at": "2019-10-11T16:50:12.000Z", "id": "1182699934753198086", "author_id": "133293984", "text": "RT @SusanPorras: Hoy es un buen d\u00eda para preguntar a ese gran amig@, c\u00f3mo te sientes?\nNo demorar\u00e1s + de #40segundos, el mismo tiempo en que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BrenoGalante", "id": "95944166"}, {"start": 40, "end": 49, "username": "Atletico", "id": "90676816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182623396573732866"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182699925135646721"], "created_at": "2019-10-11T16:50:10.000Z", "id": "1182699925135646721", "author_id": "1114887404274499591", "text": "RT @BrenoGalante: Lament\u00e1vel derrota do @Atletico ontem.Esquema com 3 zagueiros sem velocista para buscar o contra-ataque matou o time.Que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3657595035", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "fandelchavito", "id": "3657595035"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.2793, "type": "Place", "normalized_text": "Colombo"}, {"start": 83, "end": 94, "probability": 0.9013, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182683489814097921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182699900938665985"], "created_at": "2019-10-11T16:50:04.000Z", "id": "1182699900938665985", "author_id": "2614039358", "text": "@fandelchavito muy suicida un 4 1 3 2? \nmura Colombo jara erquiaga \nivan\npelegrini Diego Garc\u00eda sarmiento\nfede retegui", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mulhersagaz", "id": "860582828177846272"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182688685667606528"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182699750434525184"], "created_at": "2019-10-11T16:49:28.000Z", "id": "1182699750434525184", "author_id": "1042434420798574593", "text": "RT @mulhersagaz: Maldito tem que sofrer muito na cadeia , antes de morrer , desgra\u00e7ado tirou a vida de um ser inocente, cheia de vida , lin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HaddadDebochado", "id": "1050174967298629633"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182697714217357313"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182699603927404547"], "created_at": "2019-10-11T16:48:53.000Z", "id": "1182699603927404547", "author_id": "497360789", "text": "RT @HaddadDebochado: Quem poderia imaginar que uma pessoa que faz homenagem pra torturador, que diz que a ditadura matou pouco, que quer fu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HaddadDebochado", "id": "1050174967298629633"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182697714217357313"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182699348775313410"], "created_at": "2019-10-11T16:47:52.000Z", "id": "1182699348775313410", "author_id": "64722363", "text": "RT @HaddadDebochado: Quem poderia imaginar que uma pessoa que faz homenagem pra torturador, que diz que a ditadura matou pouco, que quer fu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MichelFoucault5", "id": "1498688767"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182698314992685057"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182699288985591809"], "created_at": "2019-10-11T16:47:38.000Z", "id": "1182699288985591809", "author_id": "260297497", "text": "RT @MichelFoucault5: \u00abEstem davant d\u2019un Estat absolutament racista, un Estat absolutament assass\u00ed i un Estat absolutament su\u00efcida. Estat ra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182376472838844416"}], "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/q7NhyrTt5T", "expanded_url": "https://twitter.com/NicolasMDk/status/1182376472838844416", "display_url": "twitter.com/NicolasMDk/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182698995833020418"], "created_at": "2019-10-11T16:46:28.000Z", "geo": {"place_id": "6591282d67e31598"}, "id": "1182698995833020418", "author_id": "1576632391", "text": "Nooooo, mostraste suicida de mierda https://t.co/q7NhyrTt5T", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182698888068845568"], "created_at": "2019-10-11T16:46:03.000Z", "id": "1182698888068845568", "author_id": "1372716510", "text": "Que tan suicida del 1 al 10 es estar tomando sol a \u00e9sta hora?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HaddadDebochado", "id": "1050174967298629633"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182697714217357313"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182698805315158016"], "created_at": "2019-10-11T16:45:43.000Z", "id": "1182698805315158016", "author_id": "967043117714235392", "text": "RT @HaddadDebochado: Quem poderia imaginar que uma pessoa que faz homenagem pra torturador, que diz que a ditadura matou pouco, que quer fu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DeremHEstraven", "id": "796322791905697793"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "920640888270925824"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182698685907517441"], "created_at": "2019-10-11T16:45:14.000Z", "id": "1182698685907517441", "author_id": "1101559856", "text": "RT @DeremHEstraven: El procrastinador suicida intenta desesperadamente arrancarse la v\u00eda en el hospital.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1287523837", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 30, "username": "dramasmentales", "id": "1023274681120505856"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "AgustinDifalco", "id": "2612127529"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182602328517550082"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182698664067817474"], "created_at": "2019-10-11T16:45:09.000Z", "id": "1182698664067817474", "author_id": "190394954", "text": "@jmcabrera1994 @dramasmentales @AgustinDifalco Polino suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HaddadDebochado", "id": "1050174967298629633"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182697714217357313"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182698551463288832"], "created_at": "2019-10-11T16:44:42.000Z", "id": "1182698551463288832", "author_id": "903751980597817344", "text": "RT @HaddadDebochado: Quem poderia imaginar que uma pessoa que faz homenagem pra torturador, que diz que a ditadura matou pouco, que quer fu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182633425913692161"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182698374144778240"], "created_at": "2019-10-11T16:44:00.000Z", "id": "1182698374144778240", "author_id": "636508456", "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico se ven sometidas a un elevada y persistente activacion fisiol\u00f3gica,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182087228190855168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.5149, "type": "Other", "normalized_text": "coca\u00edna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182698348689743872"], "created_at": "2019-10-11T16:43:54.000Z", "id": "1182698348689743872", "author_id": "501396310", "text": "RT @trippita: odio q hablen de los psicof\u00e1rmacos como drogas como si fuesen coca\u00edna o lo q sea\nodio q simplifiquen todo aconsejando hacer e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "727497076012097536", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "leticiasilb_", "id": "727497076012097536"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182695647662751744"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182698340284280834"], "created_at": "2019-10-11T16:43:52.000Z", "id": "1182698340284280834", "author_id": "884946252751925250", "text": "@leticiasilb_ amiga isso n\u00e3o \u00e9 desculpa porque a gente se matou no passado porque tivemos dois jogos no mesmo dia, tava todo mundo machucada e morrendo e mesmo assim fomos pra final \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd27\ud83e\udd27\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d \n\nisso \u00e9 ChoRo de pErdeDor \ud83e\udd19\ud83c\udffb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1092061095446089730", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BeaGarrido8", "id": "1272782164137062401"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182697768030298112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182698299872206853"], "created_at": "2019-10-11T16:43:42.000Z", "id": "1182698299872206853", "author_id": "1136585505120882688", "text": "@BeaGarrido8 Yhhhhh e nem vais acreditar quem a matou (ns se j\u00e1 chegaste a essa parte)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HaddadDebochado", "id": "1050174967298629633"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182697714217357313"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182698158142513152"], "created_at": "2019-10-11T16:43:09.000Z", "id": "1182698158142513152", "author_id": "1086172122911817728", "text": "RT @HaddadDebochado: Quem poderia imaginar que uma pessoa que faz homenagem pra torturador, que diz que a ditadura matou pouco, que quer fu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BlandonJose", "id": "319518155"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 79, "probability": 0.5385, "type": "Other", "normalized_text": "Paname\u00f1ismo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182684326749716480"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182698059161128960"], "created_at": "2019-10-11T16:42:45.000Z", "id": "1182698059161128960", "author_id": "132719746", "text": "RT @BlandonJose: Para tener opciones en el 2024, hay que cambiar. El Paname\u00f1ismo tiene que cerrar un ciclo que ya lleva casi 15 a\u00f1os. Conti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "899822230623989760", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "LaEngracia", "id": "182508780"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182688331395665920"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182698035920494593"], "created_at": "2019-10-11T16:42:39.000Z", "id": "1182698035920494593", "author_id": "279188564", "text": "@PathDLatorre @LaEngracia Eso es loable, lo triste es ver gente mat\u00e1ndose y sufriendo por que les han dicho que pelean por ellos, la tv miente, si que miente, pero toda su lucha se est\u00e1 basando en mentiras, autoritarismo y suicida confianza.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HaddadDebochado", "id": "1050174967298629633"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182697714217357313"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182697956740419585"], "created_at": "2019-10-11T16:42:21.000Z", "id": "1182697956740419585", "author_id": "1154067200195665920", "text": "RT @HaddadDebochado: Quem poderia imaginar que uma pessoa que faz homenagem pra torturador, que diz que a ditadura matou pouco, que quer fu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HaddadDebochado", "id": "1050174967298629633"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182697714217357313"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182697932950327296"], "created_at": "2019-10-11T16:42:15.000Z", "id": "1182697932950327296", "author_id": "978705142219460610", "text": "RT @HaddadDebochado: Quem poderia imaginar que uma pessoa que faz homenagem pra torturador, que diz que a ditadura matou pouco, que quer fu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HaddadDebochado", "id": "1050174967298629633"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182697714217357313"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182697901501403136"], "created_at": "2019-10-11T16:42:07.000Z", "id": "1182697901501403136", "author_id": "81685514", "text": "RT @HaddadDebochado: Quem poderia imaginar que uma pessoa que faz homenagem pra torturador, que diz que a ditadura matou pouco, que quer fu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 91, "probability": 0.4289, "type": "Person", "normalized_text": "Din\u00e1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182697843347410945"], "created_at": "2019-10-11T16:41:53.000Z", "id": "1182697843347410945", "author_id": "1034839953879064577", "text": "\"Ah mais se voc\u00ea se suicida sua alma vai direto p inferno\"  ai agora voc\u00ea virou uma m\u00e3e Din\u00e1 da vida que sabe de tudo cacete         a pessoa n\u00e3o entende que uma pessoa que chega ao ponto de se suicidar quis acabar com a dor que sentia    n\u00e3o por ser uma op\u00e7\u00e3o porra", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182697714217357313"], "created_at": "2019-10-11T16:41:23.000Z", "id": "1182697714217357313", "author_id": "1050174967298629633", "text": "Quem poderia imaginar que uma pessoa que faz homenagem pra torturador, que diz que a ditadura matou pouco, que quer fuzilar a oposi\u00e7\u00e3o e que a minoria deve se curvar para a maioria teria um projeto de poder autorit\u00e1rio? Quem poderia imaginar?", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 5, "like_count": 239, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.4341, "type": "Person", "normalized_text": "Santiago"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182697451641298945"], "created_at": "2019-10-11T16:40:20.000Z", "id": "1182697451641298945", "author_id": "94367892", "text": "Nadie: \n\nSantiago: Si un suicida se suicida \u00bfEs un suicida m\u00e1s o un suicida menos?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2884022608", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VemPraRua_br", "id": "2884022608"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "DaniloGentili", "id": "14213711"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 87, "probability": 0.5924, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Sonsa"}, {"start": 90, "end": 109, "probability": 0.4809, "type": "Person", "normalized_text": "Xilique Moura Brasil"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.9571, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182622000847740928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182697435929481218"], "created_at": "2019-10-11T16:40:16.000Z", "id": "1182697435929481218", "author_id": "1144682500750479361", "text": "@VemPraRua_br @BlogDoPim @DaniloGentili O nome correto do que aconteceu com o Pica Sonsa, Xilique Moura Brasil, Vem para Cuba... \u00e9 reputa\u00e7\u00e3o suicida!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MujerMaryvilla", "id": "142152819"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 82, "probability": 0.9295, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182517467639435264"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182697423447232513"], "created_at": "2019-10-11T16:40:13.000Z", "id": "1182697423447232513", "author_id": "51115636", "text": "RT @MujerMaryvilla: Cada 10 de octubre se celebra el D\u00eda Mundial de la Salud Mental y este a\u00f1o se centr\u00f3 en la prevenci\u00f3n del suicidio.\nCad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "434619351", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Alddanaksz", "id": "434619351"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182687032361078785"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182697385635528716"], "created_at": "2019-10-11T16:40:04.000Z", "id": "1182697385635528716", "author_id": "164465552", "text": "@Alddanaksz Duele ver c\u00f3mo se suicida tu c\u00e1mara porque no te banca m\u00e1s weeeee", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4529, "type": "Other", "normalized_text": "Hercai"}, {"start": 41, "end": 47, "probability": 0.8829, "type": "Place", "normalized_text": "Turquia"}, {"start": 178, "end": 189, "probability": 0.4832, "type": "Other", "normalized_text": "reyyannerede"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/4qZWarFCTz", "expanded_url": "https://twitter.com/PollyTwitta/status/1182697195046350848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4qZWarFCTz", "media_key": "3_1182697180735463425"}], "hashtags": [{"start": 177, "end": 190, "tag": "reyyannerede"}, {"start": 191, "end": 198, "tag": "Hercai"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182697195046350848"], "created_at": "2019-10-11T16:39:19.000Z", "id": "1182697195046350848", "author_id": "837739932345040897", "text": "Eu acho cedo passar Hercai as 20 hras na Turquia ... tinha q ser no hor\u00e1rio das 22 hrs \n\nMuita armas ... se bem q n\u00e3o se matou ningu\u00e9m at\u00e9 agora, mas ainda assim tem viol\u00eancia\n\n#reyyannerede #Hercai https://t.co/4qZWarFCTz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CostaaEsther", "id": "827107133325979648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182674160574697472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182697022031355910"], "created_at": "2019-10-11T16:38:38.000Z", "id": "1182697022031355910", "author_id": "916020911618347009", "text": "RT @CostaaEsther: Fico de cr com certas coisas.\nO ed\ud83c\udf0d ultimamente est\u00e1 cm uma \"carga negativa\" q pqp, \u00e9 o menino q se suicidou no m\u00eas de pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "279156792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182696124437745666"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 62, "probability": 0.9083, "type": "Person", "normalized_text": "John Ostrander"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.8905, "type": "Other", "normalized_text": "Deadshot"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/YMUo6XBCtM", "expanded_url": "https://twitter.com/Osornator/status/1182696818104291330/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YMUo6XBCtM", "media_key": "3_1182696808822267905"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 25, "tag": "ComprasOsornoOctubre2019"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182696818104291330"], "created_at": "2019-10-11T16:37:49.000Z", "id": "1182696818104291330", "author_id": "279156792", "text": "#ComprasOsornoOctubre2019\n\n-Escuadr\u00f3n Suicida de John Ostrander #1-5.\n-Deadshot. https://t.co/YMUo6XBCtM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/SA2vEg5wNF", "expanded_url": "https://vegazeta.com.br/brasil-matou-mais-de-577-bilhoes-de-animais-para-consumo/", "display_url": "vegazeta.com.br/brasil-matou-m\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182696795287228416"], "created_at": "2019-10-11T16:37:44.000Z", "id": "1182696795287228416", "author_id": "1021157093234143232", "text": "\"(Brasil) O pa\u00eds onde se mata orgulhosamente bilh\u00f5es de animais para consumo por ano, depois de aliment\u00e1-los com grandes quantidades de vegetais, conta hoje com pelo menos 5,2 milh\u00f5es de pessoas passando fome\" \nhttps://t.co/SA2vEg5wNF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ChiaraCruciati", "id": "2580185130"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "Rojava"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182692453498916866"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182696746490716161"], "created_at": "2019-10-11T16:37:32.000Z", "id": "1182696746490716161", "author_id": "718173627062083584", "text": "RT @ChiaraCruciati: #Rojava Attentato suicida, probabilmente Isis, a Qamishlo: tre morti. Le cellule dello Stato islamico non si nascondono\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182633425913692161"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182696674780729345"], "created_at": "2019-10-11T16:37:15.000Z", "id": "1182696674780729345", "author_id": "801841594429218816", "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico se ven sometidas a un elevada y persistente activacion fisiol\u00f3gica,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 44, "probability": 0.8881, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/nuyraJ9DBP", "expanded_url": "https://twitter.com/Rey_Dameron/status/1182696365538840579/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nuyraJ9DBP", "media_key": "3_1182696334178095104"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182696365538840579"], "created_at": "2019-10-11T16:36:01.000Z", "id": "1182696365538840579", "author_id": "983760283201167360", "text": "Me encanta esta etapa de El Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/nuyraJ9DBP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "78437818", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RodrigoRaynner", "id": "78437818"}, {"start": 96, "end": 108, "username": "oBetoGuerra", "id": "28273350"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.7878, "type": "Person", "normalized_text": "Nalbert"}, {"start": 262, "end": 268, "probability": 0.9231, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182694315920936960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182696356810493952"], "created_at": "2019-10-11T16:35:59.000Z", "id": "1182696356810493952", "author_id": "46026061", "text": "@RodrigoRaynner J\u00e1 falo o q penso. Do Nalbert foi apenas uma zoeira. A zoeira poderia ser com o @oBetoGuerra ou outro que defende continuidade al\u00e9m da conta. Agora se voc\u00ea n\u00e3o quer continuidade, ent\u00e3o eu n\u00e3o sei ler sua opini\u00e3o tamb\u00e9m n\u00e3o.\n\nQuanto ao alcance, o twitter matou com o algoritmo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "242971955", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "tiaguinsousa", "id": "242971955"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182655742697979904"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182696352578461696"], "created_at": "2019-10-11T16:35:58.000Z", "id": "1182696352578461696", "author_id": "957260109603844096", "text": "@tiaguinsousa eita, suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.726, "type": "Other", "normalized_text": "anatomia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182696327307841537"], "created_at": "2019-10-11T16:35:52.000Z", "id": "1182696327307841537", "author_id": "3579919695", "text": "Esta aula de anatomia matou me fds que horror n\u00e3o quero saber como se l\u00ea um ecg nem que se fores alco\u00f3lico ficas com varizes internas por todo o lado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ChiaraCruciati", "id": "2580185130"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "Rojava"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182692453498916866"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182696159292411912"], "created_at": "2019-10-11T16:35:12.000Z", "id": "1182696159292411912", "author_id": "252184604", "text": "RT @ChiaraCruciati: #Rojava Attentato suicida, probabilmente Isis, a Qamishlo: tre morti. Le cellule dello Stato islamico non si nascondono\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ChiaraCruciati", "id": "2580185130"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "Rojava"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182692453498916866"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182695945932328962"], "created_at": "2019-10-11T16:34:21.000Z", "id": "1182695945932328962", "author_id": "293373251", "text": "RT @ChiaraCruciati: #Rojava Attentato suicida, probabilmente Isis, a Qamishlo: tre morti. Le cellule dello Stato islamico non si nascondono\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BlandonJose", "id": "319518155"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 79, "probability": 0.5385, "type": "Other", "normalized_text": "Paname\u00f1ismo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182684326749716480"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182695873161117708"], "created_at": "2019-10-11T16:34:04.000Z", "id": "1182695873161117708", "author_id": "148810695", "text": "RT @BlandonJose: Para tener opciones en el 2024, hay que cambiar. El Paname\u00f1ismo tiene que cerrar un ciclo que ya lleva casi 15 a\u00f1os. Conti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "AMAITLP", "id": "470206398"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 72, "tag": "suicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182689569256423426"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182695869814116353"], "created_at": "2019-10-11T16:34:03.000Z", "id": "1182695869814116353", "author_id": "1072235589787901955", "text": "RT @AMAITLP: Cada a\u00f1o se suicidan m\u00e1s de 800.000 personas y el #suicidio es la segunda causa de muerte entre los 15 y 29 a\u00f1os de edad. Hay\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "867487457855627265", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mafergort", "id": "867487457855627265"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "TomatazosCom", "id": "2994027541"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "jokermovie", "id": "1038128227485532160"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 79, "probability": 0.769, "type": "Other", "normalized_text": "Romeo y Julieta"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182339798834524161"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182695787672854528"], "created_at": "2019-10-11T16:33:43.000Z", "id": "1182695787672854528", "author_id": "974486892791164928", "text": "@mafergort @TomatazosCom @jokermovie Cuando estaba en 9no vimos \"Romeo y Julieta\" y cuando ella se suicida todos aplaudimos y a la profesora de literatura le pareci\u00f3 de mal gusto. El rasta del curso lo justific\u00f3 con un \"Ay, profe! Es ficci\u00f3n!\"\n\n10 a\u00f1os despu\u00e9s espero que ninguno haya dejado de comprender eso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BubblesNQS", "id": "3030876845"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.6551, "type": "Person", "normalized_text": "mi\u00fado"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182634462863089664"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182695725689389057"], "created_at": "2019-10-11T16:33:29.000Z", "id": "1182695725689389057", "author_id": "1023633997912567808", "text": "RT @BubblesNQS: Mano o mi\u00fado morreu... Eu estou a chorar tanto, ele acabou com a pr\u00f3pria vida por causa do bullying. As pessoas s\u00e3o uma val\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182339798834524161"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 42, "probability": 0.8125, "type": "Other", "normalized_text": "Romeo y Julieta"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/X3L4ClnF0B", "expanded_url": "https://twitter.com/mafergort/status/1182339798834524161", "display_url": "twitter.com/mafergort/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182695693447811073"], "created_at": "2019-10-11T16:33:21.000Z", "id": "1182695693447811073", "author_id": "974486892791164928", "text": "Cuando estaba en 9no vimos \"Romeo y Julieta\" y cuando ella se suicida todos aplaudimos y a la profesora de literatura le pareci\u00f3 de mal gusto. El rasta del curso lo justific\u00f3 con un \"Ay, profe! Es ficci\u00f3n!\"\n\n10 a\u00f1os despu\u00e9s espero que ninguno haya dejado de comprender eso. https://t.co/X3L4ClnF0B", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "martiolguinn1", "id": "2150159322"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181960894982627328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182695603039621121"], "created_at": "2019-10-11T16:32:59.000Z", "id": "1182695603039621121", "author_id": "2664506041", "text": "RT @martiolguinn1: ir en el bondi sin auriculares un acto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CaroCarrasquero", "id": "146653990"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182682307850887169"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182695568541388800"], "created_at": "2019-10-11T16:32:51.000Z", "id": "1182695568541388800", "author_id": "697931813776453632", "text": "RT @CaroCarrasquero: El suicidio y el abuso del alcohol son altamente comorbes. En el 70% de los intentos de suicidio, la persona estaba al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "842580771739238400", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182695086724923392"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182695262931902465"], "created_at": "2019-10-11T16:31:38.000Z", "id": "1182695262931902465", "author_id": "3239629072", "text": "@hipnoxan Kkkkkkk chapada?? Kkkkk ela s\u00f3 n me matou pq da cadeia, se n\u00e3o eu tava morta j\u00e1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ChiaraCruciati", "id": "2580185130"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "Rojava"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182692453498916866"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182694946215809025"], "created_at": "2019-10-11T16:30:23.000Z", "id": "1182694946215809025", "author_id": "4825381937", "text": "RT @ChiaraCruciati: #Rojava Attentato suicida, probabilmente Isis, a Qamishlo: tre morti. Le cellule dello Stato islamico non si nascondono\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ChiaraCruciati", "id": "2580185130"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "Rojava"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182692453498916866"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182694793941573632"], "created_at": "2019-10-11T16:29:46.000Z", "id": "1182694793941573632", "author_id": "572866310", "text": "RT @ChiaraCruciati: #Rojava Attentato suicida, probabilmente Isis, a Qamishlo: tre morti. Le cellule dello Stato islamico non si nascondono\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182691578306936832"}], "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/wpSu2sZ4NM", "expanded_url": "https://twitter.com/SensaCine/status/1182691578306936832", "display_url": "twitter.com/SensaCine/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182694757564387328"], "created_at": "2019-10-11T16:29:38.000Z", "id": "1182694757564387328", "author_id": "187197731", "text": "Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/wpSu2sZ4NM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/67az80TFpk", "expanded_url": "https://www.fanpage.it/attualita/dramma-a-bologna-donna-di-35-anni-accosta-in-strada-e-si-suicida-dandosi-fuoco-in-auto/", "display_url": "fanpage.it/attualita/dram\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182694708453265408"], "created_at": "2019-10-11T16:29:26.000Z", "id": "1182694708453265408", "author_id": "802792437479575552", "text": "Dramma a Bologna, donna di 35 anni accosta in strada e si suicida dandosi fuoco in auto https://t.co/67az80TFpk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/GsJC2VZD2M", "expanded_url": "https://t.co/GsJC2VZD2M", "display_url": "t.co/GsJC2VZD2M"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182694683073548293"], "created_at": "2019-10-11T16:29:20.000Z", "id": "1182694683073548293", "author_id": "1034195280084828160", "text": "As pessoas que fazem essas threads n tem no\u00e7\u00e3o do qu\u00e3o raso elas tao indo nessa tentativa de ressignificar a vida\nAs vezes o melhor q a gente pode fazer por quem se automutila ou tem tendencia suicida \u00e9 o de sempre: estar perto e ajudar/incentivar a procurar ajuda de profissional https://t.co/GsJC2VZD2M", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.4222, "type": "Person", "normalized_text": "edie brit"}, {"start": 44, "end": 51, "probability": 0.6707, "type": "Person", "normalized_text": "gabriele"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.6982, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182694407650320385"], "created_at": "2019-10-11T16:28:14.000Z", "id": "1182694407650320385", "author_id": "1113315264", "text": "Gente do c\u00e9u a edie brit se matou socorro\nA gabriele beijou o Carlos no dia do casamento dela\nT\u00f4 em chockkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "106175018", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JovemPanNews", "id": "106175018"}], "annotations": [{"start": 171, "end": 176, "probability": 0.9336, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182691663774453760"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182694376675463168"], "created_at": "2019-10-11T16:28:07.000Z", "id": "1182694376675463168", "author_id": "2895018010", "text": "@JovemPanNews Ainda bem que n\u00e3o matou ningu\u00e9m, se n\u00e3o ficaria eternamente encrencado por defender a si, sua fam\u00edlia e sua propriedade....Essas reportagens tem que rolar o Brasil para os bandidos terem medo, pois para eles \u00e9 muito f\u00e1cil hoje...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CaroCarrasquero", "id": "146653990"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182682307850887169"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182694217312821248"], "created_at": "2019-10-11T16:27:29.000Z", "id": "1182694217312821248", "author_id": "2711661183", "text": "RT @CaroCarrasquero: El suicidio y el abuso del alcohol son altamente comorbes. En el 70% de los intentos de suicidio, la persona estaba al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AnacondaFightbc", "id": "609037720"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1181942330267439104"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182694179203354624"], "created_at": "2019-10-11T16:27:20.000Z", "id": "1182694179203354624", "author_id": "68875448", "text": "RT @AnacondaFightbc: \u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "sumedico", "id": "92577907"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 36, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182693015950897153"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182694155996151808"], "created_at": "2019-10-11T16:27:14.000Z", "id": "1182694155996151808", "author_id": "995120581187059713", "text": "RT @sumedico: #D\u00edaMundialSaludMental Se considera que un m\u00e9dico se suicida diariamente, \u00bfQu\u00e9 puede provocar que los m\u00e9dicos cometan suicidi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dadocanales", "id": "110055082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182663932189786113"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182694065227337728"], "created_at": "2019-10-11T16:26:53.000Z", "id": "1182694065227337728", "author_id": "392984733", "text": "RT @Dadocanales: El suicidio y el abuso del alcohol son altamente comorbes. En el 70% de los intentos de suicidio, la persona estaba alcoho\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182633425913692161"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182693981395791872"], "created_at": "2019-10-11T16:26:33.000Z", "id": "1182693981395791872", "author_id": "311647368", "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico se ven sometidas a un elevada y persistente activacion fisiol\u00f3gica,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BubblesNQS", "id": "3030876845"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.6551, "type": "Person", "normalized_text": "mi\u00fado"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182634462863089664"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182693868090908680"], "created_at": "2019-10-11T16:26:06.000Z", "id": "1182693868090908680", "author_id": "1017090511398678528", "text": "RT @BubblesNQS: Mano o mi\u00fado morreu... Eu estou a chorar tanto, ele acabou com a pr\u00f3pria vida por causa do bullying. As pessoas s\u00e3o uma val\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 63, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5405, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.8264, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 64, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "ebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178234079843631104"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182693861589766144"], "created_at": "2019-10-11T16:26:04.000Z", "id": "1182693861589766144", "author_id": "366693519", "text": "RT @ConchiAragonP: \u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la B\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9555, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.9431, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182693791028908033"], "created_at": "2019-10-11T16:25:47.000Z", "id": "1182693791028908033", "author_id": "1148195327683510272", "text": "O Brasil vive uma viol\u00eancia sem fim, e embora o Ministro Moro esteja empenhado, o Congresso, representado por seus presidentes, atrapalha muito. Nesta noite sonhei que um brandido me atacou com um estilete, e eu me defendi como pude, assustado o pr\u00f3prio bandido se matou. Acordei.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 19, "username": "dcabellor", "id": "128262354"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "FreddyBernal", "id": "115143478"}, {"start": 34, "end": 48, "username": "NicolasMaduro", "id": "1252764865"}, {"start": 49, "end": 62, "username": "redilosandes", "id": "2720085656"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.3546, "type": "Other", "normalized_text": "tachira"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "tachira"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182693714055090176"], "created_at": "2019-10-11T16:25:29.000Z", "id": "1182693714055090176", "author_id": "856927593253228544", "text": "#tachira @dcabellor @FreddyBernal @NicolasMaduro @redilosandes  la co\u00f1omadrada hoy en la E/S 19 de abril cambiando la ruta y orden de la cola de los carros no marcados raya en la estupidez suicida. Entienda estamos jugando con candela y mas temprano que tarde va a explotar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 126, "probability": 0.5588, "type": "Place", "normalized_text": "Cosam"}, {"start": 229, "end": 233, "probability": 0.984, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 242, "end": 244, "probability": 0.8513, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/y7f3eG2EAp", "expanded_url": "https://www.canal9.cl/programas/noticias/2019/10/10/una-persona-se-suicida-cada-cuatro-horas-y-media-en-chile-segun-oms.shtml", "display_url": "canal9.cl/programas/noti\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 2, "tag": "Y"}, {"start": 37, "end": 53, "tag": "MinistroDeSalud"}, {"start": 54, "end": 63, "tag": "Ma\u00f1alich"}, {"start": 69, "end": 76, "tag": "viejas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182693677082304512"], "created_at": "2019-10-11T16:25:20.000Z", "id": "1182693677082304512", "author_id": "25554115", "text": "#Y a quien le importa ??? \nSi seg el #MinistroDeSalud\n#Ma\u00f1alich \nLas #viejas como yo \n\" .... Vamos a hacer VIDA SOCIAL al Cosam ... \"\n a las 5 Am.\nCon nuestros hijos enfermos \n\nUna persona se suicida cada cuatro horas y media en Chile, seg\u00fan OMS https://t.co/y7f3eG2EAp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BlandonJose", "id": "319518155"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 79, "probability": 0.5385, "type": "Other", "normalized_text": "Paname\u00f1ismo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182684326749716480"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182693544613629952"], "created_at": "2019-10-11T16:24:49.000Z", "id": "1182693544613629952", "author_id": "987517134048759808", "text": "RT @BlandonJose: Para tener opciones en el 2024, hay que cambiar. El Paname\u00f1ismo tiene que cerrar un ciclo que ya lleva casi 15 a\u00f1os. Conti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ChiaraCruciati", "id": "2580185130"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "Rojava"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182692453498916866"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182693531909009409"], "created_at": "2019-10-11T16:24:46.000Z", "id": "1182693531909009409", "author_id": "388572693", "text": "RT @ChiaraCruciati: #Rojava Attentato suicida, probabilmente Isis, a Qamishlo: tre morti. Le cellule dello Stato islamico non si nascondono\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "22597941", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "rsadovski", "id": "22597941"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182674746783260675"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182693429731627014"], "created_at": "2019-10-11T16:24:21.000Z", "id": "1182693429731627014", "author_id": "131611955", "text": "@rsadovski Esquadr\u00e3o suicida?!Hahaha!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "730567425930862593", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.6736, "type": "Other", "normalized_text": "KORRUPTOS"}, {"start": 172, "end": 175, "probability": 0.6245, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182473566895378440"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182693357597929474"], "created_at": "2019-10-11T16:24:04.000Z", "id": "1182693357597929474", "author_id": "881910389637873664", "text": "@gonzalesposadal Quien se suicida siendo \"inocente\"???\nYa deja de querer vendernos tu \ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\nEse partido de KORRUPTOS desaparece en Enero 2020.... Te apuesto un camioncito de Nava \ud83d\ude9a\ud83d\udcb5\ud83d\ude9a\ud83d\udcb0\ud83d\ude9a\ud83d\udcb5\ud83d\ude9a\ud83d\udcb0 \ud83d\ude9a \ud83d\udcb5 \ud83d\udcb0\ud83d\ude9a \ud83d\udcb5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182693280540188672"], "created_at": "2019-10-11T16:23:46.000Z", "id": "1182693280540188672", "author_id": "712628751507591168", "text": "Cada vez que vejo a reportagem da menina que foi morta pelo tio eu fico assustada. Eu achei que ele tinha matado ela no s\u00e1bado quando pegou ela falando que iria \u00e0 praia\n   MAS ELE MATOU ELA NA SEXTA E BOTOU ELA NA CAMINHA COMO SE ESTIVESSE DORMINDO?????? CARALHO \ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.366, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182693243760336898"], "created_at": "2019-10-11T16:23:37.000Z", "id": "1182693243760336898", "author_id": "1273932308", "text": "Lo niego todo, incluso la verdad. \nLa leyenda del suicida y la del bala perdida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "730567425930862593", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182473566895378440"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182693220700082178"], "created_at": "2019-10-11T16:23:31.000Z", "id": "1182693220700082178", "author_id": "1121133032059088897", "text": "@gonzalesposadal Provocando su suicidio? Es en serio su tweet? O sea xq le exigen q se ponga a derecho se suicida y es culpa de terceros? No sea gracioso por favor", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ChiaraCruciati", "id": "2580185130"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "Rojava"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182692453498916866"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182693132460318721"], "created_at": "2019-10-11T16:23:10.000Z", "id": "1182693132460318721", "author_id": "732317340092780545", "text": "RT @ChiaraCruciati: #Rojava Attentato suicida, probabilmente Isis, a Qamishlo: tre morti. Le cellule dello Stato islamico non si nascondono\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "sumedico", "id": "92577907"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 36, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182693015950897153"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182693059777236994"], "created_at": "2019-10-11T16:22:53.000Z", "id": "1182693059777236994", "author_id": "33965276", "text": "RT @sumedico: #D\u00edaMundialSaludMental Se considera que un m\u00e9dico se suicida diariamente, \u00bfQu\u00e9 puede provocar que los m\u00e9dicos cometan suicidi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "sumedico", "id": "92577907"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 36, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182693015950897153"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182693047588532227"], "created_at": "2019-10-11T16:22:50.000Z", "id": "1182693047588532227", "author_id": "152358615", "text": "RT @sumedico: #D\u00edaMundialSaludMental Se considera que un m\u00e9dico se suicida diariamente, \u00bfQu\u00e9 puede provocar que los m\u00e9dicos cometan suicidi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/8VSd0c2xwC", "expanded_url": "https://sumedico.lasillarota.com/bienestar/medicos-los-que-mas-se-suicidan-salud-mental-suicidio-medicina-medicos/310985", "display_url": "sumedico.lasillarota.com/bienestar/medi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sumedico.com/bienestar/medicos-los-que-mas-se-suicidan/310985"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182693015950897153"], "created_at": "2019-10-11T16:22:43.000Z", "id": "1182693015950897153", "author_id": "92577907", "text": "#D\u00edaMundialSaludMental Se considera que un m\u00e9dico se suicida diariamente, \u00bfQu\u00e9 puede provocar que los m\u00e9dicos cometan suicidio? \nhttps://t.co/8VSd0c2xwC", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1121395387259138049", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ars_johnny", "id": "2438321170"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182445885659275264"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182692944127639558"], "created_at": "2019-10-11T16:22:25.000Z", "id": "1182692944127639558", "author_id": "986631329679925248", "text": "@ars_johnny jajajajajaja... todavia no la vi. Ojala sea verdad que se suicida, ni la vi y ya no quiero que haya segunda parte. Todos una mierda los jokers que hacen.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BlandonJose", "id": "319518155"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 79, "probability": 0.5385, "type": "Other", "normalized_text": "Paname\u00f1ismo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182684326749716480"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182692889584947207"], "created_at": "2019-10-11T16:22:12.000Z", "id": "1182692889584947207", "author_id": "1148991014385987584", "text": "RT @BlandonJose: Para tener opciones en el 2024, hay que cambiar. El Paname\u00f1ismo tiene que cerrar un ciclo que ya lleva casi 15 a\u00f1os. Conti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ChiaraCruciati", "id": "2580185130"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "Rojava"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182692453498916866"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182692876549083143"], "created_at": "2019-10-11T16:22:09.000Z", "id": "1182692876549083143", "author_id": "51243385", "text": "RT @ChiaraCruciati: #Rojava Attentato suicida, probabilmente Isis, a Qamishlo: tre morti. Le cellule dello Stato islamico non si nascondono\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ChiaraCruciati", "id": "2580185130"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 27, "tag": "Rojava"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182692453498916866"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182692707254390789"], "created_at": "2019-10-11T16:21:29.000Z", "id": "1182692707254390789", "author_id": "864093804290330624", "text": "RT @ChiaraCruciati: #Rojava Attentato suicida, probabilmente Isis, a Qamishlo: tre morti. Le cellule dello Stato islamico non si nascondono\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "950794634598473728", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LucasTejerina6", "id": "950794634598473728"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182668270522060801"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182692661557379073"], "created_at": "2019-10-11T16:21:18.000Z", "id": "1182692661557379073", "author_id": "3015077734", "text": "@LucasTejerina6 Pacto suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "gaetano_fortini", "id": "3420930490"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "Mirith17", "id": "1251625184014020614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182686918766710787"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182692636982992899"], "created_at": "2019-10-11T16:21:12.000Z", "id": "1182692636982992899", "author_id": "1086260624655638535", "text": "RT @gaetano_fortini: @Mirith17 @chiossimanuela2 @LaStampa Ha fatto pi\u00fa danni appendino in tre anni che tutti i sindaci che l\u2019hanno precedut\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182692453498916866"], "created_at": "2019-10-11T16:20:28.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Rojava"}, {"start": 206, "end": 214, "tag": "Turchia"}]}, "id": "1182692453498916866", "author_id": "2580185130", "text": "#Rojava Attentato suicida, probabilmente Isis, a Qamishlo: tre morti. Le cellule dello Stato islamico non si nascondono pi\u00f9, coperte dall'operazione turca. Intanto l'Olanda sospende le vendite di armi alla #Turchia", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/bInQ0XYaIU", "expanded_url": "https://bit.ly/2M51vMG", "display_url": "bit.ly/2M51vMG"}], "hashtags": [{"start": 1, "end": 11, "tag": "POLICIACA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182692333428580357"], "created_at": "2019-10-11T16:20:00.000Z", "id": "1182692333428580357", "author_id": "2342958720", "text": "\ud83d\udea8#POLICIACA | Menor de edad se priva de la vida con una soga al cuello.\n\u27a1https://t.co/bInQ0XYaIU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "50404817", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "madorni", "id": "50404817"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 95, "probability": 0.3541, "type": "Place", "normalized_text": "Faecys"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.5297, "type": "Place", "normalized_text": "Inacap"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182675664530530304"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182692216822738945"], "created_at": "2019-10-11T16:19:32.000Z", "id": "1182692216822738945", "author_id": "274858029", "text": "@madorni Sumando contribuciones del empleador a seguridad social y en el caso de comercio Faecys, Inacap y La estrella, 3 robos totales. Ser empleador en este pais es suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182691769688965124"], "created_at": "2019-10-11T16:17:45.000Z", "id": "1182691769688965124", "author_id": "1158027908973322242", "text": "Gente como assim um tio fazer isso c a pr\u00f3pria SOBRINHA ??? tirou a vida de uma crian\u00e7a assim , gente o sorriso dessa crian\u00e7a linda sem maldade nenhuma na mente, chorei cara sou m\u00e3e n me vejo passando por isso sinceramente \ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "192007433", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 25, "username": "illebmoig", "id": "2180957730"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9484, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 231, "end": 238, "probability": 0.9351, "type": "Other", "normalized_text": "facebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182691117902585856"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182691588599943168"], "created_at": "2019-10-11T16:17:02.000Z", "id": "1182691588599943168", "author_id": "148133438", "text": "@gabrielolmiro @illebmoig Lembra de um pessoal que invadiu uma escola no Brasil matou uma galera e depois se matou e fizeram mil reportagens sobre eles e deram os nome e puta que pariu? \n\nEles viraram her\u00f3is nos grupos de incel do facebook pq sa\u00edram na TV tanto que foi por isso que+", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CostaaEsther", "id": "827107133325979648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182674160574697472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182691572749651975"], "created_at": "2019-10-11T16:16:58.000Z", "id": "1182691572749651975", "author_id": "928057565660971010", "text": "RT @CostaaEsther: Fico de cr com certas coisas.\nO ed\ud83c\udf0d ultimamente est\u00e1 cm uma \"carga negativa\" q pqp, \u00e9 o menino q se suicidou no m\u00eas de pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CaroCarrasquero", "id": "146653990"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182682307850887169"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182691565493465088"], "created_at": "2019-10-11T16:16:57.000Z", "id": "1182691565493465088", "author_id": "3427107597", "text": "RT @CaroCarrasquero: El suicidio y el abuso del alcohol son altamente comorbes. En el 70% de los intentos de suicidio, la persona estaba al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182486879830188032"}], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/JHbBze5cgZ", "expanded_url": "https://twitter.com/depaulaigor_/status/1182486879830188032", "display_url": "twitter.com/depaulaigor_/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182691358651375617"], "created_at": "2019-10-11T16:16:07.000Z", "id": "1182691358651375617", "author_id": "939577647008485376", "text": "pela f\u00e9 n\u00e9, sou mais minha sentada suicida, nem guincho tira de cima!!! https://t.co/JHbBze5cgZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 41, "end": 54, "username": "PatoBullrich", "id": "54414081"}, {"start": 61, "end": 72, "username": "mariuvidal", "id": "109040582"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 3, "probability": 0.5518, "type": "Other", "normalized_text": "A24"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "A24"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182691339869343746"], "created_at": "2019-10-11T16:16:03.000Z", "id": "1182691339869343746", "author_id": "1071454668", "text": "#A24 POR SUPUESTO QUE TIENEN RAZ\u00d2N TANTO @PatoBullrich  COMO @mariuvidal . EL TEMA ES Q NO SE MIENTE M\u00c0S NI SE SUICIDA NADIE Q DIGA LO CONTRARIO.....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CaroCarrasquero", "id": "146653990"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182682307850887169"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182691290649153538"], "created_at": "2019-10-11T16:15:51.000Z", "id": "1182691290649153538", "author_id": "281096659", "text": "RT @CaroCarrasquero: El suicidio y el abuso del alcohol son altamente comorbes. En el 70% de los intentos de suicidio, la persona estaba al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182691082057990145"], "created_at": "2019-10-11T16:15:01.000Z", "id": "1182691082057990145", "author_id": "1024797646987386880", "text": "Algu\u00e9m me suicida pf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BlandonJose", "id": "319518155"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 79, "probability": 0.5385, "type": "Other", "normalized_text": "Paname\u00f1ismo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182684326749716480"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182690964835618818"], "created_at": "2019-10-11T16:14:34.000Z", "id": "1182690964835618818", "author_id": "944550727", "text": "RT @BlandonJose: Para tener opciones en el 2024, hay que cambiar. El Paname\u00f1ismo tiene que cerrar un ciclo que ya lleva casi 15 a\u00f1os. Conti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.931, "type": "Organization", "normalized_text": "NYPD"}, {"start": 93, "end": 104, "probability": 0.7123, "type": "Person", "normalized_text": "Remolachanet"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/UUpDPO8ixd", "expanded_url": "http://bit.ly/2MBOn0J", "display_url": "bit.ly/2MBOn0J"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/MBgEtZLftm", "expanded_url": "https://twitter.com/remolachanews/status/1182690897030451201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MBgEtZLftm", "media_key": "3_1182690892492300288"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 105, "tag": "Remolachanet"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182690897030451201"], "created_at": "2019-10-11T16:14:17.000Z", "id": "1182690897030451201", "author_id": "208103059", "text": "NYPD homenajea ni\u00f1a de origen dominicano sobrevivi\u00f3 a padre suicida https://t.co/UUpDPO8ixd #Remolachanet https://t.co/MBgEtZLftm", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "131946607", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "eufebolivar", "id": "131946607"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182687662731341825"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182690854584143875"], "created_at": "2019-10-11T16:14:07.000Z", "id": "1182690854584143875", "author_id": "3580777041", "text": "@eufebolivar T\u00f4 suicida hoje. Desculpa.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182690394779344897"], "created_at": "2019-10-11T16:12:18.000Z", "id": "1182690394779344897", "author_id": "1117219606731599872", "text": "Que hace la gente que no se suicida una tarde como hoy? Pregunta seria", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.946, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.9726, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182486585293578241"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182690324168298497"], "created_at": "2019-10-11T16:12:01.000Z", "id": "1182690324168298497", "author_id": "63116899", "text": "RT @teofb: Jorge Jesus sentiu isso na pele quando chegou ao Brasil. Sua linha alta de marca\u00e7\u00e3o gerou muitos erros defensivos e o Flamengo t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182690291087749120"], "created_at": "2019-10-11T16:11:53.000Z", "id": "1182690291087749120", "author_id": "96844645", "text": "Inclusive como pessoa que j\u00e1 teve idea\u00e7\u00e3o suicida, quase tentou, etc: as \"pequenas coisas\" at\u00e9 ajudam um pouco a enfrentar o dia a dia, mas na hora da crise n\u00e3o existe nada\n\nBoa tarde", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2784877997", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lovetann_", "id": "2784877997"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.5051, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/Jo8NJWSuDN", "expanded_url": "https://twitter.com/_verytiredhoney/status/1182690261056528384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Jo8NJWSuDN", "media_key": "3_1182690249593544704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182635236502446086"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182690261056528384"], "created_at": "2019-10-11T16:11:46.000Z", "id": "1182690261056528384", "author_id": "3975737603", "text": "@lovetann_ Acho mais legal inserir uma foto do esquadr\u00e3o suicida https://t.co/Jo8NJWSuDN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "caval100", "id": "76593802"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.8383, "type": "Other", "normalized_text": "LaNoche24h"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.9729, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 25, "tag": "LaNoche24h"}, {"start": 101, "end": 106, "tag": "PSOE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182460130895552513"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182690259554967554"], "created_at": "2019-10-11T16:11:45.000Z", "id": "1182690259554967554", "author_id": "770886935606943744", "text": "RT @caval100: #LaNoche24h \nCuando las indecencia pol\u00edtica se hizo carne, habit\u00f3 en los ministros del #PSOE, que no socialistas, cuando tras\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/55auUBGH84", "expanded_url": "https://www.fanpage.it/attualita/dramma-a-bologna-donna-di-35-anni-accosta-in-strada-e-si-suicida-dandosi-fuoco-in-auto/", "display_url": "fanpage.it/attualita/dram\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182690201702936577"], "created_at": "2019-10-11T16:11:32.000Z", "id": "1182690201702936577", "author_id": "1033638708", "text": "Dramma a Bologna, donna di 35 anni accosta in strada e si suicida dandosi fuoco in auto https://t.co/55auUBGH84", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "emcs_tecdemty", "id": "728765629"}, {"start": 64, "end": 71, "username": "EXATEC", "id": "84735293"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 61, "probability": 0.6679, "type": "Other", "normalized_text": "Elena Guadalupe Rodr\u00edguez Guti\u00e9rrez"}, {"start": 97, "end": 112, "probability": 0.4878, "type": "Other", "normalized_text": "Asociaci\u00f3n Civil"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 75, "tag": "MC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182350317918347266"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182690191342997504"], "created_at": "2019-10-11T16:11:29.000Z", "id": "1182690191342997504", "author_id": "227823577", "text": "RT @emcs_tecdemty: La Dra. Elena Guadalupe Rodr\u00edguez Guti\u00e9rrez, @EXATEC #MC y Subdirectora de la Asociaci\u00f3n Civil Comenzar de Nuevo, nos co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.5665, "type": "Other", "normalized_text": "SaludMental"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 65, "tag": "SaludMental"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182340013608046593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182690069511069697"], "created_at": "2019-10-11T16:11:00.000Z", "id": "1182690069511069697", "author_id": "952168218", "text": "RT @opsoms: El estigma asociado con los problemas de #SaludMental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para las p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mulhersagaz", "id": "860582828177846272"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182688685667606528"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182690031363919878"], "created_at": "2019-10-11T16:10:51.000Z", "id": "1182690031363919878", "author_id": "803428223212285952", "text": "RT @mulhersagaz: Maldito tem que sofrer muito na cadeia , antes de morrer , desgra\u00e7ado tirou a vida de um ser inocente, cheia de vida , lin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "abrilschvval", "id": "128635157"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 99, "probability": 0.86, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 100, "tag": "WorldMentalHealthDay"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182444204611514369"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182690009666740225"], "created_at": "2019-10-11T16:10:46.000Z", "id": "1182690009666740225", "author_id": "729372418482053120", "text": "RT @abrilschvval: Cada 40 segundos se suicida una persona. Hablar es prevenir. #WorldMentalHealthDay", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/hZBHRB8of0", "expanded_url": "http://www.alsippe.it/it/2019/10/11/%ef%bb%bfsi-suicida-assistente-capo-coordinatore-della-polizia-penitenziaria/", "display_url": "alsippe.it/it/2019/10/11/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182689828376322054"], "created_at": "2019-10-11T16:10:03.000Z", "id": "1182689828376322054", "author_id": "309536558", "text": "https://t.co/hZBHRB8of0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8287, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Evangelista"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.4239, "type": "Person", "normalized_text": "Estela"}, {"start": 143, "end": 150, "probability": 0.6181, "type": "Other", "normalized_text": "MeiaHora"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/zWET2Fu1gs", "expanded_url": "https://meiahora.ig.com.br/geral/policia/2019/10/5809377-tio-enforcou-menina-e-colocou-pedacos-de-tijolo-na-boca-para-ela-nao-gritar.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=meiahora", "display_url": "meiahora.ig.com.br/geral/policia/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 142, "end": 151, "tag": "MeiaHora"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182689816628080642"], "created_at": "2019-10-11T16:10:00.000Z", "id": "1182689816628080642", "author_id": "20766595", "text": "Paulo Evangelista, que confessou ter matado a sobrinha Estela, de 6 anos, deu detalhes do crime, cometido ap\u00f3s ele \"se irritar\" com a menina. #MeiaHora \n\nhttps://t.co/zWET2Fu1gs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CalaveraK3", "id": "146613241"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 83, "probability": 0.8659, "type": "Other", "normalized_text": "Punk suicida"}, {"start": 124, "end": 131, "probability": 0.3013, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00edndrome"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182664294485368833"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182689745459204096"], "created_at": "2019-10-11T16:09:43.000Z", "id": "1182689745459204096", "author_id": "1164115664", "text": "RT @CalaveraK3: Este video me llen\u00f3 de nostalgia.\n\nLa canci\u00f3n se llama \"Punk suicida\", original de la legendaria banda punk S\u00edndrome, que f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "sumedico", "id": "92577907"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.547, "type": "Other", "normalized_text": "\u00e9poca de"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 36, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182688319194439681"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182689650428841986"], "created_at": "2019-10-11T16:09:20.000Z", "id": "1182689650428841986", "author_id": "152358615", "text": "RT @sumedico: #D\u00edaMundialSaludMental la \u00e9poca de oro tambi\u00e9n se vio envuelta en este tipo de esc\u00e1ndalos \u00bfQu\u00e9 desencadena un comportamiento\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182689569256423426"], "created_at": "2019-10-11T16:09:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 59, "tag": "suicidio"}]}, "id": "1182689569256423426", "author_id": "470206398", "text": "Cada a\u00f1o se suicidan m\u00e1s de 800.000 personas y el #suicidio es la segunda causa de muerte entre los 15 y 29 a\u00f1os de edad. Hay indicios de que por cada adulto que se suicida hay m\u00e1s de 20 que lo intentan y el 75% de los suicidios tienen lugar en pa\u00edses de ingresos bajos y medios.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "lchambeandoando", "id": "1154593067929874432"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182295288666607617"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182689501514092544"], "created_at": "2019-10-11T16:08:45.000Z", "id": "1182689501514092544", "author_id": "1176909157670240257", "text": "RT @lchambeandoando: \u201cCada 40 segundos se suicida una persona\u201d\nEste a\u00f1o se tratar\u00e1 sobre la prevenci\u00f3n del suicidio,  ya que es necesario c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MrHarleyx", "id": "526844650"}], "urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/b06F7tgUqQ", "expanded_url": "https://twitter.com/MrHarleyx/status/1182283501640572940/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b06F7tgUqQ", "media_key": "3_1182283489355423745"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182283501640572940"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182689247184261121"], "created_at": "2019-10-11T16:07:44.000Z", "id": "1182689247184261121", "author_id": "14657117", "text": "RT @MrHarleyx: El aspersor suicida... https://t.co/b06F7tgUqQ", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "993629067361517570", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ScotiaColpatria", "id": "84626761"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182688121336586240"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182689184739450880"], "created_at": "2019-10-11T16:07:29.000Z", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "id": "1182689184739450880", "author_id": "41939107", "text": "@ScotiaColpatria Parto diario.... Fusi\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LeonArg3D", "id": "1104205317636792320"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.474, "type": "Place", "normalized_text": "Cu\u00f1atai"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.73, "type": "Other", "normalized_text": "CEVKUP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182485051826671616"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182688983517675521"], "created_at": "2019-10-11T16:06:41.000Z", "id": "1182688983517675521", "author_id": "160961231", "text": "RT @LeonArg3D: Si @CevdetArg suicida al Cu\u00f1atai \n\u00bfSer\u00e9 el \u00fanico  yerno en esta historia?\nCEVKUP AL LIMITE\n#MiVidaEresTu https://t.co/XK7VZO\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182030843373637638"}], "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/d8dDx97yN4", "expanded_url": "https://twitter.com/chokas/status/1182030843373637638", "display_url": "twitter.com/chokas/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182688704713773057"], "created_at": "2019-10-11T16:05:35.000Z", "id": "1182688704713773057", "author_id": "310983778", "text": "PUNK SUICIDA, PUNK SUICIDAA\nPinche rolota alch https://t.co/d8dDx97yN4", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182489205458505740"}], "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/OIs6ILinu7", "expanded_url": "https://twitter.com/LuannaBe/status/1182489205458505740", "display_url": "twitter.com/LuannaBe/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182688685667606528"], "created_at": "2019-10-11T16:05:30.000Z", "id": "1182688685667606528", "author_id": "860582828177846272", "text": "Maldito tem que sofrer muito na cadeia , antes de morrer , desgra\u00e7ado tirou a vida de um ser inocente, cheia de vida , linda , vc tirou a vida de uma crian\u00e7a, da sua pr\u00f3pria sobrinha , seu monstro malditooooo \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21 https://t.co/OIs6ILinu7", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMSPeru", "id": "140670223"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 71, "tag": "saludmental"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182291226273312769"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182688478582235136"], "created_at": "2019-10-11T16:04:41.000Z", "id": "1182688478582235136", "author_id": "904068671571722240", "text": "RT @OPSOMSPeru: \ud83d\udc40 El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 33, "probability": 0.6445, "type": "Other", "normalized_text": "de"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/W4B1jvamkX", "expanded_url": "https://sumedico.lasillarota.com/bienestar/artistas-mexicanos-que-se-suicidaron-salud-mental-suicidio/318491", "display_url": "sumedico.lasillarota.com/bienestar/arti\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182688319194439681"], "created_at": "2019-10-11T16:04:03.000Z", "id": "1182688319194439681", "author_id": "92577907", "text": "#D\u00edaMundialSaludMental la \u00e9poca de oro tambi\u00e9n se vio envuelta en este tipo de esc\u00e1ndalos \u00bfQu\u00e9 desencadena un comportamiento suicida y c\u00f3mo ayudar a una persona? \nhttps://t.co/W4B1jvamkX", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182688277003939840"], "created_at": "2019-10-11T16:03:53.000Z", "id": "1182688277003939840", "author_id": "327628007", "text": "Re suicida tener que cursar a las 2 de la tarde con \u00e9sta temperatura", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AyelenLagrana1", "id": "3399295331"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 71, "probability": 0.9038, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182631956112199681"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182687946916421632"], "created_at": "2019-10-11T16:02:34.000Z", "id": "1182687946916421632", "author_id": "984816562644377600", "text": "RT @AyelenLagrana1: Me puede tanto la banda sonora del Escuadr\u00f3n Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Eduzord", "id": "202323404"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182468827508105216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182687925743554560"], "created_at": "2019-10-11T16:02:29.000Z", "id": "1182687925743554560", "author_id": "3307521191", "text": "RT @Eduzord: Uma pena que pra pessoa potencial suicida absolutamente nada disso tem valor e muito menos disposi\u00e7\u00e3o para tal\ud83d\ude0d\n\nPara com essa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WineInMyHeart", "id": "1091391297200496640"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182461920198180864"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182687891820105733"], "created_at": "2019-10-11T16:02:21.000Z", "id": "1182687891820105733", "author_id": "2975630087", "text": "RT @Wineinmyheart: Acho que uma das piores coisas que voc\u00ea pode falar pra uma pessoa suicida \u00e9 que ela tem que pensar nas outras pessoas\n\nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182633425913692161"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182687824325283841"], "created_at": "2019-10-11T16:02:05.000Z", "id": "1182687824325283841", "author_id": "603756373", "text": "RT @DrJoaquinMateu: Las personas con trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico se ven sometidas a un elevada y persistente activacion fisiol\u00f3gica,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/jsXYNwmVp5", "expanded_url": "https://twitter.com/pulso_periodico/status/1182687579428274176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jsXYNwmVp5", "media_key": "3_1182687576530083843"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 26, "tag": "DiaMundialDeLaSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182687579428274176"], "created_at": "2019-10-11T16:01:06.000Z", "id": "1182687579428274176", "author_id": "89521368", "text": "#DiaMundialDeLaSaludMental| Ayer fue el d\u00eda mundial de la salud mental y cada 40 segundo se suicida una persona, es hora de prevenirlo; ay\u00fadate con el manual psicoeducativo para pacientes, sus familias y educadores; y evitemos m\u00e1s muertes.\n\nCons\u00edguelo con nosotros.\ud83d\udcd6\u2b07\ufe0f https://t.co/jsXYNwmVp5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "icathi", "id": "33926412"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9456, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 34, "tag": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182304894008676352"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182687508934660098"], "created_at": "2019-10-11T16:00:50.000Z", "id": "1182687508934660098", "author_id": "2340535405", "text": "RT @icathi: De acuerdo con la #OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Por esta raz\u00f3n, en 2019 nos sumamos a la campa\u00f1a #\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Enfermeriatv", "id": "212219250"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 138, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialSaludMenta"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182233616123867136"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182687499392606210"], "created_at": "2019-10-11T16:00:47.000Z", "id": "1182687499392606210", "author_id": "981117054806880256", "text": "RT @Enfermeriatv: Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. La prevenci\u00f3n es el mejor freno y por ello en  #D\u00edaMundialSaludMenta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SusanPorras", "id": "268859984"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 115, "tag": "40segundos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182471944450363392"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182687420833243137"], "created_at": "2019-10-11T16:00:29.000Z", "id": "1182687420833243137", "author_id": "363916193", "text": "RT @SusanPorras: Hoy es un buen d\u00eda para preguntar a ese gran amig@, c\u00f3mo te sientes?\nNo demorar\u00e1s + de #40segundos, el mismo tiempo en que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CostaaEsther", "id": "827107133325979648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182674160574697472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182687276209508353"], "created_at": "2019-10-11T15:59:54.000Z", "id": "1182687276209508353", "author_id": "877518151155625985", "text": "RT @CostaaEsther: Fico de cr com certas coisas.\nO ed\ud83c\udf0d ultimamente est\u00e1 cm uma \"carga negativa\" q pqp, \u00e9 o menino q se suicidou no m\u00eas de pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "694737741062365184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182686145244811264"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182687256072654848"], "created_at": "2019-10-11T15:59:49.000Z", "id": "1182687256072654848", "author_id": "694737741062365184", "text": "Conclusi\u00f3n: Morirse es una porquer\u00eda, pero lo es a\u00fan m\u00e1s cuando alguien se suicida y ni siquiera le preocupa el trauma que puede generar en la gente que pudiese llegar a presenciar tal acto atr\u00f3z, ni la porquer\u00eda que va a dejar despu\u00e9s de morirse.  Es ego\u00edsmo puro para mi.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "11946772", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ramoncotarelo", "id": "11946772"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182663653000142851"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182687252415176704"], "created_at": "2019-10-11T15:59:48.000Z", "id": "1182687252415176704", "author_id": "1049058739398103040", "text": "@ramoncotarelo Des de quan un se suicida d'un tret al peu?\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CostaaEsther", "id": "827107133325979648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182674160574697472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182687217296334849"], "created_at": "2019-10-11T15:59:40.000Z", "id": "1182687217296334849", "author_id": "2808980789", "text": "RT @CostaaEsther: Fico de cr com certas coisas.\nO ed\ud83c\udf0d ultimamente est\u00e1 cm uma \"carga negativa\" q pqp, \u00e9 o menino q se suicidou no m\u00eas de pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CostaaEsther", "id": "827107133325979648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182674160574697472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182687152066441216"], "created_at": "2019-10-11T15:59:24.000Z", "id": "1182687152066441216", "author_id": "2899157583", "text": "RT @CostaaEsther: Fico de cr com certas coisas.\nO ed\ud83c\udf0d ultimamente est\u00e1 cm uma \"carga negativa\" q pqp, \u00e9 o menino q se suicidou no m\u00eas de pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182369430984101888"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7396, "type": "Person", "normalized_text": "warner"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182687130205806594"], "created_at": "2019-10-11T15:59:19.000Z", "id": "1182687130205806594", "author_id": "4529385208", "text": "RT @sadbut_ju: @highbythechb @rothbardtacerto @1sabelaa_s mas n era neg\u00f3cio p warner dar uma chance p ele pq a reprova\u00e7\u00e3o dele como coringa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CostaaEsther", "id": "827107133325979648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182674160574697472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182687075046481921"], "created_at": "2019-10-11T15:59:06.000Z", "id": "1182687075046481921", "author_id": "1135185930048983040", "text": "RT @CostaaEsther: Fico de cr com certas coisas.\nO ed\ud83c\udf0d ultimamente est\u00e1 cm uma \"carga negativa\" q pqp, \u00e9 o menino q se suicidou no m\u00eas de pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "icathi", "id": "33926412"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9456, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 34, "tag": "OMS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182304894008676352"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182687055094132736"], "created_at": "2019-10-11T15:59:01.000Z", "id": "1182687055094132736", "author_id": "829061423833690112", "text": "RT @icathi: De acuerdo con la #OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Por esta raz\u00f3n, en 2019 nos sumamos a la campa\u00f1a #\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1086260624655638535", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Mirith17", "id": "1251625184014020614"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "LaStampa", "id": "29416653"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182635551846993920"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182686918766710787"], "created_at": "2019-10-11T15:58:29.000Z", "id": "1182686918766710787", "author_id": "3420930490", "text": "@Mirith17 @chiossimanuela2 @LaStampa Ha fatto pi\u00fa danni appendino in tre anni che tutti i sindaci che l\u2019hanno preceduta. Una sciagura peggio della peste. Affidare una citt\u00e1 ai 5 stalle \u00e9 una follia suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 51, "probability": 0.725, "type": "Other", "normalized_text": "Fillion del Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 69, "end": 81, "probability": 0.5557, "type": "Other", "normalized_text": "Lejano Futuro"}, {"start": 86, "end": 87, "probability": 0.3821, "type": "Other", "normalized_text": "DC"}, {"start": 154, "end": 167, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 190, "end": 198, "probability": 0.4621, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/nyZthnPpom", "expanded_url": "https://www.cbr.com/rumor-fillions-suicide-squad-character-dc-far-future/", "display_url": "cbr.com/rumor-fillions\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182686897929379844"], "created_at": "2019-10-11T15:58:24.000Z", "id": "1182686897929379844", "author_id": "90266452", "text": "RUMOR: El personaje de Fillion del Escuadr\u00f3n Suicida puede venir del Lejano Futuro de DC \n\nNuevos detalles han emergido en relaci\u00f3n al personaje que har\u00e1 Nathan Fillion en la pelicula de el Escuadr\u00f3n... https://t.co/nyZthnPpom", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ItsSoLinz", "id": "2331180047"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 124, "probability": 0.8211, "type": "Other", "normalized_text": "PTSD"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182344687690100736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182686782594240513"], "created_at": "2019-10-11T15:57:56.000Z", "id": "1182686782594240513", "author_id": "1069236857064558603", "text": "RT @ItsSoLinz: I\u2019ve been struggling with severe anxiety, depression, suicida thoughts, self-harm, EDs, and most recently PTSD since about 2\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Guilherme"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/ARTe1mCyPt", "expanded_url": "https://www.youtube.com/channel/UC139PsbvKBK_M_71JCZqOaQ", "display_url": "youtube.com/channel/UC139P\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182686629112307712"], "created_at": "2019-10-11T15:57:20.000Z", "id": "1182686629112307712", "author_id": "1182016665615245312", "text": "Fala Pessoal me chamo Guilherme e Estou pedindo uma super ajuda Do Meus Amigos Fieis que Podem Ajudar Passando No Meu Canal: Mr. Suicida.\nhttps://t.co/ARTe1mCyPt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "143057996", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182686414561054720"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 49, "probability": 0.521, "type": "Other", "normalized_text": "psicologia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182686607197003781"], "created_at": "2019-10-11T15:57:15.000Z", "id": "1182686607197003781", "author_id": "197190525", "text": "@budavra Choros pq soy uma estudante de psicologia suicida e me sinto duplamente aTACADA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CostaaEsther", "id": "827107133325979648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182674160574697472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182686265357078531"], "created_at": "2019-10-11T15:55:53.000Z", "id": "1182686265357078531", "author_id": "1096594213075107846", "text": "RT @CostaaEsther: Fico de cr com certas coisas.\nO ed\ud83c\udf0d ultimamente est\u00e1 cm uma \"carga negativa\" q pqp, \u00e9 o menino q se suicidou no m\u00eas de pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.9556, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.9324, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/AWmIoJRWVF", "expanded_url": "https://es.ign.com/the-suicide-squad/156482/news/nathan-fillion-podria-tener-un-personaje-en-escuadron-suicida", "display_url": "es.ign.com/the-suicide-sq\u2026"}, {"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/iZdkHoP11Z", "expanded_url": "https://twitter.com/IGN_es/status/1182686240828727298/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iZdkHoP11Z", "media_key": "3_1182686170012094465"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182686240828727298"], "created_at": "2019-10-11T15:55:47.000Z", "id": "1182686240828727298", "author_id": "15686768", "text": "Este ser\u00e1 el personaje de Nathan Fillion en The Suicide Squad. Y uno de muy curioso, por cierto... https://t.co/AWmIoJRWVF https://t.co/iZdkHoP11Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/kc49VGkJ5L", "expanded_url": "http://olhares.sapo.pt/voo-suicida-para-instantes-perfeitos-foto9942513.html", "display_url": "olhares.sapo.pt/voo-suicida-pa\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182686069910835200"], "created_at": "2019-10-11T15:55:06.000Z", "id": "1182686069910835200", "author_id": "2398246771", "text": "https://t.co/kc49VGkJ5L", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx"}, {"entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/pLaDL4nNIj", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100002194412247/posts/2511105218972601/", "display_url": "facebook.com/10000219441224\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182685830168625153"], "created_at": "2019-10-11T15:54:09.000Z", "id": "1182685830168625153", "author_id": "265527931", "text": "\ud83d\udc49Suicidas\ud83d\udc48\n\nMuitos de n\u00f3s, por n\u00e3o ter a dimens\u00e3o exata do que significa ser um suicida, acredita que suicida, \u00e9 aquele que, levado por um ato de completo desatino, atentando contra a pr\u00f3pria vida consegue seu... https://t.co/pLaDL4nNIj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Dadocanales", "id": "110055082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182663932189786113"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182685748090277888"], "created_at": "2019-10-11T15:53:50.000Z", "id": "1182685748090277888", "author_id": "2908451674", "text": "RT @Dadocanales: El suicidio y el abuso del alcohol son altamente comorbes. En el 70% de los intentos de suicidio, la persona estaba alcoho\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182685529671917568"], "created_at": "2019-10-11T15:52:58.000Z", "id": "1182685529671917568", "author_id": "1697123810", "text": "Eu mandei um v\u00eddeo pra minha m\u00e3e falando que se eu morrer, foi fulano que me matou kkkkkkkkkk e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/EQvbsG4o8N", "expanded_url": "http://rviv.ly/FXKaow", "display_url": "rviv.ly/FXKaow"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182684971049377793"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182685508390002688"], "created_at": "2019-10-11T15:52:53.000Z", "id": "1182685508390002688", "author_id": "461530260", "text": "RT @EsPapageno: Atenci\u00f3n primaria, formaci\u00f3n de profesionales de la salud y prevenci\u00f3n de la conducta suicida https://t.co/EQvbsG4o8N", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1181618486185021440", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Democratperuan1", "id": "1181618486185021440"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9607, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7873, "type": "Person", "normalized_text": "Urresti"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182671143414718464"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182685426802446337"], "created_at": "2019-10-11T15:52:33.000Z", "id": "1182685426802446337", "author_id": "991259857", "text": "@Democratperuan1 @DanielUrresti1 Te duele hasta el alma los Twitter de Urresti, son como un sable al coraz\u00f3n, peor que el dolor que sentiste por la muerte del ladr\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182685284229701632"], "created_at": "2019-10-11T15:51:59.000Z", "id": "1182685284229701632", "author_id": "816068185329991680", "text": "vo forma um esquadr\u00e3o suicida pra mata o bolsonaro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "courtesyas", "id": "2309021521"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1182309732062765056"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182685183876747264"], "created_at": "2019-10-11T15:51:35.000Z", "id": "1182685183876747264", "author_id": "1108028867447582720", "text": "RT @courtesyas: n\u00e3o querendo ser chato nem nada\n\nmas uma pessoa suicida tem certos pensamentos crendo n\u00e3o ser importante a ponto de ser ind\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "name": "carlos gold #PAL", "id": "3003583733", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 38, "tweet_count": 36302, "listed_count": 6}, "username": "cggh12"}, {"verified": false, "name": "Rosa Elena Heredia Mendoza", "id": "311207549", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 419, "tweet_count": 36745, "listed_count": 4}, "username": "ghmves"}, {"verified": false, "name": "Mario Paz", "id": "720769752700948480", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 105, "tweet_count": 26033, "listed_count": 0}, "username": "MarioPa56744878"}, {"verified": false, "name": "\u00c1lvaro Sarco \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "136649244", "public_metrics": {"followers_count": 56607, "following_count": 2005, "tweet_count": 116331, "listed_count": 74}, "location": "Lima, Peru", "username": "alvarosarco"}, {"verified": false, "name": "Chaz\u00e3o", "id": "780575661081505792", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 398, "tweet_count": 93971, "listed_count": 18}, "location": "S\u00e3o Paulo, Terra da Bolacha", "username": "chazao1"}, {"verified": false, "name": "JohnMarston18", "id": "853638547273904130", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 718, "tweet_count": 18459, "listed_count": 0}, "location": "No meu PC", "username": "JohnMarston18_"}, {"verified": false, "name": "Coment\u00e1rios sensatos de analistas de automobilismo", "id": "1120720852423778304", "public_metrics": {"followers_count": 31591, "following_count": 1027, "tweet_count": 15556, "listed_count": 143}, "location": "Racing point \u00e9 nome de cabar\u00e9!", "username": "F1MorreuEm1994"}, {"verified": false, "name": "Stefania Battistini", "id": "567542708", "public_metrics": {"followers_count": 9040, "following_count": 2739, "tweet_count": 18409, "listed_count": 95}, "username": "StefaniaBattis4"}, {"verified": false, "name": "Chiara Cruciati", "id": "2580185130", "public_metrics": {"followers_count": 4834, "following_count": 548, "tweet_count": 5303, "listed_count": 69}, "location": "Roma", "username": "ChiaraCruciati"}, {"verified": false, "name": "jb", "id": "979162070158598144", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 288, "tweet_count": 19914, "listed_count": 0}, "username": "jubt__"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Miss Malatesta \ud83d\udc69\u200d\u2696\ufe0f", "id": "74878230", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 310, "tweet_count": 61325, "listed_count": 12}, "location": "(Every)(No)(Any)(Else)where", "username": "Medussa_Head"}, {"verified": false, "name": "RuLoV Parker \ud83d\udd78 Trickster \ud83c\udf83", "id": "240306295", "public_metrics": {"followers_count": 9889, "following_count": 1477, "tweet_count": 57176, "listed_count": 22}, "location": "Cabin 7, Camp Half-Blood ", "username": "DrHistrionico"}, {"verified": false, "name": "Miguel Can Bravo", "id": "104904948", "public_metrics": {"followers_count": 3455, "following_count": 4990, "tweet_count": 168691, "listed_count": 45}, "location": "spain", "username": "docanbravo"}, {"verified": false, "name": "RML", "id": "368328534", "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 1797, "tweet_count": 157306, "listed_count": 12}, "username": "Rml99"}, {"verified": false, "name": "La Atl\u00e1ntida DCita", "id": "1079488472136716293", "public_metrics": {"followers_count": 7834, "following_count": 785, "tweet_count": 44762, "listed_count": 48}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "AtlantidaDCita"}, {"verified": false, "name": "TrvePupano \ud83e\udd1f\ud83d\udc3c", "id": "827534547382390785", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 673, "tweet_count": 9181, "listed_count": 9}, "location": "Eivissa, Espa\u00f1a", "username": "caotico_malvado"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf3b Ivanova P.M.\ud83e\udeb7\ud83e\udee7\ud83e\udee7...\ud83d\ude0e\u270d\ufe0f", "id": "166988891", "public_metrics": {"followers_count": 1913, "following_count": 2475, "tweet_count": 43625, "listed_count": 8}, "location": "Viajera, Quisqueyana... \ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "username": "Dharandia"}, {"verified": false, "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "id": "2530052556", "public_metrics": {"followers_count": 60423, "following_count": 18114, "tweet_count": 22896, "listed_count": 331}, "location": "Libro actual: Mayo 2023", "username": "DrJoaquinMateu"}, {"verified": false, "name": "Fernando BlacK Ops", "id": "69160781", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 851, "tweet_count": 48448, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "FernandoLimaD"}, {"verified": false, "name": "MR", "id": "224696128", "public_metrics": {"followers_count": 1816, "following_count": 883, "tweet_count": 24480, "listed_count": 0}, "username": "MaariRiquelme"}, {"verified": false, "name": "Luc\u00eda", "id": "896254483", "public_metrics": {"followers_count": 2529, "following_count": 1492, "tweet_count": 64467, "listed_count": 5}, "location": "Argentina", "username": "LuciRolon4"}, {"verified": false, "name": "diegocruzcornejo", "id": "1148386906952077312", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 581, "tweet_count": 52818, "listed_count": 0}, "username": "diegocruzcorne1"}, {"verified": true, "name": "OPS/OMS Bolivia", "id": "413264098", "public_metrics": {"followers_count": 7324, "following_count": 830, "tweet_count": 16721, "listed_count": 111}, "location": "La Paz, Bolivia", "username": "OPSOMSBolivia"}, {"verified": false, "name": "\u043c\u0443\u0437\u0430 \u2728", "id": "295303311", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 63, "tweet_count": 72110, "listed_count": 5}, "location": "Lisboa, Portugal", "username": "daedricbae"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc8c", "id": "3357290843", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 287, "tweet_count": 52349, "listed_count": 5}, "username": "serenitatis__"}, {"verified": false, "name": "Sugar\u2764", "id": "120906500", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 581, "tweet_count": 4485, "listed_count": 0}, "username": "Sugarmelon18"}, {"verified": true, "name": "Ciudad Magazine", "id": "16550433", "public_metrics": {"followers_count": 956400, "following_count": 14310, "tweet_count": 174489, "listed_count": 830}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "ciudad_magazine"}, {"verified": false, "name": "Dra. Cecilia D\u00e1vila", "id": "761690740175020032", "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 737, "tweet_count": 5152, "listed_count": 6}, "location": "Caracas, Venezuela.", "username": "psiquiatrizando"}, {"verified": false, "name": "Percy Ca\u00f1ari", "id": "1066002150885605378", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 231, "tweet_count": 7881, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "PercyCC2"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc09\ud835\udc00\ud835\udc15\ud835\udc08\ud835\udc0f\ud835\udc00\ud835\udc03\ud835\udc11\ud835\udc0e\ud835\udc12", "id": "2495730640", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 374, "tweet_count": 9823, "listed_count": 2}, "location": "Alicante, Espa\u00f1a", "username": "javipadros4"}, {"verified": false, "name": "\u00b7 Molt\u00f3 \u00b7", "id": "453886228", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 673, "tweet_count": 24495, "listed_count": 3}, "location": "Alicante // Londres // Madrid ", "username": "joakinmayonesa"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd9f \ud835\udd7c\ud835\udd9a\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd8d\ud835\udd9a\ud835\udd86", "id": "1007745722", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 878, "tweet_count": 142773, "listed_count": 2}, "location": "\u2764\ufe0f", "username": "csantamaria67"}, {"verified": false, "name": "Mirel\u00b2e", "id": "242131431", "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 466, "tweet_count": 98934, "listed_count": 1}, "username": "e2lerim"}, {"verified": false, "name": "Rafaa\ud83e\udd8b", "id": "796709879356489728", "public_metrics": {"followers_count": 3918, "following_count": 1650, "tweet_count": 34362, "listed_count": 0}, "username": "euPamelaRafaela"}, {"verified": false, "name": "virgosgrooviest\ud83d\udd7a\ud83c\udffd", "id": "1150931165844508672", "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 1065, "tweet_count": 5343, "listed_count": 1}, "location": "Living ", "username": "yfnvj_"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udd7c\ud83c\udd84\ud83c\udd7b\ud83c\udd7b\ud83c\udd74\ud83c\udd81 S\u026a \u1d20\u026as \u1d18\u1d00\u1d04\u1d07\u1d0d, \u1d18\u1d00\u0280\u1d00 \u0299\u1d07\u029f\u029f\u1d1c\u1d0d", "id": "1020160214044160001", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 126, "tweet_count": 12471, "listed_count": 0}, "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "username": "sotweetbosta"}, {"verified": false, "name": "Borba Democr\u00e1tico", "id": "138221826", "public_metrics": {"followers_count": 1889, "following_count": 1456, "tweet_count": 161938, "listed_count": 6}, "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "username": "DaeBorba"}, {"verified": false, "name": "Marco Dom", "id": "930975618723995649", "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 864, "tweet_count": 3931, "listed_count": 0}, "location": "Oltrep\u00f2", "username": "Marco_Carlo_Dom"}, {"verified": false, "name": "Little Bear", "id": "1249880372", "public_metrics": {"followers_count": 1610, "following_count": 414, "tweet_count": 24913, "listed_count": 1}, "location": "022", "username": "JoanaVieiira"}, {"verified": false, "name": "Ester Costa", "id": "827107133325979648", "public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 803, "tweet_count": 14964, "listed_count": 0}, "location": "022", "username": "CostaaEsther"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcf8\ud835\udcf2\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcf1\ud835\udcea \ud83d\ude09", "id": "4084559061", "public_metrics": {"followers_count": 1835, "following_count": 3397, "tweet_count": 13427, "listed_count": 0}, "location": " Duque de Caxias \ud83d\ude1a\ud83d\ude1a", "username": "juh_bernardoo"}, {"verified": false, "name": "Mulher Sagaz \u270a\ud83c\udffe", "id": "860582828177846272", "public_metrics": {"followers_count": 4691, "following_count": 127, "tweet_count": 12385, "listed_count": 2}, "location": "Los Angeles, CA", "username": "mulhersagaz"}, {"verified": false, "name": "David Fernando", "id": "351003685", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 71, "tweet_count": 6028, "listed_count": 0}, "username": "DavidFernando79"}, {"verified": false, "name": "Mad_Dog \ud83d\udd1e", "id": "285001514", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 159, "tweet_count": 6015, "listed_count": 1}, "username": "Diiran_"}, {"verified": false, "name": "Mari Nieves \u271d\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "890215535404830720", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 1163, "tweet_count": 12071, "listed_count": 0}, "location": "Calasparra, Espa\u00f1a", "username": "MNieves63417861"}, {"verified": true, "name": "Fundaci\u00f3n ANAR", "id": "498911944", "public_metrics": {"followers_count": 13338, "following_count": 3146, "tweet_count": 21601, "listed_count": 253}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "FundacionANAR"}, {"verified": false, "name": "Selia_89", "id": "1073150476223430657", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 542, "tweet_count": 15766, "listed_count": 0}, "username": "Selia_89"}, {"verified": false, "name": "Pablo", "id": "1079366001337208832", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 978, "tweet_count": 33362, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "worldwentaway"}, {"verified": false, "name": "Manchester Black", "id": "1546108484", "public_metrics": {"followers_count": 1582, "following_count": 4278, "tweet_count": 156518, "listed_count": 44}, "location": "Madrid", "username": "ManuMaxBlack"}, {"verified": false, "name": "\u00c9tica con aspirinas", "id": "798473245", "public_metrics": {"followers_count": 5385, "following_count": 1896, "tweet_count": 230455, "listed_count": 92}, "username": "EticaA"}, {"verified": false, "name": "Club Cortum", "id": "4040335995", "public_metrics": {"followers_count": 5325, "following_count": 4180, "tweet_count": 18067, "listed_count": 65}, "location": "Barcelona", "username": "cortum_club"}, {"verified": false, "name": "abiud hernandez", "id": "2447468534", "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 2164, "tweet_count": 100437, "listed_count": 3}, "username": "abiudhdz"}, {"verified": false, "name": "Esteban Rojas", "id": "52574794", "public_metrics": {"followers_count": 11206, "following_count": 1232, "tweet_count": 31100, "listed_count": 133}, "location": "Caracas, Venezuela.", "username": "EsRojas"}, {"verified": false, "name": "Rophoria", "id": "1158571219", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 492, "tweet_count": 1641, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "RominacrpOk"}, {"verified": false, "name": "Nicol\u00e1s Colman", "id": "158508619", "public_metrics": {"followers_count": 290826, "following_count": 283849, "tweet_count": 232288, "listed_count": 185}, "username": "NicolasColman_"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Arag\u00e3o Pimentel Filho", "id": "327519448", "public_metrics": {"followers_count": 2234, "following_count": 4264, "tweet_count": 84103, "listed_count": 24}, "username": "Pimentel1962"}, {"verified": false, "name": "AnacondaFightClubBcn", "id": "609037720", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 47, "tweet_count": 2043, "listed_count": 0}, "location": "C/Ventall\u00f3, 4, Barcelona", "username": "AnacondaFightbc"}, {"verified": false, "name": "Virginia \ud83d\udc8b", "id": "1657721846", "public_metrics": {"followers_count": 5629, "following_count": 4224, "tweet_count": 69847, "listed_count": 10}, "location": "Despierta", "username": "ExVirginn"}, {"verified": false, "name": "@AlexaG\u00f3mez2000", "id": "53863905", "public_metrics": {"followers_count": 189510, "following_count": 44027, "tweet_count": 525308, "listed_count": 550}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "alexagomez2000"}, {"verified": false, "name": "Freddy Karolys", "id": "825815039735119874", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 81, "tweet_count": 6582, "listed_count": 0}, "location": "Quito, Ecuador", "username": "FreddyKarolys"}, {"verified": false, "name": "Macato", "id": "1087007982649516033", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 41, "tweet_count": 18964, "listed_count": 0}, "username": "Macato19"}, {"verified": false, "name": "Laura Navarro Psic\u00f3loga", "id": "809617820", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 3328, "tweet_count": 2207, "listed_count": 10}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "LauraN_psico"}, {"verified": false, "name": ".", "id": "949177997575139329", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 419, "tweet_count": 12740, "listed_count": 0}, "location": "Passing through", "username": "cuIpa_mia"}, {"verified": false, "name": "Emmanuel", "id": "26586685", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 508, "tweet_count": 24164, "listed_count": 9}, "location": "Monterrey, N.L.", "username": "chokas"}, {"verified": false, "name": "dekow", "id": "229181702", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 425, "tweet_count": 10003, "listed_count": 4}, "location": "Elche, Spain", "username": "IAmDekow"}, {"verified": false, "name": "Doctora Extra\u00f1a \ud83c\udf83", "id": "230580606", "public_metrics": {"followers_count": 3812, "following_count": 3787, "tweet_count": 74053, "listed_count": 36}, "location": "Sanctum Sanctorum", "username": "DraExtrana"}, {"verified": false, "name": "Teteruca", "id": "293675572", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 26, "tweet_count": 10222, "listed_count": 1}, "username": "nenareus"}, {"verified": false, "name": "Dado Canales", "id": "110055082", "public_metrics": {"followers_count": 9159, "following_count": 1041, "tweet_count": 15638, "listed_count": 44}, "location": "D.F M\u00e9xico", "username": "Dadocanales"}, {"verified": false, "name": "Estela Romero", "id": "918361242686894080", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 1252, "tweet_count": 1328, "listed_count": 0}, "location": "Resistencia, Chaco Argentina ", "username": "estelar12831554"}, {"verified": false, "name": "Universal M\u00e9xico", "id": "2535406268", "public_metrics": {"followers_count": 6771, "following_count": 23, "tweet_count": 29127, "listed_count": 14}, "location": "Av. Revoluci\u00f3n # 253 Tacubaya", "username": "UnivMx"}, {"verified": false, "name": "Naty - Positividade e F\u00e9 \ud83d\ude4f", "id": "4068303754", "public_metrics": {"followers_count": 1561, "following_count": 687, "tweet_count": 73995, "listed_count": 2}, "username": "phoo_one"}, {"verified": false, "name": "Sorocaba \u2600\ufe0f \u2601\ufe0f", "id": "1150764594379534336", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 1085, "tweet_count": 40953, "listed_count": 3}, "username": "Xoxo_1313_"}, {"verified": false, "name": "\u2022Lizpa \u2606\u2022", "id": "1173682843", "public_metrics": {"followers_count": 3090, "following_count": 4983, "tweet_count": 125338, "listed_count": 4}, "location": "\ud83d\udccdP A R A G U A Y \u2661", "username": "lizpa_ap"}, {"verified": false, "name": "komasss", "id": "3291609159", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 395, "tweet_count": 11203, "listed_count": 6}, "username": "komassjorgee"}, {"verified": false, "name": "gisele \u2605\u00b9\u00b3", "id": "785654737609822209", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 657, "tweet_count": 69238, "listed_count": 16}, "location": "asoiaf \u2604", "username": "bloodvalyria"}, {"verified": false, "name": "Ricardo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddee\ud83c\uddf3\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc", "id": "1039264578801160192", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 763, "tweet_count": 15049, "listed_count": 0}, "username": "Ricardo08752759"}, {"verified": false, "name": "Defesa A\u00e9rea & Naval \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "504945021", "public_metrics": {"followers_count": 27900, "following_count": 1291, "tweet_count": 22083, "listed_count": 107}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "Defaereanaval"}, {"verified": false, "name": "sann \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\ude80\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80", "id": "860904287572021251", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 1396, "tweet_count": 27795, "listed_count": 6}, "location": "| \uc18c\uc8fc \ud300 1/3 | he/him", "username": "jmxlovely"}, {"verified": false, "name": "luis alberot salas v", "id": "1219180274", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 45, "tweet_count": 38882, "listed_count": 0}, "username": "salasbelaochaga"}, {"verified": false, "name": "GothGirllover", "id": "377743922", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 2642, "tweet_count": 157229, "listed_count": 6}, "username": "GothgirlloverT"}, {"verified": false, "name": "D. J. Schmidt", "id": "708116205266190337", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 296, "tweet_count": 6364, "listed_count": 4}, "location": "Un punto azul p\u00e1lido", "username": "dejotaschmidt"}, {"verified": false, "name": "\u2606 13", "id": "743108879983218693", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 345, "tweet_count": 115170, "listed_count": 1}, "location": "they/he - 22 - no minors", "username": "xiangore"}, {"verified": false, "name": "crisguijarro", "id": "1000308147410685952", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 358, "tweet_count": 25112, "listed_count": 18}, "username": "crisguijarro1"}, {"verified": false, "name": "elisinha", "id": "972478264466911232", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 257, "tweet_count": 5852, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "elissalie"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Marcele\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2911775187", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 287, "tweet_count": 25059, "listed_count": 3}, "location": "Salvador, Brasil", "username": "MarceleS_97"}, {"verified": false, "name": "Haddad Debochado", "id": "1050174967298629633", "public_metrics": {"followers_count": 204100, "following_count": 1797, "tweet_count": 41933, "listed_count": 202}, "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "username": "HaddadDebochado"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf83\ud83d\udc7bGarrac\ud83d\udc7b\ud83c\udf83", "id": "1720435670", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 1553, "tweet_count": 135379, "listed_count": 10}, "location": "Volando hacia el cosmos", "username": "Garrac_1"}, {"verified": false, "name": "Caguar\u00e9zin", "id": "954037680626720768", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 248, "tweet_count": 744, "listed_count": 0}, "location": "Campo Grande, Brasil", "username": "caguare_"}, {"verified": false, "name": "Sarita \u0295\u2022\u1d25\u2022\u0294", "id": "755912052309450752", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 413, "tweet_count": 53371, "listed_count": 2}, "location": "Per\u00fa | Espa\u00f1a", "username": "saritamfd"}, {"verified": false, "name": "\u2661", "id": "2295602460", "public_metrics": {"followers_count": 4767, "following_count": 1918, "tweet_count": 242848, "listed_count": 32}, "username": "MyLoveForSiwon"}, {"verified": false, "name": "Bia", "id": "886430150514147328", "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 313, "tweet_count": 3753, "listed_count": 0}, "username": "reis_lamanna"}, {"verified": false, "name": "Ei Nerd", "id": "2221651760", "public_metrics": {"followers_count": 395351, "following_count": 86, "tweet_count": 26263, "listed_count": 248}, "username": "Ei_Nerd"}, {"verified": false, "name": "G", "id": "1624616270", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 652, "tweet_count": 6160, "listed_count": 0}, "username": "Giovanni_Giva"}, {"verified": false, "name": "c", "id": "883724082847547393", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 304, "tweet_count": 10204, "listed_count": 0}, "location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "username": "whoscllrxtr"}, {"verified": false, "name": "\u263c Colbie \u263c", "id": "928588850393382912", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 218, "tweet_count": 26522, "listed_count": 0}, "location": "Carvoeiro ", "username": "catarinaaa_ss"}, {"verified": false, "name": "rolando arturo", "id": "85017665", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 1444, "tweet_count": 17194, "listed_count": 0}, "location": "new york", "username": "rolandoarturo1"}, {"verified": false, "name": "Jaime de Althaus", "id": "97446514", "public_metrics": {"followers_count": 498824, "following_count": 404, "tweet_count": 11532, "listed_count": 495}, "username": "jdealthaus"}, {"verified": false, "name": "JUANMA HERNANDEZ", "id": "3244530237", "public_metrics": {"followers_count": 1331, "following_count": 1309, "tweet_count": 69790, "listed_count": 29}, "location": "Cofrentes, Espa\u00f1a", "username": "Juanmacofren"}, {"verified": false, "name": "Pepe Mart\u00edn", "id": "3569856257", "public_metrics": {"followers_count": 3285, "following_count": 999, "tweet_count": 31782, "listed_count": 119}, "location": "Alicante", "username": "pepe_martin_"}, {"verified": false, "name": "Vasco", "id": "1168906228426256386", "public_metrics": {"followers_count": 1579, "following_count": 1889, "tweet_count": 61366, "listed_count": 2}, "username": "Vasco52723334"}, {"verified": false, "name": "Faby #SoyDel42\ud83d\udd90\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "2778748152", "public_metrics": {"followers_count": 14606, "following_count": 13951, "tweet_count": 14005, "listed_count": 7}, "location": "Argentina, Buenos Aires.- ", "username": "fabyhasenclever"}, {"verified": false, "name": "Davi", "id": "954045922291453952", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 169, "tweet_count": 406, "listed_count": 0}, "username": "tshirtfourteen"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd43\ud835\udd66\ud835\udd5a\ud835\udd64 \ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd58\ud835\udd5f\ud835\udd60", "id": "1504360902", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 4866, "tweet_count": 22519, "listed_count": 2}, "location": "CDMX", "username": "b_ngeel"}, {"verified": false, "name": "Mart\u00edn Miralles", "id": "3435581649", "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 2526, "tweet_count": 19133, "listed_count": 6}, "username": "Miralles_Martin"}, {"verified": false, "name": "Dosed", "id": "172917333", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 253, "tweet_count": 14698, "listed_count": 2}, "location": "Buenos Aires", "username": "FedeKied"}, {"verified": false, "name": "El pirata del caribe \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "id": "3077928652", "public_metrics": {"followers_count": 15880, "following_count": 12353, "tweet_count": 105126, "listed_count": 5}, "username": "osvaldo0128"}, {"verified": false, "name": "Israel 4ever", "id": "408065536", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 770, "tweet_count": 11647, "listed_count": 0}, "location": "Dominican Republic", "username": "ShalomIsrael86"}, {"verified": false, "name": "Michelin", "id": "814280041", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 141, "tweet_count": 6925, "listed_count": 1}, "username": "jvmmichelin"}, {"verified": false, "name": "henrique", "id": "1086583066435510272", "public_metrics": {"followers_count": 17414, "following_count": 131, "tweet_count": 19433, "listed_count": 16}, "username": "henriquejackss"}, {"verified": false, "name": "\"Por un mundo sin Populismo\"", "id": "2380756945", "public_metrics": {"followers_count": 10586, "following_count": 10640, "tweet_count": 7943, "listed_count": 1}, "location": "NO Narco-Populistas Korruptos", "username": "oswal_lee"}, {"verified": false, "name": "Daniel Cura Salazar", "id": "189275921", "public_metrics": {"followers_count": 50446, "following_count": 334, "tweet_count": 3093, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "username": "DanielCuraSalzr"}, {"verified": false, "name": "mefist\u00f3feles \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "3007080947", "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 1131, "tweet_count": 70958, "listed_count": 1}, "location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "username": "annajulhiax"}, {"verified": false, "name": "\u0105\u0146 \u0111r\u00e9\u26ab\u26aa", "id": "1173693808938311681", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 335, "tweet_count": 8040, "listed_count": 1}, "location": "Guaruj\u00e1, Brasil \ud83c\udf34", "username": "andre_silva97"}, {"verified": false, "name": "Noticieros Garza Lim\u00f3n Parral", "id": "1551205861", "public_metrics": {"followers_count": 2010, "following_count": 1927, "tweet_count": 93674, "listed_count": 9}, "location": "Parral, Chihuahua.", "username": "ParralNoticias"}, {"verified": false, "name": "franchu corti", "id": "775009532829401088", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 539, "tweet_count": 22988, "listed_count": 1}, "location": "Santa Fe, Argentina", "username": "franchucorti"}, {"verified": false, "name": "\u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f\u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f", "id": "855677229782765568", "public_metrics": {"followers_count": 6522, "following_count": 5174, "tweet_count": 10608, "listed_count": 4}, "username": "wonderscarlet13"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc8a\ud835\udc82\ud835\udc84", "id": "372525625", "public_metrics": {"followers_count": 16343, "following_count": 10391, "tweet_count": 38998, "listed_count": 19}, "location": "\u275b\u22b9\u208a* bring me a dream, make him the cutest that I've ever seen, give him the word that I'm not a rover, then tell him that his lonesome \ud83c\udf03 r over\u22c6\ufe0e\u0bcd\u275c", "username": "leaovadia"}, {"verified": false, "name": "Thomas Siface", "id": "2781837556", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 173, "tweet_count": 576, "listed_count": 0}, "location": "Barcellona, Spagna", "username": "sifeis"}, {"verified": false, "name": "s \ud83d\udc14", "id": "2299398033", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 860, "tweet_count": 6437, "listed_count": 1}, "location": "Padova, Veneto", "username": "scomesottona"}, {"verified": false, "name": "J\u00falio Barreto", "id": "1092166917891284992", "public_metrics": {"followers_count": 2522, "following_count": 1967, "tweet_count": 44279, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "juquiaramos"}, {"verified": false, "name": "Matheus Oliveira \u00b3\u00b3\ud83e\udd81\u00b9", "id": "1166953500309372928", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 146, "tweet_count": 4139, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Mathzi9"}, {"verified": false, "name": "Everton Taylor", "id": "745389817635049472", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 363, "tweet_count": 1433, "listed_count": 0}, "location": "New York - USA", "username": "solidtaylor01"}, {"verified": false, "name": "burn them all", "id": "1029743678460489728", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 148, "tweet_count": 36816, "listed_count": 0}, "location": "Ubachuva", "username": "dameofgold"}, {"verified": false, "name": "west coast pheromone", "id": "44416798", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 82, "tweet_count": 20406, "listed_count": 0}, "location": "Vancouver, British Columbia", "username": "olaarbea"}, {"verified": false, "name": "Rodrigo", "id": "4804721723", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 123, "tweet_count": 2738, "listed_count": 1}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "RGasanz2"}, {"verified": true, "name": "IGN Espa\u00f1a", "id": "15686768", "public_metrics": {"followers_count": 112390, "following_count": 548, "tweet_count": 69754, "listed_count": 1124}, "location": "Madrid", "username": "IGN_es"}, {"verified": false, "name": "Nicol\u00e1s", "id": "7188962", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 338, "tweet_count": 15674, "listed_count": 3}, "location": "La Plata, Argentina", "username": "antisatanismo"}, {"verified": false, "name": "Does it have a tax?", "id": "717020030559498242", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 601, "tweet_count": 12816, "listed_count": 7}, "location": "La Plata, Argentina", "username": "tax_dragoness"}, {"verified": false, "name": "Diana Herbello", "id": "857575862958424066", "public_metrics": {"followers_count": 2294, "following_count": 2415, "tweet_count": 80140, "listed_count": 16}, "location": "Vigo, Espa\u00f1a", "username": "DianaHerbello"}, {"verified": false, "name": "bia :):", "id": "2429475988", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 848, "tweet_count": 85575, "listed_count": 3}, "location": "Riacho Fundo, Bras\u00edlia", "username": "beeatrizas"}, {"verified": false, "name": "victor \ud83e\udd2f", "id": "324620403", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 289, "tweet_count": 28561, "listed_count": 3}, "username": "ocvictorhugo_"}, {"verified": false, "name": "Paula", "id": "221429476", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 476, "tweet_count": 12742, "listed_count": 2}, "location": "Coquimbo, Chile", "username": "PaulaDiazMontes"}, {"verified": false, "name": "Alicia Pertuz", "id": "391068378", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 431, "tweet_count": 13315, "listed_count": 0}, "username": "Aliciapertuz18"}, {"verified": false, "name": "O. G. Barbosa", "id": "1057999482502201344", "public_metrics": {"followers_count": 1730, "following_count": 2872, "tweet_count": 7021, "listed_count": 0}, "location": "Brazil", "username": "OcimarGBarbosa"}, {"verified": false, "name": "Renata \ud83d\udea9", "id": "719346298307092480", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 844, "tweet_count": 573, "listed_count": 0}, "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "username": "reborges01"}, {"verified": false, "name": "hiltopiano hotd spoilers", "id": "1067894832977330177", "public_metrics": {"followers_count": 5452, "following_count": 3070, "tweet_count": 26958, "listed_count": 39}, "location": "hilltop", "username": "zumbi_twd"}, {"verified": false, "name": "twd spoilers \ud83d\udd1a", "id": "1059823455510650880", "public_metrics": {"followers_count": 5927, "following_count": 1, "tweet_count": 10069, "listed_count": 0}, "location": "commonwealth", "username": "ourdeadspoilers"}, {"verified": false, "name": "C\u00e9s (Taylor's Version) \ud83e\udde3", "id": "340564039", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 784, "tweet_count": 18221, "listed_count": 10}, "location": "Where am I supposed to stay?", "username": "OyeStilinski"}, {"verified": false, "name": "\u30b8\u30e5\u30ea\u30aa", "id": "884778747907493889", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 501, "tweet_count": 11397, "listed_count": 2}, "username": "yPud1m"}, {"verified": false, "name": "Lovino \ud83e\udd1d Paz", "id": "1139571811031703552", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 324, "tweet_count": 19708, "listed_count": 2}, "username": "BrodwayMeChama"}, {"verified": false, "name": "double g", "id": "282225325", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 130, "tweet_count": 4097, "listed_count": 0}, "location": "Manaus, Brazil", "username": "gabrielroberto4"}, {"verified": false, "name": "Shinitai-chan", "id": "3347849367", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 428, "tweet_count": 13218, "listed_count": 3}, "location": "Fluente em abobrinha", "username": "SafiraGarry"}, {"verified": false, "name": "Camilo Lehnebach Bravo", "id": "158620296", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 667, "tweet_count": 44378, "listed_count": 14}, "location": "Valdivia, Chile", "username": "lajenbajen"}, {"verified": false, "name": "laurete\u00b2\u2078 \ud83d\udd06 ODEIA C\u00c1LCULO COM TODAS AS FOR\u00c7AS", "id": "3096660941", "public_metrics": {"followers_count": 11284, "following_count": 10675, "tweet_count": 75382, "listed_count": 58}, "location": "\u2606\ud835\udc39\ud835\udc52\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc59\ud835\udc52\ud835\udc60\ud835\udc60", "username": "tommowithkind"}, {"verified": false, "name": "xxWOLFxx", "id": "776330225630281729", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 1928, "tweet_count": 41776, "listed_count": 2}, "location": "Granada", "username": "Jesus86cr"}, {"verified": false, "name": "Fabiola Tellez ", "id": "2527335399", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 560, "tweet_count": 2404, "listed_count": 0}, "location": "Pachuca de Soto, Hidalgo", "username": "FabiolaTell"}, {"verified": true, "name": "OPS/OMS Colombia", "id": "113739211", "public_metrics": {"followers_count": 73965, "following_count": 2620, "tweet_count": 20497, "listed_count": 377}, "location": "Bogot\u00e1", "username": "OPSOMS_Col"}, {"verified": false, "name": "Maria", "id": "1177390622711451649", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 218, "tweet_count": 195, "listed_count": 0}, "username": "Maria_santosBa"}, {"verified": false, "name": "Renan Meneguelli da Heineken\u2b50\ufe0f #LulaCupinxa", "id": "82962019", "public_metrics": {"followers_count": 47204, "following_count": 244, "tweet_count": 45766, "listed_count": 30}, "location": "Verona/Maring\u00e1 ", "username": "renan_heineken"}, {"verified": false, "name": "anna regis", "id": "159292890", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 408, "tweet_count": 36750, "listed_count": 0}, "username": "annacarolinareg"}, {"verified": false, "name": "Putinha do RODILINDO", "id": "241720731", "public_metrics": {"followers_count": 3513, "following_count": 2149, "tweet_count": 133725, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "kadugoms"}, {"verified": false, "name": "ac", "id": "169299129", "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 783, "tweet_count": 100073, "listed_count": 5}, "username": "anaclaraoliv"}, {"verified": false, "name": "Bad Boy \ud83c\udde6\ud83c\uddf1", "id": "1004437021467832321", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 634, "tweet_count": 965, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "eh7henrique_"}, {"verified": false, "name": "Brun\u00e3o \ud83d\udc95", "id": "1180928905668116485", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 757, "tweet_count": 383, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "BrunoStankovic3"}, {"verified": false, "name": "Billy Esteban", "id": "600261048", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 1229, "tweet_count": 7938, "listed_count": 1}, "location": "Lima", "username": "bili27_"}, {"verified": false, "name": "Omar Quesada", "id": "783471864", "public_metrics": {"followers_count": 13488, "following_count": 1989, "tweet_count": 5113, "listed_count": 31}, "username": "Omarquesadamart"}, {"verified": false, "name": "jos\u00e9 silva", "id": "983456433827180544", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 16, "tweet_count": 17251, "listed_count": 0}, "location": "Trofa, Portugal", "username": "zecafantonio"}, {"verified": false, "name": "Ferchulegui", "id": "1178393770162868224", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 471, "tweet_count": 4980, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "ferleguizamon19"}, {"verified": false, "name": "JohanMelendezC", "id": "499616574", "public_metrics": {"followers_count": 1397, "following_count": 1918, "tweet_count": 25616, "listed_count": 4}, "location": "Colon, Republica de Panama", "username": "JohanMelendezC"}, {"verified": true, "name": "Jos\u00e9 Isabel Bland\u00f3n", "id": "319518155", "public_metrics": {"followers_count": 220515, "following_count": 7408, "tweet_count": 88324, "listed_count": 466}, "location": "Ciudad de Panam\u00e1, PA.", "username": "BlandonJose"}, {"verified": false, "name": "Beatriz Sanchez", "id": "1429207153", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 243, "tweet_count": 899, "listed_count": 0}, "username": "beasanviz"}, {"verified": false, "name": "M\u00e9dicos Unidos Vzla", "id": "745076857083731968", "public_metrics": {"followers_count": 55038, "following_count": 1412, "tweet_count": 19883, "listed_count": 130}, "location": "Venezuela", "username": "MedicosUnidosVe"}, {"verified": false, "name": "Rapha\u24df\ud83d\udd0a", "id": "4105758503", "public_metrics": {"followers_count": 1222, "following_count": 967, "tweet_count": 25916, "listed_count": 0}, "username": "Rafael54992117"}, {"verified": false, "name": "como nos est\u00e1n \ud83d\udc49\ud83d\udc4c !!! \ud83e\udd2c", "id": "1107379312100036610", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 117, "tweet_count": 3328, "listed_count": 2}, "location": "Plumas verdes", "username": "_mi3c_"}, {"verified": false, "name": "Ironman22700933", "id": "1044270812109451264", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 885, "tweet_count": 65902, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Ironman22700933"}, {"verified": false, "name": "Juan Camilo Lozano Mu\u00f1oz.", "id": "1179831322992414720", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 868, "tweet_count": 706, "listed_count": 0}, "location": "Palmira, Colombia", "username": "jclm1927"}, {"verified": false, "name": "Osvaldo B22", "id": "1105984407263948804", "public_metrics": {"followers_count": 1874, "following_count": 2361, "tweet_count": 36903, "listed_count": 0}, "username": "OP_1971"}, {"verified": false, "name": "Clara \u2763\ufe0f\u26ea", "id": "1093808475057065984", "public_metrics": {"followers_count": 24464, "following_count": 9086, "tweet_count": 24181, "listed_count": 11}, "username": "clara1850"}, {"verified": false, "name": "RAFA\u1d9c\u02b3\u1da0 #ForaBolsonaro", "id": "1012096209903763456", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 434, "tweet_count": 19632, "listed_count": 0}, "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "username": "rafaqueiroz_RQZ"}, {"verified": false, "name": "Matheus Justino\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "808115007166840836", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 918, "tweet_count": 8527, "listed_count": 1}, "location": "Juiz de Fora, Brasil", "username": "mjustinocrf"}, {"verified": false, "name": "Lola Diaz Ortiz", "id": "1081182626617196544", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 290, "tweet_count": 6931, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "MaraDoloresDaz7"}, {"verified": false, "name": "Enfermer\u00eda tv", "id": "212219250", "public_metrics": {"followers_count": 29613, "following_count": 3770, "tweet_count": 8448, "listed_count": 315}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "Enfermeriatv"}, {"verified": false, "name": "Anna Rita Rossi", "id": "845423947", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 994, "tweet_count": 15779, "listed_count": 41}, "username": "AnnaRitaRossi1"}, {"verified": false, "name": "Abner Morales (\ud83d\udc41\ufe0f)", "id": "383453748", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 603, "tweet_count": 18015, "listed_count": 25}, "username": "Afterguar"}, {"verified": false, "name": "CWinievisck", "id": "1166519165181747200", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 234, "tweet_count": 14766, "listed_count": 1}, "username": "CWinievisck"}, {"verified": false, "name": "Joti \ud83d\udc13", "id": "165422353", "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 688, "tweet_count": 53940, "listed_count": 4}, "location": "Monumental sm \u2665\ufe0f", "username": "juliangioda"}, {"verified": false, "name": "diana_alforja (\ud83c\udfe1)", "id": "623581724", "public_metrics": {"followers_count": 4039, "following_count": 4925, "tweet_count": 244978, "listed_count": 47}, "username": "diana_alforja"}, {"verified": false, "name": "Ricci Gir\u00f3n", "id": "876871263880433665", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 21, "tweet_count": 1981, "listed_count": 0}, "username": "RicciGiron77"}, {"verified": false, "name": "Democrat@ peruan@", "id": "1181618486185021440", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 481, "tweet_count": 1769, "listed_count": 0}, "username": "Democratperuan1"}, {"verified": false, "name": "Juliana \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "2339516928", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 229, "tweet_count": 13309, "listed_count": 0}, "location": "New Jersey, US", "username": "TheCostaJ"}, {"verified": false, "name": "Maxi Oconell\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "3026602371", "public_metrics": {"followers_count": 7031, "following_count": 7085, "tweet_count": 45885, "listed_count": 3}, "location": "Chetoslovaquia", "username": "maximuz_bsas"}, {"verified": true, "name": "Derecho enZapatillas", "id": "335462063", "public_metrics": {"followers_count": 325015, "following_count": 41342, "tweet_count": 263870, "listed_count": 716}, "location": "Capital Federal", "username": "dzapatillas"}, {"verified": false, "name": "\u064blulu", "id": "3647546413", "public_metrics": {"followers_count": 3847, "following_count": 3873, "tweet_count": 13973, "listed_count": 5}, "location": "Contagem-MG, Brasil", "username": "nightwing00s"}, {"verified": false, "name": "alice drusiani", "id": "527693014", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 118, "tweet_count": 15363, "listed_count": 0}, "username": "alicedrusiani"}, {"verified": false, "name": "Cesar  Rojas", "id": "939134848483999745", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 876, "tweet_count": 34696, "listed_count": 2}, "username": "CesarRojMi"}, {"verified": false, "name": "Sergio Roberto Rojas", "id": "4204754895", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 92, "tweet_count": 30112, "listed_count": 1}, "username": "sero000"}, {"verified": false, "name": "Gloria H", "id": "138239734", "public_metrics": {"followers_count": 5679, "following_count": 908, "tweet_count": 6536, "listed_count": 25}, "location": "Cali, Colombia", "username": "revolturas"}, {"verified": false, "name": "Antonia #Lula/Alckmin 13", "id": "2980176958", "public_metrics": {"followers_count": 7320, "following_count": 7847, "tweet_count": 322830, "listed_count": 47}, "location": "Brasil e o mundo", "username": "Antonia_Lula"}, {"verified": false, "name": "Marielle \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1012383040654446593", "public_metrics": {"followers_count": 1599, "following_count": 960, "tweet_count": 255486, "listed_count": 3}, "location": "Granada, Espa\u00f1a", "username": "idk_mxrielle"}, {"verified": false, "name": "vs", "id": "911858123236929537", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 424, "tweet_count": 1639, "listed_count": 0}, "location": "Todo recto", "username": "meeryvs"}, {"verified": false, "name": "Moestar", "id": "121281365", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 813, "tweet_count": 6673, "listed_count": 3}, "location": "CDMX", "username": "littlecaesarsjr"}, {"verified": false, "name": "tony stark", "id": "2620774239", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 339, "tweet_count": 113386, "listed_count": 4}, "username": "TonygStark"}, {"verified": false, "name": "D'thug\ud83e\udd34\ud83c\udffb", "id": "964672623631314944", "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 443, "tweet_count": 17257, "listed_count": 0}, "location": "ZN, Rio de janeiro", "username": "vnlima1906"}, {"verified": false, "name": "Yasmim \ud83d\udc95", "id": "788490200175476736", "public_metrics": {"followers_count": 1380, "following_count": 1039, "tweet_count": 28744, "listed_count": 0}, "location": "Disney", "username": "YuliCarvalho"}, {"verified": false, "name": "dante", "id": "2991357023", "public_metrics": {"followers_count": 4107, "following_count": 3467, "tweet_count": 81013, "listed_count": 15}, "location": "BTS&DPR", "username": "KTHDlOR"}, {"verified": false, "name": "rella", "id": "90292442", "public_metrics": {"followers_count": 4642, "following_count": 544, "tweet_count": 313845, "listed_count": 41}, "location": "supertvesp ", "username": "heenderella"}, {"verified": false, "name": "\u2b50 supermassive surto \u2b50", "id": "866732657719353344", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 446, "tweet_count": 8710, "listed_count": 0}, "username": "underdora"}, {"verified": false, "name": "Dea 13", "id": "80163235", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 579, "tweet_count": 4058, "listed_count": 2}, "username": "DeinhaFe"}, {"verified": true, "name": "Mariliz Pereira Jorge \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "837874510414098432", "public_metrics": {"followers_count": 198617, "following_count": 1418, "tweet_count": 28072, "listed_count": 563}, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "username": "marilizpj"}, {"verified": false, "name": "Yraida P\u00e9rez Navarro", "id": "2304959256", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 1043, "tweet_count": 17155, "listed_count": 1}, "location": "Porlar.IsladeMargarita", "username": "PrezYraida"}, {"verified": false, "name": "Hombre Beigedengue", "id": "338410106", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 1085, "tweet_count": 89465, "listed_count": 19}, "username": "alaisierra"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcd2\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf8\ud835\udcf5 \uf8ff", "id": "881873254893453317", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 216, "tweet_count": 8757, "listed_count": 0}, "username": "Laviniaa_09"}, {"verified": false, "name": "Col\u00f4mbia\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "869718586272739328", "public_metrics": {"followers_count": 28039, "following_count": 990, "tweet_count": 25166, "listed_count": 2}, "username": "JuuMattos7"}, {"verified": false, "name": "Elina", "id": "105607844", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 215, "tweet_count": 5302, "listed_count": 0}, "location": "Lima - Per\u00fa", "username": "ElinaRosa"}, {"verified": false, "name": "Javier Villa Stein", "id": "2396562031", "public_metrics": {"followers_count": 62619, "following_count": 888, "tweet_count": 44937, "listed_count": 103}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "JVillaStein"}, {"verified": false, "name": "Pukasonqo", "id": "588254198", "public_metrics": {"followers_count": 3108, "following_count": 3101, "tweet_count": 33940, "listed_count": 1}, "location": "Colombia", "username": "MIPukaSonqo"}, {"verified": false, "name": "Barb", "id": "3043625494", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 820, "tweet_count": 27697, "listed_count": 4}, "location": "Santiago, Chile", "username": "barbg_riveros"}, {"verified": false, "name": "Israel", "id": "4704701796", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 634, "tweet_count": 27085, "listed_count": 25}, "location": "Altea (Espa\u00f1a)", "username": "Montgom8"}, {"verified": true, "name": "Ra\u00fal Moreno /\u2665\ufe0f", "id": "296121999", "public_metrics": {"followers_count": 12054, "following_count": 7747, "tweet_count": 9348, "listed_count": 80}, "location": "Santa Coloma de Gramenet", "username": "raulmorenom"}, {"verified": true, "name": "Socialistes PSC/\u2764", "id": "15133318", "public_metrics": {"followers_count": 121301, "following_count": 717, "tweet_count": 124847, "listed_count": 1229}, "location": "Catalunya", "username": "socialistes_cat"}, {"verified": false, "name": "Marcos Trajano", "id": "297820908", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 411, "tweet_count": 3683, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre", "username": "Marcos_Trajano"}, {"verified": false, "name": "L\u00e9o Di N\u00e1h", "id": "991271141791674369", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 1072, "tweet_count": 7620, "listed_count": 0}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "LeodeNovaes"}, {"verified": false, "name": "mario assirelli", "id": "945502508", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 489, "tweet_count": 14889, "listed_count": 7}, "location": "Modena", "username": "marioassirelli"}, {"verified": false, "name": "Coach Flanny \ud83c\udfc1\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "25416637", "public_metrics": {"followers_count": 1419, "following_count": 1387, "tweet_count": 199365, "listed_count": 45}, "location": "Pawtucket...", "username": "YeahFlanny"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc9cKananqa kushisqam kayka\ud83d\udc9a", "id": "63480806", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 1771, "tweet_count": 165834, "listed_count": 4}, "location": "Peru", "username": "Chappanchi"}, {"verified": false, "name": "Luis Gonzales Posada", "id": "730567425930862593", "public_metrics": {"followers_count": 24328, "following_count": 856, "tweet_count": 8509, "listed_count": 44}, "location": "Peru", "username": "gonzalesposadal"}, {"verified": false, "name": "Piro \ud83d\udd25", "id": "322229550", "public_metrics": {"followers_count": 35462, "following_count": 9614, "tweet_count": 357942, "listed_count": 94}, "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "username": "Piromana696_"}, {"verified": false, "name": "\u264farcella \u2606", "id": "2809481272", "public_metrics": {"followers_count": 2103, "following_count": 1863, "tweet_count": 61924, "listed_count": 1}, "location": "Jo\u00e3o Miguel, minha vida \ud83d\udc99", "username": "cellas2JM"}, {"verified": false, "name": "SERCEDE\u00d1O", "id": "2402079458", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 39, "tweet_count": 5233, "listed_count": 1}, "username": "SERCEDEO"}, {"verified": false, "name": "ICATHI", "id": "33926412", "public_metrics": {"followers_count": 7139, "following_count": 452, "tweet_count": 15394, "listed_count": 23}, "location": "Pachuca de Soto", "username": "icathi"}, {"verified": false, "name": "Marcelo Maia", "id": "2741367382", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 128, "tweet_count": 2500, "listed_count": 0}, "username": "peixonauta38"}, {"verified": false, "name": "Pablo Valencia", "id": "231283386", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 720, "tweet_count": 1575, "listed_count": 1}, "location": "Medell\u00edn/Antioquia", "username": "Ronco_P"}, {"verified": false, "name": "simonz_c", "id": "115555775", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 854, "tweet_count": 6769, "listed_count": 0}, "location": "colombia", "username": "simonz_c"}, {"verified": false, "name": "minnie", "id": "173158904", "public_metrics": {"followers_count": 1197, "following_count": 791, "tweet_count": 89407, "listed_count": 12}, "username": "remuslupnx"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf6fAfrodite Gorda\ud83c\udf3b {ele/elu/ela}", "id": "1091391297200496640", "public_metrics": {"followers_count": 4757, "following_count": 1165, "tweet_count": 71263, "listed_count": 9}, "location": "Bahia, Brasil", "username": "WineInMyHeart"}, {"verified": false, "name": "Ugo Gaudenzi", "id": "2867741256", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 226, "tweet_count": 9516, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e9rvia", "username": "ugogau"}, {"verified": false, "name": "DIOElVampiro\ud83e\udddb\ud83c\udf83", "id": "963108827385212928", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 758, "tweet_count": 4929, "listed_count": 0}, "username": "DIOThePlatypus"}, {"verified": false, "name": "Alexandre Rosa", "id": "703289630876106753", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 3287, "tweet_count": 14217, "listed_count": 0}, "username": "otaviophorto"}, {"verified": true, "name": "g1", "id": "8802752", "public_metrics": {"followers_count": 14341041, "following_count": 61, "tweet_count": 746818, "listed_count": 19155}, "location": "Brasil", "username": "g1"}, {"verified": false, "name": "M&M", "id": "1115782420765270016", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 285, "tweet_count": 16604, "listed_count": 0}, "location": "BH-MG", "username": "marimariia16"}, {"verified": false, "name": "cho", "id": "701141656331018240", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 416, "tweet_count": 103077, "listed_count": 3}, "location": "031", "username": "g_reisz"}, {"verified": false, "name": "T.V.", "id": "118208836", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 557, "tweet_count": 5830, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "TaniaVCH036"}, {"verified": false, "name": "Ivette Vargas", "id": "714610267", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 490, "tweet_count": 11796, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e9xico, D. F.", "username": "VirgoIvt"}, {"verified": false, "name": "Mr. iEinstein", "id": "212327594", "public_metrics": {"followers_count": 126223, "following_count": 58, "tweet_count": 14078, "listed_count": 420}, "username": "Mr_iEinstein"}, {"verified": false, "name": "CANTOLAO", "id": "1099626480", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 712, "tweet_count": 21272, "listed_count": 0}, "location": "lima", "username": "samdemocrata"}, {"verified": false, "name": "feffyween \ud83d\udc7b", "id": "4365706096", "public_metrics": {"followers_count": 1950, "following_count": 537, "tweet_count": 15512, "listed_count": 5}, "location": "Tu corazon", "username": "feffyy_"}, {"verified": false, "name": "danna", "id": "1006977017823277057", "public_metrics": {"followers_count": 4499, "following_count": 202, "tweet_count": 5509, "listed_count": 3}, "location": "m\u00e9xico ", "username": "pongancaifanes"}, {"verified": false, "name": "Iv\u00e1n\ud83d\udee0", "id": "114953340", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 207, "tweet_count": 10756, "listed_count": 0}, "location": "San Nicol\u00e1s de los Garza", "username": "IvanPerezOnofre"}, {"verified": false, "name": "luisfernando\u2693\ufe0farnaud", "id": "208131517", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 385, "tweet_count": 13719, "listed_count": 0}, "username": "KoreArnaud"}, {"verified": false, "name": "BULLARO NINO", "id": "172675361", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 12, "tweet_count": 19532, "listed_count": 0}, "location": "avvocati", "username": "BULLARONINO"}, {"verified": false, "name": "Sayda300k", "id": "62904521", "public_metrics": {"followers_count": 2359, "following_count": 1833, "tweet_count": 322372, "listed_count": 58}, "location": "Per\u00fa, Lima", "username": "SAYSAYSAYSA"}, {"verified": false, "name": "marcos makropulos", "id": "443815180", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 278, "tweet_count": 72942, "listed_count": 8}, "username": "sophilos5"}, {"verified": false, "name": "Agencia6\ufe0f\u20e3", "id": "1150946438358212609", "public_metrics": {"followers_count": 16515, "following_count": 972, "tweet_count": 14932, "listed_count": 32}, "location": "Madrid", "username": "agencia6news"}, {"verified": false, "name": "Jorge Garc\u00eda N\u00fa\u00f1ez", "id": "1707800172", "public_metrics": {"followers_count": 9166, "following_count": 4777, "tweet_count": 260977, "listed_count": 15}, "location": "Juriquilla, Qro, M\u00e9xico", "username": "joganu_55"}, {"verified": true, "name": "La Silla Rota", "id": "152358615", "public_metrics": {"followers_count": 480379, "following_count": 3631, "tweet_count": 1996856, "listed_count": 3704}, "location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "username": "lasillarota"}, {"verified": false, "name": "Infocielo", "id": "210627791", "public_metrics": {"followers_count": 68109, "following_count": 804, "tweet_count": 140884, "listed_count": 291}, "location": "La Plata / Prov. Bs. As. / Arg", "username": "infocielo"}, {"verified": false, "name": "Carlos Fernandez L.", "id": "141629409", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 920, "tweet_count": 33513, "listed_count": 5}, "location": "Ecuador", "username": "PapaCFL"}, {"verified": false, "name": "Reggaet\u00f3n en formato APA", "id": "1044302912468520960", "public_metrics": {"followers_count": 290058, "following_count": 19, "tweet_count": 3795, "listed_count": 139}, "location": "Mid.", "username": "ReggaetonAPA"}, {"verified": false, "name": "Raquel S\u00e1nchez", "id": "736880730", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 1567, "tweet_count": 8489, "listed_count": 14}, "location": "Murcia ", "username": "quelydigo"}, {"verified": false, "name": "Desconecta", "id": "2397658758", "public_metrics": {"followers_count": 13970, "following_count": 281, "tweet_count": 13618, "listed_count": 170}, "username": "dsconecta"}, {"verified": false, "name": "Macario L\u00f3pez Tarso", "id": "191727438", "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 475, "tweet_count": 7435, "listed_count": 1}, "location": "Desde una coladera del D.F.", "username": "Intermezzto"}, {"verified": false, "name": "Don Embauques Ackerman", "id": "244851185", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 361, "tweet_count": 9783, "listed_count": 2}, "username": "Don_Embauques"}, {"verified": false, "name": "Edgar Dionisio", "id": "132684805", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 895, "tweet_count": 64797, "listed_count": 8}, "location": "HUANCAYO", "username": "edionisio16"}, {"verified": false, "name": "Eduardo Diefenthaler", "id": "1174381855866572800", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 390, "tweet_count": 455, "listed_count": 0}, "username": "EduardoDiefent1"}, {"verified": false, "name": "Sebas Castro", "id": "14456615", "public_metrics": {"followers_count": 2829, "following_count": 77, "tweet_count": 51031, "listed_count": 0}, "location": "La Ciudad de los C\u00e9sares, CL", "username": "xebatrocas"}, {"verified": false, "name": "Clara", "id": "1001052031518478336", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 240, "tweet_count": 47979, "listed_count": 1}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "claralopeeez"}, {"verified": false, "name": "Teresa", "id": "406220103", "public_metrics": {"followers_count": 2686, "following_count": 2010, "tweet_count": 376979, "listed_count": 54}, "location": "Madrid", "username": "mariteremoto"}, {"verified": false, "name": "J.Marcos.", "id": "1164464386506919936", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 928, "tweet_count": 24575, "listed_count": 4}, "username": "JosMarc70704633"}, {"verified": false, "name": "\u2620\ufe0f Evandro Junior \ud83d\udc80", "id": "85671266", "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 2110, "tweet_count": 125732, "listed_count": 14}, "location": "Brasil", "username": "EvandroQGjunior"}, {"verified": true, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ailton Benedito", "id": "342403919", "public_metrics": {"followers_count": 265424, "following_count": 1184, "tweet_count": 74606, "listed_count": 595}, "location": "Brasil", "username": "AiltonBenedito"}, {"verified": false, "name": "Allin run BTS enthusiast", "id": "950394191636549632", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 912, "tweet_count": 32895, "listed_count": 4}, "location": "ela/dela", "username": "Allin_sly"}, {"verified": false, "name": "Saints", "id": "1029798346825846784", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 209, "tweet_count": 26636, "listed_count": 0}, "username": "S__Saints"}, {"verified": false, "name": "S\u016eP COMIT\u0116 LOCAL C\u00c5DIZ", "id": "4031158347", "public_metrics": {"followers_count": 1584, "following_count": 2882, "tweet_count": 25288, "listed_count": 13}, "username": "SupCadiz"}, {"verified": false, "name": "T\u0251\u028d\u0251\u027e\u0251 \ud83e\udd8b", "id": "1473173971", "public_metrics": {"followers_count": 3697, "following_count": 3015, "tweet_count": 95242, "listed_count": 0}, "location": "de la pampa al mundo ", "username": "tamara__o"}, {"verified": false, "name": "TITA", "id": "397638670", "public_metrics": {"followers_count": 113416, "following_count": 611, "tweet_count": 64758, "listed_count": 54}, "username": "MartuPerez_"}, {"verified": false, "name": "Medstetic Panam\u00e1", "id": "288477173", "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 469, "tweet_count": 8623, "listed_count": 0}, "location": "Panama San Francisco Cl 74 ", "username": "MedSteticPanama"}, {"verified": false, "name": "Enlace Sicolog\u00eda", "id": "1019988756", "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 2694, "tweet_count": 4955, "listed_count": 3}, "location": "Rancagua, Chile", "username": "EnlaceSicologia"}, {"verified": false, "name": "\u200d \u200d \u200d \u200d \u200d \u200d \u200d \u200d\u1160\u1160\u200d \u200d \u200d \u200d \u200d \u200d \u200d \u200d\u1160\u1160\u200d \u200d \u200d \u200d \u200d \u200d \u200d \u200d\u1160", "id": "1026597643487723525", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 373, "tweet_count": 11410, "listed_count": 44}, "username": "Uva_Degenerada"}, {"verified": false, "name": "MITSUKI BAKUGO\uff61", "id": "1069365764640186369", "public_metrics": {"followers_count": 2323, "following_count": 390, "tweet_count": 2825, "listed_count": 25}, "location": "Garshando sin parar.", "username": "GlycerinMitsuki"}, {"verified": true, "name": "Nadine Heredia", "id": "130694070", "public_metrics": {"followers_count": 1261308, "following_count": 442, "tweet_count": 17069, "listed_count": 3389}, "location": "Per\u00fa", "username": "NadineHeredia"}, {"verified": false, "name": "r", "id": "1047952662732451840", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 235, "tweet_count": 1553, "listed_count": 0}, "location": "ot7", "username": "pjmidc"}, {"verified": false, "name": "Robert.", "id": "468528761", "public_metrics": {"followers_count": 2985, "following_count": 1671, "tweet_count": 73405, "listed_count": 1}, "location": "Manhattan Nyc ", "username": "Bastard_13_"}, {"verified": false, "name": "solitaire", "id": "942648805383647232", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 684, "tweet_count": 13118, "listed_count": 0}, "location": "Barranquilla, Colombia", "username": "MV_solitaire_"}, {"verified": false, "name": "Gerson \uf8ff", "id": "2477815010", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 224, "tweet_count": 27808, "listed_count": 1}, "location": "Colombia", "username": "Lopezjr2801"}, {"verified": false, "name": "ibasela", "id": "1104958323319889921", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 727, "tweet_count": 15580, "listed_count": 0}, "username": "_ibasela"}, {"verified": false, "name": "Pia \ud83e\uded2", "id": "49293739", "public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 2192, "tweet_count": 44283, "listed_count": 24}, "location": "Roma/Gargano", "username": "Digitalys"}, {"verified": false, "name": "Hector Van Hohenheim", "id": "70811715", "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 769, "tweet_count": 23904, "listed_count": 1}, "location": "Pachuca de Soto, Hidalgo", "username": "HectorIv_Rev"}, {"verified": false, "name": "The Un-closeted Queen", "id": "71948253", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 2859, "tweet_count": 9799, "listed_count": 3}, "location": "No idea", "username": "theanvorguesito"}, {"verified": false, "name": "lins\ud83d\ude80", "id": "36132556", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 246, "tweet_count": 83211, "listed_count": 9}, "username": "Wingliston"}, {"verified": false, "name": "melanos", "id": "15233266", "public_metrics": {"followers_count": 49898, "following_count": 64, "tweet_count": 57083, "listed_count": 12}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "contqirritante"}, {"verified": false, "name": "Viv.", "id": "132618101", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 532, "tweet_count": 37528, "listed_count": 6}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "Viviansc_"}, {"verified": false, "name": "Acxel", "id": "1160567703452758017", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 44, "tweet_count": 30, "listed_count": 0}, "username": "Acxel34400920"}, {"verified": true, "name": "Ari Gameplays \ud83d\udc97", "id": "2597010860", "public_metrics": {"followers_count": 8943131, "following_count": 1746, "tweet_count": 81735, "listed_count": 1343}, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "username": "arigameplays"}, {"verified": false, "name": "Mello", "id": "1097174276", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 1174, "tweet_count": 25532, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Mello_UFF"}, {"verified": false, "name": "Camila", "id": "988857228", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 917, "tweet_count": 17763, "listed_count": 3}, "location": "Chaco, Argentina", "username": "CamilaM_trs"}, {"verified": false, "name": "Pauli.", "id": "1372716510", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 362, "tweet_count": 1385, "listed_count": 0}, "location": "Santa Fe, Argentina", "username": "EcheverriaPauli"}, {"verified": false, "name": "La Opci\u00f3n de Chihuahua", "id": "96823609", "public_metrics": {"followers_count": 17761, "following_count": 779, "tweet_count": 188241, "listed_count": 166}, "location": "Chihuahua", "username": "LaOpcion"}, {"verified": false, "name": "Henrique IV", "id": "1023921135640109058", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 226, "tweet_count": 5234, "listed_count": 0}, "username": "Henrique_smp"}, {"verified": false, "name": "B U R N O O O \u26a1", "id": "2863306650", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 471, "tweet_count": 44511, "listed_count": 0}, "location": "Oeiras, Portugal", "username": "Burnoceswtf"}, {"verified": false, "name": "Ruth", "id": "228889868", "public_metrics": {"followers_count": 1403, "following_count": 4928, "tweet_count": 93350, "listed_count": 46}, "location": "Valpara\u00edso, Chile", "username": "rconcha_7912"}, {"verified": false, "name": "Luis Francisco", "id": "57837448", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 3503, "tweet_count": 25804, "listed_count": 5}, "username": "Fulgorelf"}, {"verified": true, "name": "remolacha.net", "id": "208103059", "public_metrics": {"followers_count": 305493, "following_count": 13498, "tweet_count": 176377, "listed_count": 463}, "location": "Santo Domingo", "username": "remolachanews"}, {"verified": false, "name": "Ana C \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "78191663", "public_metrics": {"followers_count": 5794, "following_count": 6084, "tweet_count": 345626, "listed_count": 2}, "location": "RJ Brasil", "username": "Anousca65"}, {"verified": false, "name": "Saci odeia a perna \"esquerda\"", "id": "340423992", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 389, "tweet_count": 16542, "listed_count": 0}, "username": "JamesNarducci"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udd25\ud83c\udd38\ud83c\udd45\ud83c\udd30\ud83c\udd3d\ud83d\udca8\ud83c\udf4f #limuertivuestri #official", "id": "992433827317501952", "public_metrics": {"followers_count": 3624, "following_count": 2491, "tweet_count": 117186, "listed_count": 5}, "username": "Ivan__soli"}, {"verified": false, "name": "AntOnio", "id": "817690950", "public_metrics": {"followers_count": 4762, "following_count": 2122, "tweet_count": 25435, "listed_count": 15}, "location": "It\u00e1lia", "username": "antoniope84"}, {"verified": false, "name": "Uanteik", "id": "257573900", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 390, "tweet_count": 25884, "listed_count": 5}, "location": "Amsterdam, Holanda", "username": "Kv_chup"}, {"verified": false, "name": "Meu nome n\u00e3o \u00e9 Tefy", "id": "291403580", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 895, "tweet_count": 69294, "listed_count": 4}, "location": "Boa noite Brasil ", "username": "tefyhue"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o Werny", "id": "70238329", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 545, "tweet_count": 1800, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "joaowerny"}, {"verified": false, "name": "Dr Lorca navarrete francisco jose", "id": "2720010400", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 909, "tweet_count": 25549, "listed_count": 1}, "location": "sotogrande Espa\u00f1a", "username": "LorcaNava"}, {"verified": false, "name": "Mar \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "2729812582", "public_metrics": {"followers_count": 15790, "following_count": 12744, "tweet_count": 144023, "listed_count": 17}, "username": "CarrascoMarimar"}, {"verified": false, "name": "\ub808\uc624\ub0a0\ub370", "id": "2442809145", "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 604, "tweet_count": 24726, "listed_count": 3}, "location": "...", "username": "jsuisdevaste"}, {"verified": false, "name": "Alef", "id": "79518370", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 351, "tweet_count": 22391, "listed_count": 0}, "location": "Sampa", "username": "alefpessoach"}, {"verified": false, "name": "S\u00c3O PAULO MIL GRAU", "id": "1086495931", "public_metrics": {"followers_count": 308087, "following_count": 614, "tweet_count": 38734, "listed_count": 323}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "SaoPauloMiIGrau"}, {"verified": false, "name": "Miguel Zu\u00f1iga Aliaga", "id": "991259857", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 425, "tweet_count": 10836, "listed_count": 0}, "username": "zunigaaliaga"}, {"verified": false, "name": "Despierta Pueblo!!!", "id": "51254650", "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 1463, "tweet_count": 46014, "listed_count": 1}, "location": "lima-peru", "username": "Carhuanca"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc15(ERGIL)\ud835\udc3c\ud835\udc47\ud835\udc34\ud835\udc3f\ud835\udc38 AU", "id": "945881535785312258", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 59, "tweet_count": 1721, "listed_count": 0}, "location": "#HTR", "username": "nazonootokx"}, {"verified": false, "name": "\u200d \u200d \u200d \ud835\udcdborraine \ud835\udce6arren", "id": "855917076820766720", "public_metrics": {"followers_count": 2941, "following_count": 2930, "tweet_count": 20092, "listed_count": 30}, "location": "M\u1d1c\ua731\u1d07\u1d0f \u1d05\u1d07\u029f O\u1d04\u1d1c\u029f\u1d1b\u026a\ua731\u1d0d\u1d0f \u293f\u22ee #M\u1d0f\u1d1b\u029c\u1d07\u0280", "username": "xMrsWarren"}, {"verified": false, "name": "Alber", "id": "1117239925", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 384, "tweet_count": 22924, "listed_count": 2}, "username": "Albertoo1731"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd86", "id": "1378410217", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 360, "tweet_count": 16350, "listed_count": 0}, "location": "Lisboa, Portugal", "username": "paulxbr_"}, {"verified": false, "name": "b.", "id": "4563592757", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 360, "tweet_count": 35773, "listed_count": 1}, "location": "027", "username": "iambaahh"}, {"verified": false, "name": "POLAR-Por La Justicia y la Verdad.", "id": "4215035239", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 1209, "tweet_count": 74044, "listed_count": 2}, "location": "Ciudad De M\u00e9xico ", "username": "AnkhorShareed"}, {"verified": false, "name": "Poder Popular", "id": "2738699555", "public_metrics": {"followers_count": 1398, "following_count": 4999, "tweet_count": 121722, "listed_count": 12}, "username": "jairmejiaguerr1"}, {"verified": false, "name": "rosaferol", "id": "18432416", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 42, "tweet_count": 7914, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e1laga", "username": "rosaferol"}, {"verified": false, "name": "Mowy", "id": "895363206658576385", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 169, "tweet_count": 1496, "listed_count": 1}, "location": "Panam\u00e1, Ciudad", "username": "Mowy19"}, {"verified": false, "name": "Leonardo silva", "id": "993989842945167361", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 140, "tweet_count": 383, "listed_count": 0}, "location": "Rio de janeiro Bonsucesso", "username": "Leonardocpm90"}, {"verified": true, "name": "Wilson Witzel", "id": "971110539169591298", "public_metrics": {"followers_count": 227467, "following_count": 56, "tweet_count": 5228, "listed_count": 421}, "location": "RJ", "username": "wilsonwitzel"}, {"verified": false, "name": "M\u00aa Jes\u00fas Baile", "id": "391717731", "public_metrics": {"followers_count": 5125, "following_count": 2360, "tweet_count": 9745, "listed_count": 136}, "location": "Madrid", "username": "mj_baile"}, {"verified": false, "name": "Gerardo Martinez de Souza", "id": "1904979822", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 85, "tweet_count": 1519, "listed_count": 1}, "location": "Montevideo", "username": "Cyberger7"}, {"verified": true, "name": "ONU Uruguay", "id": "760204061702488066", "public_metrics": {"followers_count": 5870, "following_count": 709, "tweet_count": 5508, "listed_count": 54}, "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "ONUUruguay"}, {"verified": false, "name": "luci", "id": "3304905681", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 377, "tweet_count": 3625, "listed_count": 0}, "username": "luuroca"}, {"verified": false, "name": "Neilly Lucy", "id": "274156885", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 242, "tweet_count": 10746, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "neillylucy"}, {"verified": false, "name": "Sakura de Wakanda", "id": "1141684579641810947", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 151, "tweet_count": 5131, "listed_count": 0}, "username": "NatalineSilva17"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc94\ud835\udc89\ud835\udc8a\ud835\udc93", "id": "1043101940249493505", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 246, "tweet_count": 25482, "listed_count": 3}, "location": "guardian of lesbians", "username": "madeofdefectss"}, {"verified": false, "name": "AMAI TLP", "id": "470206398", "public_metrics": {"followers_count": 3680, "following_count": 522, "tweet_count": 6770, "listed_count": 54}, "location": "Coslada, 7 Madrid", "username": "AMAITLP"}, {"verified": false, "name": "kurt cobain teo teo", "id": "807721764", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 3597, "tweet_count": 38076, "listed_count": 13}, "location": "pollolandia", "username": "kurtcobainteote"}, {"verified": false, "name": "Garibaldi de Lamego", "id": "1180960709884174336", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 512, "tweet_count": 1835, "listed_count": 0}, "username": "GaribaldiLamego"}, {"verified": true, "name": "Joao Quadros", "id": "19247625", "public_metrics": {"followers_count": 217316, "following_count": 2734, "tweet_count": 521871, "listed_count": 497}, "username": "omalestafeito"}, {"verified": false, "name": "nyahw \u2727", "id": "1159292591487299584", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 558, "tweet_count": 15595, "listed_count": 3}, "location": "Hell de Janeiro | \u26a0\ufe0f nsfw!! ", "username": "iamnekotales"}, {"verified": false, "name": "\u0618", "id": "1019513498269872128", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 1, "tweet_count": 15438, "listed_count": 2}, "username": "GOWONBlTE"}, {"verified": false, "name": "psic\u00f3loga de schr\u00f6dinger HEALing With The Rose", "id": "49172814", "public_metrics": {"followers_count": 2669, "following_count": 770, "tweet_count": 169894, "listed_count": 60}, "location": "Ponte Belo", "username": "caffeinefields"}, {"verified": false, "name": "effy 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50", "id": "3002551233", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 216, "tweet_count": 9404, "listed_count": 1}, "location": "dramaland ", "username": "gurlonpanic"}, {"verified": false, "name": "Luis Costa Bonino", "id": "259877194", "public_metrics": {"followers_count": 21290, "following_count": 982, "tweet_count": 43743, "listed_count": 204}, "location": "Par\u00eds ", "username": "luiscostabonino"}, {"verified": false, "name": "Raquel", "id": "462400524", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 736, "tweet_count": 35159, "listed_count": 5}, "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "Ra15Snchez"}, {"verified": false, "name": "eddy\ud83e\udd8b", "id": "700742831049080832", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 158, "tweet_count": 66295, "listed_count": 13}, "username": "EddyAnaid"}, {"verified": true, "name": "Kienyke", "id": "191116947", "public_metrics": {"followers_count": 229682, "following_count": 5799, "tweet_count": 404858, "listed_count": 1552}, "location": "Colombia", "username": "kienyke"}, {"verified": false, "name": "Desierta.", "id": "628592610", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 222, "tweet_count": 130841, "listed_count": 14}, "username": "Araceli_oboista"}, {"verified": false, "name": "Mayel (no Mayela)", "id": "79226793", "public_metrics": {"followers_count": 3053, "following_count": 2916, "tweet_count": 74043, "listed_count": 44}, "username": "Leyvba"}, {"verified": false, "name": "sumedico.com", "id": "92577907", "public_metrics": {"followers_count": 37756, "following_count": 4066, "tweet_count": 226495, "listed_count": 563}, "location": "M\u00e9xico D.F.", "username": "sumedico"}, {"verified": false, "name": "felix coyotl", "id": "64137213", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 2112, "tweet_count": 29005, "listed_count": 15}, "location": "Tlaltizapan Morelos Mexico", "username": "felix737879"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd91 \u264e", "id": "1029185716746637312", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 210, "tweet_count": 6623, "listed_count": 0}, "username": "Carolin23811926"}, {"verified": false, "name": "ShirleyMaclaine", "id": "51256164", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 2173, "tweet_count": 191766, "listed_count": 18}, "location": "Natal", "username": "Roxy_queen"}, {"verified": false, "name": "Rodri", "id": "158848713", "public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 946, "tweet_count": 56990, "listed_count": 2}, "location": "Ciudad de la Costa", "username": "FernandezzRodri"}, {"verified": false, "name": "camila", "id": "1115738673260126209", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 129, "tweet_count": 7469, "listed_count": 7}, "username": "writtenbymila"}, {"verified": false, "name": "Gabi \u2615", "id": "116247009", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 437, "tweet_count": 35934, "listed_count": 25}, "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "username": "ps_gabih"}, {"verified": false, "name": "Ramon Torres", "id": "1114012519566336000", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 3512, "tweet_count": 51546, "listed_count": 0}, "username": "RamonTo64876376"}, {"verified": false, "name": "GIUSEPPE", "id": "780733821138243585", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 2231, "tweet_count": 4066, "listed_count": 0}, "username": "giuseppe_hop"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc69\ud835\udc86\ud835\udc84\ud835\udc82\ud83e\udd40", "id": "2983002185", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 169, "tweet_count": 23801, "listed_count": 0}, "location": "Cascais, Portugal", "username": "its_rebecaaa"}, {"verified": false, "name": "~-~", "id": "3030876845", "public_metrics": {"followers_count": 2246, "following_count": 435, "tweet_count": 121729, "listed_count": 10}, "location": "Portugal", "username": "BubblesNQS"}, {"verified": false, "name": "Vinicius Montezano \ud83c\udde7\ud83c\uddfc\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "id": "47963014", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 587, "tweet_count": 3203, "listed_count": 1}, "location": "Porto Alegre - RS", "username": "vmontezano"}, {"verified": false, "name": "Isidro Emir", "id": "762958583034249216", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 308, "tweet_count": 6081, "listed_count": 1}, "location": "La Plata, Buenos Aires , AR", "username": "EmirIsidro"}, {"verified": false, "name": "ara vitiello", "id": "355957658", "public_metrics": {"followers_count": 98140, "following_count": 71412, "tweet_count": 153608, "listed_count": 218}, "location": "Argentina", "username": "SweetSalvat0re"}, {"verified": false, "name": "Sofia Florentin\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f\ud83d\udc76\ud83c\udffb\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "id": "4148248965", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 413, "tweet_count": 71854, "listed_count": 0}, "location": "San Lorenzo-Paraguay\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83d\udc9a", "username": "sofiaflorentinR"}, {"verified": false, "name": "Carlos Martini", "id": "212204767", "public_metrics": {"followers_count": 303945, "following_count": 571, "tweet_count": 9978, "listed_count": 122}, "username": "680carlos"}, {"verified": false, "name": "Manuel Mart\u00edn Garc\u00eda", "id": "836165038733987840", "public_metrics": {"followers_count": 1787, "following_count": 4489, "tweet_count": 1374, "listed_count": 5}, "location": "Granada, Espa\u00f1a", "username": "manolomarting"}, {"verified": false, "name": "Layla\u2763", "id": "743187038049079296", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 497, "tweet_count": 14101, "listed_count": 0}, "location": "saudades eterna tia Fal\ud83d\ude2d\ud83c\udf37", "username": "LaayAlmeida15"}, {"verified": false, "name": "tay", "id": "932044795115114496", "public_metrics": {"followers_count": 2147, "following_count": 619, "tweet_count": 14343, "listed_count": 0}, "location": "Fonseca, Niter\u00f3i         ", "username": "PrincesaTayline"}, {"verified": false, "name": "Mc Fotografia", "id": "1103379040218566656", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 1, "tweet_count": 4125, "listed_count": 0}, "username": "McFotografia2"}, {"verified": false, "name": "isabella", "id": "925572104", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 163, "tweet_count": 3630, "listed_count": 0}, "username": "isabellalunass"}, {"verified": false, "name": "Rinako-Hara", "id": "1035578259856130048", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 307, "tweet_count": 3437, "listed_count": 3}, "location": "Italia", "username": "RinakoHara"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude42\ud835\ude3c\ud835\ude3d\ud835\ude4d\ud835\ude44\ud835\ude40\ud835\ude47\ud835\ude3c", "id": "714304375", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 163, "tweet_count": 21728, "listed_count": 2}, "location": "Chaco", "username": "GabPunt"}, {"verified": false, "name": "no me llamo sofia", "id": "855472674", "public_metrics": {"followers_count": 2117, "following_count": 551, "tweet_count": 69099, "listed_count": 6}, "location": "Argentina", "username": "arangurensofia"}, {"verified": false, "name": "Tote_dice", "id": "190101676", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 506, "tweet_count": 4292, "listed_count": 0}, "username": "ToteArizmendi"}, {"verified": false, "name": "Hache.", "id": "314094237", "public_metrics": {"followers_count": 20233, "following_count": 726, "tweet_count": 134740, "listed_count": 13}, "location": "En cualquier lugar.", "username": "Silviahache"}, {"verified": false, "name": "Mar\u00eda Gabriela", "id": "129295204", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 858, "tweet_count": 15029, "listed_count": 3}, "location": "Maracaibo-Venezuela", "username": "GabrielaBorrego"}, {"verified": false, "name": "Maryvilla la gochita coste\u00f1a", "id": "142152819", "public_metrics": {"followers_count": 8347, "following_count": 1074, "tweet_count": 53800, "listed_count": 22}, "location": "Maracay, Venezuela.", "username": "MujerMaryvilla"}, {"verified": false, "name": "Marlen Tolentino", "id": "4898040300", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 70, "tweet_count": 15734, "listed_count": 0}, "username": "MarlenSevillae"}, {"verified": false, "name": "JavierVC", "id": "249011026", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 258, "tweet_count": 13769, "listed_count": 0}, "location": "Lima-Per\u00fa", "username": "jvelac"}, {"verified": true, "name": "Mauricio Mulder", "id": "235139317", "public_metrics": {"followers_count": 587415, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "location": "Lima", "username": "Mauriciomulder"}, {"verified": false, "name": "Monica Raquel Martinez Rochin", "id": "930794953063661568", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 46, "tweet_count": 52, "listed_count": 0}, "username": "martinez_rochin"}, {"verified": false, "name": "Carlos Aceves del Olmo", "id": "722133691363799040", "public_metrics": {"followers_count": 9423, "following_count": 837, "tweet_count": 3607, "listed_count": 95}, "location": "M\u00e9xico", "username": "CarlosAceves_"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udd7f\ufe0fedro", "id": "906577916963815424", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 838, "tweet_count": 2828, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "dropemendes22"}, {"verified": false, "name": "- Gabi Lopes\ud83d\udd25", "id": "1001514460794810368", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 295, "tweet_count": 1893, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Gabyh_Lopees"}, {"verified": false, "name": "lyvia \u2661", "id": "785234451143983105", "public_metrics": {"followers_count": 2187, "following_count": 531, "tweet_count": 17680, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "lyviaC_"}, {"verified": false, "name": "Tae tiny \ud83e\udd7a Luo Binghe my wife \ud83d\udcabEsther", "id": "770615176630415360", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 358, "tweet_count": 182798, "listed_count": 28}, "location": "\ud83d\udc40", "username": "LSakura_chan_26"}, {"verified": false, "name": "Reclusiarca Luisartes Por Lupercal y \ud83d\ude37\ud83c\udf11\ud83c\uddea\ud83c\uddf8!!!.", "id": "2225091931", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 3378, "tweet_count": 28647, "listed_count": 2}, "username": "luiskhan12"}, {"verified": false, "name": "Inma Arag\u00f3n", "id": "1159589061578907650", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 300, "tweet_count": 856, "listed_count": 0}, "username": "InmaAragn1"}, {"verified": false, "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "id": "1092126705114849281", "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "EsPapageno"}, {"verified": false, "name": "EdgarQueretano", "id": "4859313571", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 396, "tweet_count": 5430, "listed_count": 0}, "username": "EdgarQueretano"}, {"verified": false, "name": "Areopago Noticias Oficial", "id": "2990812439", "public_metrics": {"followers_count": 2132, "following_count": 2051, "tweet_count": 59779, "listed_count": 54}, "location": "Chiapas", "username": "AreopagoOficial"}, {"verified": false, "name": "Meli Mon", "id": "624191509", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 1322, "tweet_count": 35710, "listed_count": 8}, "username": "Limonmonroy"}, {"verified": true, "name": "Sopitas", "id": "3362741", "public_metrics": {"followers_count": 3245801, "following_count": 3582, "tweet_count": 265137, "listed_count": 6094}, "location": "Mexico", "username": "sopitas"}, {"verified": false, "name": "Ester", "id": "4885417367", "public_metrics": {"followers_count": 2233, "following_count": 1349, "tweet_count": 134227, "listed_count": 8}, "location": "Nova Igua\u00e7u, Rio de Janeiro", "username": "esterbeatrizz"}, {"verified": false, "name": "T\u00e9o Benjamin", "id": "177517866", "public_metrics": {"followers_count": 65220, "following_count": 645, "tweet_count": 26402, "listed_count": 325}, "username": "teofb"}, {"verified": false, "name": "JuaankiVela", "id": "1039946457418280970", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 403, "tweet_count": 27762, "listed_count": 0}, "location": "San Mart\u00edn de la Vega, Espa\u00f1a", "username": "JuaaankiV"}, {"verified": false, "name": "Steel (Daemon Targaryen Era)", "id": "710469077454753792", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 551, "tweet_count": 54954, "listed_count": 8}, "location": " Argentina", "username": "DcFan95"}, {"verified": false, "name": "Dr. Michio Kaku", "id": "6144182", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 1026, "tweet_count": 97646, "listed_count": 42}, "location": "Frijolandia ", "username": "ottofar"}, {"verified": false, "name": "Maru Luarca", "id": "317865314", "public_metrics": {"followers_count": 10730, "following_count": 4076, "tweet_count": 113155, "listed_count": 184}, "location": "Guatemala", "username": "MaruLuarca"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd6c\ud835\udd93\ud835\udd93\ud835\udd86\ud83c\udf80", "id": "749266683773194240", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 286, "tweet_count": 43123, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "rhmoraes"}, {"verified": false, "name": "Parnassus", "id": "1174975232", "public_metrics": {"followers_count": 1307, "following_count": 485, "tweet_count": 215376, "listed_count": 81}, "location": "on the launch pad", "username": "comeH2O"}, {"verified": false, "name": "Jaime Linares Glz.", "id": "153421978", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 1700, "tweet_count": 3200, "listed_count": 0}, "location": "Toluca, M\u00e9xico", "username": "Jimmyli71"}, {"verified": false, "name": "Argentino del Futuro. Rajen Mientras Puedan.", "id": "4210098027", "public_metrics": {"followers_count": 2553, "following_count": 1240, "tweet_count": 98087, "listed_count": 0}, "location": "En el Vientre de La Bestia", "username": "feinmann1963"}, {"verified": false, "name": "unLucky Luciano", "id": "411674603", "public_metrics": {"followers_count": 1657, "following_count": 2313, "tweet_count": 29218, "listed_count": 3}, "username": "LucianoMartin8"}, {"verified": false, "name": "La T\u00e1pita Del Termo", "id": "394995982", "public_metrics": {"followers_count": 11977, "following_count": 7395, "tweet_count": 461081, "listed_count": 48}, "location": "Argentina", "username": "DnAkd2947"}, {"verified": false, "name": "Lari", "id": "4086778941", "public_metrics": {"followers_count": 2979, "following_count": 1698, "tweet_count": 42551, "listed_count": 0}, "username": "Laari71"}, {"verified": false, "name": "Oivato Comqui \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83d\udea9", "id": "1052229386576035840", "public_metrics": {"followers_count": 2108, "following_count": 3565, "tweet_count": 2378, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "oivatoquirino"}, {"verified": false, "name": "Tony", "id": "2930769928", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 101, "tweet_count": 60685, "listed_count": 1}, "location": "En las Sombras. ", "username": "TonyXkid"}, {"verified": false, "name": "Claudia Dutra\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "4138650220", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 1068, "tweet_count": 140193, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ullacarioca"}, {"verified": false, "name": "Johnny Drama Chase", "id": "1577284436", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 642, "tweet_count": 28759, "listed_count": 1}, "location": "Cornell\u00e0 de Llobregat, Espa\u00f1a", "username": "Piedra_97"}, {"verified": false, "name": "vlara", "id": "3030100345", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 127, "tweet_count": 8444, "listed_count": 0}, "username": "manofria"}, {"verified": false, "name": "$", "id": "1051780064558366721", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 698, "tweet_count": 23393, "listed_count": 0}, "location": "San Mart\u00edn de la Vega, Espa\u00f1a", "username": "Seergiolopez4"}, {"verified": false, "name": "Maria Eduarda\ud83c\udf3c", "id": "3440920695", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 736, "tweet_count": 16065, "listed_count": 0}, "location": "Araruama,Rj", "username": "Duda_Viana022"}, {"verified": false, "name": "Bruno Malheiros \u270a\ud83c\udffc", "id": "54958992", "public_metrics": {"followers_count": 3658, "following_count": 1009, "tweet_count": 138029, "listed_count": 16}, "location": "Rio de Janeiro, RJ", "username": "craftdrummer"}, {"verified": false, "name": "Tozza", "id": "931641182614155264", "public_metrics": {"followers_count": 230542, "following_count": 176199, "tweet_count": 557136, "listed_count": 315}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "TozzaFla"}, {"verified": false, "name": "Elio Lannutti", "id": "605614784", "public_metrics": {"followers_count": 27968, "following_count": 3690, "tweet_count": 144397, "listed_count": 177}, "location": "Roma, Lazio", "username": "ElioLannutti"}, {"verified": false, "name": "REIS", "id": "877383662739664899", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 677, "tweet_count": 108848, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "leticiareixxx"}, {"verified": false, "name": "\u2728\ud83e\udd87\ud83e\udd89\ud83d\udd77\ufe0f\ud83d\udc3aGeo_RO\ud83d\udc3a\ud83d\udd77\ufe0f\ud83e\udd89\ud83e\udd87\u2728", "id": "285787256", "public_metrics": {"followers_count": 3283, "following_count": 3670, "tweet_count": 122008, "listed_count": 12}, "location": "Guatemala", "username": "CadenitaGT"}, {"verified": false, "name": "Legal Consultant Associated", "id": "2384169283", "public_metrics": {"followers_count": 1712, "following_count": 20, "tweet_count": 116019, "listed_count": 22}, "location": "Latinoam\u00e9rica", "username": "Legalconsult_7"}, {"verified": false, "name": "Isa", "id": "971714929144233984", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 291, "tweet_count": 11670, "listed_count": 0}, "location": "cascahell", "username": "correaisax"}, {"verified": false, "name": "maisa", "id": "959243050701770755", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 492, "tweet_count": 5310, "listed_count": 0}, "location": "Cascavel, Brasil", "username": "TondoMaisa"}, {"verified": false, "name": "Raquel", "id": "622070938", "public_metrics": {"followers_count": 1631, "following_count": 992, "tweet_count": 55379, "listed_count": 11}, "username": "PsicoForRKL"}, {"verified": false, "name": "Alejandra S\u00e1nchez \ud83d\ude00", "id": "842461617640087552", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 231, "tweet_count": 3244, "listed_count": 0}, "username": "AlejandraSan71"}, {"verified": false, "name": "MJ Cabezas", "id": "52860589", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 2172, "tweet_count": 7529, "listed_count": 13}, "username": "jositak"}, {"verified": false, "name": "Nina", "id": "707324898599895041", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 119, "tweet_count": 2939, "listed_count": 0}, "username": "ninfy_nina"}, {"verified": false, "name": "laisinha 22k", "id": "79476617", "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 451, "tweet_count": 74934, "listed_count": 99}, "location": "044x047", "username": "laifutata"}, {"verified": false, "name": "Rizz", "id": "1148030301500780544", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 419, "tweet_count": 2535, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "IamrizzolisRizz"}, {"verified": false, "name": "Laura Isabel Altamirano Gomez", "id": "1131315591443173376", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 70, "tweet_count": 964, "listed_count": 0}, "location": "Lobregos cuarteles de invierno", "username": "Laoora_AltF4"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd82\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd88\ud835\udd94\ud835\udd92\ud835\udd8a \ud835\udd99\ud835\udd94 \ud835\udd6e\ud835\udd91\ud835\udd9d\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd9c\ud835\udd8a\ud835\udd8a\ud835\udd93", "id": "1049175317720457216", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 597, "tweet_count": 9387, "listed_count": 0}, "location": "Mexico", "username": "clxsterfxck"}, {"verified": false, "name": "Christiianmtg", "id": "919671143824543744", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 198, "tweet_count": 3108, "listed_count": 0}, "username": "christiianmtg"}, {"verified": true, "name": "Orlando Silva", "id": "304092926", "public_metrics": {"followers_count": 98020, "following_count": 687, "tweet_count": 25249, "listed_count": 423}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "orlandosilva"}, {"verified": false, "name": "Joana Filipa\u2764", "id": "714258853", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 166, "tweet_count": 12073, "listed_count": 0}, "username": "__babydama__"}, {"verified": false, "name": "Jhonny Rodriguez", "id": "1088406721482145792", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 51, "tweet_count": 1521, "listed_count": 0}, "location": "Dominican Republic", "username": "johnnynunez0661"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf1fRafinhaaaaa\ud83c\udf1f", "id": "1179118306814500865", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 20, "tweet_count": 50, "listed_count": 0}, "location": "Lisboa, Portugal", "username": "KittyCh73456144"}, {"verified": false, "name": "dania", "id": "1137136277814415360", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 351, "tweet_count": 6030, "listed_count": 1}, "location": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\udde6", "username": "wavesurrea"}, {"verified": false, "name": "Carol Carvalho \ud83d\udd4a", "id": "1117966700455059456", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 188, "tweet_count": 1307, "listed_count": 0}, "username": "Nalpxxx"}, {"verified": false, "name": "V.", "id": "1053399991098720264", "public_metrics": {"followers_count": 2317, "following_count": 387, "tweet_count": 71792, "listed_count": 0}, "location": "gabriel \ud83d\udc99", "username": "vivick1_"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf80", "id": "1158027908973322242", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 581, "tweet_count": 17524, "listed_count": 0}, "username": "hellenn167"}, {"verified": false, "name": "Le\ud83c\udd70\ufe0fndro\u00b9\u00b3\u2b50\u2b50", "id": "51932830", "public_metrics": {"followers_count": 3095, "following_count": 3583, "tweet_count": 108928, "listed_count": 11}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "LeAmaral13"}, {"verified": false, "name": "Alice", "id": "719215236981637120", "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 989, "tweet_count": 140951, "listed_count": 10}, "location": "Brasil", "username": "ArisusagiBR"}, {"verified": false, "name": "Excluida da Lacrosfera", "id": "1108531455737712640", "public_metrics": {"followers_count": 2050, "following_count": 2431, "tweet_count": 116329, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Piau\u00ed, Brasil", "username": "Caixa2E"}, {"verified": false, "name": "Ver\u00f2nica Pe\u00f1a Farias", "id": "133293984", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 216, "tweet_count": 3965, "listed_count": 0}, "location": "Cartagena, Chile", "username": "veronicapf8"}, {"verified": false, "name": "Susan Porras", "id": "268859984", "public_metrics": {"followers_count": 2277, "following_count": 697, "tweet_count": 1940, "listed_count": 6}, "location": "San Felipe, Chile", "username": "SusanPorras"}, {"verified": false, "name": "Gege", "id": "1114887404274499591", "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 2770, "tweet_count": 31391, "listed_count": 0}, "location": "Arax\u00e1, Brasil", "username": "GeraldoMagelaP7"}, {"verified": false, "name": "Breno Galante", "id": "95944166", "public_metrics": {"followers_count": 49829, "following_count": 674, "tweet_count": 13144, "listed_count": 153}, "location": "Belo Horizonte ", "username": "BrenoGalante"}, {"verified": false, "name": "juan", "id": "2614039358", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 794, "tweet_count": 25716, "listed_count": 0}, "location": "La Plata, Argentina", "username": "Juanilamonega7"}, {"verified": false, "name": "Milena__", "id": "1042434420798574593", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 114, "tweet_count": 724, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "MilenaArchanjo"}, {"verified": false, "name": "Cris_qrz\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udc19 \ud83d\udc49", "id": "497360789", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 751, "tweet_count": 21423, "listed_count": 1}, "location": "Chateau Limonada - Gyn City ", "username": "qrzcris"}, {"verified": false, "name": "No way home \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc83\ud83c\udfff\ud83e\udd38\ud83c\udfff\u200d\u2640\ufe0f", "id": "64722363", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 1495, "tweet_count": 12263, "listed_count": 0}, "location": "Lavras - Minas Gerais - Brasil", "username": "cassimogus"}, {"verified": false, "name": "Tresa \ud83d\udc9b", "id": "260297497", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 1315, "tweet_count": 15538, "listed_count": 7}, "location": "Manresa", "username": "tresatorra"}, {"verified": false, "name": "Michel Foucault", "id": "1498688767", "public_metrics": {"followers_count": 1740, "following_count": 381, "tweet_count": 1803, "listed_count": 4}, "username": "MichelFoucault5"}, {"verified": false, "name": "dario  \u21a8", "id": "1576632391", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 923, "tweet_count": 8407, "listed_count": 0}, "username": "43_dario"}, {"verified": false, "name": "Me matan Lim\u00f3n", "id": "2413363382", "public_metrics": {"followers_count": 2320, "following_count": 253, "tweet_count": 15513, "listed_count": 4}, "location": "Uruguay", "username": "NicolasMDk"}, {"verified": false, "name": "franco", "id": "967043117714235392", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 678, "tweet_count": 4604, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia ", "username": "dfranco1895"}, {"verified": false, "name": "Marigel", "id": "1101559856", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 177, "tweet_count": 17364, "listed_count": 7}, "username": "la_marigel"}, {"verified": false, "name": "Estraven", "id": "796322791905697793", "public_metrics": {"followers_count": 4042, "following_count": 102, "tweet_count": 37870, "listed_count": 50}, "location": "Aqu\u00ed", "username": "DeremHEstraven"}, {"verified": false, "name": "max", "id": "190394954", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 519, "tweet_count": 5331, "listed_count": 0}, "location": "Argentina - Buenos Aires", "username": "Maximobelen1"}, {"verified": false, "name": "julian", "id": "1287523837", "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 1297, "tweet_count": 23779, "listed_count": 6}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "julianggal"}, {"verified": false, "name": "Vick faz o L e Vota 13 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "903751980597817344", "public_metrics": {"followers_count": 1605, "following_count": 4496, "tweet_count": 426110, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Harmo21Day"}, {"verified": false, "name": "X I M E N A", "id": "636508456", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 579, "tweet_count": 8870, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e9xico", "username": "XimenaUrbina3"}, {"verified": false, "name": "Ariana", "id": "501396310", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 169, "tweet_count": 17656, "listed_count": 0}, "username": "arianaantola"}, {"verified": false, "name": "sadness bot", "id": "1616820768", "public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 667, "tweet_count": 20041, "listed_count": 1}, "username": "tuitingmind"}, {"verified": false, "name": "torquato", "id": "884946252751925250", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 334, "tweet_count": 8557, "listed_count": 0}, "username": "trizxbela"}, {"verified": false, "name": "let brito", "id": "727497076012097536", "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 1237, "tweet_count": 26603, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "leticiasilb_"}, {"verified": false, "name": "\u00cdris", "id": "1136585505120882688", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 149, "tweet_count": 9628, "listed_count": 0}, "location": "Portugal", "username": "irissantos653"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcd6\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udced\ud835\udcf8\ud83c\uddf3\ud83c\uddec", "id": "1092061095446089730", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 136, "tweet_count": 19097, "listed_count": 0}, "location": "Aveiro, Portugal", "username": "biiaagarrido"}, {"verified": false, "name": "Ra \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1086172122911817728", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 963, "tweet_count": 32233, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "iamraquelam"}, {"verified": false, "name": "Demosg", "id": "132719746", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 482, "tweet_count": 7962, "listed_count": 5}, "location": "Panama", "username": "demosg"}, {"verified": false, "name": "EcuaSagas", "id": "279188564", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 235, "tweet_count": 1517, "listed_count": 0}, "location": "Ecuador", "username": "EcuaSagas"}, {"verified": false, "name": "Path D\u2019Latorre", "id": "899822230623989760", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 261, "tweet_count": 272, "listed_count": 0}, "location": "Quito, Ecuador", "username": "latorre_jess"}, {"verified": false, "name": "Marquin", "id": "1154067200195665920", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 84, "tweet_count": 33704, "listed_count": 5}, "username": "MarcoSilva13f"}, {"verified": false, "name": "di", "id": "978705142219460610", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 377, "tweet_count": 25067, "listed_count": 0}, "location": "nordestina no meio carioca ", "username": "alvieira_diana"}, {"verified": false, "name": "Vote 13", "id": "81685514", "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 4880, "tweet_count": 5603, "listed_count": 1}, "location": "Itabuna, Brasil", "username": "eduardo_alves94"}, {"verified": false, "name": "g\u00f3tica da deep web\u2606", "id": "1034839953879064577", "public_metrics": {"followers_count": 1350, "following_count": 950, "tweet_count": 23813, "listed_count": 7}, "location": "LILPEEP\u26d3\ufe0f  ", "username": "afilhadoKurtC"}, {"verified": false, "name": "Maria Clara G", "id": "94367892", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 420, "tweet_count": 656, "listed_count": 1}, "username": "mariaclaraguG"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "id": "1144682500750479361", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 77, "tweet_count": 3036, "listed_count": 0}, "username": "MileneA03039392"}, {"verified": true, "name": "Vem Pra Rua Brasil", "id": "2884022608", "public_metrics": {"followers_count": 259354, "following_count": 587, "tweet_count": 42623, "listed_count": 436}, "username": "VemPraRua_br"}, {"verified": false, "name": "Richard Baptista", "id": "51115636", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 420, "tweet_count": 4894, "listed_count": 2}, "location": "\u00dcT: 10.507228,-66.930603", "username": "RBL1209"}, {"verified": false, "name": "gusihx", "id": "164465552", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 499, "tweet_count": 3447, "listed_count": 4}, "username": "gusihx"}, {"verified": false, "name": "Alddanak$z", "id": "434619351", "public_metrics": {"followers_count": 2596, "following_count": 521, "tweet_count": 10472, "listed_count": 2}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "Alddanaksz"}, {"verified": false, "name": "\u2022 Polly \u2022", "id": "837739932345040897", "public_metrics": {"followers_count": 4171, "following_count": 247, "tweet_count": 78529, "listed_count": 3}, "location": "Abra\u00e7o \u00c7a\u011fDen", "username": "Pollyannabaa"}, {"verified": false, "name": "nabru", "id": "916020911618347009", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 418, "tweet_count": 7568, "listed_count": 0}, "location": " zero22", "username": "nabrufernandess"}, {"verified": false, "name": "Osornator", "id": "279156792", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 112, "tweet_count": 10414, "listed_count": 12}, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "username": "Osornator"}, {"verified": false, "name": "\u034f\u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f\u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f", "id": "1021157093234143232", "public_metrics": {"followers_count": 2041, "following_count": 1413, "tweet_count": 61275, "listed_count": 8}, "username": "sp0tifybea"}, {"verified": false, "name": "IIII", "id": "718173627062083584", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 521, "tweet_count": 18469, "listed_count": 0}, "username": "smallyesbigno"}, {"verified": false, "name": "Agnieszka", "id": "801841594429218816", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 128, "tweet_count": 1942, "listed_count": 0}, "location": "Peru", "username": "anszkart"}, {"verified": false, "name": "Urco Stark \ud83d\udc3a\u2744", "id": "983760283201167360", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 846, "tweet_count": 52087, "listed_count": 9}, "username": "UrcoStark"}, {"verified": false, "name": "Zeca", "id": "46026061", "public_metrics": {"followers_count": 46476, "following_count": 1423, "tweet_count": 58318, "listed_count": 210}, "location": "Belo Horizonte", "username": "zeca1908"}, {"verified": false, "name": "Raynner OFF \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\uddfc", "id": "78437818", "public_metrics": {"followers_count": 12179, "following_count": 1326, "tweet_count": 117501, "listed_count": 28}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "RodrigoRaynner"}, {"verified": false, "name": "talita fucking rockwell", "id": "957260109603844096", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 244, "tweet_count": 1941, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "__dosvidaniya"}, {"verified": false, "name": "tiago", "id": "242971955", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 981, "tweet_count": 139566, "listed_count": 4}, "username": "tiaguinsousa"}, {"verified": false, "name": "carolina", "id": "3579919695", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 41, "tweet_count": 2290, "listed_count": 0}, "username": "carolina_l_l"}, {"verified": false, "name": "Manuel J M", "id": "252184604", "public_metrics": {"followers_count": 2681, "following_count": 4167, "tweet_count": 92287, "listed_count": 17}, "location": "Mediterranean Europe, italy.", "username": "M_J_Motta"}, {"verified": false, "name": "Paola Gigante", "id": "293373251", "public_metrics": {"followers_count": 5662, "following_count": 4584, "tweet_count": 137964, "listed_count": 139}, "username": "PaolaGigante62"}, {"verified": false, "name": "Ondas Centrales", "id": "148810695", "public_metrics": {"followers_count": 10969, "following_count": 698, "tweet_count": 146758, "listed_count": 47}, "location": "Santiago de Veraguas, Panam\u00e1", "username": "OndasCentrales"}, {"verified": false, "name": "Alejandra Araluce Goded", "id": "1072235589787901955", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 90, "tweet_count": 1326, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "AlejandrAraluce"}, {"verified": false, "name": "Hereje D\u00edscola \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "974486892791164928", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 11, "tweet_count": 16279, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "BornUnderShaula"}, {"verified": false, "name": "Mar\u00eda Fernanda G.", "id": "867487457855627265", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 315, "tweet_count": 2433, "listed_count": 0}, "username": "mafergort"}, {"verified": false, "name": "Tuxa", "id": "1023633997912567808", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 114, "tweet_count": 13753, "listed_count": 0}, "username": "patriciaaa_17"}, {"verified": false, "name": "Bel", "id": "2664506041", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 358, "tweet_count": 27474, "listed_count": 2}, "location": "Mendoza - Argentina ", "username": "belubenavides"}, {"verified": false, "name": "Mar", "id": "2150159322", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 649, "tweet_count": 18015, "listed_count": 1}, "location": "Luj\u00e1n de Cuyo, Argentina", "username": "martiolguinn1"}, {"verified": false, "name": "Barbara Ramos", "id": "697931813776453632", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 67, "tweet_count": 3739, "listed_count": 1}, "username": "Barbi020565"}, {"verified": false, "name": "Caro_Saludmental \u2618", "id": "146653990", "public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 378, "tweet_count": 17515, "listed_count": 8}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "CaroCarrasquero"}, {"verified": false, "name": "favelado", "id": "3239629072", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 1814, "tweet_count": 15223, "listed_count": 0}, "location": "complexo da vila norma", "username": "band157_"}, {"verified": false, "name": "kraysius", "id": "4825381937", "public_metrics": {"followers_count": 2994, "following_count": 3388, "tweet_count": 7847, "listed_count": 0}, "username": "kraysius"}, {"verified": false, "name": "@Leonardocaciopp", "id": "572866310", "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 1277, "tweet_count": 127678, "listed_count": 7}, "username": "LeonardoCaciopp"}, {"verified": false, "name": "Jazm\u00edn Gonz\u00e1lez", "id": "187197731", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 279, "tweet_count": 42481, "listed_count": 6}, "location": "Gotham City", "username": "jazmar_"}, {"verified": true, "name": "SensaCine", "id": "19019325", "public_metrics": {"followers_count": 214258, "following_count": 2887, "tweet_count": 232388, "listed_count": 2490}, "location": "Spain", "username": "SensaCine"}, {"verified": false, "name": "(D)inO\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udcaa", "id": "802792437479575552", "public_metrics": {"followers_count": 4963, "following_count": 4928, "tweet_count": 5346, "listed_count": 3}, "location": "Italia", "username": "23Pizzi02tola67"}, {"verified": false, "name": "marina \u2728", "id": "1034195280084828160", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 463, "tweet_count": 10164, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "submariina_"}, {"verified": false, "name": "sardaukar do imperador Muad'Dib \ud83c\udfdc\ufe0f", "id": "1113315264", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 275, "tweet_count": 57432, "listed_count": 1}, "location": "Sietch Vit\u00f3ria", "username": "Clucyzinha"}, {"verified": false, "name": "Marcia Munhos", "id": "2895018010", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 208, "tweet_count": 177, "listed_count": 0}, "username": "CamposMmunhos"}, {"verified": true, "name": "Jovem Pan News", "id": "106175018", "public_metrics": {"followers_count": 1383460, "following_count": 2074, "tweet_count": 426746, "listed_count": 2181}, "location": "S\u00e3o Paulo / Brazil", "username": "JovemPanNews"}, {"verified": false, "name": "Gianny Scaro", "id": "2711661183", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 125, "tweet_count": 3680, "listed_count": 0}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "GiannyScaro"}, {"verified": false, "name": "C\u00edcero", "id": "68875448", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 1564, "tweet_count": 4238, "listed_count": 0}, "location": "Brazil", "username": "ciceroladino"}, {"verified": false, "name": "Ag\u00fci \ud83d\udc96\ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "id": "995120581187059713", "public_metrics": {"followers_count": 1606, "following_count": 946, "tweet_count": 256287, "listed_count": 1}, "username": "AuroraFerEsca"}, {"verified": false, "name": "Ana Paulette", "id": "392984733", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 492, "tweet_count": 57819, "listed_count": 1}, "location": "Phoenix, AZ", "username": "paulettecuadras"}, {"verified": false, "name": "Ingrid Mar\u00eda Quiroz", "id": "311647368", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 388, "tweet_count": 7722, "listed_count": 0}, "location": "Manta, Ecuador", "username": "IngridMaraQuiro"}, {"verified": false, "name": "\u2740 \ud835\udc79\ud835\udc82\ud835\udc92\ud835\udc96\ud835\udc86\ud835\udc8d \u2740", "id": "1017090511398678528", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 257, "tweet_count": 9672, "listed_count": 0}, "location": "Santar\u00e9m, Portugal", "username": "raquelgcarreira"}, {"verified": false, "name": "jordi valero", "id": "366693519", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 18, "tweet_count": 18884, "listed_count": 52}, "location": "Sant Quirze del Vall\u00e8s", "username": "bloginterrobang"}, {"verified": false, "name": "Conchi Arag\u00f3n", "id": "845570925634424833", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ConchiAragonP"}, {"verified": false, "name": "almeida al doc", "id": "1148195327683510272", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 0, "tweet_count": 1407, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "almeida_doc"}, {"verified": false, "name": "Chavista siempre", "id": "856927593253228544", "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 0, "tweet_count": 12517, "listed_count": 0}, "location": "@chavistasiempr2@mastodon.soci", "username": "Chavistasiempr1"}, {"verified": false, "name": "La ViejaVigilante \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 UNION SOBERANA 22%\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "25554115", "public_metrics": {"followers_count": 8455, "following_count": 8584, "tweet_count": 80842, "listed_count": 16}, "location": "Chile", "username": "Luzma_Ossa"}, {"verified": false, "name": "Robert Mazzi", "id": "987517134048759808", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 3966, "tweet_count": 19805, "listed_count": 0}, "location": "Panam\u00e1", "username": "RobertB79486124"}, {"verified": false, "name": "antonella rampino", "id": "388572693", "public_metrics": {"followers_count": 15007, "following_count": 1761, "tweet_count": 88942, "listed_count": 207}, "username": "laramps"}, {"verified": false, "name": "Bruno Albano", "id": "131611955", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 222, "tweet_count": 13942, "listed_count": 2}, "location": "Laranjeiras,RJ.Brazil", "username": "albanobr"}, {"verified": true, "name": "Roberto Sadovski", "id": "22597941", "public_metrics": {"followers_count": 14126, "following_count": 1514, "tweet_count": 26943, "listed_count": 148}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "rsadovski"}, {"verified": false, "name": "FUERA CASTILLO \ud83d\udc4a", "id": "881910389637873664", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 232, "tweet_count": 12015, "listed_count": 0}, "location": "LarryCon ", "username": "Estebannano2021"}, {"verified": false, "name": "\u2728", "id": "712628751507591168", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 318, "tweet_count": 22440, "listed_count": 0}, "username": "virginiana99"}, {"verified": false, "name": "La que vende Natura \ud83d\udc9a\u270c\ud83c\udffc", "id": "1273932308", "public_metrics": {"followers_count": 2718, "following_count": 766, "tweet_count": 64142, "listed_count": 7}, "username": "tehablan"}, {"verified": false, "name": "Rosa C\u00e1rdenas", "id": "1121133032059088897", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 852, "tweet_count": 1591, "listed_count": 1}, "location": "Lima, Peru", "username": "RositaCA33"}, {"verified": false, "name": "dani#dirittiumaninonnegoziabili", "id": "732317340092780545", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 149, "tweet_count": 339584, "listed_count": 10}, "username": "sadape54"}, {"verified": false, "name": "Revista Barrio", "id": "33965276", "public_metrics": {"followers_count": 9438, "following_count": 3086, "tweet_count": 134746, "listed_count": 255}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "RevistaBarrio"}, {"verified": false, "name": "MJ", "id": "986631329679925248", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 343, "tweet_count": 16575, "listed_count": 0}, "username": "666422_58542"}, {"verified": false, "name": "Andr\u00e9s P\u00e9rez Espinosa", "id": "1148991014385987584", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 1015, "tweet_count": 11993, "listed_count": 2}, "location": "Oc\u00fa-Herrera, Panam\u00e1.", "username": "AndrsPrezEspin2"}, {"verified": false, "name": "Paolo Del Vecchio", "id": "51243385", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 674, "tweet_count": 39964, "listed_count": 0}, "location": "Lago di Bracciano", "username": "PaoloRoma"}, {"verified": false, "name": "Skia", "id": "864093804290330624", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 619, "tweet_count": 48423, "listed_count": 1}, "username": "elios_skia"}, {"verified": false, "name": "\uff4d i l\uff4f", "id": "3015077734", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 267, "tweet_count": 10979, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "milagff"}, {"verified": false, "name": "Lucas", "id": "950794634598473728", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 387, "tweet_count": 5106, "listed_count": 0}, "location": "Salta, Argentina", "username": "LucasTejerina6"}, {"verified": false, "name": "Mirith", "id": "1086260624655638535", "public_metrics": {"followers_count": 5026, "following_count": 3424, "tweet_count": 86511, "listed_count": 10}, "username": "Mirith_"}, {"verified": false, "name": "itto136", "id": "3420930490", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 396, "tweet_count": 27498, "listed_count": 1}, "username": "gaetano_fortini"}, {"verified": false, "name": "El Heraldo de Chiapas", "id": "2342958720", "public_metrics": {"followers_count": 4155, "following_count": 297, "tweet_count": 111600, "listed_count": 89}, "location": "Tuxtla Guti\u00e9rrez, Chiapas", "username": "ElHeraldodeChis"}, {"verified": false, "name": "Emma", "id": "274858029", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 130, "tweet_count": 3093, "listed_count": 0}, "username": "emmat90_"}, {"verified": true, "name": "Manuel Adorni", "id": "50404817", "public_metrics": {"followers_count": 356522, "following_count": 334, "tweet_count": 22582, "listed_count": 634}, "location": "Ciudad de Buenos Aires", "username": "madorni"}, {"verified": false, "name": "Taylor sera se vem ai?", "id": "148133438", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 207, "tweet_count": 177343, "listed_count": 0}, "location": "Caxias do Sul - RS", "username": "eduardo___8"}, {"verified": false, "name": "ripponga", "id": "928057565660971010", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 1059, "tweet_count": 15456, "listed_count": 0}, "location": "buscando a paz. ", "username": "0carll"}, {"verified": false, "name": "Boris Mart\u00ednez", "id": "3427107597", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 131, "tweet_count": 3312, "listed_count": 0}, "username": "NoriaMartinez"}, {"verified": false, "name": "juaozinho", "id": "939577647008485376", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 481, "tweet_count": 27992, "listed_count": 0}, "location": "infelizmente Brasil", "username": "juaollucass"}, {"verified": false, "name": "\u2022 Neg\u00e3o t\u00e1 OFF \u2022", "id": "2578239913", "public_metrics": {"followers_count": 1597, "following_count": 786, "tweet_count": 38627, "listed_count": 1}, "location": "HELLCIFE - ZN", "username": "depaulaigor_"}, {"verified": false, "name": "Miguel Ramirez. yo soy del 41%", "id": "1071454668", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 434, "tweet_count": 25708, "listed_count": 5}, "location": "Buenos Aires", "username": "MiguelMitchel75"}, {"verified": false, "name": "joe door", "id": "281096659", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 461, "tweet_count": 7709, "listed_count": 0}, "location": "Caracas", "username": "joelavilan"}, {"verified": false, "name": "PROD.Gontijo \ud83e\udd85\ud83d\udd25", "id": "1024797646987386880", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 281, "tweet_count": 7405, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "username": "gontijexx"}, {"verified": false, "name": "jose Isabel Quintero", "id": "944550727", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 233, "tweet_count": 7193, "listed_count": 0}, "location": "Panam\u00e1, Rep\u00fablica de Panam\u00e1.", "username": "josabelq"}, {"verified": false, "name": "Elton Bertoja", "id": "3580777041", "public_metrics": {"followers_count": 3273, "following_count": 4930, "tweet_count": 92866, "listed_count": 16}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "orc_omunista"}, {"verified": false, "name": "Agust\u00edn Palermo", "id": "1117219606731599872", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 277, "tweet_count": 3102, "listed_count": 0}, "location": "Tala", "username": "AgustnPalermo2"}, {"verified": false, "name": "\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud835\udd4d\ud835\udd5a\ud835\udd54\ud835\udd65\ud835\udd60\ud835\udd63 \u210d\ud835\udd66\ud835\udd58\ud835\udd60 \ud83e\udee1", "id": "63116899", "public_metrics": {"followers_count": 3996, "following_count": 556, "tweet_count": 114073, "listed_count": 28}, "location": "Inglaterra, Reino Unido", "username": "VicttorHugoES"}, {"verified": false, "name": "bells\u2079 \ud83d\udd6f\ufe0f", "id": "96844645", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 556, "tweet_count": 144954, "listed_count": 40}, "location": "RJ", "username": "theseabells"}, {"verified": false, "name": "Miss antipatia", "id": "3975737603", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 262, "tweet_count": 1917, "listed_count": 0}, "location": "Campinas, Brasil", "username": "_verytiredhoney"}, {"verified": false, "name": "jessi", "id": "2784877997", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 91, "tweet_count": 17571, "listed_count": 1}, "username": "lovetann_"}, {"verified": false, "name": "jmatalobos", "id": "770886935606943744", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 146, "tweet_count": 72052, "listed_count": 14}, "username": "jmatalobos3"}, {"verified": false, "name": "V\u00edctor Arrogante \u270a\ud83c\udf39\ud83d\udd3b", "id": "76593802", "public_metrics": {"followers_count": 108491, "following_count": 89219, "tweet_count": 839854, "listed_count": 820}, "location": "Madrid (Espa\u00f1a)", "username": "caval100"}, {"verified": false, "name": "\u2022\u0361.\u032e \u2022\u0361", "id": "1033638708", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 12, "tweet_count": 29313, "listed_count": 2}, "location": "Che te lo dico a fare", "username": "__Davide"}, {"verified": false, "name": "Magy Espino Barros", "id": "227823577", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 235, "tweet_count": 1333, "listed_count": 1}, "username": "MargueriteEB"}, {"verified": false, "name": "EMCS #TECdeMonterrey", "id": "728765629", "public_metrics": {"followers_count": 5171, "following_count": 121, "tweet_count": 12555, "listed_count": 42}, "location": "M\u00e9xico, Monterrey", "username": "emcs_tecdemty"}, {"verified": false, "name": "Elia Dur\u00e1n", "id": "952168218", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 263, "tweet_count": 866, "listed_count": 2}, "username": "DuranElia88"}, {"verified": true, "name": "OPS/OMS", "id": "22276965", "public_metrics": {"followers_count": 424547, "following_count": 3642, "tweet_count": 56012, "listed_count": 2049}, "location": "Am\u00e9ricas", "username": "opsoms"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd40\ud83d\udda4", "id": "803428223212285952", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 631, "tweet_count": 5836, "listed_count": 0}, "username": "Victoria46550"}, {"verified": false, "name": "sega", "id": "729372418482053120", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 574, "tweet_count": 10105, "listed_count": 0}, "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "username": "micasegatori"}, {"verified": false, "name": "\u03b1bri\u2113 \ud83d\udc9a", "id": "128635157", "public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 442, "tweet_count": 42190, "listed_count": 3}, "location": "Argentina", "username": "abrilschvval"}, {"verified": false, "name": "Alsippe", "id": "309536558", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 1298, "tweet_count": 14381, "listed_count": 8}, "location": "Italia", "username": "Alsippe"}, {"verified": true, "name": "Jornal Meia Hora", "id": "20766595", "public_metrics": {"followers_count": 93961, "following_count": 5656, "tweet_count": 177767, "listed_count": 859}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "meiahora"}, {"verified": false, "name": "Carlos voyant", "id": "1164115664", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 1598, "tweet_count": 41976, "listed_count": 4}, "location": "Aguascalientes, M\u00e9xico", "username": "voyant92"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd87 Nahual | Camazotz \u2162 \ud83e\udd87", "id": "146613241", "public_metrics": {"followers_count": 7445, "following_count": 537, "tweet_count": 59637, "listed_count": 143}, "location": "hilo de plata", "username": "CalaveraK3"}, {"verified": false, "name": "Emmanuel Hern\u00e1ndez", "id": "1176909157670240257", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 13, "tweet_count": 98, "listed_count": 0}, "username": "Emmanue12903644"}, {"verified": false, "name": "Ley Chambeando Ando", "id": "1154593067929874432", "public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 17, "tweet_count": 791, "listed_count": 1}, "username": "lchambeandoando"}, {"verified": false, "name": "sevisevi", "id": "14657117", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 259, "tweet_count": 7863, "listed_count": 4}, "username": "sevisevi"}, {"verified": false, "name": "Herr Eisenheim \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83e\udd18\u2660\ufe0f", "id": "526844650", "public_metrics": {"followers_count": 3653, "following_count": 565, "tweet_count": 32002, "listed_count": 30}, "location": "Persona mazo cultibada.", "username": "MrHarleyx"}, {"verified": false, "name": "LISANDRO QUINTERO", "id": "41939107", "public_metrics": {"followers_count": 1193, "following_count": 5010, "tweet_count": 83006, "listed_count": 10}, "location": "BOGOT\u00c1", "username": "qlisandro"}, {"verified": false, "name": "Adriana L. Boccaloni", "id": "160961231", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 3578, "tweet_count": 137289, "listed_count": 23}, "username": "adrianalyd"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd21\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7L\u028f\u1d0f\u0274 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "1104205317636792320", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 137, "tweet_count": 13648, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "LeonArg3D"}, {"verified": false, "name": "Jaffo", "id": "310983778", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 589, "tweet_count": 21154, "listed_count": 3}, "username": "Ozzyc0n"}, {"verified": false, "name": "L", "id": "892076480028712962", "public_metrics": {"followers_count": 3204, "following_count": 1590, "tweet_count": 22901, "listed_count": 0}, "location": "Onde Ta \u270c\ud83c\udffc ..", "username": "LuannaBe"}, {"verified": false, "name": "Roxana Franco", "id": "904068671571722240", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 97, "tweet_count": 224, "listed_count": 0}, "location": "La Molina, Peru", "username": "Roxana240272"}, {"verified": true, "name": "OPS/OMS Per\u00fa", "id": "140670223", "public_metrics": {"followers_count": 43772, "following_count": 1331, "tweet_count": 20603, "listed_count": 261}, "location": "Lima, Peru", "username": "OPSOMSPeru"}, {"verified": false, "name": "Mauri", "id": "327628007", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 496, "tweet_count": 50340, "listed_count": 2}, "location": "Vera- Santa Fe", "username": "Mauri_LVP"}, {"verified": false, "name": "fati", "id": "984816562644377600", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 387, "tweet_count": 14689, "listed_count": 0}, "location": "Formosa, Argentina", "username": "Fatipintos_"}, {"verified": false, "name": "Tamara Ayel\u00e9n", "id": "3399295331", "public_metrics": {"followers_count": 2084, "following_count": 613, "tweet_count": 18092, "listed_count": 1}, "location": "Formosa, Argentina", "username": "AyelenLagrana1"}, {"verified": false, "name": "Venan", "id": "3307521191", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 522, "tweet_count": 16729, "listed_count": 1}, "location": "Cear\u00e1, Brasil", "username": "veennix"}, {"verified": false, "name": "Eduzorde \ud83d\udc0a faz lives na roxinha", "id": "202323404", "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 951, "tweet_count": 196524, "listed_count": 10}, "location": "Rune-Midgard", "username": "Eduzord"}, {"verified": false, "name": "Mundinho Michaela Coel BR", "id": "2975630087", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 110, "tweet_count": 6820, "listed_count": 1}, "location": "Goi\u00e2nia", "username": "riquegomess"}, {"verified": false, "name": "Elia Valladares", "id": "603756373", "public_metrics": {"followers_count": 1358, "following_count": 1429, "tweet_count": 31223, "listed_count": 23}, "location": "Sevilla", "username": "Eliavelia"}, {"verified": false, "name": "Peri\u00f3dico El Pulso", "id": "89521368", "public_metrics": {"followers_count": 5274, "following_count": 786, "tweet_count": 13715, "listed_count": 63}, "location": "Hospital San Vicente Fundaci\u00f3n", "username": "pulso_periodico"}, {"verified": false, "name": "Juan Castillo Cano", "id": "2340535405", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 163, "tweet_count": 23133, "listed_count": 1}, "username": "jcastillo2703"}, {"verified": false, "name": "Antonio Porras Castro", "id": "981117054806880256", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 178, "tweet_count": 2882, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a", "username": "ANTONIOPORRASC2"}, {"verified": false, "name": "Kin9 Le\u00f3n\u00ae\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83d\udc99\ud83e\udd18\ud83c\udffc\u2728\ud83d\udd2d\u2600\ufe0f\u26d1\ufe0f\ud83c\udfad", "id": "363916193", "public_metrics": {"followers_count": 1483, "following_count": 3226, "tweet_count": 35644, "listed_count": 2}, "location": "San Felipe, Chile", "username": "bodoquee2017"}, {"verified": false, "name": "juz\u00e9 \u2605\u5f61", "id": "877518151155625985", "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 327, "tweet_count": 41953, "listed_count": 0}, "location": "Rocinha, ZS - Rio de Janeiro.", "username": "zezinn03"}, {"verified": false, "name": "Maple Vermillion", "id": "694737741062365184", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 433, "tweet_count": 2380, "listed_count": 0}, "username": "Maredrals"}, {"verified": false, "name": "JoanPrats", "id": "1049058739398103040", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 1183, "tweet_count": 14553, "listed_count": 0}, "location": "Aqui i ara ..", "username": "JoanPrats13"}, {"verified": false, "name": "Ramon Cotarelo", "id": "11946772", "public_metrics": {"followers_count": 197887, "following_count": 15089, "tweet_count": 93812, "listed_count": 950}, "location": "Girona, Catalunya.", "username": "ramoncotarelo"}, {"verified": false, "name": "Rosi+laine \ud83d\udcab", "id": "2808980789", "public_metrics": {"followers_count": 2730, "following_count": 756, "tweet_count": 94868, "listed_count": 2}, "location": "Regi\u00e3o dos Lagos", "username": "Rosinascimentoo"}, {"verified": false, "name": "Lilo", "id": "2899157583", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 176, "tweet_count": 52696, "listed_count": 0}, "username": "Maridboa"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd8e\ud835\udd86 \u034f\u034f\u034f \u034f\u034f\u034f \u034f\u034f\u034f\u034f\u034f\u034f \u034f\u034f\u034f \u034f\u034f\u034f .\u2b50\ud83e\udd8a", "id": "4529385208", "public_metrics": {"followers_count": 5227, "following_count": 4224, "tweet_count": 127737, "listed_count": 15}, "username": "bichanged"}, {"verified": false, "name": "eu l\u00edrico", "id": "228895762", "public_metrics": {"followers_count": 1469, "following_count": 717, "tweet_count": 85984, "listed_count": 1}, "username": "jujubxss"}, {"verified": false, "name": "+ Y", "id": "1135185930048983040", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 158, "tweet_count": 1517, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "badgirl221360"}, {"verified": false, "name": "ICATHI ZACUALTIPAN", "id": "829061423833690112", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 82, "tweet_count": 11492, "listed_count": 0}, "username": "ICATHIZacualti"}, {"verified": false, "name": "Santiago De Vinzenzi", "id": "90266452", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 2870, "tweet_count": 168798, "listed_count": 14}, "location": "donde se me antoje estar.", "username": "SantiagoDeVin"}, {"verified": false, "name": "Tiff| \ud835\udc34\ud835\udc46 \ud835\udc3c\ud835\udc47 \ud835\udc4a\ud835\udc34\ud835\udc46. \ud835\udc34\ud835\udc43\ud835\udc45\ud835\udc3c\ud835\udc3f 1", "id": "1069236857064558603", "public_metrics": {"followers_count": 2091, "following_count": 3209, "tweet_count": 17152, "listed_count": 12}, "location": "Missouri, USA  she/her", "username": "1banana4apound_"}, {"verified": false, "name": "\u2728Lindsey Nicole \u2728", "id": "2331180047", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 249, "tweet_count": 61285, "listed_count": 27}, "location": "Nashville, TN", "username": "ItsSoLinz"}, {"verified": false, "name": "Suicida OFC", "id": "1182016665615245312", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 1, "tweet_count": 1, "listed_count": 0}, "username": "OfcSuicida"}, {"verified": false, "name": "MUDEI DE CONTA", "id": "197190525", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 944, "tweet_count": 17822, "listed_count": 0}, "username": "ooohrapa"}, {"verified": false, "name": "6runo!", "id": "143057996", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 651, "tweet_count": 53191, "listed_count": 3}, "username": "6runopng"}, {"verified": false, "name": "Veiga", "id": "1096594213075107846", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 181, "tweet_count": 5777, "listed_count": 0}, "location": "021//022 errejota", "username": "Veiga_Srah"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Godinho", "id": "2398246771", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 3, "tweet_count": 38186, "listed_count": 0}, "username": "26jaag"}, {"verified": false, "name": "Mensagem do dia", "id": "265527931", "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 530, "tweet_count": 34813, "listed_count": 7}, "location": "Passos - MG - Brasil", "username": "Mensagemdodia"}, {"verified": false, "name": "Maria De La Vega", "id": "2908451674", "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 401, "tweet_count": 19251, "listed_count": 7}, "location": "mexico DF", "username": "psicmadelavega"}, {"verified": false, "name": "IS\u00c3O \u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d", "id": "1697123810", "public_metrics": {"followers_count": 3523, "following_count": 1819, "tweet_count": 170554, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o januario", "username": "isabellaacrvg"}, {"verified": false, "name": "Juan Antonio", "id": "461530260", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 600, "tweet_count": 13062, "listed_count": 10}, "username": "jabea3"}, {"verified": false, "name": "lil \u26a1", "id": "816068185329991680", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 653, "tweet_count": 9220, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9, SC", "username": "lilhxuse"}, {"verified": false, "name": "Galo K\u00fcster de Rinha \ud83d\udc14\u2694\ufe0f", "id": "1108028867447582720", "public_metrics": {"followers_count": 1881, "following_count": 311, "tweet_count": 3666, "listed_count": 5}, "location": "Galinhos, Brasil", "username": "galokusterrinha"}, {"verified": false, "name": "ABT \u212d", "id": "2309021521", "public_metrics": {"followers_count": 94312, "following_count": 882, "tweet_count": 31616, "listed_count": 56}, "location": "cwb", "username": "courtesyas"}], "tweets": [{"in_reply_to_user_id": "130694070", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NadineHeredia", "id": "130694070"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.6302, "type": "Organization", "normalized_text": "Poder Judicial"}, {"start": 233, "end": 241, "probability": 0.4557, "type": "Place", "normalized_text": "Kongrezoo"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/EqhPi88ZRO", "expanded_url": "https://twitter.com/gonzalesposadal/status/1182473566895378440", "display_url": "twitter.com/gonzalesposada\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182473566895378440"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182717152345968642"], "created_at": "2019-10-11T17:58:37.000Z", "id": "1182717152345968642", "author_id": "311207549", "text": "@NadineHeredia se puso a disposici\u00f3n del Poder Judicial ni bien ordenaron su Prisi\u00f3n preventiva. Respet\u00f3 a las personas que ten\u00edan que ejecutar el mandato, no las puso en aprietos para que luego sean investigadas y maltratadas en el Kongrezoo. El que no la debe no se suicida. https://t.co/EqhPi88ZRO", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 5, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 275, "end": 278, "probability": 0.9804, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "hashtags": [{"start": 274, "end": 279, "tag": "Per\u00fa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182117797159153664"], "created_at": "2019-10-10T02:17:00.000Z", "id": "1182117797159153664", "author_id": "136649244", "text": "Tambi\u00e9n creo que las elecciones de enero no ofrecen garant\u00edas, pero ante eso lo mejor es no participar y dejarle la cancha libre a la izquierda? No, eso ser\u00eda suicida. Hay que participar presentando los mejores cuadros y solicitando auditores y observadores internacionales #Per\u00fa", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 51, "like_count": 657, "quote_count": 13}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/s6b6eHMLeC", "expanded_url": "https://twitter.com/F1MorreuEm1994/status/1182488838347907073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s6b6eHMLeC", "media_key": "3_1182488832391954432"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182488838347907073"], "created_at": "2019-10-11T02:51:23.000Z", "id": "1182488838347907073", "author_id": "1120720852423778304", "text": "https://t.co/s6b6eHMLeC", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 5, "like_count": 83, "quote_count": 2}, "lang": "zxx"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182692453498916866"], "created_at": "2019-10-11T16:20:28.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Rojava"}, {"start": 206, "end": 214, "tag": "Turchia"}]}, "id": "1182692453498916866", "author_id": "2580185130", "text": "#Rojava Attentato suicida, probabilmente Isis, a Qamishlo: tre morti. Le cellule dello Stato islamico non si nascondono pi\u00f9, coperte dall'operazione turca. Intanto l'Olanda sospende le vendite di armi alla #Turchia", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.7644, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT+"}, {"start": 112, "end": 115, "probability": 0.4955, "type": "Organization", "normalized_text": "Haas"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.3276, "type": "Other", "normalized_text": "Kings"}, {"start": 233, "end": 242, "probability": 0.5618, "type": "Other", "normalized_text": "LoveIsLove"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/MDgPTAbXb0", "expanded_url": "https://twitter.com/DrHistrionico/status/1182738555807907840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MDgPTAbXb0", "media_key": "3_1182738521301364739"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/MDgPTAbXb0", "expanded_url": "https://twitter.com/DrHistrionico/status/1182738555807907840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MDgPTAbXb0", "media_key": "3_1182738521293033474"}], "hashtags": [{"start": 232, "end": 243, "tag": "LoveIsLove"}, {"start": 244, "end": 257, "tag": "ComingOutDay"}, {"start": 259, "end": 273, "tag": "ComandoPsycho"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182738555807907840"], "created_at": "2019-10-11T19:23:40.000Z", "id": "1182738555807907840", "author_id": "240306295", "text": "La poblaci\u00f3n LGBT+ reportan ideaci\u00f3n suicida y mayores \u00edndices de intentos suicidas que sujetos heterosexuales (Haas et al 2011, Kings et al. 2008).\n\nNo te escondas, no est\u00e1s solx, los profesionales de salud estamos para ayudarte.\n\n#LoveIsLove\n#ComingOutDay \n#ComandoPsycho https://t.co/MDgPTAbXb0", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "104904948", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "docanbravo", "id": "104904948"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "pequenacoronela", "id": "1072932763823734784"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182735225744429058"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182735541923651584"], "created_at": "2019-10-11T19:11:42.000Z", "id": "1182735541923651584", "author_id": "368328534", "text": "@docanbravo @pequenacoronela Cumplirlos es bueno, nunca he tenido nada que perder, ahora aun menos, si antes he sido combativo ahora puedo ser incluso suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1079488472136716293", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AtlantidaDCita", "id": "1079488472136716293"}], "annotations": [{"start": 153, "end": 159, "probability": 0.8866, "type": "Other", "normalized_text": "warrior"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182422884255436801"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182723460843425792"], "created_at": "2019-10-11T18:23:41.000Z", "id": "1182723460843425792", "author_id": "827534547382390785", "text": "@AtlantidaDCita Esta pel\u00edcula es la que m\u00e1s miedo me da de todas \ud83d\ude1e puede salir una mierda de proporciones \u00e9picas. Ojal\u00e1 hubieran dejado a el director de warrior, hubiera hecho una peli buen\u00edsima.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182633425913692161"], "created_at": "2019-10-11T12:25:55.000Z", "id": "1182633425913692161", "author_id": "2530052556", "text": "Las personas con trastorno de estr\u00e9s postraum\u00e1tico se ven sometidas a un elevada y persistente activacion fisiol\u00f3gica, lo que conduce a un agotamiento general y a un riesgo acentuado de otros problemas de salud com\u00f3rbidos (ataques de p\u00e1nico, depresion mayor, ideaci\u00f3n suicida...).", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 4, "like_count": 183, "quote_count": 4}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 133, "end": 140, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/kVKHVu2415", "expanded_url": "https://mooc.campusvirtualsp.org/course/view.php?id=99", "display_url": "mooc.campusvirtualsp.org/course/view.ph\u2026"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/xouAGVdXQI", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMSBolivia/status/1182383529574981632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xouAGVdXQI", "media_key": "3_1182383522566361088"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 12, "tag": "suicidio"}, {"start": 232, "end": 258, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 259, "end": 274, "tag": "SaludParaTodos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182383529574981632"], "created_at": "2019-10-10T19:52:55.000Z", "id": "1182383529574981632", "author_id": "413264098", "text": "El #suicidio es prevenible.\n\n\ud83d\udc49 Aprende a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida.\n\n  Realiza el curso virtual de @opsoms sobre Prevenci\u00f3n de la Autolesi\u00f3n y el Suicidio\n\n\u2712\ufe0f Matric\u00falate: https://t.co/kVKHVu2415 \n\n#D\u00edaMundialdelaSaludMental\n#SaludParaTodos https://t.co/xouAGVdXQI", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "295303311", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182744234551660544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182744529377681410"], "created_at": "2019-10-11T19:47:24.000Z", "id": "1182744529377681410", "author_id": "3357290843", "text": "@g_ines_is kids are always trying to kill themselves", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.7954, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 106, "end": 120, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/FK9LUe5gG9", "expanded_url": "https://www.ciudad.com.ar/espectaculos/jared-leto-golpe-ego-tras-exito-genial-interpretacion-joker-joaquin-phoenix_125221", "display_url": "ciudad.com.ar/espectaculos/j\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ciudad.com.ar/espectaculos/jared-leto-golpe-ego-tras-exito-genial-interpretacion-joker-joaquin-phoenix_125221"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182711136992616448"], "created_at": "2019-10-11T17:34:43.000Z", "id": "1182711136992616448", "author_id": "16550433", "text": "GUERRA DE GUASONES. Jared Leto y su \u00bfgolpe al ego? tras el \u00e9xito de la genial interpretaci\u00f3n del Joker de Joaquin Phoenix https://t.co/FK9LUe5gG9", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 18, "like_count": 57, "quote_count": 7}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182743059815129088"], "created_at": "2019-10-11T19:41:34.000Z", "id": "1182743059815129088", "author_id": "453886228", "text": "Mir\u00e1ndote a los ojos con la fe de un suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/SJwH7OVVgm", "expanded_url": "https://twitter.com/vjjones__/status/1182102037229703168/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/SJwH7OVVgm", "media_key": "7_1182101695339356160"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182102037229703168"], "created_at": "2019-10-10T01:14:22.000Z", "id": "1182102037229703168", "author_id": "1150931165844508672", "text": "I salute the child in this video! Hope he\u2019s good nah, these nighas some clowns tho\ud83d\ude45\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f! https://t.co/SJwH7OVVgm", "public_metrics": {"retweet_count": 7716, "reply_count": 2829, "like_count": 27729, "quote_count": 20020}, "lang": "en"}, {"in_reply_to_user_id": "1020160214044160001", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sotweetbosta", "id": "1020160214044160001"}], "annotations": [{"start": 180, "end": 185, "probability": 0.9379, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182741248941219842"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182741639300878336"], "created_at": "2019-10-11T19:35:55.000Z", "id": "1182741639300878336", "author_id": "138221826", "text": "@sotweetbosta n\u00e3o UAHUAHUAHA eu entendo o que voc\u00ea t\u00e1 falando s\u00f3 que eu vejo nessas sa\u00eddas que voc\u00ea t\u00e1 me propondo uma chance gigantesca de se criar um novo regime autorit\u00e1rio ala Hitler e afins e isso que me d\u00e1 medo entende?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/vQEnLiJw6X", "expanded_url": "https://twitter.com/Marco_Carlo_Dom/status/1172559944601808898/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vQEnLiJw6X", "media_key": "3_1172559891887734784"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/vQEnLiJw6X", "expanded_url": "https://twitter.com/Marco_Carlo_Dom/status/1172559944601808898/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vQEnLiJw6X", "media_key": "3_1172559938125742090"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1172559944601808898"], "created_at": "2019-09-13T17:17:30.000Z", "id": "1172559944601808898", "author_id": "930975618723995649", "text": "Storia di un gruppo di persone scelte tra i peggiori elementi della societ\u00e0 per compiere una missione suicida senza possibilit\u00e0 di ritorno. Per fare poi apparire un governo centrale rimasto nell'ombra, come salvatore dell'umanit\u00e0.\nL'altra immagine \u00e8 solo la locandina di un film. https://t.co/vQEnLiJw6X", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182674160574697472"], "created_at": "2019-10-11T15:07:47.000Z", "id": "1182674160574697472", "author_id": "827107133325979648", "text": "Fico de cr com certas coisas.\nO ed\ud83c\udf0d ultimamente est\u00e1 cm uma \"carga negativa\" q pqp, \u00e9 o menino q se suicidou no m\u00eas de preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio, \u00e9 carro preto seguindo as garotas  perto da escola, agr esse menino que o assunto \u00e9 delicado e assustador", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 1, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182489205458505740"}], "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/OIs6ILinu7", "expanded_url": "https://twitter.com/LuannaBe/status/1182489205458505740", "display_url": "twitter.com/LuannaBe/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182688685667606528"], "created_at": "2019-10-11T16:05:30.000Z", "id": "1182688685667606528", "author_id": "860582828177846272", "text": "Maldito tem que sofrer muito na cadeia , antes de morrer , desgra\u00e7ado tirou a vida de um ser inocente, cheia de vida , linda , vc tirou a vida de uma crian\u00e7a, da sua pr\u00f3pria sobrinha , seu monstro malditooooo \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21 https://t.co/OIs6ILinu7", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "351003685", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DavidFernando79", "id": "351003685"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "HollowShiro", "id": "1046715071202824192"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "archeroforario", "id": "1139752853109690368"}, {"start": 46, "end": 59, "username": "SpainFateFan", "id": "1143573814447661056"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.4872, "type": "Person", "normalized_text": "parvati"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182707294963978241"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182712270259924992"], "created_at": "2019-10-11T17:39:13.000Z", "id": "1182712270259924992", "author_id": "285001514", "text": "@DavidFernando79 @HollowShiro @archeroforario @SpainFateFan Que tiene q ver parvati con la peli ademas dudo q lo saquen con la ultima peli no tiene nada que ver", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/EuBUcj3u5f", "expanded_url": "https://cards.twitter.com/cards/18ce53uqutj/7327o", "display_url": "cards.twitter.com/cards/18ce53uq\u2026"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 40, "tag": "D\u00edaEuropeodelaDepresi\u00f3n"}, {"start": 167, "end": 177, "tag": "depresi\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179784788355555329"], "created_at": "2019-10-03T15:46:27.000Z", "id": "1179784788355555329", "author_id": "498911944", "text": "\ud83d\udcccCon motivo del #D\u00edaEuropeodelaDepresi\u00f3n queremos recordar que es de vital importancia detectar se\u00f1ales que indiquen que un ni\u00f1o/a o adolescente puedan estar teniendo #depresi\u00f3n y en consecuencia una ideaci\u00f3n suicida. \u00a1Siempre se debe hacer caso! \nhttps://t.co/EuBUcj3u5f", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1079366001337208832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182737996526825474"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182740932933890048"], "created_at": "2019-10-11T19:33:07.000Z", "id": "1182740932933890048", "author_id": "1546108484", "text": "@TheEndsNigh @KingGarrac Se ha inventado todos estos para ir mat\u00e1ndolos seg\u00fan le d\u00e9.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/qoO2QQayBO", "expanded_url": "https://www.clubcortum.org/allo-que-importa/", "display_url": "clubcortum.org/allo-que-impor\u2026"}, {"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/s5CQ9frZlN", "expanded_url": "https://twitter.com/cortum_club/status/1182566563280498689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s5CQ9frZlN", "media_key": "3_1182566554187288578"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182566563280498689"], "created_at": "2019-10-11T08:00:14.000Z", "id": "1182566563280498689", "author_id": "4040335995", "text": "All\u00f2 que importa\nEl sistema sanitari agonitza lentament, al comp\u00e0s de la deriva su\u00efcida dels dirigents d\u2019aquest pa\u00eds \u2026\nopina @IsabelSierraNav \nhttps://t.co/qoO2QQayBO https://t.co/s5CQ9frZlN", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 123, "probability": 0.9777, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 130, "end": 136, "probability": 0.9836, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 266, "end": 274, "probability": 0.7223, "type": "Other", "normalized_text": "Vinotinto"}], "hashtags": [{"start": 265, "end": 275, "tag": "Vinotinto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182489367555784704"], "created_at": "2019-10-11T02:53:29.000Z", "id": "1182489367555784704", "author_id": "52574794", "text": "\"Vuelve la burra al trigo\", dir\u00e1n.\n\nLo siento, gente, no me voy a subir a la ola de optimismo desbocado del 4-1 de Venezuela ante Bolivia, tal como no me sub\u00ed a la ola de pesimismo suicida en partidos anteriores. \n\nVamos con apuntes de la presentaci\u00f3n de hoy de la #Vinotinto...", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 14, "like_count": 58, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.5494, "type": "Other", "normalized_text": "uva"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181248993747197952"], "created_at": "2019-10-07T16:44:41.000Z", "id": "1181248993747197952", "author_id": "158508619", "text": "Necesito que alguien se anime a probar la manaos de uva conmigo, de \u00faltima hacemos tipo pacto suicida y morimos los dos", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 5, "like_count": 165, "quote_count": 5}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/Y3tDGJZYZE", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181942330267439104"], "created_at": "2019-10-09T14:39:45.000Z", "id": "1181942330267439104", "author_id": "609037720", "text": "\u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/Y3tDGJZYZE", "public_metrics": {"retweet_count": 372, "reply_count": 63, "like_count": 1361, "quote_count": 42}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182288072005816325"}], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.7869, "type": "Person", "normalized_text": "Greta"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/uovBrseK9n", "expanded_url": "https://twitter.com/Ambitocom/status/1182288072005816325", "display_url": "twitter.com/Ambitocom/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182499617352626176"], "created_at": "2019-10-11T03:34:13.000Z", "id": "1182499617352626176", "author_id": "53863905", "text": "La cara de Greta siempre me transmite temor . Es algo en ella que no s\u00e9 explicar https://t.co/uovBrseK9n", "public_metrics": {"retweet_count": 505, "reply_count": 1181, "like_count": 1965, "quote_count": 245}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "14333756", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "elcomerciocom", "id": "14333756"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182490175932424194"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182526519278743552"], "created_at": "2019-10-11T05:21:07.000Z", "id": "1182526519278743552", "author_id": "1087007982649516033", "text": "@elcomerciocom Me parece q esta exigencia deber\u00eda hacerlo a los sindicalistas, ind\u00edgenas , grupos pol\u00edticos y transportistas q iniciaron esta trifulca, q m\u00e1s parece una guerra suicida, con intereses protervos de los correistas corruptos", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/Jw8VWhZGWJ", "expanded_url": "https://twitter.com/RHijodevecino/status/1182019901365657600/video/1", "display_url": "twitter.com/RHijodevecino/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182030843373637638"], "created_at": "2019-10-09T20:31:28.000Z", "id": "1182030843373637638", "author_id": "26586685", "text": "El punk no muri\u00f3, se cas\u00f3, tuvo hijos y les hizo su primera comuni\u00f3n.\n\nhttps://t.co/Jw8VWhZGWJ", "public_metrics": {"retweet_count": 9065, "reply_count": 449, "like_count": 23650, "quote_count": 2167}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182663932189786113"], "created_at": "2019-10-11T14:27:08.000Z", "id": "1182663932189786113", "author_id": "110055082", "text": "El suicidio y el abuso del alcohol son altamente comorbes. En el 70% de los intentos de suicidio, la persona estaba alcoholizada. En el 82% de los suicidios, el suicida estaba alcoholizado. El alcohol deprime el auto control y los impulsos autodestructivos afloran sin conciencia", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 4, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/4PQbgafzDP", "expanded_url": "http://bit.ly/33pvKn8", "display_url": "bit.ly/33pvKn8"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182658413999853569"], "created_at": "2019-10-11T14:05:13.000Z", "id": "1182658413999853569", "author_id": "2535406268", "text": "S\u00edntomas de depresi\u00f3n y pensamiento suicida. Esas son las consecuencias para ni\u00f1os y j\u00f3venes que pasan m\u00e1s de cinco horas al d\u00eda en internet\nLea m\u00e1s aqu\u00ed \u27a1\ufe0f\u00a0https://t.co/4PQbgafzDP", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "4068303754", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "phoo_one", "id": "4068303754"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182737684474875905"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182737943972200449"], "created_at": "2019-10-11T19:21:14.000Z", "id": "1182737943972200449", "author_id": "1150764594379534336", "text": "@phoo_one espumando s\u00f3 n\u00e3o, vou tentar colocar ela e usar justificativa de tra\u00ed\u00e7\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/TFyQlWjx9V", "expanded_url": "https://twitter.com/jorge6garcia/status/1035448866819203072/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/TFyQlWjx9V", "media_key": "7_1035448717883654144"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1035448866819203072"], "created_at": "2018-08-31T08:47:02.000Z", "id": "1035448866819203072", "author_id": "3291609159", "text": "tu superh\u00e9roe del sexto, si t\u00fa eres mi hero\u00edna, no pares mis pies si me ves saltando del edificio, yo soy un desquiciao no un suicida, amiga, qu\u00e9 dura que es la hostia y qu\u00e9 guapa esta la ca\u00edda https://t.co/TFyQlWjx9V", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 93, "end": 102, "username": "marmilbr", "id": "236354374"}, {"start": 114, "end": 130, "username": "exercitooficial", "id": "184762182"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9761, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9479, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 65, "end": 67, "probability": 0.9549, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/lJc0HlrRN1", "expanded_url": "https://www.defesaaereanaval.com.br/missoes-de-paz/eua-pedem-que-brasil-treine-suas-tropas-para-integrar-missoes-da-onu", "display_url": "defesaaereanaval.com.br/missoes-de-paz\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182635100766429184"], "created_at": "2019-10-11T12:32:34.000Z", "id": "1182635100766429184", "author_id": "504945021", "text": "EUA pedem que Brasil treine suas tropas para integrar miss\u00f5es da ONU https://t.co/lJc0HlrRN1 @marmilbr @portalfab @exercitooficial", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 40, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.8834, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182717899104030721"], "created_at": "2019-10-11T18:01:35.000Z", "id": "1182717899104030721", "author_id": "708116205266190337", "text": "Mi psic\u00f3logo, sobre Joker: 'cuando no recibes ayuda a tiempo y tu mente est\u00e1 al borde del abismo, sientes que solo hay 2 opciones: autodestruirte o destruir a los dem\u00e1s. La persona que se suicida y la que inicia un tiroteo han llegado al mismo extremo fatal por caminos distintos'", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182697714217357313"], "created_at": "2019-10-11T16:41:23.000Z", "id": "1182697714217357313", "author_id": "1050174967298629633", "text": "Quem poderia imaginar que uma pessoa que faz homenagem pra torturador, que diz que a ditadura matou pouco, que quer fuzilar a oposi\u00e7\u00e3o e que a minoria deve se curvar para a maioria teria um projeto de poder autorit\u00e1rio? Quem poderia imaginar?", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 5, "like_count": 239, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 88, "probability": 0.4993, "type": "Other", "normalized_text": "drones"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182736521926979584"], "created_at": "2019-10-11T19:15:35.000Z", "id": "1182736521926979584", "author_id": "954037680626720768", "text": "A menina falando que agora todo mundo compra moto porque os carros est\u00e3o vindo com drones, e esses atiram nas pessoas dentro do carro... Que viagem meu irm\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2295602460", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182724277147258880"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182724500816846848"], "created_at": "2019-10-11T18:27:49.000Z", "id": "1182724500816846848", "author_id": "2295602460", "text": "El reto suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182666721259335689"], "created_at": "2019-10-11T14:38:13.000Z", "id": "1182666721259335689", "author_id": "883724082847547393", "text": "Um menino do primeiro de maio se matou\n\nPRA PORRA DO MINIST\u00c9RIO DA SA\u00daDE DIZER Q SERIA UM GASTO PSIC\u00d3LOGOS NAS ESCOLAS\nPRA PORRA DO PRESIDENTE DIZER QUE N\u00c3O CONV\u00c9M\n\nimagina o quanto de vida seriam poupadas com s\u00f3 a presen\u00e7a de um PSIC\u00d3LOGO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 44, "probability": 0.6362, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Blancas Bustamante"}, {"start": 61, "end": 81, "probability": 0.5695, "type": "Other", "normalized_text": "Ministerio de Trabajo"}, {"start": 136, "end": 150, "probability": 0.9392, "type": "Person", "normalized_text": "Martin Vizcarra"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/jOjJDdiK4x", "expanded_url": "https://twitter.com/jdealthaus/status/1182459426093043714/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jOjJDdiK4x", "media_key": "3_1182459368236867584"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182459426093043714"], "created_at": "2019-10-11T00:54:30.000Z", "id": "1182459426093043714", "author_id": "97446514", "text": "Renuncia del doctor Carlos Blancas Bustamante a comisi\u00f3n del Ministerio de Trabajo ante violaci\u00f3n del orden constitucional cometida por Martin Vizcarra https://t.co/jOjJDdiK4x", "public_metrics": {"retweet_count": 736, "reply_count": 654, "like_count": 1592, "quote_count": 99}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3244530237", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Juanmacofren", "id": "3244530237"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "_Agencia6", "id": "2292491447"}, {"start": 25, "end": 32, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}, {"start": 48, "end": 61, "username": "alicante_vox", "id": "1017546567174311936"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.5753, "type": "Person", "normalized_text": "Juanma"}, {"start": 293, "end": 295, "probability": 0.9594, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 300, "end": 307, "probability": 0.9685, "type": "Place", "normalized_text": "Alicante"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182616882161094656"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182719994238504962"], "created_at": "2019-10-11T18:09:55.000Z", "id": "1182719994238504962", "author_id": "3569856257", "text": "@Juanmacofren @_Agencia6 @vox_es @Santi_ABASCAL @alicante_vox Muchas gracias Juanma. Nuestra l\u00ednea editorial ya ves la que es, que hoy en d\u00eda es suicida porque nos cierran todos los caminos. Es triste que un medio liberal con ideolog\u00eda de centro derecha como nosotros hayamos sido vetados por Vox en Alicante. Es lo que tenemos. Un abrazo!", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.754, "type": "Other", "normalized_text": "MM2019"}, {"start": 59, "end": 67, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal2019"}, {"start": 69, "end": 83, "probability": 0.8559, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Pichetto"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/ucsUVaqHkp", "expanded_url": "https://www.lagaceta.com.ar/nota/820847/actualidad/miguel-pichetto-no-descartamos-gran-eleccion-todo-pais.html?utm_source=Twitter", "display_url": "lagaceta.com.ar/nota/820847/ac\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "OctubreInolvidable"}, {"start": 20, "end": 30, "tag": "SiSePuede"}, {"start": 31, "end": 49, "tag": "VamosADarlaVuelta"}, {"start": 50, "end": 57, "tag": "MM2019"}, {"start": 58, "end": 68, "tag": "Vidal2019"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182735285509087235"], "created_at": "2019-10-11T19:10:40.000Z", "id": "1182735285509087235", "author_id": "2778748152", "text": "#OctubreInolvidable #SiSePuede #VamosADarlaVuelta\n#MM2019 #Vidal2019\nMiguel Pichetto: \"no descartamos una gran elecci\u00f3n en todo el pa\u00eds\" https://t.co/ucsUVaqHkp", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "368328534", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "Rml99", "id": "368328534"}, {"start": 7, "end": 23, "username": "pequenacoronela", "id": "1072932763823734784"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182734534548299777"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182735225744429058"], "created_at": "2019-10-11T19:10:26.000Z", "id": "1182735225744429058", "author_id": "104904948", "text": "@Rml99 @pequenacoronela Lo malo es dejar de cumplirlos, menos recordar como \u00e9ramos y m\u00e1s sentirnos como somos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3077928652", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "osvaldo0128", "id": "3077928652"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.7857, "type": "Person", "normalized_text": "Tavito"}, {"start": 44, "end": 51, "probability": 0.5713, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.7775, "type": "Person", "normalized_text": "Gal\u00edndez"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.9215, "type": "Person", "normalized_text": "Murphy"}, {"start": 209, "end": 211, "probability": 0.9681, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}, {"start": 243, "end": 249, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "Kennedy"}, {"start": 258, "end": 263, "probability": 0.9071, "type": "Person", "normalized_text": "Murphy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182715552269291522"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182720142536511494"], "created_at": "2019-10-11T18:10:30.000Z", "id": "1182720142536511494", "author_id": "408065536", "text": "@osvaldo0128 Lo de Tavito fue claro que fue Trujillo, era un opositor al r\u00e9gimen. A Gal\u00edndez Lo trajo Murphy en un avi\u00f3n,  al parecer no fue secuestro porque se supo quien lo trajo, quiz\u00e1s fue enga\u00f1ado. De la CIA no se duda nada, asesinaron a Kennedy. Lo de Murphy parece una vuelta coronada.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "814280041", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 30, "username": "quadroembranco", "id": "2979201268"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182728066176552961"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182732879182340097"], "created_at": "2019-10-11T19:01:07.000Z", "id": "1182732879182340097", "author_id": "1086583066435510272", "text": "@jv_michelin7k @quadroembranco muito pelo contr\u00e1rio n\u00e9, parada EXTREMAMENTE superestimada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156789380482326528"], "created_at": "2019-08-01T04:50:55.000Z", "id": "1156789380482326528", "author_id": "189275921", "text": "Si tienen conexi\u00f3n, buen sexo, sinceridad y amor en una sola persona, no la caguen, tan dif\u00edcil que es coincidir con alguien de esa manera.", "public_metrics": {"retweet_count": 339, "reply_count": 5, "like_count": 845, "quote_count": 23}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 62, "probability": 0.4984, "type": "Other", "normalized_text": "ellise\nheader"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.3414, "type": "Person", "normalized_text": "nick"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181348994603261952"], "created_at": "2019-10-07T23:22:03.000Z", "id": "1181348994603261952", "author_id": "372525625", "text": "pra quem \u00e9 o perfil de vcs nesse momento? \n\nicon: ellise\nheader: pjo\nuser: animal e o que eu sou\nbio: multi\nnick: meu nome + meu fav fandom\nlocaliza\u00e7\u00e3o: pjo\nlink: thread de v\u00eddeos de memes\nfixado: diva depress\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2781837556", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "sifeis", "id": "2781837556"}, {"start": 8, "end": 15, "username": "VRSJMS", "id": "1883882869"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182732811779956736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182733064901943297"], "created_at": "2019-10-11T19:01:51.000Z", "id": "1182733064901943297", "author_id": "2299398033", "text": "@sifeis @VRSJMS Io dico cinematic art", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "3311716376", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.7943, "type": "Person", "normalized_text": "Ledger"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.3464, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182728124187979776"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182732678375886848"], "created_at": "2019-10-11T19:00:19.000Z", "id": "1182732678375886848", "author_id": "745389817635049472", "text": "@peterjordan100 O de Ledger tinha a genialidade. O Coringa \u00e9 um g\u00eanio louco.\nEsse coringa \u00e9 simplesmente um cara louco e revoltado.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1029743678460489728", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dameofgold", "id": "1029743678460489728"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "GabsJacksonD", "id": "793173900259627008"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182717861443395584"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182732400016556032"], "created_at": "2019-10-11T18:59:12.000Z", "id": "1182732400016556032", "author_id": "44416798", "text": "@dameofgold @beauvouirs @GabsJacksonD @brokeneighbhd Caramba eu nunca tinha visto isso e n\u00e3o consigo nem entender como se suicida assim pq levantando isso cessaria ?????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 60, "end": 74, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/wTZr3jQb4z", "expanded_url": "https://es.ign.com/joker/156430/news/jared-leto-se-ha-mostrado-enfadado-con-el-joker-de-joaquin-phoenix", "display_url": "es.ign.com/joker/156430/n\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/scQfDlwnsB", "expanded_url": "https://twitter.com/IGN_es/status/1182236211643125765/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/scQfDlwnsB", "media_key": "3_1182236205267738625"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182236211643125765"], "created_at": "2019-10-10T10:07:32.000Z", "id": "1182236211643125765", "author_id": "15686768", "text": "Jared Leto se siente \"desplazado y molesto\" por el Joker de Joaquin Phoenix.\n\nhttps://t.co/wTZr3jQb4z https://t.co/scQfDlwnsB", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 73, "like_count": 252, "quote_count": 634}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1167141660268122113", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "fbp369", "id": "1167141660268122113"}, {"start": 8, "end": 17, "username": "atttugga", "id": "772818183610855425"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182728755527196672"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182729389143986176"], "created_at": "2019-10-11T18:47:15.000Z", "id": "1182729389143986176", "author_id": "717020030559498242", "text": "@fbp369 @atttugga A m\u00ed me ayud\u00f3 escucharlo en su momento y que no est\u00e9 de acuerdo con todo lo que dice no me parece para cancelarlo. Y sinceramente le deseo lo mejor en esta :/", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2429475988", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "beeatrizas", "id": "2429475988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182732261097115648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182732561941970945"], "created_at": "2019-10-11T18:59:51.000Z", "id": "1182732561941970945", "author_id": "324620403", "text": "@beeatrizas a gente fez tanto por aquela turma e esse ano acabam com tudo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "221429476", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PaulaDiazMontes", "id": "221429476"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "NestorTS", "id": "195599083"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 86, "probability": 0.4906, "type": "Person", "normalized_text": "jamascomolalocasuicida"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 87, "tag": "jamascomolalocasuicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182732267225059328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182732756914262019"], "created_at": "2019-10-11T19:00:38.000Z", "id": "1182732756914262019", "author_id": "391068378", "text": "@PaulaDiazMontes @NestorTS Jucheeee respete, respete JAJAJAJAJA #jamascomolalocasuicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1057999482502201344", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "OcimarGBarbosa", "id": "1057999482502201344"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "change_br", "id": "900348469"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182476392807702528"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182515787078275073"], "created_at": "2019-10-11T04:38:28.000Z", "id": "1182515787078275073", "author_id": "719346298307092480", "text": "@OcimarGBarbosa @change_br Por mim q pegue fogo em tudo, t\u00f4 nem a\u00ed, s\u00f3 quero ver esse governo de merda se diluir", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1067894832977330177", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "zumbi_twd", "id": "1067894832977330177"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 142, "probability": 0.9595, "type": "Other", "normalized_text": "black mirror"}, {"start": 159, "end": 163, "probability": 0.8537, "type": "Person", "normalized_text": "pacas"}, {"start": 260, "end": 261, "probability": 0.4259, "type": "Product", "normalized_text": "S5"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182728461447811072"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182730361987575809"], "created_at": "2019-10-11T18:51:07.000Z", "id": "1182730361987575809", "author_id": "1059823455510650880", "text": "@zumbi_twd por causa do peso mesmo, isso n\u00e3o me incomodou (nem tem o porque) \u00e9 que a \u00faltima vez que vi o ator foi em anos atr\u00e1s em black mirror ou seja, mudou pacas \n\nfoi meio esquisito s\u00f3 no sentido de por ter sido flashback, relembrar ele total diferente na S5 sendo enforcado pelo jesse", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1140422297234415617", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "GabsJacksonD", "id": "793173900259627008"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 117, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Robin Williams"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182449171749625861"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182717861443395584"], "created_at": "2019-10-11T18:01:26.000Z", "id": "1182717861443395584", "author_id": "1029743678460489728", "text": "@beauvouirs @GabsJacksonD @brokeneighbhd instinto b\u00e1sico de sobreviv\u00eancia. Um exemplo foi o suic\u00eddio do Robin Williams... ele se enforcou sentado. \u00c9 um n\u00edvel de dor muito grande pra se fazer isso, o enforcamento d\u00f3i e ele poderia se levantar a qualquer momento...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182731804559761408"], "created_at": "2019-10-11T18:56:50.000Z", "id": "1182731804559761408", "author_id": "391068378", "text": "Mi u\u00f1ita\ud83d\ude29\ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "884778747907493889", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182728670210904065"}], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 131, "probability": 0.9005, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 144, "end": 152, "probability": 0.4617, "type": "Person", "normalized_text": "FRANCISCO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182729734758772736"], "created_at": "2019-10-11T18:48:37.000Z", "id": "1182729734758772736", "author_id": "1139571811031703552", "text": "@ySrPud1m Porque se eu fizesse isso eu n\u00e3o \" chegaria \" nele, eu ia VOAR e cair gritando: \" COMO FOI A VIAGEM DE PORTUGAL PRO BRASIL? COMO T\u00c1 O FRANCISCO? VOC\u00ca ODEIA MESMO SUA MULHER? SUA M\u00c3E V\u00ca LITERALMENTE DEM\u00d4NIOS? E FALANDO SOBRE SUA M\u00c3E, QUAL \u00c9 O SEU RELACIONAMENTO COM A IGREJA? \"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3568, "type": "Organization", "normalized_text": "Manaus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182731263649763328"], "created_at": "2019-10-11T18:54:41.000Z", "geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}, "id": "1182731263649763328", "author_id": "282225325", "text": "Queria ter a coragem q os motoqueiros de Manaus tem", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.6231, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 70, "end": 83, "probability": 0.8829, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 122, "end": 137, "probability": 0.6818, "type": "Other", "normalized_text": "Arm-Fall-Off-Boy"}, {"start": 245, "end": 256, "probability": 0.8046, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 259, "end": 262, "probability": 0.585, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 265, "end": 270, "probability": 0.6488, "type": "Other", "normalized_text": "Cinema"}, {"start": 273, "end": 276, "probability": 0.4373, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/zE4hL5ojWE", "expanded_url": "https://twitter.com/AtlantidaDCita/status/1182422884255436801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zE4hL5ojWE", "media_key": "3_1182422870384922625"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/zE4hL5ojWE", "expanded_url": "https://twitter.com/AtlantidaDCita/status/1182422884255436801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zE4hL5ojWE", "media_key": "3_1182422876147851265"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/zE4hL5ojWE", "expanded_url": "https://twitter.com/AtlantidaDCita/status/1182422884255436801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zE4hL5ojWE", "media_key": "3_1182422881717886977"}], "hashtags": [{"start": 244, "end": 257, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 258, "end": 263, "tag": "DCEU"}, {"start": 264, "end": 271, "tag": "Cinema"}, {"start": 272, "end": 277, "tag": "Gunn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182422884255436801"], "created_at": "2019-10-10T22:29:18.000Z", "id": "1182422884255436801", "author_id": "1079488472136716293", "text": "Noticias: \u00a1Exclusiva! En el Escuadron Suicida de James Gunn, el actor Nathan Fillion ha sido confirmado como el personaje Arm-Fall-Off-Boy, cuyo poder es arrancarse sus brazos y utilizarlos de armas. \u00a1Se viene locur\u00f3n de pel\u00edcula! \u00bfOpiniones?\n\n#SuicideSquad #DCEU\n#Cinema #Gunn https://t.co/zE4hL5ojWE", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 7, "like_count": 34, "quote_count": 5}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "113739211", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182372577123192838"}], "entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 183, "probability": 0.6053, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialSaludMental"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/s5NjFuQBqf", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMS_Col/status/1182388854277509122/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s5NjFuQBqf", "media_key": "3_1182388850829791232"}], "hashtags": [{"start": 162, "end": 184, "tag": "DiaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182388854277509122"], "created_at": "2019-10-10T20:14:05.000Z", "geo": {"place_id": "0639360bd49a15e3"}, "id": "1182388854277509122", "author_id": "113739211", "text": "Entre los factores de riesgo para la conducta suicida se encuentran las barreras de acceso a los servicios de salud y el estigma asociado a la b\u00fasqueda de ayuda. #DiaMundialSaludMental https://t.co/s5NjFuQBqf", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "82962019", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "renan_heineken", "id": "82962019"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182726052000481280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182727505398157313"], "created_at": "2019-10-11T18:39:45.000Z", "id": "1182727505398157313", "author_id": "159292890", "text": "@renan_heineken vc bosteja de gra\u00e7a ou tao te pagando?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182630445005135873"}], "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/QHImWo16ND", "expanded_url": "https://twitter.com/anaclaraoliv/status/1182630445005135873", "display_url": "twitter.com/anaclaraoliv/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182640162892894212"], "created_at": "2019-10-11T12:52:41.000Z", "id": "1182640162892894212", "author_id": "169299129", "text": "Minha piscina j\u00e1 viu de tudo mas suicida ela nunca viu... https://t.co/QHImWo16ND", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.7189, "type": "Person", "normalized_text": "Nadine"}, {"start": 130, "end": 140, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/JPnudXkOHd", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/judicial/pj-rechaza-pedido-de-impedimento-de-salida-del-pais-contra-nadine-heredia/#.XZ_aNJ9HwSA.whatsapp", "display_url": "expreso.com.pe/judicial/pj-re\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.expreso.com.pe/judicial/pj-rechaza-pedido-de-impedimento-de-salida-del-pais-contra-nadine-heredia/#.XZ_aNJ9HwSA.whatsapp"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182653684716654595"], "created_at": "2019-10-11T13:46:25.000Z", "id": "1182653684716654595", "author_id": "783471864", "text": "Con todas las pruebas en contra Nadine puede viajar por el  mundo, seg\u00fan el mismo juez que sin ninguna prueba orden\u00f3 detenci\u00f3n de Alan Garc\u00eda.\nhttps://t.co/JPnudXkOHd", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 77, "like_count": 372, "quote_count": 17}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.5919, "type": "Other", "normalized_text": "Paname\u00f1ismo"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/PcshH7EAtf", "expanded_url": "https://twitter.com/BlandonJose/status/1182684326749716480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PcshH7EAtf", "media_key": "3_1182684306659037191"}, {"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/PcshH7EAtf", "expanded_url": "https://twitter.com/BlandonJose/status/1182684326749716480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PcshH7EAtf", "media_key": "3_1182684314925981697"}, {"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/PcshH7EAtf", "expanded_url": "https://twitter.com/BlandonJose/status/1182684326749716480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PcshH7EAtf", "media_key": "3_1182684317232836609"}, {"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/PcshH7EAtf", "expanded_url": "https://twitter.com/BlandonJose/status/1182684326749716480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PcshH7EAtf", "media_key": "3_1182684323025182721"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182684326749716480"], "created_at": "2019-10-11T15:48:11.000Z", "id": "1182684326749716480", "author_id": "319518155", "text": "Para tener opciones en el 2024, hay que cambiar. El Paname\u00f1ismo tiene que cerrar un ciclo que ya lleva casi 15 a\u00f1os. Continuar en lo mismo, ser\u00eda suicida. Abogo por un Directorio mayormente compuesto por figuras nuevas, que aspiran por primera vez al mismo. https://t.co/PcshH7EAtf", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 10, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 47, "probability": 0.8463, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}, {"start": 121, "end": 152, "probability": 0.7033, "type": "Other", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud"}, {"start": 155, "end": 157, "probability": 0.6638, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/RNFY85xsuH", "expanded_url": "https://twitter.com/MedicosUnidosVe/status/1182454968198017024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RNFY85xsuH", "media_key": "3_1182454963450060801"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182454968198017024"], "created_at": "2019-10-11T00:36:48.000Z", "id": "1182454968198017024", "author_id": "745076857083731968", "text": "Hoy se celebra el D\u00eda Mundial de la Salud Mental y este a\u00f1o se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio.\nSeg\u00fan datos de la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS), Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Por eso la jornada d hoy se centrar\u00e1 en la prevenci\u00f3n del suicidio https://t.co/RNFY85xsuH", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "50404817", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "madorni", "id": "50404817"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "KingGorilas", "id": "1165744609374408704"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.9783, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 128, "end": 128, "probability": 0.5284, "type": "Organization", "normalized_text": "K"}, {"start": 181, "end": 189, "probability": 0.7155, "type": "Place", "normalized_text": "venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181216381746008064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1181243864516038658"], "created_at": "2019-10-07T16:24:18.000Z", "id": "1181243864516038658", "author_id": "1044270812109451264", "text": "@madorni @KingGorilas Esto va a ser para los genios del \"voto castigo\" a Macri. El gato ser\u00e1 lo que ser\u00e1, pero permitir que los K regresen al poder es directamente suicida. Miren a venezuela!!", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.9114, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.9611, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182639361512345600"], "created_at": "2019-10-11T12:49:30.000Z", "id": "1182639361512345600", "author_id": "1093808475057065984", "text": "A esquerda e a m\u00eddia est\u00e3o mais preocupadas em espalhar mentiras sobre Brasil e EUA do que sobre o fato de que uma mulher que matou a enteada de cinco anos e jogou pela janela sair no dias das crian\u00e7as. Se esquerdismo n\u00e3o for doen\u00e7a, eu n\u00e3o sei mais o que \u00e9.", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 7, "like_count": 77, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "931641182614155264", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "TozzaFla", "id": "931641182614155264"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "rodrigosalem", "id": "14021912"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "craftdrummer", "id": "54958992"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 53, "probability": 0.5564, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182702466321784832"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182702697360908289"], "created_at": "2019-10-11T17:01:11.000Z", "id": "1182702697360908289", "author_id": "808115007166840836", "text": "@TozzaFla @rodrigosalem @craftdrummer normalmente a DC n\u00e3o faz isso nao.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/Bwr1Sm8n9j", "expanded_url": "https://bit.ly/30Yw3DT", "display_url": "bit.ly/30Yw3DT"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/t6vtxd9Wy9", "expanded_url": "https://twitter.com/Enfermeriatv/status/1182233616123867136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t6vtxd9Wy9", "media_key": "3_1182233612000940032"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 122, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}, {"start": 240, "end": 249, "tag": "suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182233616123867136"], "created_at": "2019-10-10T09:57:13.000Z", "id": "1182233616123867136", "author_id": "212219250", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. La prevenci\u00f3n es el mejor freno y por ello en  #D\u00edaMundialSaludMental pedimos:\n\u2795 Profesionales especialistas\n\u2795 Recursos\n\u2795 Medios\n\u2611\ufe0f Estrategia nacional\nAunemos esfuerzos para prevenir el #suicidio \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/Bwr1Sm8n9j https://t.co/t6vtxd9Wy9", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/LXElmzO3Zf", "expanded_url": "https://twitter.com/AnnaRitaRossi1/status/978869809504047104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LXElmzO3Zf", "media_key": "3_978869800268115968"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/LXElmzO3Zf", "expanded_url": "https://twitter.com/AnnaRitaRossi1/status/978869809504047104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LXElmzO3Zf", "media_key": "3_978869801245437952"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "28marzo"}, {"start": 42, "end": 56, "tag": "VirginiaWoolf"}, {"start": 265, "end": 277, "tag": "letteratura"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["978869809504047104"], "created_at": "2018-03-28T05:42:03.000Z", "id": "978869809504047104", "author_id": "845423947", "text": "#28marzo 1941 Muore suicida la scrittrice #VirginiaWoolf. Membro del circolo letterario di Bloomsbury, con il marito Leonard fonda la casa editrice Hogarth Press.\nNon c'\u00e8 cancello, nessuna serratura, nessun bullone che potete regolare sulla libert\u00e0 della mia mente #letteratura https://t.co/LXElmzO3Zf", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 3, "like_count": 148, "quote_count": 2}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "2416088899", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Burresti"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182655479819972608"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182671143414718464"], "created_at": "2019-10-11T14:55:48.000Z", "id": "1182671143414718464", "author_id": "1181618486185021440", "text": "@DanielUrresti1 Por eso dicen que los cachacos son brutos. Burresti es su m\u00e1xima expresi\u00f3n", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 1, "end": 13, "username": "lapostovich", "id": "1140783721320275968"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182700967101370370"], "created_at": "2019-10-11T16:54:18.000Z", "id": "1182700967101370370", "author_id": "335462063", "text": "\"@lapostovich\nargentino promedio:\n        \ud83c\udf33 / \ud83d\ude98 ||       \\ \n            /         ||         \\ \u201csabes demanda\n    \ud83c\udf33 /           ||  \ud83d\udeb6\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f    \\  que hago                             \n        /             ||             \\  si me pisan\u201d \n\nPuede haber culpa concurrente del peat\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 19, "like_count": 374, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7978, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00edda"}, {"start": 5, "end": 11, "probability": 0.5114, "type": "Person", "normalized_text": "Merlano"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181507658626539520"], "created_at": "2019-10-08T09:52:31.000Z", "id": "1181507658626539520", "author_id": "138239734", "text": "A\u00edda Merlano lo perdi\u00f3 todo. Perdi\u00f3 sus \u2018privilegios\u2019 carcelarios, la opci\u00f3n de acortar su sentencia, les complic\u00f3 la vida a sus hijos y el resto de su vida (si no se suicida o la matan) deber\u00e1 permanecer escondida. O volver a una c\u00e1rcel a que \u2018le cobren\u2019 su osad\u00eda.", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 37, "like_count": 530, "quote_count": 8}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182400581937369094"], "created_at": "2019-10-10T21:00:41.000Z", "id": "1182400581937369094", "author_id": "911858123236929537", "text": "Me dijo tk mas k a mi vida y result\u00f3 ser suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182721019422957568"], "created_at": "2019-10-11T18:13:59.000Z", "id": "1182721019422957568", "author_id": "788490200175476736", "text": "Moralistas me chamam de suicida eu vivo pra eternidade eles vivem pra vida. Um louco de consci\u00eancia tranquila s\u00f3 existem duas trilhas, loucura ou hipocrisia.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182409722579902465"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Rita Lee"}, {"start": 37, "end": 40, "probability": 0.5866, "type": "Other", "normalized_text": "Pink"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.3382, "type": "Other", "normalized_text": "Phoenix"}, {"start": 97, "end": 113, "probability": 0.8061, "type": "Person", "normalized_text": "Madeleine Peyroux"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/JV3uAqEHA7", "expanded_url": "https://twitter.com/veramagalhaes/status/1182409722579902465", "display_url": "twitter.com/veramagalhaes/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182720830532399106"], "created_at": "2019-10-11T18:13:14.000Z", "id": "1182720830532399106", "author_id": "837874510414098432", "text": "Primeiro show: Rita Lee\n\u00daltimo show: Pink\nProximo show: n\u00e3o sei\nMelhor show: Phoenix \nPior show: Madeleine Peyroux (tava mais louca que o Coringa) https://t.co/JV3uAqEHA7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 14, "like_count": 53, "quote_count": 14}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182724277147258880"], "created_at": "2019-10-11T18:26:56.000Z", "id": "1182724277147258880", "author_id": "2295602460", "text": "No voy a perder el tiempo, que alguien sea tu bias no te da el derecho de opinar lo que quieras de \u00e9l y menos desearle mal a los dem\u00e1s integrantes solo porque el fandom es una basura. \n\u00bfTanto les cuesta admirar de manera positiva a sus bias sin basurerar a otros?", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 8, "like_count": 96, "quote_count": 8}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182294392138293248"], "created_at": "2019-10-10T13:58:43.000Z", "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}, "id": "1182294392138293248", "author_id": "869718586272739328", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!\ud83d\ude09\ud83d\ude05", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 131, "quote_count": 8}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.6125, "type": "Other", "normalized_text": "twuit"}, {"start": 83, "end": 85, "probability": 0.5184, "type": "Organization", "normalized_text": "IDL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182447978499497984"], "created_at": "2019-10-11T00:09:01.000Z", "id": "1182447978499497984", "author_id": "2396562031", "text": "Les cuento q como mi twuit inicial \u201c Creo q ha llegado el momento de investigar al IDL como presunta organizaci\u00f3n criminal \u201c no prospera , ahora me quieren perseguir por retuitear  proposiciones de terceros ! Persecuci\u00f3n pol\u00edtica q espero no prospere si el poder judicial.", "public_metrics": {"retweet_count": 1002, "reply_count": 448, "like_count": 2491, "quote_count": 63}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/goGfN1YxBy", "expanded_url": "https://twitter.com/socialistes_cat/status/1182204984680747008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/goGfN1YxBy", "media_key": "3_1182204979123240960"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 37, "tag": "SalutMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182204984680747008"], "created_at": "2019-10-10T08:03:27.000Z", "id": "1182204984680747008", "author_id": "15133318", "text": "\ud83d\udd34Avui, Dia Mundial de la #SalutMental recordem que cal equiparar salut mental amb salut f\u00edsica: segons la OMS, cada 40 segons es su\u00efcida una persona al m\u00f3n, 800.000 cada any!\n\nHem de conscienciar-nos i lluitar contra l'estigmatitzaci\u00f3 que pateixen les persones afectades. https://t.co/goGfN1YxBy", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 47, "quote_count": 2}, "lang": "ca"}, {"in_reply_to_user_id": "304092926", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "orlandosilva", "id": "304092926"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "ManuelaDavila", "id": "25858078"}], "annotations": [{"start": 161, "end": 170, "probability": 0.9813, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Grande"}, {"start": 194, "end": 203, "probability": 0.9542, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Grande"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182665192813027328"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182701036848504836"], "created_at": "2019-10-11T16:54:35.000Z", "id": "1182701036848504836", "author_id": "991271141791674369", "text": "@orlandosilva @ManuelaDavila A mulher defende comunismo que matou (comprovadamente) milh\u00f5es pelo mundo e faz isso em pleno 2019...sim, ela pode fazer muito pelo Rio Grande, se fode a\u00ed galera do Rio Grande \ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.5517, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 209, "end": 222, "probability": 0.8981, "type": "Person", "normalized_text": "Nadine Heredia"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/eAtap3ZT9f", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/judicial/pj-rechaza-pedido-de-impedimento-de-salida-del-pais-contra-nadine-heredia/#.XZ_fPrnT5_4.twitter", "display_url": "expreso.com.pe/judicial/pj-re\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.expreso.com.pe/judicial/pj-rechaza-pedido-de-impedimento-de-salida-del-pais-contra-nadine-heredia/#.XZ_fPrnT5_4.twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182473566895378440"], "created_at": "2019-10-11T01:50:42.000Z", "id": "1182473566895378440", "author_id": "730567425930862593", "text": "El mismo juez que orden\u00f3 el allanamiento del domicilio del presidente Garc\u00eda y su captura, sin ning\u00fan fundamento legal, provocando su suicidio, ahora rechaza el pedido de impedimento de salida del pa\u00eds contra Nadine Heredia. https://t.co/eAtap3ZT9f", "public_metrics": {"retweet_count": 715, "reply_count": 667, "like_count": 1324, "quote_count": 107}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.9234, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/B2sc3QQLw8", "expanded_url": "https://twitter.com/icathi/status/1182304894008676352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B2sc3QQLw8", "media_key": "3_1182304887792635957"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 22, "tag": "OMS"}, {"start": 126, "end": 147, "tag": "40SegundosParaActuar"}, {"start": 228, "end": 241, "tag": "NoEst\u00e1nSolas"}, {"start": 242, "end": 268, "tag": "D\u00edaMundialDeLaSaludMental"}, {"start": 269, "end": 279, "tag": "10octubre"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182304894008676352"], "created_at": "2019-10-10T14:40:27.000Z", "id": "1182304894008676352", "author_id": "33926412", "text": "De acuerdo con la #OMS, cada 40 segundos se suicida una persona en el mundo. Por esta raz\u00f3n, en 2019 nos sumamos a la campa\u00f1a #40SegundosParaActuar, compartiendo este mensaje y escuchando a esas personas que lo necesiten porque #NoEst\u00e1nSolas #D\u00edaMundialDeLaSaludMental #10octubre https://t.co/B2sc3QQLw8", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "231283386", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Ronco_P", "id": "231283386"}], "urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/Xesr5ujr9K", "expanded_url": "https://twitter.com/chokas/status/1182030843373637638", "display_url": "twitter.com/chokas/status/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182030843373637638"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182693457426563072"], "created_at": "2019-10-11T16:24:28.000Z", "id": "1182693457426563072", "author_id": "115555775", "text": "@Ronco_P m\u00edrame la belleza https://t.co/Xesr5ujr9K", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182461920198180864"], "created_at": "2019-10-11T01:04:25.000Z", "id": "1182461920198180864", "author_id": "1091391297200496640", "text": "Acho que uma das piores coisas que voc\u00ea pode falar pra uma pessoa suicida \u00e9 que ela tem que pensar nas outras pessoas\n\nPq ela realmente acredita que est\u00e1 ajudando as pessoas pq ela \u00e9 um fardo e ningu\u00e9m gosta dela, NINGU\u00c9M PRECISA DELA\n\nE quanto mais ela pensa, mais se confirma", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 49, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.8794, "type": "Place", "normalized_text": "Goi\u00e1s"}, {"start": 93, "end": 94, "probability": 0.6345, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/rRNk0RPuGI", "expanded_url": "https://glo.bo/2MwTlf8", "display_url": "glo.bo/2MwTlf8"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/QOtvEcCevl", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1182709949299716096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QOtvEcCevl", "media_key": "3_1182679430365437954"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 95, "tag": "G1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182709949299716096"], "created_at": "2019-10-11T17:30:00.000Z", "id": "1182709949299716096", "author_id": "8802752", "text": "Guarda civil de Goi\u00e1s mata namorada baleada em bar e depois se mata https://t.co/rRNk0RPuGI #G1 https://t.co/QOtvEcCevl", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 11, "like_count": 63, "quote_count": 12}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182699648764514307"], "created_at": "2019-10-11T16:49:04.000Z", "id": "1182699648764514307", "author_id": "212327594", "text": "La misma semana en que Kurt Cobain murio 68 jovenes se suicidaron imitando al \u00eddolo", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 4, "like_count": 101, "quote_count": 5}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182476894152863744"], "created_at": "2019-10-11T02:03:55.000Z", "id": "1182476894152863744", "author_id": "1006977017823277057", "text": "como morirme sin herir los sentimientos de mis pap\u00e1s ni crear un trauma irreversible en la adolescencia de mis amigos yahoo respuestas", "public_metrics": {"retweet_count": 8102, "reply_count": 30, "like_count": 22549, "quote_count": 231}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182030843373637638"}], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/AqqpJQSesu", "expanded_url": "https://twitter.com/chokas/status/1182030843373637638", "display_url": "twitter.com/chokas/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182712391131377664"], "created_at": "2019-10-11T17:39:42.000Z", "id": "1182712391131377664", "author_id": "208131517", "text": "Agarra tu chamarra y p\u00e1rate los pelos!!! Siiiiiii jajaja https://t.co/AqqpJQSesu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.8606, "type": "Other", "normalized_text": "El Marro"}, {"start": 58, "end": 67, "probability": 0.7116, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Rosa"}, {"start": 91, "end": 100, "probability": 0.9491, "type": "Place", "normalized_text": "Guanajuato"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/TAyT0l1f3k", "expanded_url": "https://guanajuato.lasillarota.com/estados/el-marro-se-queda-solo-caen-tres-lideres-del-cartel-de-santa-rosa-y-otro-se-suicida-el-marro-celaya-extorsiones-el-lagarto/324415", "display_url": "guanajuato.lasillarota.com/estados/el-mar\u2026"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 101, "tag": "Guanajuato"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182710887074844672"], "created_at": "2019-10-11T17:33:43.000Z", "id": "1182710887074844672", "author_id": "152358615", "text": "'El Marro' se queda solo: caen tres l\u00edderes del C\u00e1rtel de Santa Rosa y otro se suicida en #Guanajuato https://t.co/TAyT0l1f3k", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2292491447", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_Agencia6", "id": "2292491447"}, {"start": 11, "end": 18, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}, {"start": 34, "end": 47, "username": "alicante_vox", "id": "1017546567174311936"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182559094600880128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182616882161094656"], "created_at": "2019-10-11T11:20:11.000Z", "geo": {"place_id": "996d518deac24869"}, "id": "1182616882161094656", "author_id": "3244530237", "text": "@_Agencia6 @vox_es @Santi_ABASCAL @alicante_vox Excelente art\u00edculo de @agencia6com \nMenos mal, que todav\u00eda quedan periodistas honestos y que quieren que los pol\u00edticos (Que son empleados nuestros) act\u00faen con honestidad y honradez. Y Gracias por un periodismo de calidad.", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 125, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Bad Bunny"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182719822993473537"], "created_at": "2019-10-11T18:09:14.000Z", "id": "1182719822993473537", "author_id": "1044302912468520960", "text": "Cuando est\u00e9s triste, recuerda que la tierra tiene 4 mil millones de a\u00f1os y a ti te toc\u00f3 coincidir en la era del gran Bad Bunny. \u261d\ud83c\udffc", "public_metrics": {"retweet_count": 1886, "reply_count": 55, "like_count": 8317, "quote_count": 242}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 146, "probability": 0.5922, "type": "Other", "normalized_text": "DiaMundialSalutMental"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/rYzNg4iYUq", "expanded_url": "https://buff.ly/2p7JMuW", "display_url": "buff.ly/2p7JMuW"}, {"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/5024YcFAZh", "expanded_url": "https://twitter.com/dsconecta/status/1182211189134282752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5024YcFAZh", "media_key": "3_1182211187825680384"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 147, "tag": "DiaMundialSalutMental"}, {"start": 246, "end": 257, "tag": "hemeroteca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182211189134282752"], "created_at": "2019-10-10T08:28:06.000Z", "id": "1182211189134282752", "author_id": "2397658758", "text": "\u00bfTienes 40 segundos? \n\nCada 40 segundos se suicida una persona.\n\nOs invitamos a dedicar \u00ab40 segundos para actuar\u00bb durante el #DiaMundialSalutMental. Si dedicamos tiempo y empatizamos podemos cambiar la vida de una persona https://t.co/rYzNg4iYUq #hemeroteca https://t.co/5024YcFAZh", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "191727438", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Intermezzto", "id": "191727438"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182712537449746433"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182713394123759616"], "created_at": "2019-10-11T17:43:41.000Z", "id": "1182713394123759616", "author_id": "244851185", "text": "@Intermezzto A mi a veces me hace sentir culpable jajaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2288138575", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1181652985325080577"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182379140172910592"], "created_at": "2019-10-10T19:35:29.000Z", "id": "1182379140172910592", "author_id": "1164464386506919936", "text": "@ahorapodemos no s\u00e9 si os dar\u00e1 resultado est\u00e1 campa\u00f1a creo que es suicida pero en este pa\u00eds nunca se sabe lo que s\u00ed s\u00e9 es que es sucia y muy \u00fatil a la derecha. Y es muy dif\u00edcil llegar a acuerdos con ese tipo de gente.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "342403919", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1145659796084932608"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.5741, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.5609, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 96, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169247047020613632"], "created_at": "2019-09-04T13:53:14.000Z", "id": "1169247047020613632", "author_id": "342403919", "text": "Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se omitiu diante do seu indiz\u00edvel sofrimento s\u00e3o todos culpados.", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 48, "like_count": 1900, "quote_count": 26}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 91, "end": 103, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}, {"start": 177, "end": 185, "username": "policia", "id": "23791197"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/ao1LHdRN7R", "expanded_url": "https://twitter.com/SupCadiz/status/1182239053477023745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ao1LHdRN7R", "media_key": "3_1182239031842742274"}, {"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/ao1LHdRN7R", "expanded_url": "https://twitter.com/SupCadiz/status/1182239053477023745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ao1LHdRN7R", "media_key": "3_1182239046720004099"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "DiaMundialSaludMental"}, {"start": 23, "end": 42, "tag": "StopSuicidiosFFCCS"}, {"start": 215, "end": 219, "tag": "SUP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182239053477023745"], "created_at": "2019-10-10T10:18:49.000Z", "id": "1182239053477023745", "author_id": "4031158347", "text": "#DiaMundialSaludMental #StopSuicidiosFFCCS\nPorque no queremos ni uno menos, es urgente que @interiorgob apruebe el borrador del Primer Plan Preventivo de la conducta suicida en @policia  reivindicaci\u00f3n hist\u00f3rica de #SUP\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa https://t.co/ao1LHdRN7R", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/YmajWYbXVf", "expanded_url": "https://twitter.com/MartuPerez_/status/1181759231235645440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YmajWYbXVf", "media_key": "3_1181759225162293249"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1181759231235645440"], "created_at": "2019-10-09T02:32:11.000Z", "id": "1181759231235645440", "author_id": "397638670", "text": "este meme representa a mis pap\u00e1s cada vez que estamos todos re tranquis y yo tiro un comentario suicida con total naturalidad https://t.co/YmajWYbXVf", "public_metrics": {"retweet_count": 917, "reply_count": 9, "like_count": 5607, "quote_count": 33}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 160, "end": 169, "probability": 0.5662, "type": "Other", "normalized_text": "Samus Aran"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182717034662113280"], "created_at": "2019-10-11T17:58:09.000Z", "id": "1182717034662113280", "author_id": "1069365764640186369", "text": "[Recomendadme Pjs de Animes o Videojuegos por favor, a ver s\u00ed muto cuentas viejas y abandonadas a nuevas Pjs, as\u00ed no tener las cuentas de adorno.\n\nPjs en plan; Samus Aran y as\u00ed, muy buenas, o alguna que quer\u00e1is ver. Se aceptan sugerencias.]", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 18, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182717709143945222"], "created_at": "2019-10-11T18:00:50.000Z", "id": "1182717709143945222", "author_id": "1047952662732451840", "text": "toda vez que eu vi essa thread que o intuito era \u201cajudar\u201d a pessoa que tava pensando em se matar com com uma crise de depressao s\u00f3 piora tudo pra mim pq quando mais vc l\u00ea mais vc se sente sozinha e incompreendida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "468528761", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Bastard_13_", "id": "468528761"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182701062903488512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182711629756149761"], "created_at": "2019-10-11T17:36:40.000Z", "id": "1182711629756149761", "author_id": "942648805383647232", "text": "@Bastard_13_ Se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/XGXV6FURRG", "expanded_url": "https://twitter.com/thelightofthe7/status/1182633300311134209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XGXV6FURRG", "media_key": "3_1182633293549854722"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 98, "tag": "SinSaludMentalNohaySaludReal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182633300311134209"], "created_at": "2019-10-11T12:25:25.000Z", "id": "1182633300311134209", "author_id": "71948253", "text": "Al parecer si expones a un charlat\u00e1n es motivo para que te bloqueen. #SinSaludMentalNohaySaludReal https://t.co/XGXV6FURRG", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 8, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "183005433", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "matheusvertugo", "id": "1398981233653264386"}], "annotations": [{"start": 165, "end": 171, "probability": 0.9729, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182673319646113793"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182673999546998789"], "created_at": "2019-10-11T15:07:09.000Z", "id": "1182673999546998789", "author_id": "15233266", "text": "@matheusvertugo Nao necessariamente, o mercado \u00e9 grande, varios t\u00edtulos q nao s\u00e3o de her\u00f3i saem ainda e tem boa rentabilidade, inclusive a com\u00e9dia rom\u00e2ntica dela no Netflix foi o filme mais visto de l\u00e1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/13k2RNMjTa", "expanded_url": "https://twitter.com/arigameplays/status/1182716550794510336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/13k2RNMjTa", "media_key": "3_1182716533715243008"}, {"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/13k2RNMjTa", "expanded_url": "https://twitter.com/arigameplays/status/1182716550794510336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/13k2RNMjTa", "media_key": "3_1182716533736271872"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182716550794510336"], "created_at": "2019-10-11T17:56:14.000Z", "id": "1182716550794510336", "author_id": "2597010860", "text": "Si fueran yo, que se comprar\u00edan? Ayuda https://t.co/13k2RNMjTa", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 267, "like_count": 2556, "quote_count": 4}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182698888068845568"], "created_at": "2019-10-11T16:46:03.000Z", "id": "1182698888068845568", "author_id": "1372716510", "text": "Que tan suicida del 1 al 10 es estar tomando sol a \u00e9sta hora?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182102037229703168"}], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/nq5NHPgTKw", "expanded_url": "https://twitter.com/yfnvj_/status/1182102037229703168", "display_url": "twitter.com/yfnvj_/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182448749978836992"], "created_at": "2019-10-11T00:12:05.000Z", "geo": {"place_id": "af9b4adab9fc362c"}, "id": "1182448749978836992", "author_id": "2863306650", "text": "Este mi\u00fado suicidou-se devido ao bullying... Isto que sirva de li\u00e7\u00e3o a todos n\u00f3s perante os nossos atos https://t.co/nq5NHPgTKw", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.931, "type": "Organization", "normalized_text": "NYPD"}, {"start": 93, "end": 104, "probability": 0.7123, "type": "Person", "normalized_text": "Remolachanet"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/UUpDPO8ixd", "expanded_url": "http://bit.ly/2MBOn0J", "display_url": "bit.ly/2MBOn0J"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/MBgEtZLftm", "expanded_url": "https://twitter.com/remolachanews/status/1182690897030451201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MBgEtZLftm", "media_key": "3_1182690892492300288"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 105, "tag": "Remolachanet"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182690897030451201"], "created_at": "2019-10-11T16:14:17.000Z", "id": "1182690897030451201", "author_id": "208103059", "text": "NYPD homenajea ni\u00f1a de origen dominicano sobrevivi\u00f3 a padre suicida https://t.co/UUpDPO8ixd #Remolachanet https://t.co/MBgEtZLftm", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1157984524116156416", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MOVIMENTODIREI3", "id": "1519096883062448131"}], "annotations": [{"start": 147, "end": 150, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 212, "end": 217, "probability": 0.9187, "type": "Place", "normalized_text": "Jatob\u00e1"}, {"start": 262, "end": 267, "probability": 0.5059, "type": "Person", "normalized_text": "Suzane"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182611956177485824"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182613876422184960"], "created_at": "2019-10-11T11:08:14.000Z", "id": "1182613876422184960", "author_id": "340423992", "text": "@Movimentodirei3 H\u00e1 uma projeto de lei no Congresso, de autoria de parlamentares esquerdistas, pra criarem a semana da corrup\u00e7\u00e3o, para todo o ano, Lula e sua trupe serem beneficiados com os said\u00f5es! Pensam: Se a Jatob\u00e1 que matou uma crian\u00e7a sai no dia 12/10 e a Suzane no dias das m\u00e3es, ent\u00e3o...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182715516307300353"], "created_at": "2019-10-11T17:52:07.000Z", "id": "1182715516307300353", "author_id": "257573900", "text": "Mis ojos te hablan de dolor, mi mal humor te hace entender mi desconfianza cuando hablo de amor.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.5031, "type": "Organization", "normalized_text": "LGTB"}, {"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 69, "end": 71, "probability": 0.4938, "type": "Organization", "normalized_text": "Che"}, {"start": 116, "end": 119, "probability": 0.9725, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/hI5Yiq9VW5", "expanded_url": "https://www.elespanol.com/espana/politica/20191011/asociacion-lgtb-arremete-iglesias-homenajear-che-fusilo/435707724_0.html", "display_url": "elespanol.com/espana/politic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespanol.com/espana/politica/20191011/asociacion-lgtb-arremete-iglesias-homenajear-che-fusilo/435707724_0.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182555073123094528"], "created_at": "2019-10-11T07:14:34.000Z", "id": "1182555073123094528", "author_id": "2729812582", "text": "Una asociaci\u00f3n LGTB arremete contra Pablo Iglesias por homenajear al Che:\n\"Fusil\u00f3 a cientos de gays\u00a0y bisexuales en Cuba\"\nDesde la asociaci\u00f3n tildan de\u00a0\"lamentable\"\u00a0que \"un pol\u00edtico tenga como referente a un\u00a0asesino\"\nhttps://t.co/hI5Yiq9VW5", "public_metrics": {"retweet_count": 993, "reply_count": 199, "like_count": 1369, "quote_count": 71}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8035, "type": "Person", "normalized_text": "Volpi"}, {"start": 8, "end": 15, "probability": 0.6877, "type": "Person", "normalized_text": "Arboleda"}, {"start": 52, "end": 53, "probability": 0.4159, "type": "Person", "normalized_text": ".M"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.942, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182698234730418177"], "created_at": "2019-10-11T16:43:27.000Z", "id": "1182698234730418177", "author_id": "1086495931", "text": "Volpi e Arboleda fora do jogo de s\u00e1bado.\n\nParab\u00e9ns D.M do S\u00e3o Paulo \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "public_metrics": {"retweet_count": 156, "reply_count": 166, "like_count": 2147, "quote_count": 114}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "991259857", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "zunigaaliaga", "id": "991259857"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "recisneros", "id": "284350852"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 39, "end": 52, "username": "JaimeChincha", "id": "36477202"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 129, "probability": 0.7491, "type": "Other", "normalized_text": "Chalinas Verdes"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/AWdRg0rnfB", "expanded_url": "https://twitter.com/Carhuanca/status/1182705477630812160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AWdRg0rnfB", "media_key": "3_1182705359984758788"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/AWdRg0rnfB", "expanded_url": "https://twitter.com/Carhuanca/status/1182705477630812160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AWdRg0rnfB", "media_key": "3_1182705401474756608"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182683553039110144"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182705477630812160"], "created_at": "2019-10-11T17:12:14.000Z", "id": "1182705477630812160", "author_id": "51254650", "text": "@zunigaaliaga @recisneros @RPPNoticias @JaimeChincha Come le arde a los Descerebrados que siguen a la banda de las Chalinas Verdes https://t.co/AWdRg0rnfB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182713202829905926"}], "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/7z3bE1NHeK", "expanded_url": "https://twitter.com/nazonootokx/status/1182713202829905926", "display_url": "twitter.com/nazonootokx/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182714292099014658"], "created_at": "2019-10-11T17:47:15.000Z", "id": "1182714292099014658", "author_id": "855917076820766720", "text": "Los aduladores caen mal, V. https://t.co/7z3bE1NHeK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "232186857", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gonzalocobo", "id": "232186857"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "lucianolopez27", "id": "3313603574"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.7549, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182710661366898688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182710990795882496"], "created_at": "2019-10-11T17:34:08.000Z", "geo": {"place_id": "0027906515bf3827"}, "id": "1182710990795882496", "author_id": "2738699555", "text": "@gonzalocobo @lucianolopez27 Pero fue con Fujimori que dio un giro de 180 grados, dejando a la educaci\u00f3n en el subsuelo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9406, "type": "Organization", "normalized_text": "Meng\u00e3o"}, {"start": 68, "end": 69, "probability": 0.6974, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.9476, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 118, "end": 129, "probability": 0.9483, "type": "Other", "normalized_text": "Libertadores"}, {"start": 174, "end": 185, "probability": 0.9284, "type": "Other", "normalized_text": "Libertadores"}, {"start": 196, "end": 203, "probability": 0.8664, "type": "Place", "normalized_text": "Maracan\u00e3"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/WoQXXmV7Wn", "expanded_url": "https://twitter.com/wilsonwitzel/status/1182646009425473541/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/WoQXXmV7Wn", "media_key": "7_1182645979713069057"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182646009425473541"], "created_at": "2019-10-11T13:15:55.000Z", "id": "1182646009425473541", "author_id": "971110539169591298", "text": "Vendo mais uma vit\u00f3ria do Meng\u00e3o ap\u00f3s um dia de muito trabalho pelo RJ! Espero ver o Flamengo campe\u00e3o brasileiro e da Libertadores este ano e, em 2020, novamente na final da Libertadores no nosso Maracan\u00e3. https://t.co/WoQXXmV7Wn", "public_metrics": {"retweet_count": 918, "reply_count": 999, "like_count": 12428, "quote_count": 589}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "760204061702488066", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182289935291883521"}], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/PiPCBJk76s", "expanded_url": "https://bit.ly/2pbMMqo", "display_url": "bit.ly/2pbMMqo"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/NwncExv4FV", "expanded_url": "https://twitter.com/ONUUruguay/status/1182289943718219776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NwncExv4FV", "media_key": "3_1182289937581907969"}], "hashtags": [{"start": 229, "end": 238, "tag": "Suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182289943718219776"], "created_at": "2019-10-10T13:41:03.000Z", "id": "1182289943718219776", "author_id": "760204061702488066", "text": "Hay muchos mitos alrededor del sucidio, por ejemplo: El suicida est\u00e1 decidido a morir\n\u274cFALSO! \n\ud83d\udc49Por el contrario, los suicidas suelen ser ambivalentes acerca de la vida o la muerte. El acceso al apoyo emocional puede prevenir el #Suicidio  \n\u25b6\ufe0fhttps://t.co/PiPCBJk76s https://t.co/NwncExv4FV", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "274156885", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "neillylucy", "id": "274156885"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182646955580837888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182659539155468288"], "created_at": "2019-10-11T14:09:41.000Z", "id": "1182659539155468288", "author_id": "1141684579641810947", "text": "@neillylucy Nossa, eu dormi bonito nesse filme kkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182689569256423426"], "created_at": "2019-10-11T16:09:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 59, "tag": "suicidio"}]}, "id": "1182689569256423426", "author_id": "470206398", "text": "Cada a\u00f1o se suicidan m\u00e1s de 800.000 personas y el #suicidio es la segunda causa de muerte entre los 15 y 29 a\u00f1os de edad. Hay indicios de que por cada adulto que se suicida hay m\u00e1s de 20 que lo intentan y el 75% de los suicidios tienen lugar en pa\u00edses de ingresos bajos y medios.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182701062903488512"], "created_at": "2019-10-11T16:54:41.000Z", "id": "1182701062903488512", "author_id": "468528761", "text": "D\u00eda gris, un caf\u00e9, un cigarro.. Solo faltas tu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1180960709884174336", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jarrete12", "id": "1411870459768061954"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182709829313404931"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182710596745216000"], "created_at": "2019-10-11T17:32:34.000Z", "id": "1182710596745216000", "author_id": "19247625", "text": "@Jarrete12 Que imbecil", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "49172814", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "caffeinefields", "id": "49172814"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182703896080408577"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182709786309201921"], "created_at": "2019-10-11T17:29:21.000Z", "id": "1182709786309201921", "author_id": "3002551233", "text": "@caffeinefields E sabemos muito bem que o senhor presidente vetou a lei pensando apenas nele mesmo n\u00e9 pq os \u00edndices provavelmente v\u00e3o diminuir j\u00e1 que v\u00e3o ter menos denuncias e a\u00ed ele vai poder falar que o governo dele fez alguma coisa boa sendo q n\u00e3o fez porra nenhuma", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "259877194", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "luiscostabonino", "id": "259877194"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.7487, "type": "Person", "normalized_text": "Talvi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182708227689062401"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182708825889091585"], "created_at": "2019-10-11T17:25:32.000Z", "id": "1182708825889091585", "author_id": "462400524", "text": "@luiscostabonino Como hicieron con Talvi todos!! En fin...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 87, "end": 101, "username": "Santialarconu", "id": "1920140406"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 84, "probability": 0.9524, "type": "Person", "normalized_text": "Santiago Alarc\u00f3n"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/gGTJRQAV0k", "expanded_url": "http://bit.ly/2M5cGVO", "display_url": "bit.ly/2M5cGVO"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/lQ7r7xHpHv", "expanded_url": "https://twitter.com/kienyke/status/1182446966514601985/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lQ7r7xHpHv", "media_key": "3_1182421791190519809"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "VIDEO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182446966514601985"], "created_at": "2019-10-11T00:05:00.000Z", "id": "1182446966514601985", "author_id": "191116947", "text": "#VIDEO | Este fue el dif\u00edcil momento que super\u00f3 el reconocido actor, Santiago Alarc\u00f3n (@Santialarconu).\nhttps://t.co/gGTJRQAV0k https://t.co/lQ7r7xHpHv", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/8VSd0c2xwC", "expanded_url": "https://sumedico.lasillarota.com/bienestar/medicos-los-que-mas-se-suicidan-salud-mental-suicidio-medicina-medicos/310985", "display_url": "sumedico.lasillarota.com/bienestar/medi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sumedico.com/bienestar/medicos-los-que-mas-se-suicidan/310985"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182693015950897153"], "created_at": "2019-10-11T16:22:43.000Z", "id": "1182693015950897153", "author_id": "92577907", "text": "#D\u00edaMundialSaludMental Se considera que un m\u00e9dico se suicida diariamente, \u00bfQu\u00e9 puede provocar que los m\u00e9dicos cometan suicidio? \nhttps://t.co/8VSd0c2xwC", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173612139124330496"}], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/r7GgASE2gU", "expanded_url": "https://twitter.com/writtenbymila/status/1173612139124330496", "display_url": "twitter.com/writtenbymila/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182708402675503109"], "created_at": "2019-10-11T17:23:51.000Z", "id": "1182708402675503109", "author_id": "116247009", "text": "Tem que ser grata nada. Se p\u00e1 a tia que matou a m\u00e3e dela. N\u00e3o duvido de nada vindo dessa mulher https://t.co/r7GgASE2gU", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1115738673260126209", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173612095239335936"}], "entities": {"urls": [{"start": 6, "end": 29, "url": "https://t.co/cMO38tAkXe", "expanded_url": "https://twitter.com/milaaus_/status/1173612139124330496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cMO38tAkXe", "media_key": "3_1173612100222164993"}, {"start": 6, "end": 29, "url": "https://t.co/cMO38tAkXe", "expanded_url": "https://twitter.com/milaaus_/status/1173612139124330496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cMO38tAkXe", "media_key": "3_1173612122938511366"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1173612139124330496"], "created_at": "2019-09-16T14:58:33.000Z", "id": "1173612139124330496", "author_id": "1115738673260126209", "text": "\u2728 24. https://t.co/cMO38tAkXe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "lang": "und"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182394427794493442"}], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.4537, "type": "Person", "normalized_text": "mi\u00fado"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/zJJ4sqbs7F", "expanded_url": "https://twitter.com/yfnvj_/status/1182394427794493442", "display_url": "twitter.com/yfnvj_/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182634462863089664"], "created_at": "2019-10-11T12:30:02.000Z", "id": "1182634462863089664", "author_id": "3030876845", "text": "Mano o mi\u00fado morreu... Eu estou a chorar tanto, ele acabou com a pr\u00f3pria vida por causa do bullying. As pessoas s\u00e3o uma valente merda. Eu estou t\u00e3o farta de viver num mundo assim, sem amor, com rivalidade, cheio de injusti\u00e7as. Quando, qnd \u00e9 que isto acaba? https://t.co/zJJ4sqbs7F", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/udJzOwyzlq", "expanded_url": "https://twitter.com/SweetSalvat0re/status/1182384620274368514/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/udJzOwyzlq", "media_key": "3_1182384353176948736"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182384620274368514"], "created_at": "2019-10-10T19:57:15.000Z", "id": "1182384620274368514", "author_id": "355957658", "text": "Pongan \"me da asco...\" A ver qu\u00e9 le salta\n\nMe da asco el f\u00fatbol https://t.co/udJzOwyzlq", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 3394, "like_count": 5631, "quote_count": 9520}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/AR41PlgrSe", "expanded_url": "https://twitter.com/680carlos/status/1182252987378491392/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/AR41PlgrSe", "media_key": "7_1182252843337682944"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182252987378491392"], "created_at": "2019-10-10T11:14:12.000Z", "id": "1182252987378491392", "author_id": "212204767", "text": "Hoy es el dia de la salud mental. Este a\u00f1o el enfasis est\u00e1 puesto en la prevenci\u00f3n del suicidio. Cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo. Les invito a ver este video. https://t.co/AR41PlgrSe", "public_metrics": {"retweet_count": 218, "reply_count": 5, "like_count": 387, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182489205458505740"}], "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/3VAA4uHfFs", "expanded_url": "https://twitter.com/LuannaBe/status/1182489205458505740", "display_url": "twitter.com/LuannaBe/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182624321937784832"], "created_at": "2019-10-11T11:49:45.000Z", "id": "1182624321937784832", "author_id": "932044795115114496", "text": "medo de virar boneca na cadeia, se estrupou ou n\u00e3o filho da puta voc\u00ea matou uma crian\u00e7a totalmente inocente e indefesa https://t.co/3VAA4uHfFs", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182499547689422848"], "created_at": "2019-10-11T03:33:56.000Z", "id": "1182499547689422848", "author_id": "855472674", "text": "adivinen quien se suicida hoy, empieza con y y termina con o", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "190101676", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ToteArizmendi", "id": "190101676"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182702459279597569"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182705619062677505"], "created_at": "2019-10-11T17:12:47.000Z", "id": "1182705619062677505", "author_id": "314094237", "text": "@ToteArizmendi Para suicidarse, no.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 62, "probability": 0.916, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182517467639435264"], "created_at": "2019-10-11T04:45:09.000Z", "id": "1182517467639435264", "author_id": "142152819", "text": "Cada 10 de octubre se celebra el D\u00eda Mundial de la Salud Mental y este a\u00f1o se centr\u00f3 en la prevenci\u00f3n del suicidio.\nCada 40 segundos se suicida una persona en el mundo, es el momento de entender que cada uno de nosotros tiene el poder de cambiarlo si sumamos esfuerzos.", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9581, "type": "Person", "normalized_text": "Maxi Aguiar"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.828, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.8988, "type": "Person", "normalized_text": "Perfil"}, {"start": 189, "end": 192, "probability": 0.9543, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/0aorFB9FgD", "expanded_url": "https://www.perfil.com/noticias/internacional/maxi-aguiar-el-ascendente-estratega-politico-argentino-del-presidente-vizcarra.phtml", "display_url": "perfil.com/noticias/inter\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.perfil.com/noticias/internacional/maxi-aguiar-el-ascendente-estratega-politico-argentino-del-presidente-vizcarra.phtml"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182510312794349568"], "created_at": "2019-10-11T04:16:43.000Z", "id": "1182510312794349568", "author_id": "235139317", "text": "Maxi Aguiar, el ascendente estratega pol\u00edtico argentino del presidente Vizcarra | Perfil \u00bfNo era que se trataba de un asesor marginal? El poder tras el trono de un argentino de paso por el Per\u00fa https://t.co/0aorFB9FgD", "public_metrics": {"retweet_count": 311, "reply_count": 330, "like_count": 655, "quote_count": 16}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 72, "probability": 0.5271, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaMundialSaludMental"}, {"start": 196, "end": 215, "probability": 0.6631, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/KyPALx5zX8", "expanded_url": "https://twitter.com/CarlosAceves_/status/1182343671695302656/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KyPALx5zX8", "media_key": "13_1182298409916452864"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 73, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}, {"start": 195, "end": 216, "tag": "WorldMentalHealthDay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182343671695302656"], "created_at": "2019-10-10T17:14:32.000Z", "id": "1182343671695302656", "author_id": "722133691363799040", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona. Hoy en el #D\u00edaMundialSaludMental, que est\u00e1 dedicado a la prevenci\u00f3n de esta problem\u00e1tica, los invito a compartir este v\u00eddeo y ayudar a quien lo necesite. #WorldMentalHealthDay https://t.co/KyPALx5zX8", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182339570106605568"], "created_at": "2019-10-10T16:58:14.000Z", "geo": {"place_id": "e197438c3cdbd6c0"}, "id": "1182339570106605568", "author_id": "1001514460794810368", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera.", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "503264348", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "thediezhandinos", "id": "503264348"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "victormarantz", "id": "158272696"}, {"start": 64, "end": 73, "username": "eledhmel", "id": "3050371833"}, {"start": 74, "end": 88, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "urls": [{"start": 353, "end": 376, "url": "https://t.co/cT8t3Kth57", "expanded_url": "https://twitter.com/luiskhan12/status/1182666282694533120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cT8t3Kth57", "media_key": "16_1182666271432814597"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182661650551361536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182666282694533120"], "created_at": "2019-10-11T14:36:29.000Z", "id": "1182666282694533120", "author_id": "2225091931", "text": "@thediezhandinos @catalandelsur58 @Teresalopez97 @victormarantz @eledhmel @Santi_ABASCAL Y qui\u00e9n te dice q esa persona, al tener una educaci\u00f3n y poder labrarse un futuro en igualdad, no descubre una cura para el c\u00e1ncer, una fuente de energ\u00eda limpia nueva, ser el mejor poeta de siglo?. Matar es una cosa muy ser\u00eda y no deber\u00eda ser un capricho pasajero. https://t.co/cT8t3Kth57", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/EQvbsG4o8N", "expanded_url": "http://rviv.ly/FXKaow", "display_url": "rviv.ly/FXKaow"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182684971049377793"], "created_at": "2019-10-11T15:50:44.000Z", "id": "1182684971049377793", "author_id": "1092126705114849281", "text": "Atenci\u00f3n primaria, formaci\u00f3n de profesionales de la salud y prevenci\u00f3n de la conducta suicida https://t.co/EQvbsG4o8N", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.5865, "type": "Other", "normalized_text": "Tuxtla"}, {"start": 48, "end": 55, "probability": 0.5194, "type": "Person", "normalized_text": "Bullying"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/Z0eFvFxFZR", "expanded_url": "http://bit.ly/2MvFDZX", "display_url": "bit.ly/2MvFDZX"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/MPapP2cjIG", "expanded_url": "https://twitter.com/AreopagoOficial/status/1182702402702589957/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MPapP2cjIG", "media_key": "3_1182689188677931008"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Tuxtla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182702402702589957"], "created_at": "2019-10-11T17:00:01.000Z", "id": "1182702402702589957", "author_id": "2990812439", "text": "#Tuxtla || Se suicida ni\u00f1o de 9 a\u00f1os, sufr\u00eda de Bullying en la escuela\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/Z0eFvFxFZR https://t.co/MPapP2cjIG", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/opKq6Z9v1p", "expanded_url": "https://www.sopitas.com/noticias/mundo-segundos-persona-suicidio-oms/", "display_url": "sopitas.com/noticias/mundo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sopitas.com/noticias/mundo-segundos-persona-suicidio-oms/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182495284674187264"], "created_at": "2019-10-11T03:17:00.000Z", "id": "1182495284674187264", "author_id": "3362741", "text": "#D\u00edaMundialSaludMental M\u00e1s grave de lo que pensamos, cada 40 segundos una persona se suicida en el mundo https://t.co/opKq6Z9v1p", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 8, "like_count": 159, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "177517866", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182486583477522433"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9319, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.9733, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 193, "end": 200, "probability": 0.5786, "type": "Person", "normalized_text": "kamikaze"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182486585293578241"], "created_at": "2019-10-11T02:42:26.000Z", "id": "1182486585293578241", "author_id": "177517866", "text": "Jorge Jesus sentiu isso na pele quando chegou ao Brasil. Sua linha alta de marca\u00e7\u00e3o gerou muitos erros defensivos e o Flamengo tomava gol em todos os jogos.\n\nRapidamente foi taxado de suicida, kamikaze, louco e desorganizado.", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 4, "like_count": 604, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182492869061468160"], "created_at": "2019-10-11T03:07:24.000Z", "geo": {"place_id": "13d479b108707983"}, "id": "1182492869061468160", "author_id": "317865314", "text": "Mi percepci\u00f3n es que Morales en enero, es un potencial suicida. Y claro, la culpa tambi\u00e9n ser\u00e1 de la CICIG.", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 7, "like_count": 53, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "4210098027", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "feinmann1963", "id": "4210098027"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "radiomitre", "id": "182923335"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 91, "probability": 0.6229, "type": "Organization", "normalized_text": "LTA"}, {"start": 94, "end": 98, "probability": 0.3342, "type": "Person", "normalized_text": "SeVan"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 92, "tag": "LTA"}, {"start": 93, "end": 99, "tag": "SeVan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182673972145639424"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182691690626404353"], "created_at": "2019-10-11T16:17:27.000Z", "id": "1182691690626404353", "author_id": "411674603", "text": "@feinmann1963 @radiomitre Sigan negando la realidad y les va a ir peor que en las paso. #LTA #SeVan", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 62, "probability": 0.9353, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Quevedo"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/3TsSslPuRj", "expanded_url": "http://infocielo.com/nota/110703/ideacion-suicida-y-depresion-el-fuerte-relato-de-carla-quevedo-para-concientizar-sobre-los-problemas-de-salud-mental/", "display_url": "infocielo.com/nota/110703/id\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://infocielo.com/actriz/ideacion-suicida-y-depresion-el-fuerte-relato-carla-quevedo-concientizar-los-problemas-salud-mental-n110703"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182703247687061504"], "created_at": "2019-10-11T17:03:22.000Z", "id": "1182703247687061504", "author_id": "210627791", "text": "Ideaci\u00f3n suicida y depresi\u00f3n: el fuerte relato de Carla Quevedo para concientizar sobre los problemas de salud m... https://t.co/3TsSslPuRj", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182492869061468160"}], "entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/J7OAZcARX4", "expanded_url": "https://twitter.com/MaruLuarca/status/1182492869061468160", "display_url": "twitter.com/MaruLuarca/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182703089045913600"], "created_at": "2019-10-11T17:02:44.000Z", "id": "1182703089045913600", "author_id": "2930769928", "text": "Oremos. https://t.co/J7OAZcARX4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2327065122", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "J_LeonLopez", "id": "2327065122"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "KhRySTyaNN1997", "id": "285041676"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182596431883972608"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182598693909860353"], "created_at": "2019-10-11T10:07:54.000Z", "id": "1182598693909860353", "author_id": "3030100345", "text": "@J_LeonLopez @KhRySTyaNN1997 @ademgritte @RoBanditParker pues la verdad es que parece divertido", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "808115007166840836", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mjustinocrf", "id": "808115007166840836"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "rodrigosalem", "id": "14021912"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "craftdrummer", "id": "54958992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182702697360908289"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182702913011015681"], "created_at": "2019-10-11T17:02:02.000Z", "geo": {"place_id": "59373f0a295160e4"}, "id": "1182702913011015681", "author_id": "931641182614155264", "text": "@mjustinocrf @rodrigosalem @craftdrummer Vdd, mas tem", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "971714929144233984", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "correaisax", "id": "971714929144233984"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.5134, "type": "Person", "normalized_text": "Isadora"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/18ghGQWTv4", "expanded_url": "https://twitter.com/insomniadahyun/status/1182109920113680384", "display_url": "twitter.com/insomniadahyun\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182688013891051521"], "created_at": "2019-10-11T16:02:50.000Z", "id": "1182688013891051521", "author_id": "959243050701770755", "text": "@correaisax porra Isadora como vc deixou o bichinho se matar? https://t.co/18ghGQWTv4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 29, "probability": 0.8108, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182410037425135617"], "created_at": "2019-10-10T21:38:15.000Z", "id": "1182410037425135617", "author_id": "1049175317720457216", "text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental. Alguien se suicida hoy en el metro.\n\nIron\u00edas de la vida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 38, "username": "ManuelaDavila", "id": "25858078"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "Manu"}, {"start": 113, "end": 122, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Rio Grande"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/8RkKAJy59m", "expanded_url": "https://www.uol.com.br/universa/noticias/redacao/2019/10/11/manuela-davila-unica-pauta-que-tinham-pra-mim-era-de-musa-do-congresso.htm", "display_url": "uol.com.br/universa/notic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.uol.com.br/universa/noticias/redacao/2019/10/11/manuela-davila-unica-pauta-que-tinham-pra-mim-era-de-musa-do-congresso.htm"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182665192813027328"], "created_at": "2019-10-11T14:32:09.000Z", "id": "1182665192813027328", "author_id": "304092926", "text": "Bel\u00edssima entrevista da @ManuelaDavila. Manu \u00e9 um quadro pol\u00edtico de enorme capacidade, que vai fazer muito pelo Rio Grande e pelo pa\u00eds. \nhttps://t.co/8RkKAJy59m", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 76, "like_count": 618, "quote_count": 6}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182691769688965124"], "created_at": "2019-10-11T16:17:45.000Z", "id": "1182691769688965124", "author_id": "1158027908973322242", "text": "Gente como assim um tio fazer isso c a pr\u00f3pria SOBRINHA ??? tirou a vida de uma crian\u00e7a assim , gente o sorriso dessa crian\u00e7a linda sem maldade nenhuma na mente, chorei cara sou m\u00e3e n me vejo passando por isso sinceramente \ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "719215236981637120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180088684307197952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182699801105879041"], "created_at": "2019-10-11T16:49:40.000Z", "id": "1182699801105879041", "author_id": "719215236981637120", "text": "Houve uma grande reviravolta nessa hist\u00f3ria.\nPrimeiro apareceu uma terceira galinha, que j\u00e1 tinha filhinhos adolescentes, e tentou roubar os pintinhos das outras\nE a\u00ed a galinha que tinha 1 filho s\u00f3 pegou os filhinhos adolescentes dessa pra cuidar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/uY5d7qAw6o", "expanded_url": "https://twitter.com/SusanPorras/status/1182471944450363392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uY5d7qAw6o", "media_key": "3_1182471935852273664"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 98, "tag": "40segundos"}, {"start": 253, "end": 275, "tag": "DiaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182471944450363392"], "created_at": "2019-10-11T01:44:15.000Z", "id": "1182471944450363392", "author_id": "268859984", "text": "Hoy es un buen d\u00eda para preguntar a ese gran amig@, c\u00f3mo te sientes?\nNo demorar\u00e1s + de #40segundos, el mismo tiempo en que una persona se suicida en el mundo. \nUtiliza estos 40 seg. para hablar, escuchar, abrazar y decirle lo importante que es para ti.\n#DiaMundialSaludMental https://t.co/uY5d7qAw6o", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 6, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 31, "username": "Atletico", "id": "90676816"}], "annotations": [{"start": 182, "end": 191, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Marquinhos"}, {"start": 265, "end": 272, "probability": 0.9597, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182623396573732866"], "created_at": "2019-10-11T11:46:04.000Z", "id": "1182623396573732866", "author_id": "95944166", "text": "Lament\u00e1vel derrota do @Atletico ontem.Esquema com 3 zagueiros sem velocista para buscar o contra-ataque matou o time.Que foi acuado e se transformou numa presa f\u00e1cil. Com entrada de Marquinhos tentou a rea\u00e7\u00e3o mas erros individuais da zaga foram fatais.Assistiram o Flamengo jogar", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 26, "like_count": 216, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182698314992685057"], "created_at": "2019-10-11T16:43:46.000Z", "id": "1182698314992685057", "author_id": "1498688767", "text": "\u00abEstem davant d\u2019un Estat absolutament racista, un Estat absolutament assass\u00ed i un Estat absolutament su\u00efcida. Estat racista, Estat assass\u00ed, Estat su\u00efcida. Aquests aspectes se sobreposaven necess\u00e0riament i van conduir, per suposat, a la vegada, a la 'soluci\u00f3 final'\u00bb", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.4378, "type": "Other", "normalized_text": "Fernet"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/0ewpMrA3Tv", "expanded_url": "https://twitter.com/NicolasMDk/status/1182376472838844416/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/0ewpMrA3Tv", "media_key": "7_1182376415443984385"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182376472838844416"], "created_at": "2019-10-10T19:24:53.000Z", "id": "1182376472838844416", "author_id": "2413363382", "text": "Video tutorial de como servir correctamente un Fernet. https://t.co/0ewpMrA3Tv", "public_metrics": {"retweet_count": 11573, "reply_count": 2566, "like_count": 32050, "quote_count": 20761}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["920640888270925824"], "created_at": "2017-10-18T13:21:07.000Z", "id": "920640888270925824", "author_id": "796322791905697793", "text": "El procrastinador suicida intenta desesperadamente arrancarse la v\u00eda en el hospital.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1023274681120505856", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "dramasmentales", "id": "1023274681120505856"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "Maximobelen1", "id": "190394954"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "AgustinDifalco", "id": "2612127529"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182380339320229888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182602328517550082"], "created_at": "2019-10-11T10:22:21.000Z", "id": "1182602328517550082", "author_id": "1287523837", "text": "@dramasmentales @Maximobelen1 @AgustinDifalco", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "qam"}, {"in_reply_to_user_id": "1616820768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182086786643877888"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.507, "type": "Other", "normalized_text": "coca\u00edna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182087228190855168"], "created_at": "2019-10-10T00:15:31.000Z", "id": "1182087228190855168", "author_id": "1616820768", "text": "odio q hablen de los psicof\u00e1rmacos como drogas como si fuesen coca\u00edna o lo q sea\nodio q simplifiquen todo aconsejando hacer ejercicio y sonre\u00edr\nodio q usen psiqui\u00e1trico como insulto o chiste \nodio q se enojan con el q se suicida y no busquen entender c\u00f3mo/ por q tom\u00f3 esa decisi\u00f3n", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 95, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/mTftr6n8pH", "expanded_url": "https://twitter.com/rodsonfilho1/status/1182530567260311552", "display_url": "twitter.com/rodsonfilho1/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182695647662751744"], "created_at": "2019-10-11T16:33:10.000Z", "id": "1182695647662751744", "author_id": "727497076012097536", "text": "Sendo que a tribuna s\u00f3 ganhou pq n\u00e3o aceitou adiar a final do jogo, sabendo que o pessoa da incisivo jogou 2 vzs no mesmo dia nessa semana e os jogadores principais estavam todos machucados. GANHAR ASSIM \u00c9 F\u00c1CIL DMS MESMO! https://t.co/mTftr6n8pH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 5, "quote_count": 5}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1136585505120882688", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "irissantos653", "id": "1136585505120882688"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.4983, "type": "Person", "normalized_text": "Marina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182696765268647936"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182697768030298112"], "created_at": "2019-10-11T16:41:36.000Z", "id": "1182697768030298112", "author_id": "1092061095446089730", "text": "@irissantos653 Como assim Marina morreu???", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 110, "end": 124, "username": "DaniloGentili", "id": "14213711"}, {"start": 145, "end": 158, "username": "VemPraRua_br", "id": "2884022608"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.5307, "type": "Other", "normalized_text": "Nova Era"}, {"start": 86, "end": 106, "probability": 0.5833, "type": "Other", "normalized_text": "Chilique Moura Brasil"}, {"start": 131, "end": 140, "probability": 0.649, "type": "Other", "normalized_text": "Pica Sonsa"}, {"start": 173, "end": 176, "probability": 0.8209, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 214, "end": 222, "probability": 0.5587, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Toga"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/dqLMCO8bkX", "expanded_url": "https://crusoe.com.br/secao/reportagem/os-blogueiros-de-cracha/", "display_url": "crusoe.com.br/secao/reportag\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://crusoe.uol.com.br/secao/reportagem/os-blogueiros-de-cracha/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182622000847740928"], "created_at": "2019-10-11T11:40:31.000Z", "id": "1182622000847740928", "author_id": "2884022608", "text": "Quer saber como ocorre o assassinato de reputa\u00e7\u00f5es da Nova Era? Como @BlogdoPim vira \"Chilique Moura Brasil\", @DaniloGentili vira \"Pica Sonsa\" e @VemPraRua_br vira \"Vem Pra Cuba\"? Como te manipulam contra a CPI da Lava Toga para proteger o 01? \n\nLeia: https://t.co/dqLMCO8bkX", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 167, "like_count": 569, "quote_count": 17}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182472158217490438"}], "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/7EckRVol3f", "expanded_url": "https://twitter.com/libra_hn/status/1182472158217490438", "display_url": "twitter.com/libra_hn/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182687032361078785"], "created_at": "2019-10-11T15:58:56.000Z", "id": "1182687032361078785", "author_id": "434619351", "text": "\ud83d\ude25 tan cierto que duele https://t.co/7EckRVol3f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "279156792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177885490453925890"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 52, "probability": 0.8061, "type": "Other", "normalized_text": "Conan La Leyenda Integral"}, {"start": 59, "end": 81, "probability": 0.7387, "type": "Other", "normalized_text": "Batman Detective Comics"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.5947, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 106, "end": 130, "probability": 0.8756, "type": "Other", "normalized_text": "El Reloj del Juicio Final"}, {"start": 137, "end": 145, "probability": 0.616, "type": "Other", "normalized_text": "H\u00e9roes en"}, {"start": 147, "end": 152, "probability": 0.4541, "type": "Other", "normalized_text": "Crisis"}, {"start": 159, "end": 174, "probability": 0.9105, "type": "Other", "normalized_text": "El Green Lantern"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/Th60xzNdmb", "expanded_url": "https://twitter.com/Osornator/status/1182696124437745666/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Th60xzNdmb", "media_key": "3_1182696114182602752"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 25, "tag": "ComprasOsornoOctubre2019"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182696124437745666"], "created_at": "2019-10-11T16:35:04.000Z", "id": "1182696124437745666", "author_id": "279156792", "text": "#ComprasOsornoOctubre2019\n\n-Conan La Leyenda Integral #2.\n-Batman Detective Comics #1000.\n-Superman #10.\n-El Reloj del Juicio Final #4.\n-H\u00e9roes en Crisis #8.\n-El Green Lantern #6. https://t.co/Th60xzNdmb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "46026061", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "zeca1908", "id": "46026061"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182694315920936960"], "created_at": "2019-10-11T16:27:52.000Z", "id": "1182694315920936960", "author_id": "78437818", "text": "@zeca1908, querid\u00e3o, podemos debater na internet como fazemos pessoalmente, mesmo discordando.\n\nMas se n\u00e3o quiser debater e trocar ideias, sugiro:\n\nVc tem 6x mais alcance q eu. Melhor falar o q VOC\u00ca PENSA, ao inv\u00e9s de tentar desqualificar o que vc ACHA q eu penso!\n\nN\u00e3o?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182655742697979904"], "created_at": "2019-10-11T13:54:36.000Z", "id": "1182655742697979904", "author_id": "242971955", "text": "esse sou eu brincando com navalha e me cortando por besteira", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2994027541", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TomatazosCom", "id": "2994027541"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "jokermovie", "id": "1038128227485532160"}], "annotations": [{"start": 291, "end": 299, "probability": 0.4561, "type": "Person", "normalized_text": "Aterrador"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182304647769284608"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182339798834524161"], "created_at": "2019-10-10T16:59:09.000Z", "id": "1182339798834524161", "author_id": "867487457855627265", "text": "@TomatazosCom @jokermovie No soy millenial, pero la pel\u00edcula me pareci\u00f3 una oda a los psic\u00f3patas. En el cine escuch\u00e9 a gente enternecerse con el personaje y apenarse por su condici\u00f3n. La misma gente, despu\u00e9s, se mostr\u00f3 feliz cuando asesin\u00f3 a quienes lo maltrataron: \"\u00a1Bien hecho!\", dec\u00eda. \n\nAterrador, \u00bfno?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1181960894982627328"], "created_at": "2019-10-09T15:53:31.000Z", "id": "1181960894982627328", "author_id": "2150159322", "text": "ir en el bondi sin auriculares un acto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182682307850887169"], "created_at": "2019-10-11T15:40:10.000Z", "id": "1182682307850887169", "author_id": "146653990", "text": "El suicidio y el abuso del alcohol son altamente comorbes. En el 70% de los intentos de suicidio, la persona estaba alcoholizada. En el 82% de los suicidios, el suicida estaba alcoholizado.", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 115, "end": 131, "username": "paramount_spain", "id": "130447060"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 97, "end": 113, "probability": 0.9367, "type": "Other", "normalized_text": "GeminisLaPelicula"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/z4KZ8YXOch", "expanded_url": "http://www.sensacine.com/noticias/cine/noticia-18579596/", "display_url": "sensacine.com/noticias/cine/\u2026"}, {"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/4GW4JCJFx5", "expanded_url": "https://twitter.com/SensaCine/status/1182691578306936832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4GW4JCJFx5", "media_key": "3_1182626281722187776"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 114, "tag": "GeminisLaPelicula"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182691578306936832"], "created_at": "2019-10-11T16:17:00.000Z", "id": "1182691578306936832", "author_id": "19019325", "text": "Will Smith confiesa qu\u00e9 pel\u00edcula le gustar\u00eda eliminar de su filmograf\u00eda https://t.co/z4KZ8YXOch #GeminisLaPelicula @paramount_spain https://t.co/4GW4JCJFx5", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 44, "probability": 0.8974, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.7842, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/YyxwRyrCKb", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1178234079843631104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YyxwRyrCKb", "media_key": "3_1178234075657715712"}], "hashtags": [{"start": 25, "end": 45, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 72, "end": 78, "tag": "ebook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1178234079843631104"], "created_at": "2019-09-29T09:04:29.000Z", "id": "1178234079843631104", "author_id": "845570925634424833", "text": "\u00bfSab\u00e9is q me presento al #PremioLiterario2019 con \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2?\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfQu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por 50 retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb https://t.co/YyxwRyrCKb", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182674746783260675"], "created_at": "2019-10-11T15:10:07.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "id": "1182674746783260675", "author_id": "22597941", "text": "J\u00e1 comecei a pensar na lista de \u201cmelhores filmes da d\u00e9cada\u201d. Dez pra ficar redondo, ainda tenho um tempinho pra organizar ou outros nove - o topo da lista j\u00e1 tem dono.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 22, "like_count": 78, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182668270522060801"], "created_at": "2019-10-11T14:44:23.000Z", "id": "1182668270522060801", "author_id": "950794634598473728", "text": "Van 2 horas de mi viernes, y juro que ya quiero matarme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1086260624655638535", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Mirith17", "id": "1251625184014020614"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "LaStampa", "id": "29416653"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182635551846993920"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182686918766710787"], "created_at": "2019-10-11T15:58:29.000Z", "id": "1182686918766710787", "author_id": "3420930490", "text": "@Mirith17 @chiossimanuela2 @LaStampa Ha fatto pi\u00fa danni appendino in tre anni che tutti i sindaci che l\u2019hanno preceduta. Una sciagura peggio della peste. Affidare una citt\u00e1 ai 5 stalle \u00e9 una follia suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.6696, "type": "Other", "normalized_text": "Sueldo de Comercio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182675664530530304"], "created_at": "2019-10-11T15:13:46.000Z", "id": "1182675664530530304", "author_id": "50404817", "text": "Sueldo de Comercio: $34.293,57. Imp. al trabajo: $ 5.829,90. Sindicato: $957,35. =&gt; Cobr\u00e1s $ 27.506,32. Con eso sal\u00eds a consumir productos con 50% de impuestos en promedio. Trabajaste por $34.293,57 y compraste por $13.753,16. Impuestos = $20.540,41. Que tengan todos un buen d\u00eda.", "public_metrics": {"retweet_count": 2559, "reply_count": 156, "like_count": 6724, "quote_count": 128}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/i249JQ7EZ1", "expanded_url": "https://twitter.com/sensualizart/status/1182007824047427585", "display_url": "twitter.com/sensualizart/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182486879830188032"], "created_at": "2019-10-11T02:43:36.000Z", "id": "1182486879830188032", "author_id": "2578239913", "text": "essa sentadinha mixuruca a\u00ed eu fico logo nervoso, levanto logo o joelho e tome pirocada de baixo p cima meu vey... https://t.co/i249JQ7EZ1", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 24, "like_count": 322, "quote_count": 13}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2784877997", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "_verytiredhoney", "id": "3975737603"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.4229, "type": "Person", "normalized_text": "Rin"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.6034, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182635093002784769"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182635236502446086"], "created_at": "2019-10-11T12:33:07.000Z", "id": "1182635236502446086", "author_id": "2784877997", "text": "@_verytiredhoney ~insira aqui uma foto da Rin do Naruto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.8654, "type": "Other", "normalized_text": "LaNoche24h"}, {"start": 88, "end": 91, "probability": 0.9734, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 206, "end": 214, "probability": 0.9822, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/eS8UUgIvdi", "expanded_url": "https://twitter.com/caval100/status/1182460130895552513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eS8UUgIvdi", "media_key": "3_1182460126197960704"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LaNoche24h"}, {"start": 87, "end": 92, "tag": "PSOE"}, {"start": 221, "end": 231, "tag": "represi\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182460130895552513"], "created_at": "2019-10-11T00:57:18.000Z", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "id": "1182460130895552513", "author_id": "76593802", "text": "#LaNoche24h \nCuando las indecencia pol\u00edtica se hizo carne, habit\u00f3 en los ministros del #PSOE, que no socialistas, cuando trasladan al poder judicial las decisiones contra los presos pol\u00edtica y exiliados en Catalunya.\n La #represi\u00f3n pol\u00edtica y suicida y social tambi\u00e9n existe. https://t.co/eS8UUgIvdi", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 45, "end": 52, "username": "EXATEC", "id": "84735293"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 42, "probability": 0.8199, "type": "Other", "normalized_text": "Elena Guadalupe Rodr\u00edguez Guti\u00e9rrez"}, {"start": 78, "end": 93, "probability": 0.5161, "type": "Other", "normalized_text": "Asociaci\u00f3n Civil"}, {"start": 219, "end": 238, "probability": 0.6255, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 241, "end": 244, "probability": 0.4157, "type": "Other", "normalized_text": "EMCS"}, {"start": 258, "end": 271, "probability": 0.4369, "type": "Other", "normalized_text": "TECdeMonterrey"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/hktn5yWHSw", "expanded_url": "https://twitter.com/emcs_tecdemty/status/1182350317918347266/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hktn5yWHSw", "media_key": "3_1182350307298304005"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/hktn5yWHSw", "expanded_url": "https://twitter.com/emcs_tecdemty/status/1182350317918347266/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hktn5yWHSw", "media_key": "3_1182350313250013184"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 56, "tag": "MC"}, {"start": 191, "end": 217, "tag": "diamundialdelasaludmental"}, {"start": 218, "end": 239, "tag": "WorldMentalHealthDay"}, {"start": 240, "end": 245, "tag": "EMCS"}, {"start": 247, "end": 256, "tag": "TecSalud"}, {"start": 257, "end": 272, "tag": "TECdeMonterrey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182350317918347266"], "created_at": "2019-10-10T17:40:57.000Z", "geo": {"place_id": "b19e24ce42ccd6aa"}, "id": "1182350317918347266", "author_id": "728765629", "text": "La Dra. Elena Guadalupe Rodr\u00edguez Guti\u00e9rrez, @EXATEC #MC y Subdirectora de la Asociaci\u00f3n Civil Comenzar de Nuevo, nos comparte algunas herramientas de prevenci\u00f3n para la conducta suicida...\n\n#diamundialdelasaludmental #WorldMentalHealthDay #EMCS  #TecSalud #TECdeMonterrey https://t.co/hktn5yWHSw", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/1mv5B6djdI", "expanded_url": "http://bit.ly/2LX64sa", "display_url": "bit.ly/2LX64sa"}, {"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/xymoQd2ms1", "expanded_url": "https://twitter.com/opsoms/status/1182340013608046593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xymoQd2ms1", "media_key": "3_1182121662575235073"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 53, "tag": "SaludMental"}, {"start": 206, "end": 217, "tag": "40segundos"}, {"start": 218, "end": 244, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 245, "end": 260, "tag": "SaludParaTodos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182340013608046593"], "created_at": "2019-10-10T17:00:00.000Z", "id": "1182340013608046593", "author_id": "22276965", "text": "El estigma asociado con los problemas de #SaludMental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para las personas que buscan recibir la ayuda que necesitan. \n\nhttps://t.co/1mv5B6djdI \n\n#40segundos #D\u00edaMundialdelaSaludMental\n#SaludParaTodos https://t.co/xymoQd2ms1", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 4}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 81, "probability": 0.8737, "type": "Other", "normalized_text": "WorldMentalHealthDay"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 82, "tag": "WorldMentalHealthDay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182444204611514369"], "created_at": "2019-10-10T23:54:01.000Z", "id": "1182444204611514369", "author_id": "128635157", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona. Hablar es prevenir. #WorldMentalHealthDay", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1182512961367228417"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.8913, "type": "Other", "normalized_text": "Punk suicida"}, {"start": 108, "end": 115, "probability": 0.2947, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00edndrome"}, {"start": 212, "end": 214, "probability": 0.4745, "type": "Other", "normalized_text": "XxX"}, {"start": 249, "end": 252, "probability": 0.4213, "type": "Other", "normalized_text": "slam"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/kLZtPsyGER", "expanded_url": "https://twitter.com/msilvaazul/status/1182512961367228417", "display_url": "twitter.com/msilvaazul/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182664294485368833"], "created_at": "2019-10-11T14:28:35.000Z", "id": "1182664294485368833", "author_id": "146613241", "text": "Este video me llen\u00f3 de nostalgia.\n\nLa canci\u00f3n se llama \"Punk suicida\", original de la legendaria banda punk S\u00edndrome, que fue una de las primeras que escuch\u00e9 en vivo cuando comenzaba a ir a tocadas punk/hardcore/XxX.\n\nY ver a estos ni\u00f1os en el mosh/slam es lo mejor de este d\u00eda. https://t.co/kLZtPsyGER", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 33, "probability": 0.6445, "type": "Other", "normalized_text": "de"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/W4B1jvamkX", "expanded_url": "https://sumedico.lasillarota.com/bienestar/artistas-mexicanos-que-se-suicidaron-salud-mental-suicidio/318491", "display_url": "sumedico.lasillarota.com/bienestar/arti\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "D\u00edaMundialSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182688319194439681"], "created_at": "2019-10-11T16:04:03.000Z", "id": "1182688319194439681", "author_id": "92577907", "text": "#D\u00edaMundialSaludMental la \u00e9poca de oro tambi\u00e9n se vio envuelta en este tipo de esc\u00e1ndalos \u00bfQu\u00e9 desencadena un comportamiento suicida y c\u00f3mo ayudar a una persona? \nhttps://t.co/W4B1jvamkX", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182295288666607617"], "created_at": "2019-10-10T14:02:17.000Z", "id": "1182295288666607617", "author_id": "1154593067929874432", "text": "\u201cCada 40 segundos se suicida una persona\u201d\nEste a\u00f1o se tratar\u00e1 sobre la prevenci\u00f3n del suicidio,  ya que es necesario crear conciencia de que no es necesario llegar a este lamentable suceso.", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/b06F7tgUqQ", "expanded_url": "https://twitter.com/MrHarleyx/status/1182283501640572940/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b06F7tgUqQ", "media_key": "3_1182283489355423745"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182283501640572940"], "created_at": "2019-10-10T13:15:27.000Z", "id": "1182283501640572940", "author_id": "526844650", "text": "El aspersor suicida... https://t.co/b06F7tgUqQ", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.4731, "type": "Place", "normalized_text": "Cu\u00f1atai"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.7027, "type": "Other", "normalized_text": "CEVKUP"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.5641, "type": "Other", "normalized_text": "MiVidaEresTu"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/XK7VZOmXdW", "expanded_url": "https://twitter.com/LeonArg3D/status/1182485051826671616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XK7VZOmXdW", "media_key": "3_1182485048467083267"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 104, "tag": "MiVidaEresTu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182485051826671616"], "created_at": "2019-10-11T02:36:20.000Z", "id": "1182485051826671616", "author_id": "1104205317636792320", "text": "Si @CevdetArg suicida al Cu\u00f1atai \n\u00bfSer\u00e9 el \u00fanico  yerno en esta historia?\nCEVKUP AL LIMITE\n#MiVidaEresTu https://t.co/XK7VZOmXdW", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/SFGT5JCYLd", "expanded_url": "https://twitter.com/LuannaSoutho/status/1182489205458505740/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/SFGT5JCYLd", "media_key": "7_1182488431122931714"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182489205458505740"], "created_at": "2019-10-11T02:52:50.000Z", "id": "1182489205458505740", "author_id": "892076480028712962", "text": "\ud83d\ude20 https://t.co/SFGT5JCYLd", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 57, "like_count": 944, "quote_count": 342}, "lang": "und"}, {"entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/rh4m8HzEKl", "expanded_url": "http://bit.ly/2LX64sa", "display_url": "bit.ly/2LX64sa"}, {"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/FeBvOn9lq8", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMSPeru/status/1182291226273312769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FeBvOn9lq8", "media_key": "3_1182291214160125953"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 55, "tag": "saludmental"}, {"start": 209, "end": 220, "tag": "40segundos"}, {"start": 221, "end": 247, "tag": "D\u00edaMundialdelaSaludMental"}, {"start": 248, "end": 263, "tag": "SaludParaTodos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182291226273312769"], "created_at": "2019-10-10T13:46:08.000Z", "id": "1182291226273312769", "author_id": "140670223", "text": "\ud83d\udc40 El estigma asociado con los problemas de #saludmental y el comportamiento suicida es una de las principales barreras para las personas que buscan recibir la ayuda que necesitan.  \n\nhttps://t.co/rh4m8HzEKl \n\n#40segundos\n#D\u00edaMundialdelaSaludMental #SaludParaTodos https://t.co/FeBvOn9lq8", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 1, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9209, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182631956112199681"], "created_at": "2019-10-11T12:20:05.000Z", "geo": {"place_id": "1d23c6309ee6decf"}, "id": "1182631956112199681", "author_id": "3399295331", "text": "Me puede tanto la banda sonora del Escuadr\u00f3n Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/3HQTKJoa7x", "expanded_url": "https://twitter.com/polipockexx/status/1181935690294185984", "display_url": "twitter.com/polipockexx/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182468827508105216"], "created_at": "2019-10-11T01:31:52.000Z", "id": "1182468827508105216", "author_id": "202323404", "text": "Uma pena que pra pessoa potencial suicida absolutamente nada disso tem valor e muito menos disposi\u00e7\u00e3o para tal\ud83d\ude0d\n\nPara com essa porra, quer ajudar um depressivo? D\u00e1 apoio para ir ter tratamento https://t.co/3HQTKJoa7x", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "694737741062365184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182684561995636736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182686145244811264"], "created_at": "2019-10-11T15:55:24.000Z", "id": "1182686145244811264", "author_id": "694737741062365184", "text": "Una poli (en cuanto el sujeto termin\u00f3 de recojer los pedazos), termin\u00f3 por hechar un poco de polvo con un extintor (me imagino que para evitar olores y que exista la posibilidad de que alg\u00fan objeto siguiera quem\u00e1ndose) y salieron m\u00e1s r\u00e1pido de lo que entraron.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/U7DyVUYRJl", "expanded_url": "https://twitter.com/ramoncotarelo/status/1182663653000142851/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U7DyVUYRJl", "media_key": "3_1182663648243834880"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182663653000142851"], "created_at": "2019-10-11T14:26:02.000Z", "id": "1182663653000142851", "author_id": "11946772", "text": "L'aventura d'avui amb el Twitter. Em tancan el compte al.legant que \"incita al suicidi\", segons notificaci\u00f3 que adjunt. La prova \u00e9s un tuit fals i, a m\u00e9s a m\u00e9s absurd perqu\u00e8 no diu res ni de suicidi ni de no suicidi i \u00e9s de \u00a12012! https://t.co/U7DyVUYRJl", "public_metrics": {"retweet_count": 637, "reply_count": 75, "like_count": 663, "quote_count": 28}, "lang": "ca"}, {"in_reply_to_user_id": "1056658429", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 30, "username": "rothbardtacerto", "id": "911031587017502720"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.5232, "type": "Person", "normalized_text": "warner"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1182367733809328134"}], "edit_history_tweet_ids": ["1182369430984101888"], "created_at": "2019-10-10T18:56:54.000Z", "id": "1182369430984101888", "author_id": "228895762", "text": "@highbythechb @rothbardtacerto @1sabelaa_s mas n era neg\u00f3cio p warner dar uma chance p ele pq a reprova\u00e7\u00e3o dele como coringa foi mt grande. eles n\u00e3o iriam pagar p ver n\u00e9... poderia dar certo ou poderia ficar como no esquadr\u00e3o suicida.......", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 254, "end": 263, "username": "LaStampa", "id": "29416653"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/Qv3MRrdJfb", "expanded_url": "https://www.lastampa.it/torino/quartieri/san-salvario/2019/10/11/news/paura-tra-i-circoli-del-valentino-troppi-tossici-nel-parco-1.37731554", "display_url": "lastampa.it/torino/quartie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lastampa.it/torino/quartieri/san-salvario/2019/10/11/news/paura-tra-i-circoli-del-valentino-troppi-tossici-nel-parco-1.37731554/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182635551846993920"], "created_at": "2019-10-11T12:34:22.000Z", "id": "1182635551846993920", "author_id": "1086260624655638535", "text": "Ed ecco il parco del Valentino a Torino diventato un covo di tossici e dimenticato. Per\u00f2 avremo 20mila alberi da piantare e l'aria sar\u00e0 migliore dice la sindaca \ud83d\ude44\n\nPaura tra i circoli del Valentino: \u201cTroppi tossici nel parco\u201d https://t.co/Qv3MRrdJfb via @LaStampa", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 14, "like_count": 51, "quote_count": 6}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 129, "end": 134, "username": "5SOS", "id": "264107729"}, {"start": 197, "end": 208, "username": "Ashton5SOS", "id": "439125710"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 109, "probability": 0.86, "type": "Other", "normalized_text": "PTSD"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/IQTkfeLuvU", "expanded_url": "https://twitter.com/ItsSoLinz/status/1182344687690100736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IQTkfeLuvU", "media_key": "3_1182344680324907008"}], "hashtags": [{"start": 251, "end": 276, "tag": "MentalHealthAwarenessDay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182344687690100736"], "created_at": "2019-10-10T17:18:35.000Z", "id": "1182344687690100736", "author_id": "2331180047", "text": "I\u2019ve been struggling with severe anxiety, depression, suicida thoughts, self-harm, EDs, and most recently PTSD since about 2012. @5SOS has been there getting me through the entire time. Last year, @Ashton5SOS wrote me this tattoo. You\u2019re never alone. #MentalHealthAwarenessDay https://t.co/IQTkfeLuvU", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"in_reply_to_user_id": "197190525", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/0QhKgRQocE", "expanded_url": "https://twitter.com/tt_perolas/status/1182309250179244032", "display_url": "twitter.com/tt_perolas/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1182686414561054720"], "created_at": "2019-10-11T15:56:29.000Z", "id": "1182686414561054720", "author_id": "143057996", "text": "@punyshipper pq choras? https://t.co/0QhKgRQocE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1182309732062765056"], "created_at": "2019-10-10T14:59:41.000Z", "id": "1182309732062765056", "author_id": "2309021521", "text": "n\u00e3o querendo ser chato nem nada\n\nmas uma pessoa suicida tem certos pensamentos crendo n\u00e3o ser importante a ponto de ser indiferente na vida das pessoas e no mundo\nvc postar uma thread \ndizendo que ela \u00e9 importante \nsem conhecer ela\ns\u00f3 enfatiza o fato na mente dela que ela n\u00e3o \u00e9", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 18, "like_count": 296, "quote_count": 6}, "lang": "pt"}], "places": [{"full_name": "Conc\u00f3rdia, Brasil", "id": "bd9599203776c51a"}, {"full_name": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "id": "4ebe32c7ad1032ae"}, {"full_name": "Puerto Vallarta, Jalisco", "id": "a227cb4ffca3acf7"}, {"full_name": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "id": "01566b25bbe7a6d3"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Florida, USA", "id": "4ec01c9dbc693497"}, {"full_name": "Amadora, Portugal", "id": "e0649871bd10d9cf"}, {"full_name": "Guatemala", "id": "13d479b108707983"}, {"full_name": "Cornell\u00e0 de Llobregat, Espa\u00f1a", "id": "143647b90c769781"}, {"full_name": "Maring\u00e1, Brasil", "id": "76392fa31079d236"}, {"full_name": "Corrientes, Argentina", "id": "6591282d67e31598"}, {"full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "0161be1b3f98d6c3"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2206604613", "value": "2206604613", "detail": "User has been suspended: [2206604613].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182741798000697345", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182741798000697345", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182741798000697345].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1182722630203387906", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182722630203387906", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182722630203387906].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "700564651776548864", "value": "700564651776548864", "detail": "User has been suspended: [700564651776548864].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182719798007996417", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182719798007996417", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182719798007996417].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1094128178564603905", "value": "1094128178564603905", "detail": "User has been suspended: [1094128178564603905].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182712855939948544", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182712855939948544", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182712855939948544].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1182733950843867137", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182733950843867137", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182733950843867137].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4344192633", "value": "4344192633", "detail": "User has been suspended: [4344192633].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182715594908549122", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182715594908549122", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182715594908549122].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3207445696", "value": "3207445696", "detail": "User has been suspended: [3207445696].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182281776154189825", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182281776154189825", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182281776154189825].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "65182451", "value": "65182451", "detail": "User has been suspended: [65182451].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182727042179182593", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182727042179182593", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182727042179182593].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1182473980281806848", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182473980281806848", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182473980281806848].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1140422297234415617", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1140422297234415617].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1140422297234415617", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182449171749625861", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182449171749625861].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182449171749625861", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4756913177", "value": "4756913177", "detail": "User has been suspended: [4756913177].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182716825064394754", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182716825064394754].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182716825064394754", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182677429887885312", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182677429887885312", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182677429887885312].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1182713133900713986", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182713133900713986", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182713133900713986].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1182710696771051526", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182710696771051526", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182710696771051526].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1182157463317037056", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182157463317037056", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182157463317037056].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3657595035", "value": "3657595035", "detail": "User has been suspended: [3657595035].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182683489814097921", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182683489814097921", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182683489814097921].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1182688331395665920", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182688331395665920].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182688331395665920", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "842580771739238400", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [842580771739238400].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "842580771739238400", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182695086724923392", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182695086724923392].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182695086724923392", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182691663774453760", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182691663774453760].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182691663774453760", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1121395387259138049", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1121395387259138049].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1121395387259138049", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182445885659275264", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182445885659275264].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182445885659275264", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "192007433", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [192007433].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "192007433", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182691117902585856", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182691117902585856].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182691117902585856", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "131946607", "value": "131946607", "detail": "User has been suspended: [131946607].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1182687662731341825", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1182687662731341825", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1182687662731341825].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "993629067361517570", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [993629067361517570].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993629067361517570", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1182688121336586240", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1182688121336586240].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1182688121336586240", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1182746699418214413", "oldest_id": "1182685183876747264", "result_count": 461, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm8yz8jxqx630lfog6as03xc6ns71"}}