{"data": [{"text": "e amanh\u00e3(depois de meio dia) vai fazer 2 anos q o meu amor se suicidou...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206551367378251777"], "created_at": "2019-12-16T12:27:17.000Z", "author_id": "1158512960018538497", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1206551367378251777"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. \nBarraco:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2705\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/HQtbcZobKE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206551344355692544"], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/HQtbcZobKE", "expanded_url": "https://twitter.com/mafef33_/status/1206444292732002304", "display_url": "twitter.com/mafef33_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:27:11.000Z", "author_id": "1132065206778105857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206444292732002304"}], "id": "1206551344355692544"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705 (propositalmente)\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/OTsSQDCYyW", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206551134602694657"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/OTsSQDCYyW", "expanded_url": "https://twitter.com/dudinhaasouto/status/1206540774529290240", "display_url": "twitter.com/dudinhaasouto/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:26:21.000Z", "author_id": "1065918513200721920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206540774529290240"}], "id": "1206551134602694657"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nfoi pego colando:\u274c", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206551093506912256"], "created_at": "2019-12-16T12:26:11.000Z", "author_id": "824648000781819904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1206551093506912256"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\n\nnota vermelha: \u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\n\nmatou aula: \u2705\n\nexpulso de sala: \u2705\n\naluno destaque: \u2705\n\npopularizou: \u274c (depende se foi por algo bom ou ruim)\n\ndiretoria: \u2705\n\nchorou na sala: \u2705\n\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/VpYfR62Hwz", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206551063500853249"], "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/VpYfR62Hwz", "expanded_url": "https://twitter.com/guiwci/status/1206529972892000262", "display_url": "twitter.com/guiwci/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:26:04.000Z", "author_id": "858346665572532224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206529972892000262"}], "id": "1206551063500853249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.7188, "type": "Person", "normalized_text": "LUCAS"}]}, "text": "UN DIA EN LA VIDA DE COTAR SE LEVANTA LE COBRAN VEINTE LUCAS POR RESPIRAR SE SUICIDA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206550981468516352"], "created_at": "2019-12-16T12:25:45.000Z", "author_id": "2620110092", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1206550981468516352"}, {"text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206550941949997056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:25:35.000Z", "author_id": "1027380655255117826", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "id": "1206550941949997056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.5797, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9022, "type": "Place", "normalized_text": "Marruecos"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8883, "type": "Place", "normalized_text": "Mequ\u00ednez"}, {"start": 134, "end": 137, "probability": 0.7015, "type": "Organization", "normalized_text": "BCIJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pilarrangel69", "id": "2500406255"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 25, "tag": "Daesh"}, {"start": 26, "end": 36, "tag": "Marruecos"}]}, "text": "RT @pilarrangel69: #Daesh #Marruecos \nDetenido en Mequ\u00ednez un extremista partidario del grupo \"EI\", que planeaba un atentado suicida (BCIJ)\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206550918482841603"], "created_at": "2019-12-16T12:25:30.000Z", "author_id": "1099245480", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206547516113793030"}], "id": "1206550918482841603"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/qw0NzScry6", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206550756096192513"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/qw0NzScry6", "expanded_url": "https://t.co/qw0NzScry6", "display_url": "t.co/qw0NzScry6"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:24:51.000Z", "author_id": "1087815933165555718", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "id": "1206550756096192513"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 143, "probability": 0.9778, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DebatAlRojoVivo", "id": "237413314"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "InesArrimadas", "id": "552561770"}, {"start": 95, "end": 108, "username": "CiudadanosCs", "id": "19028805"}, {"start": 128, "end": 138, "username": "populares", "id": "20509689"}, {"start": 148, "end": 153, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "text": "@DebatAlRojoVivo @InesArrimadas en la misma l\u00ednea, cuesta abajo, sin frenos y perdiendo votos. @CiudadanosCs ser\u00e1 absorbido por @populares , Vox, y @PSOE . Actitud suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206550711087124480"], "created_at": "2019-12-16T12:24:40.000Z", "author_id": "214122940", "in_reply_to_user_id": "237413314", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206549912726454273"}], "id": "1206550711087124480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.5797, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9022, "type": "Place", "normalized_text": "Marruecos"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8883, "type": "Place", "normalized_text": "Mequ\u00ednez"}, {"start": 134, "end": 137, "probability": 0.7015, "type": "Organization", "normalized_text": "BCIJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pilarrangel69", "id": "2500406255"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 25, "tag": "Daesh"}, {"start": 26, "end": 36, "tag": "Marruecos"}]}, "text": "RT @pilarrangel69: #Daesh #Marruecos \nDetenido en Mequ\u00ednez un extremista partidario del grupo \"EI\", que planeaba un atentado suicida (BCIJ)\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206550683836698624"], "created_at": "2019-12-16T12:24:34.000Z", "author_id": "273599226", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206547516113793030"}], "id": "1206550683836698624"}, {"text": "Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025 https://t.co/wfWaihMWLl v\u00eda @muyinteresante", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206550592769941509"], "entities": {"mentions": [{"start": 78, "end": 93, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/wfWaihMWLl", "expanded_url": "https://www.muyinteresante.es/ciencia/articulo/actualidad-un-robot-suicida-limpiara-basura-espacial-en-2025-801576149946", "display_url": "muyinteresante.es/ciencia/articu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:24:12.000Z", "author_id": "1175103630", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1206550592769941509"}, {"text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206550585056649217"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:24:10.000Z", "author_id": "328018391", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "id": "1206550585056649217"}, {"text": "@jaemyonie isso me revolta demais cara, quando a pessoa se suicida, se perguntam dps o pq", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206550582435168258"], "created_at": "2019-12-16T12:24:10.000Z", "author_id": "749980110925787137", "in_reply_to_user_id": "909150533381959681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206550239525646337"}], "id": "1206550582435168258"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206550492349906944"], "created_at": "2019-12-16T12:23:48.000Z", "author_id": "992084968607232000", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "id": "1206550492349906944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Doja Cat"}, {"start": 113, "end": 123, "probability": 0.8577, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 124, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "text": "RT @dcucomics: Gente se os rumores estiverem certos a gente vai ter al\u00e9m da Doja Cat com a musica principal pra #BirdsOfPrey a gente vai te\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206550368890560512"], "created_at": "2019-12-16T12:23:19.000Z", "author_id": "2250733856", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206245385687240705"}], "id": "1206550368890560512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.5281, "type": "Person", "normalized_text": "mineiro"}]}, "text": "RT @JoaoVic78732317: Caralho que pedrada a noticia que o mineiro mc se suicidou\nNunca vi mta batalha dele mas as poesias eram insanas\nMais\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206550314767261696"], "created_at": "2019-12-16T12:23:06.000Z", "author_id": "1060637514434834438", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206411778172837888"}], "id": "1206550314767261696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.378, "type": "Person", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Hiyler"}, {"start": 98, "end": 111, "probability": 0.435, "type": "Person", "normalized_text": "Sucida Osborne"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.688, "type": "Person", "normalized_text": "Encubierto"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.7428, "type": "Person", "normalized_text": "Hitl"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CordovaJusto", "id": "415001653"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "Jhonny23091791", "id": "991886735062786048"}]}, "text": "RT @CordovaJusto: @jpereyra1952 @Jhonny23091791 La diferencia entre el Suicida y Hiyler es que el Sucida Osborne para ser Encubierto y Hitl\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206550291006386176"], "created_at": "2019-12-16T12:23:00.000Z", "author_id": "632013701", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206268056063877120"}], "id": "1206550291006386176"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705 \naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/llMFgnM4Zm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206550220621991936"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/llMFgnM4Zm", "expanded_url": "https://twitter.com/danivalent3/status/1206451266114801666", "display_url": "twitter.com/danivalent3/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:22:43.000Z", "author_id": "2604612879", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206451266114801666"}], "id": "1206550220621991936"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/2RSuu8Jq2I", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "d1638a3be6a9ed61"}, "edit_history_tweet_ids": ["1206550169220726784"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/2RSuu8Jq2I", "expanded_url": "https://twitter.com/nyrellen014__/status/1206548141450899456", "display_url": "twitter.com/nyrellen014__/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:22:31.000Z", "author_id": "712423206804652033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1206550169220726784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206550125201575937"], "created_at": "2019-12-16T12:22:21.000Z", "author_id": "1175390274", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "id": "1206550125201575937"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: X\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: X\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala: X\naluno destaque:  \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:  X\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/n3oO9jzoTk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206550031941226497"], "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/n3oO9jzoTk", "expanded_url": "https://twitter.com/eu_halysson/status/1206534294044381184", "display_url": "twitter.com/eu_halysson/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:21:58.000Z", "author_id": "829795778990374912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "id": "1206550031941226497"}, {"text": "RT @nanamelon: N\u00e3o se celebra a chegada de quem explorou, matou e escravizou. Lamenta-se.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206550028069851136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nanamelon", "id": "17624650"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:21:57.000Z", "author_id": "715364459099856896", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206530386890764290"}], "id": "1206550028069851136"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/3CgmkWvOdI", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206550012454490117"], "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/3CgmkWvOdI", "expanded_url": "https://twitter.com/AssisGabi15/status/1206265827282096134", "display_url": "twitter.com/AssisGabi15/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:21:54.000Z", "author_id": "1184961821414965248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206265827282096134"}], "id": "1206550012454490117"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\u2705\u2705\u2705\nnota vermelha:\u2705\u2705\u2705(nem cabe aq)\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\nmatou aula:\u2705\u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala:\u2705\u2705\npegou algm no banheiro\u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/yJn4jOGqsw", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206549974961528833"], "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/yJn4jOGqsw", "expanded_url": "https://twitter.com/LittleFuckwd/status/1206430405072687110", "display_url": "twitter.com/LittleFuckwd/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:21:45.000Z", "author_id": "1107061230064291842", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206430405072687110"}], "id": "1206549974961528833"}, {"text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206549849233149953"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:21:15.000Z", "author_id": "39610604", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "id": "1206549849233149953"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206549813921222656"], "created_at": "2019-12-16T12:21:06.000Z", "author_id": "2202274976", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "id": "1206549813921222656"}, {"text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206549732241231873"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:20:47.000Z", "author_id": "850191803747663872", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "id": "1206549732241231873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.8588, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.9437, "type": "Person", "normalized_text": "Robinho"}]}, "text": "RT @anarcoze1: Aparentemente, se eu disser:\n\nCarlos \u00e9 um criminoso pq espancou sua mulher.\nE depois eu disser:\nRobinho \u00e9 um criminoso pq ma\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206549572664930304"], "created_at": "2019-12-16T12:20:09.000Z", "author_id": "705857298015653888", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206205551522258945"}], "id": "1206549572664930304"}, {"text": "RT @Miguez_01: Te quise hasta donde pude, aunque pude quererte mas, pero no soy tan suicida como para estar para alguien que para mi no est\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206549552804831232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Miguez_01", "id": "948457696843493377"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:20:04.000Z", "author_id": "4377911482", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206415311165181986"}], "id": "1206549552804831232"}, {"text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206549519120265219"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:19:56.000Z", "author_id": "940010456470753280", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "id": "1206549519120265219"}, {"text": "suicida, abandonada e barraqueira \u270c\ud83c\udffb\ud83d\ude17 https://t.co/EkESfFnN4m", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206549505191100417"], "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/EkESfFnN4m", "expanded_url": "https://twitter.com/antimari77/status/1206312260844568576", "display_url": "twitter.com/antimari77/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:19:53.000Z", "author_id": "906509476718673921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206312260844568576"}], "id": "1206549505191100417"}, {"text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206549450669182982"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:19:40.000Z", "author_id": "324038322", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "id": "1206549450669182982"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula:  \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206549396684492800"], "created_at": "2019-12-16T12:19:27.000Z", "author_id": "700769291268976640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1206549396684492800"}, {"text": "@VoceNaoSabiaQ se t\u00e1 na internet \u00e9 vdd\n\nnem foi um pitt bull que teve um unico dono por anos e matou ele pq levou um susto nn n\u00e9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206549278635778048"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "VoceNaoSabiaQ", "id": "1558141890"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:18:59.000Z", "author_id": "1204757774795759616", "in_reply_to_user_id": "1558141890", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206374639494193154"}], "id": "1206549278635778048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CordovaJusto", "id": "415001653"}]}, "text": "RT @CordovaJusto: La diferencia entre el Suicida y Hitler es que el Sucida Soborno para ser Encubierto y Hitler NO. El Suicida dejo el Pais\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206549122079170562"], "created_at": "2019-12-16T12:18:21.000Z", "author_id": "896923175325401090", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206269381333966853"}], "id": "1206549122079170562"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\n\nnota vermelha: \u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274e\n\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\n\nmatou aula: \u2705\n \nexpulso de sala:  \u274e\n\naluno destaque: \u2705\n\nse popularizou: \u2705\n\ndiretoria: \u2705\n\nchorou na sala: \u2705\n\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274e https://t.co/COq7yO7KVY", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206549098804985856"], "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/COq7yO7KVY", "expanded_url": "https://t.co/COq7yO7KVY", "display_url": "t.co/COq7yO7KVY"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:18:16.000Z", "author_id": "588243853", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1206549098804985856"}, {"text": "No la monten en transmilenio por que se suicida! https://t.co/s9b8t1kDZ6", "lang": "es", "geo": {"place_id": "01864a8a64df9dc4"}, "edit_history_tweet_ids": ["1206549093360619520"], "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/s9b8t1kDZ6", "expanded_url": "https://twitter.com/Poco_trino/status/1206322273755566080", "display_url": "twitter.com/Poco_trino/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:18:15.000Z", "author_id": "178803584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1206549093360619520"}, {"text": "RT @meneame_net: Una chica lesbiana se suicida tras siete a\u00f1os en terapias de conversi\u00f3n https://t.co/hWcKmPlPhM https://t.co/RkLIQTIOz1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206548976973045760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "meneame_net", "id": "8077952"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/hWcKmPlPhM", "expanded_url": "http://www.meneame.net/story/chica-lesbiana-suicida-tras-siete-anos-terapias-conversion", "display_url": "meneame.net/story/chica-le\u2026"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/RkLIQTIOz1", "expanded_url": "https://twitter.com/meneame_net/status/1206542078412513282/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RkLIQTIOz1", "media_key": "3_1206542077204533248"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:17:47.000Z", "author_id": "313256172", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206542078412513282"}], "id": "1206548976973045760"}, {"text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206548968374714369"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:17:45.000Z", "author_id": "159948562", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "id": "1206548968374714369"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 117, "probability": 0.3842, "type": "Other", "normalized_text": "evangelho"}]}, "text": "\"a mulher perdeu o beb\u00ea, mas matou tr\u00eas bandidos\" matou 4 pessoas ao mesmo tempo, se ela n\u00e3o come\u00e7ar a ler o evangelho agora cai direto p umbral", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206548929573269504"], "created_at": "2019-12-16T12:17:36.000Z", "author_id": "2925783538", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1206548929573269504"}, {"text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206548881246314496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:17:24.000Z", "author_id": "3156639022", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "id": "1206548881246314496"}, {"text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206548819493752832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:17:09.000Z", "author_id": "949881785365786624", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "id": "1206548819493752832"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/e80bAQTVnG", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206548799495319552"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/e80bAQTVnG", "expanded_url": "https://t.co/e80bAQTVnG", "display_url": "t.co/e80bAQTVnG"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:17:05.000Z", "author_id": "3060190229", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1206548799495319552"}, {"text": "RT @JSAndalucia: Hola @vox_es \n\nSe os ha pasado publicar esto \u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/stI0mmmWr2\n\nSaludos a @monasterioR de nuestra parte \ud83d\udd95\ud83c\udffc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206548751353044992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JSAndalucia", "id": "55046058"}, {"start": 22, "end": 29, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 101, "end": 113, "username": "monasterioR", "id": "2216589010"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/stI0mmmWr2", "expanded_url": "http://www.mirales.es/una-chica-lesbiana-se-suicida-despues-de-7-anos-en-terapias-de-conversion", "display_url": "mirales.es/una-chica-lesb\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:16:53.000Z", "author_id": "7936692", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206523441047916544"}], "id": "1206548751353044992"}, {"text": "RT @JSAndalucia: Hola @vox_es \n\nSe os ha pasado publicar esto \u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/stI0mmmWr2\n\nSaludos a @monasterioR de nuestra parte \ud83d\udd95\ud83c\udffc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206548693563916288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JSAndalucia", "id": "55046058"}, {"start": 22, "end": 29, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 101, "end": 113, "username": "monasterioR", "id": "2216589010"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/stI0mmmWr2", "expanded_url": "http://www.mirales.es/una-chica-lesbiana-se-suicida-despues-de-7-anos-en-terapias-de-conversion", "display_url": "mirales.es/una-chica-lesb\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:16:39.000Z", "author_id": "492704600", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206523441047916544"}], "id": "1206548693563916288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 88, "probability": 0.7731, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00edo Blanco"}, {"start": 91, "end": 97, "probability": 0.8281, "type": "Place", "normalized_text": "Naguabo"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/N9AhCKRPdi", "expanded_url": "http://ow.ly/WStZ30q2grR", "display_url": "ow.ly/WStZ30q2grR"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 98, "tag": "Naguabo"}]}, "text": "[AHORA] El cuerpo del hombre ahorcado fue encontrado en una finca en el barrio R\u00edo Blanco #Naguabo https://t.co/N9AhCKRPdi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206548676195364873"], "created_at": "2019-12-16T12:16:35.000Z", "author_id": "469650334", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1206548676195364873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.6046, "type": "Person", "normalized_text": "Jenny"}, {"start": 116, "end": 118, "probability": 0.4436, "type": "Person", "normalized_text": "Max"}, {"start": 153, "end": 156, "probability": 0.4744, "type": "Person", "normalized_text": "Tina"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/2ZG6AtOKG3", "expanded_url": "https://twitter.com/Showtime/status/1206399469123588096", "display_url": "twitter.com/Showtime/statu\u2026"}]}, "text": "eu quero muito saber se vcs v\u00e3o ignorar tudo o que rolou no passado, quem matou Jenny? se \u00e9 que algu\u00e9m matou... e o Max teve e o beb\u00ea? onde diabos estar Tina? https://t.co/2ZG6AtOKG3", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206548599473102849"], "created_at": "2019-12-16T12:16:17.000Z", "author_id": "713510105363398656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206399469123588096"}], "id": "1206548599473102849"}, {"text": "ESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206548497836711936"], "created_at": "2019-12-16T12:15:53.000Z", "author_id": "1144188187042045953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1206548497836711936"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u274c\n\nnota vermelha: \u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\n\nmatou aula: \u2705\n\nexpulso de sala: \u2705\n\naluno destaque: \u274c\n\nse popularizou: \u274c\n\ndiretoria: \u2705\n\nchorou na sala: \u2705\n\npegou algm no banheiro:\u274c", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206548416127479809"], "created_at": "2019-12-16T12:15:33.000Z", "author_id": "1174352917060562947", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1206548416127479809"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.8628, "type": "Place", "normalized_text": "Castanhal"}, {"start": 70, "end": 72, "probability": 0.4588, "type": "Organization", "normalized_text": "PRF"}, {"start": 86, "end": 103, "probability": 0.3922, "type": "Other", "normalized_text": "Rodovi\u00e1ria Federal"}, {"start": 152, "end": 165, "probability": 0.4994, "type": "Person", "normalized_text": "Almir Teixeira"}, {"start": 170, "end": 174, "probability": 0.361, "type": "Other", "normalized_text": "Moura"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/AHu3z9ybRH", "expanded_url": "https://www.facebook.com/alertaguamaoficial/posts/782486518891457", "display_url": "facebook.com/alertaguamaofi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/alertaguamaoficial/posts/782486518891457"}]}, "text": "*Motorista provocou acidente que matou motociclista em Castanhal, diz PRF*\n\nA Pol\u00edcia Rodovi\u00e1ria Federal (PRF) informou na tarde deste domingo, 15, que Almir Teixeira de Moura, condutor do ve\u00edculo que se... https://t.co/AHu3z9ybRH", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206548399769759744"], "created_at": "2019-12-16T12:15:29.000Z", "author_id": "1219341612", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1206548399769759744"}, {"text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206548371290382336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:15:22.000Z", "author_id": "962001841159639047", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "id": "1206548371290382336"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/Jis3aPnTPk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206548291418238976"], "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/Jis3aPnTPk", "expanded_url": "https://twitter.com/dudaacouraa/status/1206453273852547077", "display_url": "twitter.com/dudaacouraa/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:15:03.000Z", "author_id": "1106062037443055616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206453273852547077"}], "id": "1206548291418238976"}, {"text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206548279003103233"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:15:00.000Z", "author_id": "506324877", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "id": "1206548279003103233"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206548024685674496"], "created_at": "2019-12-16T12:14:00.000Z", "author_id": "848767190874677249", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "id": "1206548024685674496"}, {"text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206547847916769282"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:13:18.000Z", "author_id": "1189650391232843777", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "id": "1206547847916769282"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/UQ2bKrnqHl", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206547837850456065"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/UQ2bKrnqHl", "expanded_url": "https://twitter.com/eusabrinarangel/status/1206425128596385792", "display_url": "twitter.com/eusabrinarange\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:13:15.000Z", "author_id": "751183568660008960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206425128596385792"}], "id": "1206547837850456065"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/VC5xSRBRYA", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "0933c11f6b472a2b"}, "edit_history_tweet_ids": ["1206547785543299072"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/VC5xSRBRYA", "expanded_url": "https://twitter.com/Lzanon_/status/1206530580680237056", "display_url": "twitter.com/Lzanon_/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:13:03.000Z", "author_id": "704645820444909568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206530580680237056"}], "id": "1206547785543299072"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/m047PJ31aJ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206547784003923968"], "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/m047PJ31aJ", "expanded_url": "https://t.co/m047PJ31aJ", "display_url": "t.co/m047PJ31aJ"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:13:02.000Z", "author_id": "1163502991938396160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1206547784003923968"}, {"text": "RT @JoaquimTorrent: Ens trobem en una situaci\u00f3n demogr\u00e1fica terminal, continuar admentent indiscriminadament m\u00e9s i m\u00e9s immigraci\u00f3, en les c\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1206547765066653696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoaquimTorrent", "id": "962381587"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:12:58.000Z", "author_id": "776108058384760833", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205986506634125313"}], "id": "1206547765066653696"}, {"text": "@folha @folha_mercado SUICIDA laboral ou vagabundagem mesmo?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206547704815521793"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"start": 7, "end": 21, "username": "folha_mercado", "id": "91128788"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:12:44.000Z", "author_id": "985864336571883521", "in_reply_to_user_id": "14594813", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206538209703923713"}], "id": "1206547704815521793"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/OFMYz6hlf0", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206547641288601600"], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/OFMYz6hlf0", "expanded_url": "https://twitter.com/ludvianapp/status/1206542175493918722", "display_url": "twitter.com/ludvianapp/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:12:28.000Z", "author_id": "1002335492803846146", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1206547641288601600"}, {"text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206547634493755395"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:12:27.000Z", "author_id": "400135103", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "id": "1206547634493755395"}, {"text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206547632988012544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:12:26.000Z", "author_id": "420706556", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "id": "1206547632988012544"}, {"text": "RT @meneame_net: Una chica lesbiana se suicida tras siete a\u00f1os en terapias de conversi\u00f3n https://t.co/hWcKmPlPhM https://t.co/RkLIQTIOz1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206547552037986310"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "meneame_net", "id": "8077952"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/hWcKmPlPhM", "expanded_url": "http://www.meneame.net/story/chica-lesbiana-suicida-tras-siete-anos-terapias-conversion", "display_url": "meneame.net/story/chica-le\u2026"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/RkLIQTIOz1", "expanded_url": "https://twitter.com/meneame_net/status/1206542078412513282/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RkLIQTIOz1", "media_key": "3_1206542077204533248"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:12:07.000Z", "author_id": "23543537", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206542078412513282"}], "id": "1206547552037986310"}, {"text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206547518332571648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:11:59.000Z", "author_id": "106553704", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "id": "1206547518332571648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.5102, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 8, "end": 16, "probability": 0.928, "type": "Place", "normalized_text": "Marruecos"}, {"start": 31, "end": 38, "probability": 0.8816, "type": "Place", "normalized_text": "Mequ\u00ednez"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.3711, "type": "Organization", "normalized_text": "EI"}, {"start": 115, "end": 118, "probability": 0.697, "type": "Organization", "normalized_text": "BCIJ"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/N4snJyGfsQ", "expanded_url": "http://www.mapnews.ma/es/actualites/regional/detenido-en-mequ%C3%ADnez-un-extremista-partidario-del-grupo-ei-que-planeaba-un", "display_url": "mapnews.ma/es/actualites/\u2026"}, {"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/9tcYSS0ogJ", "expanded_url": "https://twitter.com/pilarrangel69/status/1206547516113793030/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9tcYSS0ogJ", "media_key": "3_1206547513467133952"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Daesh"}, {"start": 7, "end": 17, "tag": "Marruecos"}]}, "text": "#Daesh #Marruecos \nDetenido en Mequ\u00ednez un extremista partidario del grupo \"EI\", que planeaba un atentado suicida (BCIJ)\nhttps://t.co/N4snJyGfsQ https://t.co/9tcYSS0ogJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206547516113793030"], "created_at": "2019-12-16T12:11:59.000Z", "author_id": "2500406255", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "id": "1206547516113793030"}, {"text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206547395137490946"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:11:30.000Z", "author_id": "771962137", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "id": "1206547395137490946"}, {"text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206547351319404544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:11:19.000Z", "author_id": "190119744", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "id": "1206547351319404544"}, {"text": "quais dessas coisas vc ja fez:\nESCOLA \nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c\n\nDeus q me perdoe https://t.co/WVTLFsgX6n", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206547331270754304"], "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/WVTLFsgX6n", "expanded_url": "https://twitter.com/naluspd/status/1206456174318669825", "display_url": "twitter.com/naluspd/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:11:14.000Z", "author_id": "953570010743689216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206456174318669825"}], "id": "1206547331270754304"}, {"text": "RT @petitdacosta: Mientras los comunistas inventan el culto a sus ca\u00eddos, as\u00ed sean criminales, no as\u00ed los dem\u00f3cratas: \"Imaginen por un mome\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206547299771568128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petitdacosta", "id": "134922604"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:11:07.000Z", "author_id": "3111704653", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206402158972813312"}], "id": "1206547299771568128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 120, "probability": 0.4261, "type": "Other", "normalized_text": "RAP"}]}, "text": "nosso mineiro se suicidou ao vivo, isso me deixa muito chocada sabe, pq tem gente q acha q isso \u00e9 pra chamar aten\u00e7\u00e3o, RAP \u00e9 uni\u00e3o, e for\u00e7a, \u00e9 resist\u00eancia, e estamos todos de luto, voc\u00ea \u00e9 mais uns dos nossos anjinhos...m", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206547261418852353"], "created_at": "2019-12-16T12:10:58.000Z", "author_id": "3885401212", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1206547261418852353"}, {"text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206547217156149249"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:10:47.000Z", "author_id": "2820947796", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "id": "1206547217156149249"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705 \naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/af415zji8Z", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206547149149933570"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/af415zji8Z", "expanded_url": "https://twitter.com/Jorgin_6/status/1206428628596273154", "display_url": "twitter.com/Jorgin_6/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:10:31.000Z", "author_id": "1023720325182382081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1206547149149933570"}, {"text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206546927854260224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:09:38.000Z", "author_id": "925836225315065857", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "id": "1206546927854260224"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/5YheFDNFYw", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206546912259837952"], "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/5YheFDNFYw", "expanded_url": "https://twitter.com/llaurafc_/status/1206536762006347777", "display_url": "twitter.com/llaurafc_/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:09:35.000Z", "author_id": "720304455808196608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206536762006347777"}], "id": "1206546912259837952"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\n\nnota vermelha: \u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\n\nmatou aula: \u2705\n\nexpulso de sala: \u2705\n\naluno destaque: \u274c\n\nse popularizou: \u274c\n\ndiretoria: \u2705\n\nchorou na sala: \u274c\n\npegou algm no banheiro:\u274c\n\nsuspens\u00e3o: \u274c https://t.co/zTTY28I5Pw", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206546904131211266"], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/zTTY28I5Pw", "expanded_url": "https://twitter.com/pockyboy009/status/1206542641560731649", "display_url": "twitter.com/pockyboy009/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:09:33.000Z", "author_id": "2202136459", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1206546904131211266"}, {"text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206546773055098880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:09:01.000Z", "author_id": "716639700", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "id": "1206546773055098880"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/rYeKfIxvLf", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206546725181313024"], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/rYeKfIxvLf", "expanded_url": "https://twitter.com/dudinhaasouto/status/1206540774529290240", "display_url": "twitter.com/dudinhaasouto/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:08:50.000Z", "author_id": "1067459656530968578", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206540774529290240"}], "id": "1206546725181313024"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/N78ncuDCGj", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206546610362224640"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/N78ncuDCGj", "expanded_url": "https://t.co/N78ncuDCGj", "display_url": "t.co/N78ncuDCGj"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:08:23.000Z", "author_id": "1068451417587896323", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1206546610362224640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206546504271433731"], "created_at": "2019-12-16T12:07:57.000Z", "author_id": "2856621393", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "id": "1206546504271433731"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 105, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LDanieri", "id": "65533151"}]}, "text": "RT @LDanieri: OTRA EXCELENTE PIEZA PERIOD\u00cdSTICA\n\nEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\n\n\u300aVenezuela es un pa\u00eds en v\u00eda de extinci\u00f3n e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206546495819763718"], "created_at": "2019-12-16T12:07:55.000Z", "author_id": "70812648", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206471795093704704"}], "id": "1206546495819763718"}, {"text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206546490879102981"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:07:54.000Z", "author_id": "890215535404830720", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "id": "1206546490879102981"}, {"text": "@FuryBionda @trattomale So scemo io, mica aspirante suicida", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206546473225261057"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "FuryBionda", "id": "248339544"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "trattomale", "id": "4782660614"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:07:50.000Z", "author_id": "560401416", "in_reply_to_user_id": "248339544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206546311656460288"}], "id": "1206546473225261057"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.3864, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.6211, "type": "Person", "normalized_text": "ARBOL"}], "mentions": [{"start": 43, "end": 52, "username": "Sholedux", "id": "2435572418"}]}, "text": "RT @Espejo_trioxlip: El Escuadron suicida:\n@Sholedux  DIOS DE LA FORJA\n\n@INTbolito  ARBOL ESQUIZOFRENICO\n\n@RaaulF17 ESKIR MASHAP\n\n@ItsPingo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206546421085814785"], "created_at": "2019-12-16T12:07:37.000Z", "author_id": "3654623241", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206527973467283456"}], "id": "1206546421085814785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206546409094361089"], "created_at": "2019-12-16T12:07:35.000Z", "author_id": "16057111", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "id": "1206546409094361089"}, {"text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206546397991825410"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:07:32.000Z", "author_id": "581942392", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "id": "1206546397991825410"}, {"text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206546309248774146"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:07:11.000Z", "author_id": "104210880", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "id": "1206546309248774146"}, {"text": "@_gbossio Era a marreta que ela est\u00e1 falando de esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o o bast\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206546242609852417"], "created_at": "2019-12-16T12:06:55.000Z", "author_id": "1187556977800630272", "in_reply_to_user_id": "1180237272609886211", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206531872827826178"}], "id": "1206546242609852417"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206546229129338880"], "created_at": "2019-12-16T12:06:52.000Z", "author_id": "48388191", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "id": "1206546229129338880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.8831, "type": "Place", "normalized_text": "Mequ\u00ednez"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.4276, "type": "Organization", "normalized_text": "EI"}, {"start": 96, "end": 99, "probability": 0.7517, "type": "Organization", "normalized_text": "BCIJ"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/GJPCMV3vRM", "expanded_url": "http://bit.ly/35qOxQL", "display_url": "bit.ly/35qOxQL"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/zhWu3CGT9v", "expanded_url": "https://twitter.com/MAPnoticias/status/1206546202646523904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zhWu3CGT9v", "media_key": "3_1206546186192195584"}]}, "text": "Detenido en Mequ\u00ednez un extremista partidario del grupo \"EI\", que planeaba un atentado suicida (BCIJ)\n\nhttps://t.co/GJPCMV3vRM https://t.co/zhWu3CGT9v", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206546202646523904"], "created_at": "2019-12-16T12:06:45.000Z", "author_id": "909747814405672960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1206546202646523904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206546166281846784"], "created_at": "2019-12-16T12:06:37.000Z", "author_id": "1016189021578547200", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "id": "1206546166281846784"}, {"text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206546116734533633"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:06:25.000Z", "author_id": "2289783650", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "id": "1206546116734533633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206545769785970689"], "created_at": "2019-12-16T12:05:02.000Z", "author_id": "3885401212", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "id": "1206545769785970689"}, {"text": "ESCOLA.\nbrigou: sim\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o \nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula: sim\nexpulso de sala: sim\naluno destaque: n\u00e3o \nse popularizou: geral me odeia naquele lugar\ndiretoria: toda semana kkll\nchorou na sala: sim \npegou algm no banheiro:n\u00e3o \nfoi pego colando:simkkkk https://t.co/brZDHQehN8", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206545755747557381"], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/brZDHQehN8", "expanded_url": "https://twitter.com/manualvs2/status/1206402417077694466", "display_url": "twitter.com/manualvs2/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:04:59.000Z", "author_id": "1163777899830370304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206402417077694466"}], "id": "1206545755747557381"}, {"text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206545691314659329"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:04:44.000Z", "author_id": "1542360996", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "id": "1206545691314659329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Stefan Zweig"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}]}, "text": "@MarceloBackes12 N\u00e3o foi \u00e0-toa que Stefan Zweig se matou no pa\u00eds do futuro.\nViu longe.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206545662076174337"], "created_at": "2019-12-16T12:04:37.000Z", "author_id": "801517887735398402", "in_reply_to_user_id": "1082939283298811904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206542360328445952"}], "id": "1206545662076174337"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206545612155568128"], "created_at": "2019-12-16T12:04:25.000Z", "author_id": "1155680586671017985", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "id": "1206545612155568128"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/EpGQsgnvHI", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206545568698376192"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/EpGQsgnvHI", "expanded_url": "https://twitter.com/ynauhat/status/1206543816397856769", "display_url": "twitter.com/ynauhat/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:04:14.000Z", "author_id": "1032452884703703040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "id": "1206545568698376192"}, {"text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206545415979622400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:03:38.000Z", "author_id": "1193907839091331072", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "id": "1206545415979622400"}, {"text": "@LoL_Congrats @Arimalol1 papo que esse maluco j\u00e1 me deu freehate na \"smurf\" dele onde ele tava (d4 430/440) e caiu cmg na smurf (master 112pdl 100/40) SOLOQ por erro de machtmaking\nSE MATOU NO ARONGA SEM PREF\nDEU INVADE SEM PREF\ne ficou me xingando kkkkkkkkkkkkk surtadasso", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206545387684814853"], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 24, "username": "arimalol1", "id": "1101966294381981704"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:03:31.000Z", "author_id": "2309021521", "in_reply_to_user_id": "993293802982072321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206400177197719559"}], "id": "1206545387684814853"}, {"text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206545344546267136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:03:21.000Z", "author_id": "906013412", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "id": "1206545344546267136"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\n\nnota vermelha: \u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\n\nmatou aula: \u2705\n\nexpulso de sala: \u274c\n\naluno destaque: \u274c\n\nse popularizou: \u274c\n\ndiretoria: \u2705\n\nchorou na sala: \u2705\n\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/jjE3LmmyXy", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206545173443948546"], "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/jjE3LmmyXy", "expanded_url": "https://twitter.com/baforalu/status/1206539332955316224", "display_url": "twitter.com/baforalu/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:02:40.000Z", "author_id": "1161642355310702594", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206539332955316224"}], "id": "1206545173443948546"}, {"text": "RT @suitetalker: La mismas personas que piden dejar en paz al suicida se aprovechan de un h\u00e9roe muerto. https://t.co/WsboyIC4a1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206545155500773377"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "suitetalker", "id": "17004194"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/WsboyIC4a1", "expanded_url": "https://twitter.com/meiermq/status/1205639633549320204", "display_url": "twitter.com/meiermq/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:02:36.000Z", "author_id": "310349013", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206253912208134145"}], "id": "1206545155500773377"}, {"text": "brigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705 (junto c metade da turma) \naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\n\nque horror... https://t.co/vXPH6yV8mC", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206545061288259584"], "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/vXPH6yV8mC", "expanded_url": "https://twitter.com/ENazarerh/status/1206535348072919040", "display_url": "twitter.com/ENazarerh/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:02:13.000Z", "author_id": "3010790627", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206535348072919040"}], "id": "1206545061288259584"}, {"text": "RT @exoskie: incr\u00edvel como aquela martha matou o \"mo\" nunca mais vi ngm usando, agr s\u00f3 vejo \"amg\" e se algu\u00e9m matar esse tbm eu saio do twi\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206545008339439616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "exoskie", "id": "1134541374672560129"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:02:01.000Z", "author_id": "2850592191", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206349272133844992"}], "id": "1206545008339439616"}, {"text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206544976349319169"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:01:53.000Z", "author_id": "345096315", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "id": "1206544976349319169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206544936163774464"], "created_at": "2019-12-16T12:01:43.000Z", "author_id": "165065889", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "id": "1206544936163774464"}, {"text": "Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025 https://t.co/lg4VihQylO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206544906287800322"], "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/lg4VihQylO", "expanded_url": "https://www.muyinteresante.es/ciencia/articulo/actualidad-un-robot-suicida-limpiara-basura-espacial-en-2025-801576149946", "display_url": "muyinteresante.es/ciencia/articu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:01:36.000Z", "author_id": "1110897110650621953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1206544906287800322"}, {"text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206544795360882688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:01:10.000Z", "author_id": "126198839", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "id": "1206544795360882688"}, {"text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206544736338796544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:00:56.000Z", "author_id": "1119965134414331904", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "id": "1206544736338796544"}, {"text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206544728642260992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:00:54.000Z", "author_id": "1007048976", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "id": "1206544728642260992"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/r4THvGRUrm https://t.co/KnTAhvEwO9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206544573851455488"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/r4THvGRUrm", "expanded_url": "https://twitter.com/quennbad0/status/1206408648584519680", "display_url": "twitter.com/quennbad0/stat\u2026"}, {"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/KnTAhvEwO9", "expanded_url": "https://twitter.com/Kethlensnt/status/1206426792225062919", "display_url": "twitter.com/Kethlensnt/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:00:17.000Z", "author_id": "889132053152886785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206426792225062919"}], "id": "1206544573851455488"}, {"text": "RT @petitdacosta: Mientras los comunistas inventan el culto a sus ca\u00eddos, as\u00ed sean criminales, no as\u00ed los dem\u00f3cratas: \"Imaginen por un mome\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206544532927631360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petitdacosta", "id": "134922604"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:00:07.000Z", "author_id": "4821684287", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206402158972813312"}], "id": "1206544532927631360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}]}, "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206544433870770176"], "created_at": "2019-12-16T11:59:44.000Z", "author_id": "1186748701643022336", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "id": "1206544433870770176"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: ::\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: :\u2705\naluno destaque: :\u2705\nse popularizou::\u2705\ndiretoria: \u2705 os professores me odeiam\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/TTQV2TKOmt", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206544369798569985"], "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/TTQV2TKOmt", "expanded_url": "https://twitter.com/wyJapaa/status/1206382297173430272", "display_url": "twitter.com/wyJapaa/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:59:28.000Z", "author_id": "944705134419988481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206382297173430272"}], "id": "1206544369798569985"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/zgYAgwpRBx", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206544305365630981"], "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/zgYAgwpRBx", "expanded_url": "https://twitter.com/d4v1z00c4/status/1206417995087728640", "display_url": "twitter.com/d4v1z00c4/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:59:13.000Z", "author_id": "1034813717169537026", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1206544305365630981"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/4f1ohB7eF3", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206544261203709953"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/4f1ohB7eF3", "expanded_url": "https://twitter.com/mxlissxm/status/1206406881784152064", "display_url": "twitter.com/mxlissxm/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:59:03.000Z", "author_id": "1051090699200819201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206406881784152064"}], "id": "1206544261203709953"}, {"text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/7xVuQfWsl0", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206544175501660160"], "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/7xVuQfWsl0", "expanded_url": "https://twitter.com/mouringss/status/1206413983059730432", "display_url": "twitter.com/mouringss/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:58:42.000Z", "author_id": "1126568611831779330", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206413983059730432"}], "id": "1206544175501660160"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/ftA2q0BWo8", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206544117733494784"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/ftA2q0BWo8", "expanded_url": "https://twitter.com/helenasilvax_/status/1206485525915455488", "display_url": "twitter.com/helenasilvax_/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:58:28.000Z", "author_id": "1035611244332568577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1206544117733494784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.992, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "saayukou_", "id": "1031970802181332992"}]}, "text": "@saayukou_ na \u00faltima imagem \u00e9 a menina de 13rw, a s\u00e9rie da netflix, a\u00ed ela se matou na banheira cortando os pulsos", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206544013278547968"], "created_at": "2019-12-16T11:58:03.000Z", "author_id": "1586571253", "in_reply_to_user_id": "1031970802181332992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206543735208759296"}], "id": "1206544013278547968"}, {"text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206543772697452545"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:57:06.000Z", "author_id": "2764062828", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "id": "1206543772697452545"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705 antes do ensino m\u00e9dio s\u00f3\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/v5xO3gloVk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206543679747432448"], "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/v5xO3gloVk", "expanded_url": "https://t.co/v5xO3gloVk", "display_url": "t.co/v5xO3gloVk"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:56:44.000Z", "author_id": "901999894885519364", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1206543679747432448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.4602, "type": "Other", "normalized_text": "Fandango"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6066, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.7885, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}]}, "text": "RT @MargotRobbieBR: De acordo com o Fandango, a marreta da Harley pesa entre 3-5kg e a Margot filmou com tr\u00eas vers\u00f5es mais leves que eram f\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206543588273852416"], "created_at": "2019-12-16T11:56:22.000Z", "author_id": "30093231", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206351726653169664"}], "id": "1206543588273852416"}, {"text": "#OTRASNOTICIAS El arrestado rastreaba informaci\u00f3n sobre armas y explosivos para adiestrarse en su manejo.\nhttps://t.co/tmCxk61B4J", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206543181610921984"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/tmCxk61B4J", "expanded_url": "https://www.ceutaactualidad.com/articulo/otras-noticias/detenido-mequinez-terrorista-afin-daesh-preparaba-atentado-suicida/20191216125141095347.html", "display_url": "ceutaactualidad.com/articulo/otras\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "OTRASNOTICIAS"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:54:45.000Z", "author_id": "2903107044", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1206543181610921984"}, {"text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206543110076895232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:54:28.000Z", "author_id": "264490996", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "id": "1206543110076895232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206542979353206785"], "created_at": "2019-12-16T11:53:57.000Z", "author_id": "191532737", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "id": "1206542979353206785"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2611\ufe0f\nexpulso de sala: \u2611\ufe0f\naluno destaque: \u2611\ufe0f\u2611\ufe0f\u2611\ufe0f\u2611\ufe0f\u2611\ufe0f todo dia\nse popularizou:\u2611\ufe0f\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2611\ufe0f https://t.co/PpV8jmq2qL", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206542784712364034"], "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/PpV8jmq2qL", "expanded_url": "https://twitter.com/luana__sehn/status/1206385203758931969", "display_url": "twitter.com/luana__sehn/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:53:11.000Z", "author_id": "1151874960429854720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206385203758931969"}], "id": "1206542784712364034"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou alguem no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/nZ0KYXqDBq", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206542700696211457"], "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/nZ0KYXqDBq", "expanded_url": "https://twitter.com/nalaucz/status/1206402228610850818", "display_url": "twitter.com/nalaucz/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:52:50.000Z", "author_id": "3527864896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206402228610850818"}], "id": "1206542700696211457"}, {"text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206542615920943105"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:52:30.000Z", "author_id": "156722509", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "id": "1206542615920943105"}, {"text": "RT @meneame_net: Una chica lesbiana se suicida tras siete a\u00f1os en terapias de conversi\u00f3n https://t.co/hWcKmPlPhM https://t.co/RkLIQTIOz1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206542596715294721"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "meneame_net", "id": "8077952"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/hWcKmPlPhM", "expanded_url": "http://www.meneame.net/story/chica-lesbiana-suicida-tras-siete-anos-terapias-conversion", "display_url": "meneame.net/story/chica-le\u2026"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/RkLIQTIOz1", "expanded_url": "https://twitter.com/meneame_net/status/1206542078412513282/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RkLIQTIOz1", "media_key": "3_1206542077204533248"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:52:26.000Z", "author_id": "283563152", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206542078412513282"}], "id": "1206542596715294721"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/mFtrgzu1Eq", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206542585126359040"], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/mFtrgzu1Eq", "expanded_url": "https://twitter.com/_euglin/status/1206440990300618752", "display_url": "twitter.com/_euglin/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:52:23.000Z", "author_id": "1170155486395686912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206440990300618752"}], "id": "1206542585126359040"}, {"text": "@LucasLBijorcrux Suicida", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1206542536275365893"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LucasLBijorcrux", "id": "121539840"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:52:11.000Z", "author_id": "963117551285874688", "in_reply_to_user_id": "121539840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206401152759324672"}], "id": "1206542536275365893"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.4602, "type": "Other", "normalized_text": "Fandango"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6066, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.7885, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}]}, "text": "RT @MargotRobbieBR: De acordo com o Fandango, a marreta da Harley pesa entre 3-5kg e a Margot filmou com tr\u00eas vers\u00f5es mais leves que eram f\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206542529069506560"], "created_at": "2019-12-16T11:52:10.000Z", "author_id": "3041763071", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206351726653169664"}], "id": "1206542529069506560"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\naluno destaque:\u2716\ufe0f\nse popularizou: \u2716\ufe0f\ndiretoria: \u2705 ja at\u00e9 perdi as conta \nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2716\ufe0f\nfoi pego colando: \u2705", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206542528171905024"], "created_at": "2019-12-16T11:52:09.000Z", "author_id": "4312330761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1206542528171905024"}, {"text": "Il messaggio choc di Virginia Giuffre: Se mi succede qualcosa sappiate che non ho una mania suicida - -  #messaggio #Virginia #Giuffre:  https://t.co/HQQkHA3ilU", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206542500128796673"], "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/HQQkHA3ilU", "expanded_url": "https://www.zazoom.info/ultime-news/6029356/il-messaggio-choc-di-virginia-giuffre-se-mi-succede-qualcosa-sappiate-che-non-ho-una-mania-suicida/", "display_url": "zazoom.info/ultime-news/60\u2026"}], "hashtags": [{"start": 105, "end": 115, "tag": "messaggio"}, {"start": 116, "end": 125, "tag": "Virginia"}, {"start": 126, "end": 134, "tag": "Giuffre"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:52:03.000Z", "author_id": "717039627916484608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1206542500128796673"}, {"text": "@claudioedantas @aderson_santana n\u00e3o existe \"empresa\", existe empres\u00e1rios que tocam empresas ao seu estilo e conduta. Se os empres\u00e1rios s\u00e3o corruptos, a empresa desenvolveu-se com grana mal havida e tem que fechar, mesmo. Afinal, matou quantas empresas s\u00e9rias neste caminho?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206542349725306882"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "claudioedantas", "id": "2923397967"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "aderson_santana", "id": "149629501"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:51:27.000Z", "author_id": "21648081", "in_reply_to_user_id": "2923397967", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206513427541319680"}], "id": "1206542349725306882"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705 AINDA NAO\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206542260025937920"], "created_at": "2019-12-16T11:51:05.000Z", "author_id": "950139804297154565", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1206542260025937920"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705 (dentro da escola)\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/RbSs0mY34c", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206542246478307331"], "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/RbSs0mY34c", "expanded_url": "https://t.co/RbSs0mY34c", "display_url": "t.co/RbSs0mY34c"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:51:02.000Z", "author_id": "762816777994825728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1206542246478307331"}, {"text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206542130228989952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:50:34.000Z", "author_id": "88690487", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "id": "1206542130228989952"}, {"text": "Una chica lesbiana se suicida tras siete a\u00f1os en terapias de conversi\u00f3n https://t.co/hWcKmPlPhM https://t.co/RkLIQTIOz1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206542078412513282"], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/hWcKmPlPhM", "expanded_url": "http://www.meneame.net/story/chica-lesbiana-suicida-tras-siete-anos-terapias-conversion", "display_url": "meneame.net/story/chica-le\u2026"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/RkLIQTIOz1", "expanded_url": "https://twitter.com/meneame_net/status/1206542078412513282/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RkLIQTIOz1", "media_key": "3_1206542077204533248"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:50:22.000Z", "author_id": "8077952", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "id": "1206542078412513282"}, {"text": "@gogfernandes Fez porra nenhuma os cara se matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206541889308176384"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gogfernandes", "id": "424170394"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:49:37.000Z", "author_id": "1058135188201447424", "in_reply_to_user_id": "424170394", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206402850022199297"}], "id": "1206541889308176384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206541748966772736"], "created_at": "2019-12-16T11:49:04.000Z", "author_id": "794961774", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "id": "1206541748966772736"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/em06MvH48z", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206541743082164224"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/em06MvH48z", "expanded_url": "https://t.co/em06MvH48z", "display_url": "t.co/em06MvH48z"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:49:02.000Z", "author_id": "4581155332", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1206541743082164224"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/cZkDItljxS", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206541718016995330"], "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/cZkDItljxS", "expanded_url": "https://twitter.com/Biacsp/status/1206379274250465280", "display_url": "twitter.com/Biacsp/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:48:56.000Z", "author_id": "869591667933933569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206379274250465280"}], "id": "1206541718016995330"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705 \naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "66a72011ed6d4853"}, "edit_history_tweet_ids": ["1206541708604977152"], "created_at": "2019-12-16T11:48:54.000Z", "author_id": "1169812774437838848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1206541708604977152"}, {"text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/AVwWjvDysp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206541683288088576"], "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/AVwWjvDysp", "expanded_url": "https://t.co/AVwWjvDysp", "display_url": "t.co/AVwWjvDysp"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:48:48.000Z", "author_id": "1150443944028884992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1206541683288088576"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/K0QkkgLzx0", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206541679764942849"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/K0QkkgLzx0", "expanded_url": "https://twitter.com/Kethlensnt/status/1206426792225062919", "display_url": "twitter.com/Kethlensnt/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:48:47.000Z", "author_id": "738172043233890306", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206426792225062919"}], "id": "1206541679764942849"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: : \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/e3lu9auc2v", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1206541557060505601"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/e3lu9auc2v", "expanded_url": "https://t.co/e3lu9auc2v", "display_url": "t.co/e3lu9auc2v"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:48:18.000Z", "author_id": "810990921487675392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1206541557060505601"}, {"text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/Sr09e9fCle v\u00eda @elespectador", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206541541436735488"], "entities": {"mentions": [{"start": 74, "end": 87, "username": "elespectador", "id": "14834302"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/Sr09e9fCle", "expanded_url": "http://tinyurl.com/v39lq8k", "display_url": "tinyurl.com/v39lq8k"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:48:14.000Z", "author_id": "249400296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1206541541436735488"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705 bom demais \nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705 saudades \nse popularizou: \u274c \ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c \nfoi pego colando: \u274c https://t.co/z7CuSmnwew", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206541392303931394"], "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/z7CuSmnwew", "expanded_url": "https://twitter.com/1989CROWE/status/1206505092662398976", "display_url": "twitter.com/1989CROWE/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:47:39.000Z", "author_id": "1100516891704070144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1206541392303931394"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\n\nnota vermelha: \u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\n\nmatou aula: \u2705\n\nexpulso de sala: \u274c\n\naluno destaque: \u2705\n\nse popularizou: \u274c\n\ndiretoria: \u2705\n\nchorou na sala: \u2705 \n\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/ZlYP5HWjQJ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206541378202873856"], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/ZlYP5HWjQJ", "expanded_url": "https://twitter.com/zn4bru/status/1206471941428797441", "display_url": "twitter.com/zn4bru/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:47:35.000Z", "author_id": "916313735949705221", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1206541378202873856"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala:  \u2705\naluno destaque:  \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:  \u2705\nchorou na sala: \u2705 \npegou algm no banheiro:  \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/Ah06hIPom0", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "b1a5f3bbff698d24"}, "edit_history_tweet_ids": ["1206541243116863489"], "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/Ah06hIPom0", "expanded_url": "https://twitter.com/LcValent74/status/1206399885643321344", "display_url": "twitter.com/LcValent74/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:47:03.000Z", "author_id": "1054722957145202688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206399885643321344"}], "id": "1206541243116863489"}, {"text": "Bom dia pra quem;\n1 se cortou\n2 tomou uma porrada de rem\u00e9dio\n3 se enforcou\nE ainda t\u00e1 viva", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206541187341017088"], "created_at": "2019-12-16T11:46:50.000Z", "author_id": "1175160984211808261", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1206541187341017088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.5116, "type": "Person", "normalized_text": "Mc mineiro"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9199, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "umvicente", "id": "564628730"}]}, "text": "RT @umvicente: To muito triste pela not\u00edcia do Mc mineiro..!! Infelizmente se suicidou em uma live hoje no instagram por conta de depress\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206541088388980737"], "created_at": "2019-12-16T11:46:26.000Z", "author_id": "1173036042821259265", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206458686241198081"}], "id": "1206541088388980737"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.5107, "type": "Person", "normalized_text": "Rolfi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "popupy", "id": "4049383006"}]}, "text": "RT @popupy: Se cas\u00f3 el pap\u00e1 de Rolfi y en sillas de ruedas! Horror en el interior, mam\u00e1 mata a sus dos hijos y se suicida.. Todo esto y m\u00e1s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206541006163894272"], "created_at": "2019-12-16T11:46:06.000Z", "author_id": "3357842212", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206480070543630336"}], "id": "1206541006163894272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206540912542834689"], "created_at": "2019-12-16T11:45:44.000Z", "author_id": "1124470333485002753", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "id": "1206540912542834689"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206540904884031488"], "created_at": "2019-12-16T11:45:42.000Z", "author_id": "634283058", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "id": "1206540904884031488"}, {"text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206540823489384448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:45:23.000Z", "author_id": "944797406322937856", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "id": "1206540823489384448"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/JC4vMJCavB", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206540774529290240"], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/JC4vMJCavB", "expanded_url": "https://twitter.com/gabiimvassoler/status/1206540139998130176", "display_url": "twitter.com/gabiimvassoler\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:45:11.000Z", "author_id": "965275682002620417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "id": "1206540774529290240"}, {"text": "Essa noite um mosquito se suicidou no meu ouvido e achou de bom tom ficar enterrado nele.", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "edit_history_tweet_ids": ["1206540341924499456"], "created_at": "2019-12-16T11:43:28.000Z", "author_id": "2396821545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1206540341924499456"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\n\nnota vermelha: \u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\n\nmatou aula: \u2705\n\nexpulso de sala: \u2705\n\naluno destaque: \u2705\n\nse popularizou: \u2705\n\ndiretoria: \u2705\n\nchorou na sala: \u2705\n\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/9g1FYNaxn9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206540216007364608"], "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/9g1FYNaxn9", "expanded_url": "https://twitter.com/baforalu/status/1206539332955316224", "display_url": "twitter.com/baforalu/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:42:58.000Z", "author_id": "2666117203", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206539332955316224"}], "id": "1206540216007364608"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\u2705\u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/3f2u1KWuDR", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206540205295050753"], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/3f2u1KWuDR", "expanded_url": "https://twitter.com/pavrau_/status/1206536085267980288", "display_url": "twitter.com/pavrau_/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:42:56.000Z", "author_id": "3359969421", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206536085267980288"}], "id": "1206540205295050753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 248, "end": 253, "probability": 0.7746, "type": "Place", "normalized_text": "baleia"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Ho9C795Iwr", "expanded_url": "https://twitter.com/bellaciaobitch/status/1206540128115712001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ho9C795Iwr", "media_key": "3_1206540122356899841"}]}, "text": "uma vez eu tava num evento do meu trabalho e chegou uma m\u00e3e de uma menina q estuda na mesma escola q eu estudei 7 anos atr\u00e1s. Conversa vai, conversa vem, ela chega pra mim e diz \u201cnossa vc ficou sabendo do menino que se matou ano passado no jogo da baleia? ele estudava la!\u201d\ne eu: https://t.co/Ho9C795Iwr", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206540128115712001"], "created_at": "2019-12-16T11:42:37.000Z", "author_id": "1278990578", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1206540128115712001"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/X1ejb639Oj", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206540018069753856"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/X1ejb639Oj", "expanded_url": "https://twitter.com/Laryssa_vma/status/1206538926304976898", "display_url": "twitter.com/Laryssa_vma/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:42:11.000Z", "author_id": "1110525948649185281", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1206540018069753856"}, {"text": "RT @Lilianrose50: @JornalDaCidadeO Quem deve estar mais estarrecido s\u00e3o os pais dos que morreram. Aceitar que seus filhos tem um comportame\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206539976361611265"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Lilianrose50", "id": "148887911"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:42:01.000Z", "author_id": "412755498", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206535976266416128"}], "id": "1206539976361611265"}, {"text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206539955641544704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:41:56.000Z", "author_id": "1121450850830909440", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "id": "1206539955641544704"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/6sTWsahOQ7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206539947894886407"], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/6sTWsahOQ7", "expanded_url": "https://twitter.com/barretojulia16/status/1206429168549928960", "display_url": "twitter.com/barretojulia16\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:41:54.000Z", "author_id": "945796798702080000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206429168549928960"}], "id": "1206539947894886407"}, {"text": "@valdirborgf @Guilhermeileite @alphus999 Existe partido q cuja ideologia matou milh\u00f5es tb e t\u00e3o hj ai como se nada tivesse acontecido?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206539922968059904"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "valdirborgf", "id": "200308501"}, {"start": 30, "end": 40, "username": "alphus999", "id": "936134123839787008"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:41:48.000Z", "author_id": "832517665000415232", "in_reply_to_user_id": "200308501", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206488589317689344"}], "id": "1206539922968059904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Juninho"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/shhpXSP105", "expanded_url": "https://twitter.com/potegx/status/1206539835017707521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/shhpXSP105", "media_key": "3_1206539773562818560"}]}, "text": "Como diz o Juninho, o esquadr\u00e3o suicida \ud83e\udd23 https://t.co/shhpXSP105", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206539835017707521"], "created_at": "2019-12-16T11:41:27.000Z", "author_id": "1128374389605638146", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "id": "1206539835017707521"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9267, "type": "Other", "normalized_text": "Carnival Row"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.5898, "type": "Person", "normalized_text": "Valerian"}, {"start": 111, "end": 121, "probability": 0.7301, "type": "Other", "normalized_text": "Paper Towns"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SAULODURANS", "id": "130203040"}]}, "text": "@SAULODURANS S\u00f3 um desabafo ao ver a atua\u00e7\u00e3o dela em Carnival Row, que \u00e9 igual a de Valerian, que \u00e9 igual a de Paper Towns, que \u00e9 igual \u00e0 de esquadr\u00e3o suicida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206539770970746885"], "created_at": "2019-12-16T11:41:12.000Z", "author_id": "340899189", "in_reply_to_user_id": "130203040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206538937054957568"}], "id": "1206539770970746885"}, {"text": "RT @El_Universal_Mx: Luego de chocar una camioneta, un joven no soport\u00f3 los rega\u00f1os de su padre y decidi\u00f3 quitarse la vida dentro de su hab\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206539766033833989"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:41:11.000Z", "author_id": "1159610736093483009", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206494169302102018"}], "id": "1206539766033833989"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/dQJvcZCrKC", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206539697826213892"], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/dQJvcZCrKC", "expanded_url": "https://twitter.com/005005j/status/1206430187619049474", "display_url": "twitter.com/005005j/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:40:55.000Z", "author_id": "733674378425176064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206430187619049474"}], "id": "1206539697826213892"}, {"text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206539547363831808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:40:19.000Z", "author_id": "84417004", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "id": "1206539547363831808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.732, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "Deus, me da paci\u00eancia pq se me de for\u00e7a eu matou meu padrasto", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206539508688314368"], "created_at": "2019-12-16T11:40:09.000Z", "author_id": "1184481400873017344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1206539508688314368"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 \npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/HsQnqmwY2f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206539505852919808"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/HsQnqmwY2f", "expanded_url": "https://twitter.com/aazabell/status/1206429272245768193", "display_url": "twitter.com/aazabell/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:40:09.000Z", "author_id": "330755745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1206539505852919808"}, {"text": "Mujer se suicida presuntamente por problemas de salud https://t.co/gPIx8up5ds https://t.co/1wUvZorj3J", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206539388219473920"], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/gPIx8up5ds", "expanded_url": "http://bit.ly/36LmqvT", "display_url": "bit.ly/36LmqvT"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/1wUvZorj3J", "expanded_url": "https://twitter.com/LaCuartaViaco/status/1206539388219473920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1wUvZorj3J", "media_key": "3_1206539386499846144"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:39:41.000Z", "author_id": "2293372309", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1206539388219473920"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\n\nnota vermelha: \u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\n\nmatou aula: \u2705\n\nexpulso de sala: \u2705\n\naluno destaque: \u2705\n\nse popularizou: \u2705\n\ndiretoria: \u2705\n\nchorou na sala: \u274c\n\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/aDbUkUqCCG", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206539332955316224"], "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/aDbUkUqCCG", "expanded_url": "https://twitter.com/guiwci/status/1206529972892000262", "display_url": "twitter.com/guiwci/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:39:28.000Z", "author_id": "1028464642321010689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206529972892000262"}], "id": "1206539332955316224"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705\n\nq decep\u00e7\u00e3o KKKKK https://t.co/puCoAEohD1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206539236742172672"], "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/puCoAEohD1", "expanded_url": "https://t.co/puCoAEohD1", "display_url": "t.co/puCoAEohD1"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:39:05.000Z", "author_id": "930207031788793858", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1206539236742172672"}, {"text": "RT @chemadecai: Tambi\u00e9n se te ha olvidado comentar que la persona que se suicida es por elecci\u00f3n suya y sin embargo, las mujeres asesinadas\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206539168815419393"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chemadecai", "id": "434377358"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:38:48.000Z", "author_id": "1150814424036454401", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204771743891623936"}], "id": "1206539168815419393"}, {"text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206538813171994624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:37:24.000Z", "author_id": "317181477", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "id": "1206538813171994624"}, {"text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206538742439272448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:37:07.000Z", "author_id": "7033802", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "id": "1206538742439272448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206538584225964033"], "created_at": "2019-12-16T11:36:29.000Z", "author_id": "502182818", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "id": "1206538584225964033"}, {"text": "RT @XavierFiestas: Cuando salga alguna viuda del suicida cobarde a hablar de la inseguridad, recu\u00e9rdenle que el miserable liber\u00f3 a m\u00e1s de 3\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206538389455081473"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:35:43.000Z", "author_id": "2245809521", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206410079265792000"}], "id": "1206538389455081473"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206538065709346821"], "created_at": "2019-12-16T11:34:25.000Z", "author_id": "789454349038653441", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "id": "1206538065709346821"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 135, "probability": 0.7269, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel de Unamuno"}, {"start": 154, "end": 163, "probability": 0.4994, "type": "Other", "normalized_text": "Continente"}, {"start": 249, "end": 261, "probability": 0.5356, "type": "Other", "normalized_text": "ObispoMunilla"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/eTAImCBxXT", "expanded_url": "http://www.ivoox.com/45492190", "display_url": "ivoox.com/45492190", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ivoox.com/sexto-continente-2019-12-16-sembradores-esperanza-1-audios-mp3_rf_45492190_1.html"}, {"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/M5pUFEY8Hk", "expanded_url": "https://twitter.com/ObispoMunilla/status/1206533920940011521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M5pUFEY8Hk", "media_key": "3_1206533913952358400"}], "hashtags": [{"start": 190, "end": 200, "tag": "eutanasia"}, {"start": 201, "end": 218, "tag": "suicidioasistido"}]}, "text": "\u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (Miguel de Unamuno) \nPrograma Sexto Continente: https://t.co/eTAImCBxXT\n#eutanasia #suicidioasistido https://t.co/M5pUFEY8Hk RT de ObispoMunilla", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206537975649189888"], "created_at": "2019-12-16T11:34:04.000Z", "author_id": "301047033", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1206537975649189888"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/HwBdtmn36O", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206537959006199808"], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/HwBdtmn36O", "expanded_url": "https://twitter.com/mariafoca_/status/1206238599315939330", "display_url": "twitter.com/mariafoca_/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:34:00.000Z", "author_id": "1117045055133573120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1206537959006199808"}, {"text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206537950739218432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:33:58.000Z", "author_id": "1965764970", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "id": "1206537950739218432"}, {"text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206537930187116544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:33:53.000Z", "author_id": "125522582", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "id": "1206537930187116544"}, {"text": "@Haddad_Fernando O cansa\u00e7o do Presidente se deve a 2 fatores: 1. Lutar contra todo um establishment aparelhado pela esquerda h\u00e1 mais de 50 anos, que tenta sabotar tudo que ele faz de bom pelo pa\u00eds. 2. A facada que ele levou de um militante de extrema-esquerda que quase o matou. Entendeu, jumento?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206537792001589250"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Haddad_Fernando", "id": "354095556"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:33:20.000Z", "author_id": "2951947727", "in_reply_to_user_id": "354095556", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206188459792179200"}], "id": "1206537792001589250"}, {"text": "RT @littleclima: Siow se esse fds n me matou, eu n morro tao cedo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206537790588104704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "littleclima", "id": "804391596565417984"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:33:20.000Z", "author_id": "2723224042", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206509751225475072"}], "id": "1206537790588104704"}, {"text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/ruFdt9yM2v", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206537611441033216"], "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/ruFdt9yM2v", "expanded_url": "https://twitter.com/_vieira___/status/1206398156117807104", "display_url": "twitter.com/_vieira___/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:32:37.000Z", "author_id": "1044575542689890304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206398156117807104"}], "id": "1206537611441033216"}, {"text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206537577408475136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:32:29.000Z", "author_id": "2366049487", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "id": "1206537577408475136"}, {"text": "RT @_bloodymaryna: o tanto de gente q t\u00e1 quotando esse tweet falando que fumou e teve uma crise de ansiedade, p\u00e2nico ou at\u00e9 mesmo suicida..\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206537530667130884"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_bloodymaryna", "id": "146829771"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:32:18.000Z", "author_id": "251609547", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206238905751789569"}], "id": "1206537530667130884"}, {"text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206537500082278400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:32:11.000Z", "author_id": "2476528534", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "id": "1206537500082278400"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c\n\nsou um anjinho \ud83d\ude07", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206537380888547328"], "created_at": "2019-12-16T11:31:42.000Z", "author_id": "2885362770", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1206537380888547328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206536963148386306"], "created_at": "2019-12-16T11:30:03.000Z", "author_id": "21951195", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "id": "1206536963148386306"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 252, "end": 255, "probability": 0.9897, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "pauloteixeira13", "id": "25562342"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "text": "@pauloteixeira13 @SF_Moro A esquerda matou muita gente inocente com o politicamente correto e com a vitimiza\u00e7\u00e3o de bandidos perigosos. Vcs se preocupam com a morte de um traficante, mas est\u00e3o cagando pra vida de um policial. N\u00e3o \u00e9 atoa que ao soltar o Lula, faccionados criminosos comemoraram nas cadeiras", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206536917405388801"], "created_at": "2019-12-16T11:29:52.000Z", "author_id": "1008675052483760128", "in_reply_to_user_id": "25562342", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206380948088078337"}], "id": "1206536917405388801"}, {"text": "RT @_bloodymaryna: o tanto de gente q t\u00e1 quotando esse tweet falando que fumou e teve uma crise de ansiedade, p\u00e2nico ou at\u00e9 mesmo suicida..\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206536771108057089"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_bloodymaryna", "id": "146829771"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:29:17.000Z", "author_id": "28382429", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206238905751789569"}], "id": "1206536771108057089"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c\n\na gnt so vive uma vez ne https://t.co/vvPYiePW3k", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206536762006347777"], "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/vvPYiePW3k", "expanded_url": "https://twitter.com/_tauanymoura/status/1206397924554559489", "display_url": "twitter.com/_tauanymoura/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:29:15.000Z", "author_id": "727658604229185536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206397924554559489"}], "id": "1206536762006347777"}, {"text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206536628241674240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:28:43.000Z", "author_id": "2434254386", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "id": "1206536628241674240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206536613473460224"], "created_at": "2019-12-16T11:28:39.000Z", "author_id": "15735033", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "id": "1206536613473460224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.6748, "type": "Person", "normalized_text": "Tchekhov"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Monte Carlo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}]}, "text": "RT @MarceloBackes12: Que contista que \u00e9 Tchekhov! O conto tradicional diz: \"Um homem vai ao cassino em Monte Carlo, perde, volta para casa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206536584356679681"], "created_at": "2019-12-16T11:28:32.000Z", "author_id": "1110181345", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206401402173558785"}], "id": "1206536584356679681"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\n\nnota vermelha:\u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o : \u274c\n\nrecupera\u00e7\u00e3o : \u274c\n\nmatou aula: \u2705\n\nexpulso de sala: \u274c\n\naluno destaque: \u2705\n\nse popularizou:\u2705 \n\ndiretoria:\u2705\n\nchorou na sala: \u2705\n\npegou algm no banheiro: \u274c\n\nfoi pego colando: \u274c", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206536493310844928"], "created_at": "2019-12-16T11:28:11.000Z", "author_id": "2862631847", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1206536493310844928"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206536373718716416"], "created_at": "2019-12-16T11:27:42.000Z", "author_id": "218979461", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1206536373718716416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206536141748539393"], "created_at": "2019-12-16T11:26:47.000Z", "author_id": "1080228911617896449", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "id": "1206536141748539393"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705(p ir p casa volta a dormi)\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/nXd7cmaLtF", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206536114758201344"], "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/nXd7cmaLtF", "expanded_url": "https://twitter.com/QuintaoVt/status/1206434549686779904", "display_url": "twitter.com/QuintaoVt/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:26:40.000Z", "author_id": "1036266231253426176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206434549686779904"}], "id": "1206536114758201344"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/mpQoC24ZCn", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206536085267980288"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/mpQoC24ZCn", "expanded_url": "https://twitter.com/jaygrigoletti/status/1206428259904294913", "display_url": "twitter.com/jaygrigoletti/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:26:33.000Z", "author_id": "745786814292701184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 6}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206428259904294913"}], "id": "1206536085267980288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206535997095329792"], "created_at": "2019-12-16T11:26:12.000Z", "author_id": "1202580431377448961", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "id": "1206535997095329792"}, {"text": "@JornalDaCidadeO Quem deve estar mais estarrecido s\u00e3o os pais dos que morreram. Aceitar que seus filhos tem um comportamento suicida e sem moral!Que eles consigam transformar essa trag\u00e9dia numa li\u00e7\u00e3o de como est\u00e3o criando seus filhos, com qual valores e princ\u00edpios!!\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206535976266416128"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:26:07.000Z", "author_id": "148887911", "in_reply_to_user_id": "994303120376303616", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206534826842640384"}], "id": "1206535976266416128"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/aFCHord2NQ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206535542227247104"], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/aFCHord2NQ", "expanded_url": "https://t.co/aFCHord2NQ", "display_url": "t.co/aFCHord2NQ"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:24:24.000Z", "author_id": "1142197259473477634", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1206535542227247104"}, {"text": "RT @petitdacosta: Mientras los comunistas inventan el culto a sus ca\u00eddos, as\u00ed sean criminales, no as\u00ed los dem\u00f3cratas: \"Imaginen por un mome\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206535491438497792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petitdacosta", "id": "134922604"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:24:12.000Z", "author_id": "2947906269", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206402158972813312"}], "id": "1206535491438497792"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c (Acad\u00eamico arredondou todas pra m\u00e9dia \ud83d\ude4c\ud83c\udffd)\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/ZMJhAblMnz", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206535348072919040"], "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/ZMJhAblMnz", "expanded_url": "https://twitter.com/_TavaresJean_/status/1206384364180905984", "display_url": "twitter.com/_TavaresJean_/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:23:37.000Z", "author_id": "870728974971920385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 4}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206384364180905984"}], "id": "1206535348072919040"}, {"text": "RT @nanamelon: N\u00e3o se celebra a chegada de quem explorou, matou e escravizou. Lamenta-se.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206535159304065025"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nanamelon", "id": "17624650"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:22:52.000Z", "author_id": "65403042", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206530386890764290"}], "id": "1206535159304065025"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206535127318302723"], "created_at": "2019-12-16T11:22:45.000Z", "author_id": "1161077827636215808", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "id": "1206535127318302723"}, {"text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206534964973645824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:22:06.000Z", "author_id": "106911619", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "id": "1206534964973645824"}, {"text": "RT @protocolar9: @Cronistacom La gente se suicida votando a estos payasos. Llegan y se suben el sueldo, encima.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206534935496077312"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "Cronistacom", "id": "62806842"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:21:59.000Z", "author_id": "1439047238", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206426327076741122"}], "id": "1206534935496077312"}, {"text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206534896921010176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:21:50.000Z", "author_id": "258051527", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "id": "1206534896921010176"}, {"text": "RT @El_Universal_Mx: Luego de chocar una camioneta, un joven no soport\u00f3 los rega\u00f1os de su padre y decidi\u00f3 quitarse la vida dentro de su hab\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206534893464883200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:21:49.000Z", "author_id": "3049129154", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206494169302102018"}], "id": "1206534893464883200"}, {"text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/NE6MjLj2nU", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206534757527511046"], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/NE6MjLj2nU", "expanded_url": "https://twitter.com/teixir4/status/1206413874754412544", "display_url": "twitter.com/teixir4/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:21:17.000Z", "author_id": "776220089351831552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1206534757527511046"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206534589994418178"], "created_at": "2019-12-16T11:20:37.000Z", "author_id": "306884075", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "id": "1206534589994418178"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.7749, "type": "Place", "normalized_text": "Salitja"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.3999, "type": "Other", "normalized_text": "Gerona"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EspejoPublico", "id": "69036854"}]}, "text": "@EspejoPublico Una madre mata a sus dos hijas en Salitja (Gerona) y se suicida lanz\u00e1ndose contra un cami\u00f3n.\n\"Pobres hijas y pobre padre\".", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206534569383596034"], "created_at": "2019-12-16T11:20:32.000Z", "author_id": "507849918", "in_reply_to_user_id": "69036854", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1206534569383596034"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:: \u2705 https://t.co/SwwZze73Cs", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206534551058681861"], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/SwwZze73Cs", "expanded_url": "https://twitter.com/mafe047/status/1206340874080280576", "display_url": "twitter.com/mafe047/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:20:27.000Z", "author_id": "1098399751794507776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206340874080280576"}], "id": "1206534551058681861"}, {"text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206534355159592961"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:19:41.000Z", "author_id": "1331035350", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "id": "1206534355159592961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 87, "probability": 0.9508, "type": "Person", "normalized_text": "Polay Campos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}]}, "text": "@Omarquesadamart Tu ex jefe delincuente suicida fue c\u00f3mplice del terrorista Polay Campos en su fuga.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206534343595835392"], "created_at": "2019-12-16T11:19:38.000Z", "author_id": "94481185", "in_reply_to_user_id": "783471864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206182911785029632"}], "id": "1206534343595835392"}, {"text": "@RodrigsLuiz + extremista. E provavelmente vc vai falar q n teve nenhuma lei ou a\u00e7\u00e3o que matou minorias, mas com ctz o jeito q um governo se porta (com palavras) sobre um assunto influencia como a popula\u00e7\u00e3o o enxerga, causando danos ainda n\u00e3o mensurados e talvez imensur\u00e1veis", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206534273211256832"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RodrigsLuiz", "id": "1528492982877437954"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:19:21.000Z", "author_id": "2584975638", "in_reply_to_user_id": "1075431186", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206414444160532480"}], "id": "1206534273211256832"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/GxOv1iIcYh", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206534210070167552"], "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/GxOv1iIcYh", "expanded_url": "https://t.co/GxOv1iIcYh", "display_url": "t.co/GxOv1iIcYh"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:19:06.000Z", "author_id": "1179581520501235713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1206534210070167552"}, {"text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206534168181645312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:18:56.000Z", "author_id": "186521849", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "id": "1206534168181645312"}, {"text": "RT @ObispoMunilla: \u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (M\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206534120798642176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ObispoMunilla", "id": "762162229"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:18:45.000Z", "author_id": "1040937130543984640", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206533920940011521"}], "id": "1206534120798642176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 135, "probability": 0.7853, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel de Unamuno"}, {"start": 148, "end": 163, "probability": 0.5028, "type": "Other", "normalized_text": "Sexto Continente"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/6ArCSIWgvX", "expanded_url": "http://www.ivoox.com/45492190", "display_url": "ivoox.com/45492190"}, {"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/jqA595FAcV", "expanded_url": "https://twitter.com/ObispoMunilla/status/1206533920940011521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jqA595FAcV", "media_key": "3_1206533913952358400"}], "hashtags": [{"start": 190, "end": 200, "tag": "eutanasia"}, {"start": 201, "end": 218, "tag": "suicidioasistido"}]}, "text": "\u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (Miguel de Unamuno) \nPrograma Sexto Continente: https://t.co/6ArCSIWgvX\n#eutanasia #suicidioasistido https://t.co/jqA595FAcV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206533920940011521"], "created_at": "2019-12-16T11:17:57.000Z", "author_id": "762162229", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 18, "like_count": 426, "quote_count": 7}, "id": "1206533920940011521"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.7368, "type": "Person", "normalized_text": "Segredo"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/zYbXEkjPUu", "expanded_url": "https://twitter.com/Victor_Hugo_gui/status/1206533857102716931/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zYbXEkjPUu", "media_key": "16_1206533837938970624"}], "hashtags": [{"start": 153, "end": 163, "tag": "KnivesOut"}]}, "text": "Entre Fa\u00e7as e Segredo \u00e9 muito bom. Roteiro afiado \u00e9 pra quem gosta \u201cquem matou fulano de tal?\u201d Se bem q no final voc\u00ea fica paranoico at\u00e9 quem \u00e9 inocente #KnivesOut https://t.co/zYbXEkjPUu", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}, "edit_history_tweet_ids": ["1206533857102716931"], "created_at": "2019-12-16T11:17:42.000Z", "author_id": "18869600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1206533857102716931"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206533849808805888"], "created_at": "2019-12-16T11:17:40.000Z", "author_id": "138476216", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "id": "1206533849808805888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.972, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "text": "Tem uma brancaiada que fica toda ofendida quando dizem que a Europa quase se matou por porquice? Carai a nega\u00e7\u00e3o \u00e9 o mal do s\u00e9culo XXI mesmo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206533761623568385"], "created_at": "2019-12-16T11:17:19.000Z", "author_id": "73637910", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1206533761623568385"}, {"text": "coisas q vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/bYK0KDokzg", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206533648457125888"], "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/bYK0KDokzg", "expanded_url": "https://twitter.com/becaitz/status/1206405956369825792", "display_url": "twitter.com/becaitz/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:16:52.000Z", "author_id": "821723893853462528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1206533648457125888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.6067, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.9876, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "text": "@silviapaez @alferdez Acordate Silvia que la gente se \u201csuicida\u201d, hay un caso en particular  justamente en Argentina que podemos usar de ejemplo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206533604102299650"], "created_at": "2019-12-16T11:16:42.000Z", "author_id": "284115956", "in_reply_to_user_id": "54100908", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206357107009822720"}], "id": "1206533604102299650"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/dwGkr0wcLJ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206533440570613760"], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/dwGkr0wcLJ", "expanded_url": "https://twitter.com/eduardoavogt/status/1206381248467415040", "display_url": "twitter.com/eduardoavogt/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:16:03.000Z", "author_id": "1100246439194775552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206381248467415040"}], "id": "1206533440570613760"}, {"text": "RT @petitdacosta: Mientras los comunistas inventan el culto a sus ca\u00eddos, as\u00ed sean criminales, no as\u00ed los dem\u00f3cratas: \"Imaginen por un mome\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206533224287129602"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petitdacosta", "id": "134922604"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:15:11.000Z", "author_id": "875558468", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206402158972813312"}], "id": "1206533224287129602"}, {"text": "RT @littleclima: Siow se esse fds n me matou, eu n morro tao cedo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206533157253722112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "littleclima", "id": "804391596565417984"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:14:55.000Z", "author_id": "1141193790365065216", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206509751225475072"}], "id": "1206533157253722112"}, {"text": "RT @clubuds: @nzingaretti \u00c8 inutile, non riuscirete a metterci in difficolt\u00e0. I cittadini responsabili hanno gi\u00e0 capito a cosa servono le s\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206533053964865541"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "clubuds", "id": "385613572"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:14:31.000Z", "author_id": "3078402187", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205968356509138945"}], "id": "1206533053964865541"}, {"text": "en qu\u00e9 momento hemos pasado de hacer un tipo test de media horita a tres horas de ochomil preguntas de desarrollo mi via suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206532785827131392"], "created_at": "2019-12-16T11:13:27.000Z", "author_id": "1313435113", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1206532785827131392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206532784254263296"], "created_at": "2019-12-16T11:13:26.000Z", "author_id": "115259320", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "id": "1206532784254263296"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/GlGverZmjS", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206532567291383808"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/GlGverZmjS", "expanded_url": "https://twitter.com/kxyxnb/status/1206353279661285383", "display_url": "twitter.com/kxyxnb/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:12:34.000Z", "author_id": "700401404188430340", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206353279661285383"}], "id": "1206532567291383808"}, {"text": "coisas q vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: de tapa: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/5MqMUfT6c8", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206532523674808320"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/5MqMUfT6c8", "expanded_url": "https://twitter.com/lili__abacaxi/status/1206532109734686721", "display_url": "twitter.com/lili__abacaxi/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:12:24.000Z", "author_id": "890743087101825028", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206532109734686721"}], "id": "1206532523674808320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206532301192126464"], "created_at": "2019-12-16T11:11:31.000Z", "author_id": "1104487035891601409", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "id": "1206532301192126464"}, {"text": "coisas q vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: de tapa: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/mnOAMAwy7t", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206532109734686721"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/mnOAMAwy7t", "expanded_url": "https://twitter.com/luiz_moraes77/status/1206455945544507393", "display_url": "twitter.com/luiz_moraes77/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:10:45.000Z", "author_id": "1100464201070456832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206455945544507393"}], "id": "1206532109734686721"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/bGL51tSVLx", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206532032534319104"], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/bGL51tSVLx", "expanded_url": "https://twitter.com/ana_pilonetto/status/1206310231824830465", "display_url": "twitter.com/ana_pilonetto/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:10:27.000Z", "author_id": "1049104049516281856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1206532032534319104"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u2714\nnota vermelha: \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u2714\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2714\npegou algm no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206531977677099009"], "created_at": "2019-12-16T11:10:14.000Z", "author_id": "1068338058108563462", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1206531977677099009"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\n\nnota vermelha: \u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\n\nmatou aula: \u2705\n\nexpulso de sala: \u2705\n\naluno destaque: \u274c\n\nse popularizou: \u274c ? \n\ndiretoria: \u274c\n\nchorou na sala: \u2705\n\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/NF259NCQIW", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206531893811916803"], "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/NF259NCQIW", "expanded_url": "https://twitter.com/BLDRNZ/status/1206531139520942082", "display_url": "twitter.com/BLDRNZ/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:09:54.000Z", "author_id": "842070857447026696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206531139520942082"}], "id": "1206531893811916803"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206531889068154882"], "created_at": "2019-12-16T11:09:53.000Z", "author_id": "4837417427", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "id": "1206531889068154882"}, {"text": "RT @nanamelon: N\u00e3o se celebra a chegada de quem explorou, matou e escravizou. Lamenta-se.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206531703247908869"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nanamelon", "id": "17624650"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:09:08.000Z", "author_id": "41292330", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206530386890764290"}], "id": "1206531703247908869"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206531630715850752"], "created_at": "2019-12-16T11:08:51.000Z", "author_id": "1176173000095391747", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1206531630715850752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.6816, "type": "Place", "normalized_text": "Norte de Minas"}, {"start": 16, "end": 21, "probability": 0.5941, "type": "Person", "normalized_text": "Marido"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/bKDlexkOyF", "expanded_url": "https://shar.es/a36PKe", "display_url": "shar.es/a36PKe"}]}, "text": "Norte de Minas: Marido \u00e9 morto no motel ao descobrir trai\u00e7\u00e3o da esposa. Suspeito, amante se matou https://t.co/bKDlexkOyF", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206531464868880384"], "created_at": "2019-12-16T11:08:12.000Z", "author_id": "206380479", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1206531464868880384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206531372380282881"], "created_at": "2019-12-16T11:07:50.000Z", "author_id": "3120450015", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "id": "1206531372380282881"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: ?\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c \nfoi pego colando: \u274c https://t.co/Tnlw8FARnR", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206531268885831680"], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/Tnlw8FARnR", "expanded_url": "https://twitter.com/GuilhermeouGPS/status/1206381171141152768", "display_url": "twitter.com/GuilhermeouGPS\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:07:25.000Z", "author_id": "839998446048296964", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206381171141152768"}], "id": "1206531268885831680"}, {"text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206531253328941056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:07:21.000Z", "author_id": "3292206683", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "id": "1206531253328941056"}, {"text": "Toda vez que vejo not\u00edcia que algu\u00e9m se suicidou por conta da depress\u00e3o meu cora\u00e7\u00e3o fica apertad\u00e3o vei. \nN\u00e3o sei se por conta do meu processo ou por meu pai ou eu ter passado por isso tbm...\n\u00c9 extremamente p\u00e9ssimo, e as vezes se tornam gatilhos pra minha bad", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206531243338293248"], "created_at": "2019-12-16T11:07:19.000Z", "author_id": "1869638304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1206531243338293248"}, {"text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206531149910044677"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:06:57.000Z", "author_id": "59595388", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "id": "1206531149910044677"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\n\nnota vermelha: \u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\n\nmatou aula: \u2705\n\nexpulso de sala: \u2705\n\naluno destaque: \u2705\n\nse popularizou: \u2705 (?)\n\ndiretoria: \u274c\n\nchorou na sala: \u2705\n\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/UV0HjfAQrP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206531139520942082"], "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/UV0HjfAQrP", "expanded_url": "https://twitter.com/guiwci/status/1206529972892000262", "display_url": "twitter.com/guiwci/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:06:54.000Z", "author_id": "983805371046354944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 5}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206529972892000262"}], "id": "1206531139520942082"}, {"text": "RT @JSAndalucia: Hola @vox_es \n\nSe os ha pasado publicar esto \u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/stI0mmmWr2\n\nSaludos a @monasterioR de nuestra parte \ud83d\udd95\ud83c\udffc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206531126266941441"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JSAndalucia", "id": "55046058"}, {"start": 22, "end": 29, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 101, "end": 113, "username": "monasterioR", "id": "2216589010"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/stI0mmmWr2", "expanded_url": "http://www.mirales.es/una-chica-lesbiana-se-suicida-despues-de-7-anos-en-terapias-de-conversion", "display_url": "mirales.es/una-chica-lesb\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:06:51.000Z", "author_id": "1131214764703670272", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206523441047916544"}], "id": "1206531126266941441"}, {"text": "RT @nanamelon: N\u00e3o se celebra a chegada de quem explorou, matou e escravizou. Lamenta-se.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206531081081696259"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nanamelon", "id": "17624650"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:06:40.000Z", "author_id": "323321410", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206530386890764290"}], "id": "1206531081081696259"}, {"text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206531033425838080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:06:29.000Z", "author_id": "2353768165", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "id": "1206531033425838080"}, {"text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206531022562582529"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:06:26.000Z", "author_id": "796732683158163456", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "id": "1206531022562582529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206530986978238464"], "created_at": "2019-12-16T11:06:18.000Z", "author_id": "1067161568905961472", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "id": "1206530986978238464"}, {"text": "SUICIDA KKKKKKKK https://t.co/bZ9fznPhw1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206530913921843200"], "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/bZ9fznPhw1", "expanded_url": "https://twitter.com/_ed_f/status/1206377646491353088", "display_url": "twitter.com/_ed_f/status/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:06:00.000Z", "author_id": "286319687", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206377646491353088"}], "id": "1206530913921843200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.3864, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.6211, "type": "Person", "normalized_text": "ARBOL"}], "mentions": [{"start": 43, "end": 52, "username": "Sholedux", "id": "2435572418"}]}, "text": "RT @Espejo_trioxlip: El Escuadron suicida:\n@Sholedux  DIOS DE LA FORJA\n\n@INTbolito  ARBOL ESQUIZOFRENICO\n\n@RaaulF17 ESKIR MASHAP\n\n@ItsPingo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206530912198045696"], "created_at": "2019-12-16T11:06:00.000Z", "author_id": "725338814382788608", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206527973467283456"}], "id": "1206530912198045696"}, {"text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206530867927146496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:05:49.000Z", "author_id": "152492516", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "id": "1206530867927146496"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/oiG7O2yJcX", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206530580680237056"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/oiG7O2yJcX", "expanded_url": "https://twitter.com/NahFrs/status/1206438734691995648", "display_url": "twitter.com/NahFrs/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:04:41.000Z", "author_id": "4580107119", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1206530580680237056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gordocontrapo", "id": "1221816068731297793"}]}, "text": "RT @gordocontrapo: En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tam\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206530564389556225"], "created_at": "2019-12-16T11:04:37.000Z", "author_id": "1219921500", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205218336969240578"}], "id": "1206530564389556225"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206530486882963457"], "created_at": "2019-12-16T11:04:18.000Z", "author_id": "1196901898386919425", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "id": "1206530486882963457"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 45, "probability": 0.6318, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9294, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.8728, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 72, "end": 83, "probability": 0.9205, "type": "Other", "normalized_text": "Wonder Woman"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.5439, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.737, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 110, "end": 128, "probability": 0.9517, "type": "Other", "normalized_text": "Liga De La Justicia"}, {"start": 133, "end": 149, "probability": 0.9202, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 154, "end": 171, "probability": 0.8718, "type": "Other", "normalized_text": "El Hombre De Acero"}, {"start": 176, "end": 180, "probability": 0.7745, "type": "Other", "normalized_text": "podio"}, {"start": 243, "end": 255, "probability": 0.9435, "type": "Other", "normalized_text": "Birds Of Prey"}, {"start": 259, "end": 270, "probability": 0.9269, "type": "Other", "normalized_text": "Wonder Woman"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 46, "tag": "DC"}]}, "text": "Por fin tengo al d\u00eda el universo extendido #DC\n1. Shazam!\n2. Aquaman\n3. Wonder Woman\n4. Batman v. Superman\n5. Liga De La Justicia\n6. Escuadr\u00f3n Suicida\n7. El Hombre De Acero\nEl podio est\u00e1 a a\u00f1os luz de las otras, espero que sigan esa l\u00ednea con Birds Of Prey y Wonder Woman 1984", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206530449134292992"], "created_at": "2019-12-16T11:04:09.000Z", "author_id": "1194474366", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1206530449134292992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 21, "probability": 0.6958, "type": "Other", "normalized_text": "KapitalismoSalvaje"}, {"start": 145, "end": 149, "probability": 0.9538, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}, {"start": 152, "end": 162, "probability": 0.906, "type": "Other", "normalized_text": "COP25madrid"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/RcoKGQ6FrM", "expanded_url": "https://twitter.com/Antifaxismoa/status/1206530447032885248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RcoKGQ6FrM", "media_key": "3_1206530437587316737"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 22, "tag": "KapitalismoSalvaje"}, {"start": 144, "end": 150, "tag": "COP25"}, {"start": 151, "end": 163, "tag": "COP25madrid"}]}, "text": "El #KapitalismoSalvaje manda, la clase pol\u00edtica e instituciones corruptas obedecen \n\nLos grandes contaminadores bloquean el acuerdo final de la #COP25 #COP25madrid en la \u00faltima fase de negociaciones\n\nSolo un levantamiento a nivel mundial acabar\u00eda con esta locura suicida https://t.co/RcoKGQ6FrM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206530447032885248"], "created_at": "2019-12-16T11:04:09.000Z", "author_id": "166230558", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1206530447032885248"}, {"text": "N\u00e3o se celebra a chegada de quem explorou, matou e escravizou. Lamenta-se.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206530386890764290"], "created_at": "2019-12-16T11:03:55.000Z", "author_id": "17624650", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "id": "1206530386890764290"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 112, "probability": 0.446, "type": "Other", "normalized_text": "Reitor Cancellier"}], "mentions": [{"start": 18, "end": 25, "username": "xicosa", "id": "45447020"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "guidorezende", "id": "131197124"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "text": "RT @MagSobradiel: @xicosa @guidorezende @UOLNoticias \"Sem provas PF encerra inqu\u00e9rito que levou Reitor Cancellier ao suic\u00eddio\"\n\"Ele se sent\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206530258322755584"], "created_at": "2019-12-16T11:03:24.000Z", "author_id": "920687894532063237", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206191922936786944"}], "id": "1206530258322755584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.4438, "type": "Organization", "normalized_text": "neonazi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "lurdsmila", "id": "549267461"}]}, "text": "RT @lurdsmila: n\u00e3o \u00e9 de hoje que neonazi est\u00e1 se sentindo a vontade demais em bares. tinha aquele que enforcou um mendigo na pra\u00e7a da liber\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206530181818662914"], "created_at": "2019-12-16T11:03:06.000Z", "author_id": "61862692", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206527757917859840"}], "id": "1206530181818662914"}, {"text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206530055716798464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:02:36.000Z", "author_id": "205989646", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "id": "1206530055716798464"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705 (3\u00b0 serie)\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206530014872817666"], "created_at": "2019-12-16T11:02:26.000Z", "author_id": "759161472702357505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1206530014872817666"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\n\nnota vermelha: \u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\n\nmatou aula: \u2705\n\nexpulso de sala: \u2705\n\naluno destaque: \u274c\n\nse popularizou: \u2705\n\ndiretoria: \u274c\n\nchorou na sala: \u2705\n\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/pI1Sjq2xWL", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "7d2f278a0c7f1c15"}, "edit_history_tweet_ids": ["1206529972892000262"], "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/pI1Sjq2xWL", "expanded_url": "https://t.co/pI1Sjq2xWL", "display_url": "t.co/pI1Sjq2xWL"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:02:16.000Z", "author_id": "849215671", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "id": "1206529972892000262"}, {"text": "RT @petitdacosta: Mientras los comunistas inventan el culto a sus ca\u00eddos, as\u00ed sean criminales, no as\u00ed los dem\u00f3cratas: \"Imaginen por un mome\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206529909927141376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petitdacosta", "id": "134922604"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:02:01.000Z", "author_id": "73806054", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206402158972813312"}], "id": "1206529909927141376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 133, "probability": 0.7245, "type": "Person", "normalized_text": "Perrin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "text": "@Mauriciomulder Jajaja.. De donde saca esos terminos cojudos? Los inventa? No creo es brutito para la creatividad. Ya tas loco. Perrin faldero del suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206529795019935745"], "created_at": "2019-12-16T11:01:34.000Z", "author_id": "1051790018069581824", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206362304981479424"}], "id": "1206529795019935745"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\u2705\u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nmatou aula: \u2716\ufe0f\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2716\ufe0f\nse popularizou: \u2716\ufe0f\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u2716\ufe0f\nfoi pego colando: \u2705", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206529687670931456"], "created_at": "2019-12-16T11:01:08.000Z", "author_id": "1015337122784600066", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1206529687670931456"}, {"text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206529683258585088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:01:07.000Z", "author_id": "286975511", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "id": "1206529683258585088"}, {"text": "https://t.co/gNtvRoovhd", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1206529646650675207"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/gNtvRoovhd", "expanded_url": "https://www.muyinteresante.es/ciencia/articulo/actualidad-un-robot-suicida-limpiara-basura-espacial-en-2025-801576149946?utm_source=mdirector&utm_medium=email&utm_campaign=NL_astronomia_16122019", "display_url": "muyinteresante.es/ciencia/articu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:00:58.000Z", "author_id": "382205673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1206529646650675207"}, {"text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/Xa9hDVqGTp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206529595199172614"], "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/Xa9hDVqGTp", "expanded_url": "https://twitter.com/pedrohmaf/status/1206418545946611712", "display_url": "twitter.com/pedrohmaf/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:00:46.000Z", "author_id": "861023766956183552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206418545946611712"}], "id": "1206529595199172614"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705 \u2705\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: n\u00e3o sei\nse popularizou: n\u00e3o sei\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/AvAmkPxgZV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206529122903740417"], "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/AvAmkPxgZV", "expanded_url": "https://twitter.com/eilishneed/status/1206268888243146754", "display_url": "twitter.com/eilishneed/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T10:58:53.000Z", "author_id": "947999460860350464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1206529122903740417"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 a sala td \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: c 9 em f\u00edsica, claro\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206529073666764805"], "created_at": "2019-12-16T10:58:42.000Z", "author_id": "845089983367204864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1206529073666764805"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: sla\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206528809262034944"], "created_at": "2019-12-16T10:57:39.000Z", "author_id": "987704631039062016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1206528809262034944"}, {"text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206528660959907840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T10:57:03.000Z", "author_id": "247432377", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "id": "1206528660959907840"}, {"text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 a menina que roubava livros, esquadr\u00e3o suicida, n assisto tv https://t.co/5bfPvgQ5d3", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206528570362871808"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/5bfPvgQ5d3", "expanded_url": "https://curiouscat.me/camilap1909/post/1032265385?t=1576493801", "display_url": "curiouscat.me/camilap1909/po\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T10:56:42.000Z", "author_id": "359546291", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1206528570362871808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.4249, "type": "Person", "normalized_text": "Brigou"}], "urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/PvBsUHOMws", "expanded_url": "https://twitter.com/_nitnerT06/status/1206476193157042176", "display_url": "twitter.com/_nitnerT06/sta\u2026"}]}, "text": "ESCOLA.\n\nBrigou: \u2705\nNota vermelha: \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nMatou aula: \u274c \nExpulso de sala: \u274c\nAluno destaque: \u274c\nSe popularizou: \u274c\nDiretoria: \u2705\nChorou na sala: \u2705\nPegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nFoi pego colando: \u2705 https://t.co/PvBsUHOMws", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206528388455976961"], "created_at": "2019-12-16T10:55:58.000Z", "author_id": "503788969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1206528388455976961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206528344386408448"], "created_at": "2019-12-16T10:55:48.000Z", "author_id": "1241604451", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "id": "1206528344386408448"}, {"text": "RT @El_Universal_Mx: Luego de chocar una camioneta, un joven no soport\u00f3 los rega\u00f1os de su padre y decidi\u00f3 quitarse la vida dentro de su hab\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206528253516767232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-12-16T10:55:26.000Z", "author_id": "298213653", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206494169302102018"}], "id": "1206528253516767232"}, {"text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206528232557821952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T10:55:21.000Z", "author_id": "1153507334187917312", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "id": "1206528232557821952"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/QeGr06s8BV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206528054203494401"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/QeGr06s8BV", "expanded_url": "https://twitter.com/magalhaessdudaa/status/1206404987963822081", "display_url": "twitter.com/magalhaessduda\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T10:54:38.000Z", "author_id": "1126970260551290881", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206404987963822081"}], "id": "1206528054203494401"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.4077, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.5704, "type": "Person", "normalized_text": "ARBOL"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.3074, "type": "Person", "normalized_text": "MASHAP"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 31, "username": "Sholedux", "id": "2435572418"}, {"start": 85, "end": 94, "username": "RaaulF17", "id": "1082602246377013248"}, {"start": 109, "end": 118, "username": "ItsPingo", "id": "1520337895667773440"}, {"start": 142, "end": 151, "username": "Elmake89", "id": "2292863112"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/epPiz0WeoG", "expanded_url": "https://twitter.com/Espejo_trioxlip/status/1206527973467283456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/epPiz0WeoG", "media_key": "3_1206527962121670657"}]}, "text": "El Escuadron suicida:\n@Sholedux  DIOS DE LA FORJA\n\n@INTbolito  ARBOL ESQUIZOFRENICO\n\n@RaaulF17 ESKIR MASHAP\n\n@ItsPingo DOMADOR DE LA CAITLYN\n\n@Elmake89 BARDO, EL SE\u00d1OR DE LAS CAMPANAS https://t.co/epPiz0WeoG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206527973467283456"], "created_at": "2019-12-16T10:54:19.000Z", "author_id": "837011601941200897", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "id": "1206527973467283456"}, {"text": "RT @RocaOner: \u00daLTIMA HORA | Una mujer asesina a sus dos hijas y luego se suicida. https://t.co/8OFaShnpwe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206527935894753281"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RocaOner", "id": "858196926"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/8OFaShnpwe", "expanded_url": "https://twitter.com/el_pais/status/1205483510020165632", "display_url": "twitter.com/el_pais/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T10:54:10.000Z", "author_id": "343558634", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206512866343444481"}], "id": "1206527935894753281"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206527773642235905"], "created_at": "2019-12-16T10:53:32.000Z", "author_id": "1119426231034888192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1206527773642235905"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.3692, "type": "Organization", "normalized_text": "neonazi"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.4779, "type": "Place", "normalized_text": "bares"}]}, "text": "n\u00e3o \u00e9 de hoje que neonazi est\u00e1 se sentindo a vontade demais em bares. tinha aquele que enforcou um mendigo na pra\u00e7a da liberdade em bh que circulava muito tranquilamente no centro com a patota neopentecosfacho sem a menor cerim\u00f4nia. isso pq ele chegou a estar foragido e foi preso", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206527757917859840"], "created_at": "2019-12-16T10:53:28.000Z", "author_id": "549267461", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "id": "1206527757917859840"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/70sCEpoGpa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206527405692784640"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/70sCEpoGpa", "expanded_url": "https://twitter.com/Hisrael_/status/1206406320183754752", "display_url": "twitter.com/Hisrael_/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T10:52:04.000Z", "author_id": "3429252095", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "id": "1206527405692784640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206527337417850880"], "created_at": "2019-12-16T10:51:48.000Z", "author_id": "49172497", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "id": "1206527337417850880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 72, "probability": 0.341, "type": "Other", "normalized_text": "A3"}, {"start": 134, "end": 141, "probability": 0.5369, "type": "Other", "normalized_text": "Susanita"}, {"start": 144, "end": 151, "probability": 0.5629, "type": "Other", "normalized_text": "Susanita"}], "mentions": [{"start": 75, "end": 89, "username": "EspejoPublico", "id": "69036854"}]}, "text": "Hechos: Una mujer envenena a su hija y despu\u00e9s se suicida.\n\nTitular de A3 (@EspejoPublico) : \"Una ni\u00f1a muerta junto a su madre\".\n\nAy, Susanita, Susanita... \"Bonita\".", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206527312440762368"], "created_at": "2019-12-16T10:51:42.000Z", "author_id": "1007188950950215682", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1206527312440762368"}, {"text": "@pamelaf_c Um mc de batalha, tirou a pr\u00f3pria vida dessa forma", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206527234854535169"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pamelaf_c", "id": "126784929"}]}, "created_at": "2019-12-16T10:51:23.000Z", "author_id": "2969326060", "in_reply_to_user_id": "126784929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206431571714154497"}], "id": "1206527234854535169"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206527211362230274"], "created_at": "2019-12-16T10:51:18.000Z", "author_id": "1190473255825620993", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1206527211362230274"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: trimestral\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/BsnBQa0Ork", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206526682548584448"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/BsnBQa0Ork", "expanded_url": "https://twitter.com/sofiarhouder/status/1206522862070317058", "display_url": "twitter.com/sofiarhouder/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T10:49:11.000Z", "author_id": "842375406162440193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206522862070317058"}], "id": "1206526682548584448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206526654283165696"], "created_at": "2019-12-16T10:49:05.000Z", "author_id": "1089232638672584704", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "id": "1206526654283165696"}, {"text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206526542479802369"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T10:48:38.000Z", "author_id": "1064732975244423168", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "id": "1206526542479802369"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 105, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LDanieri", "id": "65533151"}]}, "text": "RT @LDanieri: OTRA EXCELENTE PIEZA PERIOD\u00cdSTICA\n\nEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\n\n\u300aVenezuela es un pa\u00eds en v\u00eda de extinci\u00f3n e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206526396450902016"], "created_at": "2019-12-16T10:48:03.000Z", "author_id": "137801361", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206471795093704704"}], "id": "1206526396450902016"}, {"text": "RT @JSAndalucia: Hola @vox_es \n\nSe os ha pasado publicar esto \u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/stI0mmmWr2\n\nSaludos a @monasterioR de nuestra parte \ud83d\udd95\ud83c\udffc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206526372920864770"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JSAndalucia", "id": "55046058"}, {"start": 22, "end": 29, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 101, "end": 113, "username": "monasterioR", "id": "2216589010"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/stI0mmmWr2", "expanded_url": "http://www.mirales.es/una-chica-lesbiana-se-suicida-despues-de-7-anos-en-terapias-de-conversion", "display_url": "mirales.es/una-chica-lesb\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T10:47:58.000Z", "author_id": "1133661958979375105", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206523441047916544"}], "id": "1206526372920864770"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.6163, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "Olivos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "hanalfabeto", "id": "172976690"}]}, "text": "RT @hanalfabeto: No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206526145652547585"], "created_at": "2019-12-16T10:47:03.000Z", "author_id": "216914534", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205656973972312064"}], "id": "1206526145652547585"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/2G5CeOIDJO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206525959454765061"], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/2G5CeOIDJO", "expanded_url": "https://t.co/2G5CeOIDJO", "display_url": "t.co/2G5CeOIDJO"}]}, "created_at": "2019-12-16T10:46:19.000Z", "author_id": "1281263221", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1206525959454765061"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola?\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:  \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 \npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206525517006065664"], "created_at": "2019-12-16T10:44:34.000Z", "author_id": "895738168137461761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1206525517006065664"}, {"text": "ESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/6xCI7Dm89A", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206525446185275392"], "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/6xCI7Dm89A", "expanded_url": "https://t.co/6xCI7Dm89A", "display_url": "t.co/6xCI7Dm89A"}]}, "created_at": "2019-12-16T10:44:17.000Z", "author_id": "1090940958005440525", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1206525446185275392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.6452, "type": "Other", "normalized_text": "TED"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/FcZyB4hL0g", "expanded_url": "http://rviv.ly/u0eVJI", "display_url": "rviv.ly/u0eVJI"}]}, "text": "RT @EsPapageno: TED: p\u00edldoras formativas motivadoras sobre conducta suicida https://t.co/FcZyB4hL0g", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206525226974097408"], "created_at": "2019-12-16T10:43:24.000Z", "author_id": "622457739", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205651995404713986"}], "id": "1206525226974097408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 135, "probability": 0.3692, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 193, "end": 196, "probability": 0.884, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "text": "@Mauriciomulder Si gran politico eres CONCHA DE TU MADRE...Mira lo que hicieron el cobarde suicida y las 5 cagadas congresistas del Apra...Deberias decir en defensa del alanismo mafioso asalta Per\u00fa...Vives y comes en plena libertad de expresion y democracia mal nacido", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206525206031941632"], "created_at": "2019-12-16T10:43:19.000Z", "author_id": "831320144127393793", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206362304981479424"}], "id": "1206525206031941632"}, {"text": "@GlodeJo07 Obviamente no se sabe el por qu\u00e9 si el suicidio se dio, pero la prevenci\u00f3n en sujetos con ideaci\u00f3n suicida es, si bien no f\u00e1cil, es posible. Hay se\u00f1ales muy claras. Yo trabaj\u00e9 con pacientes con intentos suicidas o ideaci\u00f3n suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206524590018703360"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GlodeJo07", "id": "167042901"}]}, "created_at": "2019-12-16T10:40:53.000Z", "author_id": "1098870481", "in_reply_to_user_id": "167042901", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205494904258023425"}], "id": "1206524590018703360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.5116, "type": "Person", "normalized_text": "Mc mineiro"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9199, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "umvicente", "id": "564628730"}]}, "text": "RT @umvicente: To muito triste pela not\u00edcia do Mc mineiro..!! Infelizmente se suicidou em uma live hoje no instagram por conta de depress\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206524445373947906"], "created_at": "2019-12-16T10:40:18.000Z", "author_id": "36972672", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206458686241198081"}], "id": "1206524445373947906"}, {"text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206524420833067008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T10:40:12.000Z", "author_id": "976326923302395905", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "id": "1206524420833067008"}, {"text": "@arthurhpc94 \"matou formigas demais na vida passada\n\nAgora vai se sentir a criatura mais tonta do universo e ainda tomar papel higi\u00eanico usado na perna\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206524208358006784"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "arthurhpc94", "id": "343785696"}]}, "created_at": "2019-12-16T10:39:22.000Z", "author_id": "2250912918", "in_reply_to_user_id": "343785696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206521173489672192"}], "id": "1206524208358006784"}, {"text": "@BlogDoPim Se oito ministros (s\u00e3o 22) fazem um excelente trabalho, esse j\u00e1 \u00e9 o melhor governo de todos os tempos. \nSeu ressentimento lhe cegou e seu ego lhe matou como jornalista. Virou uma menininha chorona. Uma pena, pois tinha tudo pra ser o l\u00edder de um novo jornalismo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206523876253093888"], "created_at": "2019-12-16T10:38:02.000Z", "author_id": "2534410053", "in_reply_to_user_id": "52849416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206369707118546944"}], "id": "1206523876253093888"}, {"text": "RT @annafalc: Clima e ambiente, pianeta suicida guidato da nani della politica - https://t.co/elp3opTtOw", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206523857785491458"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "annafalc", "id": "84337519"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/elp3opTtOw", "expanded_url": "https://www.remocontro.it/2019/12/15/clima-e-ambiente-pianeta-suicida-guidato-da-nani-della-politica/", "display_url": "remocontro.it/2019/12/15/cli\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T10:37:58.000Z", "author_id": "866705562049945600", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206494240785780737"}], "id": "1206523857785491458"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/PVxUxwsQmB", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206523844149813248"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/PVxUxwsQmB", "expanded_url": "https://twitter.com/palaciosanac/status/1206344722442334214", "display_url": "twitter.com/palaciosanac/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T10:37:55.000Z", "author_id": "1133669950365868033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206344722442334214"}], "id": "1206523844149813248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 103, "probability": 0.6296, "type": "Other", "normalized_text": "Qi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "victornideo", "id": "1456025566545596426"}]}, "text": "@victornideo Nem te chamo, s\u00f3 me pergunto todo dia se seu lado suicida perdeu e manteve o cara com um Qi maior q o meu vivo e presente na vida dos degenerados e esquecidos", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206523597461868551"], "created_at": "2019-12-16T10:36:56.000Z", "author_id": "2924720782", "in_reply_to_user_id": "850191938", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206380450450747392"}], "id": "1206523597461868551"}, {"text": "RT @JSAndalucia: Hola @vox_es \n\nSe os ha pasado publicar esto \u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/stI0mmmWr2\n\nSaludos a @monasterioR de nuestra parte \ud83d\udd95\ud83c\udffc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206523595956064256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JSAndalucia", "id": "55046058"}, {"start": 22, "end": 29, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 101, "end": 113, "username": "monasterioR", "id": "2216589010"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/stI0mmmWr2", "expanded_url": "http://www.mirales.es/una-chica-lesbiana-se-suicida-despues-de-7-anos-en-terapias-de-conversion", "display_url": "mirales.es/una-chica-lesb\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T10:36:56.000Z", "author_id": "339605622", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206523441047916544"}], "id": "1206523595956064256"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c\nPior q a maioria n foi no IF", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206523498249760769"], "created_at": "2019-12-16T10:36:32.000Z", "author_id": "1157812793405595648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1206523498249760769"}, {"text": "Hola @vox_es \n\nSe os ha pasado publicar esto \u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/stI0mmmWr2\n\nSaludos a @monasterioR de nuestra parte \ud83d\udd95\ud83c\udffc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206523441047916544"], "entities": {"mentions": [{"start": 5, "end": 12, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 84, "end": 96, "username": "monasterioR", "id": "2216589010"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/stI0mmmWr2", "expanded_url": "http://www.mirales.es/una-chica-lesbiana-se-suicida-despues-de-7-anos-en-terapias-de-conversion", "display_url": "mirales.es/una-chica-lesb\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T10:36:19.000Z", "author_id": "55046058", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "id": "1206523441047916544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.454, "type": "Organization", "normalized_text": "UIA"}, {"start": 185, "end": 191, "probability": 0.4072, "type": "Other", "normalized_text": "iceberg"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "samaranto", "id": "1063577470555836416"}]}, "text": "@samaranto ... le lo llevaron hasta ese punto. Una ex-compa\u00f1era de la UIA se suicid\u00f3 indicando muchas razones, entre ellas la uni. Pero obviamente no fue s\u00f3lo eso, es como la punta del iceberg. Cr\u00e9eme, s\u00e9 de lo que hablo, yo trabaj\u00e9 con pacientes con ideaci\u00f3n suicida y siempre es lo mismo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206523307354394625"], "created_at": "2019-12-16T10:35:47.000Z", "author_id": "1098870481", "in_reply_to_user_id": "1063577470555836416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205291862866702337"}], "id": "1206523307354394625"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 104, "probability": 0.5877, "type": "Place", "normalized_text": "aldeia"}]}, "text": "Mano mineiro se suicidou ao vivo em uma live, mano to em choque acompanhava o cara nas batalhas da aldeia, q merda mano a depress\u00e3o t\u00e1 matando mais q arma \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206523260055281666"], "created_at": "2019-12-16T10:35:35.000Z", "author_id": "3144062091", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1206523260055281666"}, {"text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana https://t.co/4dU1mwg7Qj v\u00eda @elespectador", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206523088361459712"], "entities": {"mentions": [{"start": 74, "end": 87, "username": "elespectador", "id": "14834302"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/4dU1mwg7Qj", "expanded_url": "http://tinyurl.com/v39lq8k", "display_url": "tinyurl.com/v39lq8k"}]}, "created_at": "2019-12-16T10:34:55.000Z", "author_id": "143973743", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1206523088361459712"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: X\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/sQIEwcFgqr", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206523015477055493"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/sQIEwcFgqr", "expanded_url": "https://twitter.com/Brunalsf22/status/1206521594346168321", "display_url": "twitter.com/Brunalsf22/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T10:34:37.000Z", "author_id": "923734104675422208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206521594346168321"}], "id": "1206523015477055493"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: trimestral\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando: dando cola\u274c https://t.co/VDgQV3aGCS", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206522862070317058"], "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/VDgQV3aGCS", "expanded_url": "https://t.co/VDgQV3aGCS", "display_url": "t.co/VDgQV3aGCS"}]}, "created_at": "2019-12-16T10:34:01.000Z", "author_id": "789229456200261634", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "id": "1206522862070317058"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 233, "end": 241, "probability": 0.8941, "type": "Place", "normalized_text": "Mercadona"}]}, "text": "Los bancos han entrado en el modelo de \"si usted tiene una n\u00f3mina tenga un solo banco\".\nUna barrera de entrada importante a los nuevos clientes.\nPol\u00edtica comercial suicida.\nImagina que lo hace los hipermercados.\n\"Usted compra m\u00e1s en Mercadona que aqu\u00ed, le voy a cobrar entrada\".", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206522834098503680"], "created_at": "2019-12-16T10:33:54.000Z", "author_id": "2759360504", "in_reply_to_user_id": "2759360504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206522249160876032"}], "id": "1206522834098503680"}, {"text": "ESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/oKwiigqz4s", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206522710702149632"], "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/oKwiigqz4s", "expanded_url": "https://twitter.com/larwsza/status/1206419136445919232", "display_url": "twitter.com/larwsza/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T10:33:24.000Z", "author_id": "927522842710806528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206419136445919232"}], "id": "1206522710702149632"}, {"text": "RT @petitdacosta: Mientras los comunistas inventan el culto a sus ca\u00eddos, as\u00ed sean criminales, no as\u00ed los dem\u00f3cratas: \"Imaginen por un mome\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206522619752792064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petitdacosta", "id": "134922604"}]}, "created_at": "2019-12-16T10:33:03.000Z", "author_id": "1122960626593169409", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206402158972813312"}], "id": "1206522619752792064"}, {"text": "RT @CesareOrtis: Chiari segni di #ripresa! UN ALTRO #DISOCCUPATO IN MENO PER LA GIOIA #ISTAT! Ossessionato per il lavoro che non ha si #sui\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206522544179818496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 41, "tag": "ripresa"}, {"start": 52, "end": 64, "tag": "DISOCCUPATO"}, {"start": 86, "end": 92, "tag": "ISTAT"}]}, "created_at": "2019-12-16T10:32:45.000Z", "author_id": "2387298926", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206510799600209921"}], "id": "1206522544179818496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.4129, "type": "Place", "normalized_text": "Ibero"}, {"start": 63, "end": 66, "probability": 0.5113, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 110, "end": 113, "probability": 0.4655, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "samaranto", "id": "1063577470555836416"}]}, "text": "@samaranto Bien por la Ibero, yo estudi\u00e9 ah\u00ed, pero creo que el ITAM es una universidad exigente, nada m\u00e1s. El ITAM pudo ser, para la persona, la punta de la crisis q la persona viv\u00eda, pero una persona que se suicida lo va a hacer no por un evento, sino por toda su vida y experiencias....", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206522229053444096"], "created_at": "2019-12-16T10:31:30.000Z", "author_id": "1098870481", "in_reply_to_user_id": "1063577470555836416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205291862866702337"}], "id": "1206522229053444096"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/kL3poDQ6s3", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "ade1fe819b31ad55"}, "edit_history_tweet_ids": ["1206521975658680320"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/kL3poDQ6s3", "expanded_url": "https://twitter.com/Crf_Diasx/status/1206414494072758272", "display_url": "twitter.com/Crf_Diasx/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T10:30:29.000Z", "author_id": "884880075111444480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1206521975658680320"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705\u2705\u2705\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/u1kVeiggNe", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206521856976666624"], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/u1kVeiggNe", "expanded_url": "https://twitter.com/euyasminmarconi/status/1206421829155479557", "display_url": "twitter.com/euyasminmarcon\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T10:30:01.000Z", "author_id": "1140125557792919553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206421829155479557"}], "id": "1206521856976666624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206521824470872064"], "created_at": "2019-12-16T10:29:53.000Z", "author_id": "2717526394", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "id": "1206521824470872064"}, {"text": "RT @annafalc: Clima e ambiente, pianeta suicida guidato da nani della politica - https://t.co/elp3opTtOw", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206521709483974656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "annafalc", "id": "84337519"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/elp3opTtOw", "expanded_url": "https://www.remocontro.it/2019/12/15/clima-e-ambiente-pianeta-suicida-guidato-da-nani-della-politica/", "display_url": "remocontro.it/2019/12/15/cli\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T10:29:26.000Z", "author_id": "482029224", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206494240785780737"}], "id": "1206521709483974656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 81, "probability": 0.9469, "type": "Other", "normalized_text": "libertadores"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.9905, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}]}, "text": "RT @cjunior_fla: T\u00f4 num casamento e t\u00f4 ouvindo um vasca\u00edno falando da libertadores... Dizendo que o River n\u00e3o merecia a derrota e que anulo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206521693763756032"], "created_at": "2019-12-16T10:29:22.000Z", "author_id": "967888296734019584", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206306469785866240"}], "id": "1206521693763756032"}, {"text": "RT @nabi_onandia: Entre estudiantes medicina, mujer,homosexual,bajo nivel de ingresos,q sufren intimidaci\u00f3n de compa\u00f1eros, que han sufrido\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206521656262438912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "nabi_onandia", "id": "301473763"}]}, "created_at": "2019-12-16T10:29:13.000Z", "author_id": "1152666104512286720", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206521096981241856"}], "id": "1206521656262438912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.572, "type": "Other", "normalized_text": "Matamoros"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/rxyOgRGlgo", "expanded_url": "http://dlvr.it/RLMQBL", "display_url": "dlvr.it/RLMQBL"}]}, "text": "Tras discusi\u00f3n con su novia joven enfermera se suicida en Matamoros https://t.co/rxyOgRGlgo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206521619755044864"], "created_at": "2019-12-16T10:29:04.000Z", "author_id": "931182914485833729", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1206521619755044864"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/SRQMewm7AM", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206521594346168321"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/SRQMewm7AM", "expanded_url": "https://twitter.com/rafhaellandrade/status/1206419745576300545", "display_url": "twitter.com/rafhaellandrad\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T10:28:58.000Z", "author_id": "1055535408862388224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206419745576300545"}], "id": "1206521594346168321"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206521511215091712"], "created_at": "2019-12-16T10:28:39.000Z", "author_id": "1292992436", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "id": "1206521511215091712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206521247166877696"], "created_at": "2019-12-16T10:27:36.000Z", "author_id": "536916492", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "id": "1206521247166877696"}, {"text": "RT @El_Universal_Mx: Luego de chocar una camioneta, un joven no soport\u00f3 los rega\u00f1os de su padre y decidi\u00f3 quitarse la vida dentro de su hab\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206521165151440897"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-12-16T10:27:16.000Z", "author_id": "878466055", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206494169302102018"}], "id": "1206521165151440897"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gordocontrapo", "id": "1221816068731297793"}]}, "text": "RT @gordocontrapo: En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tam\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206521110424170499"], "created_at": "2019-12-16T10:27:03.000Z", "author_id": "1606833594", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205218336969240578"}], "id": "1206521110424170499"}, {"text": "Entre estudiantes medicina, mujer,homosexual,bajo nivel de ingresos,q sufren intimidaci\u00f3n de compa\u00f1eros, que han sufrido trauma, con AF de suicidio, ideaci\u00f3n suicida, consumo diario de tabaco y riesgo de abuso de alcohol son las m\u00e1s vulnerables al suicidio\nhttps://t.co/sCXaikmN1B", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206521096981241856"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/sCXaikmN1B", "expanded_url": "https://onlinelibrary.wiley.com/doi/abs/10.1111/acps.13137?campaign=wolacceptedarticle", "display_url": "onlinelibrary.wiley.com/doi/abs/10.111\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T10:27:00.000Z", "author_id": "301473763", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1206521096981241856"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez ESCOLA\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\u2705\u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\u2705\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:ali tem hist\u00f3ria rs\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/uMsnyO4TtB", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206520965276086272"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/uMsnyO4TtB", "expanded_url": "https://twitter.com/lbigiio/status/1206431098940665857", "display_url": "twitter.com/lbigiio/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T10:26:28.000Z", "author_id": "1176362214716039168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206431098940665857"}], "id": "1206520965276086272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.8231, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 66, "end": 85, "probability": 0.7274, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Angel Quevedo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GennyDeBernardo", "id": "291650828"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/oUxThEcfZG", "expanded_url": "http://www.venezuelavetada.com/2011/09/carta-suicida-del-editor-de-bohemia-en.html", "display_url": "venezuelavetada.com/2011/09/carta-\u2026"}]}, "text": "RT @GennyDeBernardo: Carta Suicida del Editor de Bohemia en Cuba. Miguel Angel Quevedo\nhttps://t.co/oUxThEcfZG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206520929431556097"], "created_at": "2019-12-16T10:26:20.000Z", "author_id": "739102387068100608", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206101885058506752"}], "id": "1206520929431556097"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/MXQqpuW1wE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206520366048436224"], "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/MXQqpuW1wE", "expanded_url": "https://t.co/MXQqpuW1wE", "display_url": "t.co/MXQqpuW1wE"}]}, "created_at": "2019-12-16T10:24:05.000Z", "author_id": "1006292809429803009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1206520366048436224"}, {"text": "- Fumar esse antes do trampo \u00e9 miss\u00e3o suicida, calor do caralho \ud83e\udd75", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1206520345227907072"], "created_at": "2019-12-16T10:24:01.000Z", "author_id": "937016507715989509", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1206520345227907072"}, {"text": "RT @annafalc: Clima e ambiente, pianeta suicida guidato da nani della politica - https://t.co/elp3opTtOw", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206520175077539841"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "annafalc", "id": "84337519"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/elp3opTtOw", "expanded_url": "https://www.remocontro.it/2019/12/15/clima-e-ambiente-pianeta-suicida-guidato-da-nani-della-politica/", "display_url": "remocontro.it/2019/12/15/cli\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T10:23:20.000Z", "author_id": "1061392014950969346", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206494240785780737"}], "id": "1206520175077539841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.791, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.5787, "type": "Organization", "normalized_text": "DCsos"}, {"start": 86, "end": 87, "probability": 0.6719, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.5841, "type": "Organization", "normalized_text": "DCsos"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 124, "username": "LaCasaDeEL", "id": "297127071"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/g30Ude9iBW", "expanded_url": "https://www.lacasadeel.net/2019/12/dc-presenta-al-anti-escuadron-suicida-en-la-secuela-de-dcsos.html", "display_url": "lacasadeel.net/2019/12/dc-pre\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lacasadeel.net/2019/12/dc-presenta-al-anti-escuadron-suicida-en-la-secuela-de-dcsos.html"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 88, "tag": "DC"}, {"start": 89, "end": 95, "tag": "DCsos"}, {"start": 96, "end": 108, "tag": "Unkillables"}]}, "text": "DC presenta al anti-Escuadr\u00f3n Suicida en la secuela de DCsos https://t.co/g30Ude9iBW #DC #DCsos #Unkillables v\u00eda @LaCasaDeEL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206520006835605504"], "created_at": "2019-12-16T10:22:40.000Z", "author_id": "1000437475301580801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1206520006835605504"}, {"text": "RT @CesareOrtis: Chiari segni di #ripresa! UN ALTRO #DISOCCUPATO IN MENO PER LA GIOIA #ISTAT! Ossessionato per il lavoro che non ha si #sui\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206519976137502721"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 41, "tag": "ripresa"}, {"start": 52, "end": 64, "tag": "DISOCCUPATO"}, {"start": 86, "end": 92, "tag": "ISTAT"}]}, "created_at": "2019-12-16T10:22:33.000Z", "author_id": "755007897684340736", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206510799600209921"}], "id": "1206519976137502721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206519862597767168"], "created_at": "2019-12-16T10:22:05.000Z", "author_id": "55849356", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "id": "1206519862597767168"}, {"text": "quais desses coisas vc ja fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/43qBEf3TYG", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206519614638841856"], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/43qBEf3TYG", "expanded_url": "https://twitter.com/ArnautRossi/status/1206394669103489024", "display_url": "twitter.com/ArnautRossi/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T10:21:06.000Z", "author_id": "958013543412092929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1206519614638841856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 173, "probability": 0.5863, "type": "Other", "normalized_text": "Livro Negro do Comunismo"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "rogeriosjrr36", "id": "1129948913794998274"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "EstadaoPolitica", "id": "76369002"}]}, "text": "@FillipePaccola @rogeriosjrr36 @EstadaoPolitica Na verdade p capitalismo \u00e9 respons\u00e1vel por mais mortes.\nSe usarmos a mesma metodologia utilizada pelo Livro Negro do Comunismo (100 milh\u00f5es de mortes) para falar do capitalismo, ent\u00e3o ele matou bem mais.\nMetodologia utilizada: mortes por guerras e conflitos, doen\u00e7as, fome, etc.", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "59373f0a295160e4"}, "edit_history_tweet_ids": ["1206519466181431296"], "created_at": "2019-12-16T10:20:31.000Z", "author_id": "1614389887", "in_reply_to_user_id": "1108795151571435520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206217488087711749"}], "id": "1206519466181431296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206519431821701120"], "created_at": "2019-12-16T10:20:23.000Z", "author_id": "1092417708199735296", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "id": "1206519431821701120"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206519302607790080"], "created_at": "2019-12-16T10:19:52.000Z", "author_id": "360608631", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1206519302607790080"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/DIdXpcdlHU", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206519241597427712"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/DIdXpcdlHU", "expanded_url": "https://twitter.com/mingalzeramc/status/1206310467632816129", "display_url": "twitter.com/mingalzeramc/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T10:19:37.000Z", "author_id": "1065753152409018370", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206310467632816129"}], "id": "1206519241597427712"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/oiJrbcrrAu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206518951192203264"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/oiJrbcrrAu", "expanded_url": "https://twitter.com/anaalice_sab/status/1206380818609901575", "display_url": "twitter.com/anaalice_sab/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T10:18:28.000Z", "author_id": "888247997728931840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206380818609901575"}], "id": "1206518951192203264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206518917339987968"], "created_at": "2019-12-16T10:18:20.000Z", "author_id": "246326445", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "id": "1206518917339987968"}, {"text": "J\u00e1 acordei com a not\u00edcia que o mineiro se suicidou, o dia j\u00e1 come\u00e7ou muito bem como podemos ver", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206518885807271937"], "created_at": "2019-12-16T10:18:13.000Z", "author_id": "1139212578880704512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1206518885807271937"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u274c\n\nisso que \u00e9 foda https://t.co/ZtgP2qUCgA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206518728038461445"], "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/ZtgP2qUCgA", "expanded_url": "https://twitter.com/giullialopess/status/1206418823773085697", "display_url": "twitter.com/giullialopess/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T10:17:35.000Z", "author_id": "893145958757924866", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1206518728038461445"}, {"text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206518291323326464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "created_at": "2019-12-16T10:15:51.000Z", "author_id": "210175607", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1206518291323326464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.7922, "type": "Other", "normalized_text": "PUBG Report"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/MIIzrtk30q", "expanded_url": "https://glo.bo/2Eoqwh3", "display_url": "glo.bo/2Eoqwh3"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/PXHgkFqJu2", "expanded_url": "https://twitter.com/TechTudo/status/1206518229562089473/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PXHgkFqJu2", "media_key": "3_1206518227863359488"}]}, "text": "PUBG Report revela se voc\u00ea j\u00e1 matou um streamer; veja como usar https://t.co/MIIzrtk30q https://t.co/PXHgkFqJu2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206518229562089473"], "created_at": "2019-12-16T10:15:36.000Z", "author_id": "185649929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "id": "1206518229562089473"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AdrianoAntinoo", "id": "2986583009"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/jiFSngkfeW", "expanded_url": "http://www.mirales.es/una-chica-lesbiana-se-suicida-despues-de-7-anos-en-terapias-de-conversion", "display_url": "mirales.es/una-chica-lesb\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.mirales.es/una-chica-lesbiana-se-suicida-despues-de-7-anos-en-terapias-de-conversion"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 45, "tag": "lesbiana"}, {"start": 102, "end": 114, "tag": "EsAsesinato"}]}, "text": "RT @AdrianoAntinoo: EEUU: Una chica #lesbiana se suicida despu\u00e9s de 7 a\u00f1os de terapias de conversi\u00f3n. #EsAsesinato https://t.co/jiFSngkfeW\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206518127502274560"], "created_at": "2019-12-16T10:15:12.000Z", "author_id": "1927470614", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206490900312076292"}], "id": "1206518127502274560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206518051270746112"], "created_at": "2019-12-16T10:14:54.000Z", "author_id": "104624439", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "id": "1206518051270746112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206518011865292800"], "created_at": "2019-12-16T10:14:44.000Z", "author_id": "268410930", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "id": "1206518011865292800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206517861021339648"], "created_at": "2019-12-16T10:14:08.000Z", "author_id": "4840043907", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "id": "1206517861021339648"}, {"text": "RT @Delorenzoanna1: Mentre le sarde sguazzano x distrarci,domani ci rifilano una finanziaria suicida colma di tasse..rimandate, ma sempre t\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206517553029427200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Delorenzoanna1", "id": "1061429985494347776"}]}, "created_at": "2019-12-16T10:12:55.000Z", "author_id": "3060280966", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206194654670151681"}], "id": "1206517553029427200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 92, "probability": 0.8042, "type": "Person", "normalized_text": "Dudu Beleza"}, {"start": 115, "end": 128, "probability": 0.9152, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Campos"}, {"start": 168, "end": 180, "probability": 0.8532, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Arraes"}, {"start": 262, "end": 271, "probability": 0.9482, "type": "Place", "normalized_text": "Pernambuco"}, {"start": 274, "end": 276, "probability": 0.7875, "type": "Other", "normalized_text": "DNA"}, {"start": 280, "end": 282, "probability": 0.8349, "type": "Other", "normalized_text": "DNA"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "BrancaVilhena", "id": "1062452600287703040"}]}, "text": "@jully_gentil @BrancaVilhena Quem acompanha pol\u00edtica desde cedo como eu, conheceu Dudu Beleza - apelido do \"santo\" Eduardo Campos - aquele que praticamente matou o av\u00f4 Miguel Arraes de desgosto, ao se envolver num esc\u00e2ndalo de fraudes a precat\u00f3rio do governo de Pernambuco. DNA \u00e9 DNA.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206517408657235970"], "created_at": "2019-12-16T10:12:20.000Z", "author_id": "1153058088301342722", "in_reply_to_user_id": "402925876", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206427083175583745"}], "id": "1206517408657235970"}, {"text": "RT @RocaOner: \u00daLTIMA HORA | Una mujer asesina a sus dos hijas y luego se suicida. https://t.co/8OFaShnpwe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206516912320069632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RocaOner", "id": "858196926"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/8OFaShnpwe", "expanded_url": "https://twitter.com/el_pais/status/1205483510020165632", "display_url": "twitter.com/el_pais/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T10:10:22.000Z", "author_id": "230282433", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206512866343444481"}], "id": "1206516912320069632"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/xTRiOozjmP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206516316942880773"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/xTRiOozjmP", "expanded_url": "https://twitter.com/_nykew_/status/1206515770961862656", "display_url": "twitter.com/_nykew_/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T10:08:00.000Z", "author_id": "1116513731394056193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1206516316942880773"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 36, "probability": 0.4603, "type": "Person", "normalized_text": "Mc"}]}, "text": "Nossa agora que eu me liguei que o Mc de batalha que se matou era o mlk que estudava comigo na etec mano", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206516223783186432"], "created_at": "2019-12-16T10:07:38.000Z", "author_id": "315226592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1206516223783186432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206515906857361409"], "created_at": "2019-12-16T10:06:22.000Z", "author_id": "1186029364112252928", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "id": "1206515906857361409"}, {"text": "coisas q vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206515831343058945"], "created_at": "2019-12-16T10:06:04.000Z", "author_id": "1017105404864729088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1206515831343058945"}, {"text": "RT @petitdacosta: Mientras los comunistas inventan el culto a sus ca\u00eddos, as\u00ed sean criminales, no as\u00ed los dem\u00f3cratas: \"Imaginen por un mome\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206515384796483585"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petitdacosta", "id": "134922604"}]}, "created_at": "2019-12-16T10:04:18.000Z", "author_id": "489057571", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206402158972813312"}], "id": "1206515384796483585"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.5116, "type": "Person", "normalized_text": "Mc mineiro"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9199, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "umvicente", "id": "564628730"}]}, "text": "RT @umvicente: To muito triste pela not\u00edcia do Mc mineiro..!! Infelizmente se suicidou em uma live hoje no instagram por conta de depress\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206515319516340225"], "created_at": "2019-12-16T10:04:02.000Z", "author_id": "1239461929", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206458686241198081"}], "id": "1206515319516340225"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.6573, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "davidmirandario", "id": "2479861125"}], "hashtags": [{"start": 156, "end": 166, "tag": "Hip\u00f3crita"}, {"start": 167, "end": 181, "tag": "ComunismoMata"}]}, "text": "@davidmirandario Assim como o nazismo o comunismo matou e torturou milhares de pessoas. Se fosse o s\u00edmbolo do sanguin\u00e1rio comunismo vc n\u00e3o reclamava n\u00e3o \u00e9? #Hip\u00f3crita #ComunismoMata", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206514806179737601"], "created_at": "2019-12-16T10:02:00.000Z", "author_id": "1044565516512350209", "in_reply_to_user_id": "2479861125", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206254925442891782"}], "id": "1206514806179737601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206514800286687234"], "created_at": "2019-12-16T10:01:59.000Z", "author_id": "1030519175914172416", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "id": "1206514800286687234"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206514639460282368"], "created_at": "2019-12-16T10:01:20.000Z", "author_id": "1110641394673164289", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "id": "1206514639460282368"}, {"text": "se s\u00f3 de pensar em matar j\u00e1 matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206514541099511808"], "created_at": "2019-12-16T10:00:57.000Z", "author_id": "1102914224165146625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1206514541099511808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206514153806082048"], "created_at": "2019-12-16T09:59:24.000Z", "author_id": "27000851", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "id": "1206514153806082048"}, {"text": "RT @littleclima: Siow se esse fds n me matou, eu n morro tao cedo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206513752729890816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "littleclima", "id": "804391596565417984"}]}, "created_at": "2019-12-16T09:57:49.000Z", "author_id": "950984084565749760", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206509751225475072"}], "id": "1206513752729890816"}, {"text": "RT @CesareOrtis: Chiari segni di #ripresa! UN ALTRO #DISOCCUPATO IN MENO PER LA GIOIA #ISTAT! Ossessionato per il lavoro che non ha si #sui\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206513375859159040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CesareOrtis", "id": "388946039"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 41, "tag": "ripresa"}, {"start": 52, "end": 64, "tag": "DISOCCUPATO"}, {"start": 86, "end": 92, "tag": "ISTAT"}]}, "created_at": "2019-12-16T09:56:19.000Z", "author_id": "268899621", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206510799600209921"}], "id": "1206513375859159040"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/QiLJq9glN1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206513274230988806"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/QiLJq9glN1", "expanded_url": "https://twitter.com/masssui/status/1206502499651162113", "display_url": "twitter.com/masssui/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T09:55:55.000Z", "author_id": "3118273139", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206502499651162113"}], "id": "1206513274230988806"}, {"text": "\u00daLTIMA HORA | Una mujer asesina a sus dos hijas y luego se suicida. https://t.co/8OFaShnpwe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206512866343444481"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/8OFaShnpwe", "expanded_url": "https://twitter.com/el_pais/status/1205483510020165632", "display_url": "twitter.com/el_pais/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T09:54:17.000Z", "author_id": "858196926", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205483510020165632"}], "id": "1206512866343444481"}, {"text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206512831975178242"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T09:54:09.000Z", "author_id": "115491191", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "id": "1206512831975178242"}, {"text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206512628971003909"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T09:53:21.000Z", "author_id": "111472662", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "id": "1206512628971003909"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.5601, "type": "Other", "normalized_text": "guaidolovers"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "lergpv", "id": "46668459"}, {"start": 8, "end": 18, "username": "Delineada", "id": "139246867"}]}, "text": "@lergpv @Delineada Es tan suicida como los guaidolovers", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206511963708313600"], "created_at": "2019-12-16T09:50:42.000Z", "author_id": "4921816918", "in_reply_to_user_id": "46668459", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206368954123464706"}], "id": "1206511963708313600"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n \nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c nunca colei", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206511869034475520"], "created_at": "2019-12-16T09:50:20.000Z", "author_id": "4886796922", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1206511869034475520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206511755792400384"], "created_at": "2019-12-16T09:49:53.000Z", "author_id": "21949397", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "id": "1206511755792400384"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: N\u00e3o\nnota vermelha: Sim\nreprova\u00e7\u00e3o: Sim\nrecupera\u00e7\u00e3o: Sim\nmatou aula: N\u00e3o\nexpulso de sala: N\u00e3o\naluno destaque: N\u00e3o\nse popularizou: Sim\ndiretoria: Sim\nchorou na sala: Sim\npegou algu\u00e9m no banheiro: Sim https://t.co/5MkoLTYdXn", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206511643133456384"], "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/5MkoLTYdXn", "expanded_url": "https://t.co/5MkoLTYdXn", "display_url": "t.co/5MkoLTYdXn"}]}, "created_at": "2019-12-16T09:49:26.000Z", "author_id": "1125911485413306369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1206511643133456384"}, {"text": "Hay gente que se suicida por esta enfermedad de mierda al principio no pens\u00e9 q ser\u00eda tan grave y tan puta mierda y q me arruinar\u00eda as\u00ed la vida estoy hasta los huevos", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206511587869315072"], "created_at": "2019-12-16T09:49:13.000Z", "author_id": "252282408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1206511587869315072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206511549583691776"], "created_at": "2019-12-16T09:49:03.000Z", "author_id": "58964431", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "id": "1206511549583691776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.6432, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "pauloteixeira13", "id": "25562342"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "text": "@pauloteixeira13 @zehdeabreu @wilsonwitzel O brasileiro t\u00e1 pouco se lixando pra quem matou Mariele.\nDisco furado que ningu\u00e9m mais houve.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206511486924972032"], "created_at": "2019-12-16T09:48:49.000Z", "author_id": "1194561515350831104", "in_reply_to_user_id": "25562342", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206196351589081089"}], "id": "1206511486924972032"}, {"text": "@Millyto22 @LucaMarelli72 Azione suicida? Ma \u00e8 mai possibile che non si riesca ad essere obiettivi neanche su un intervento del genere?", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206511430410932224"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Millyto22", "id": "460453540"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "LucaMarelli72", "id": "751879926"}]}, "created_at": "2019-12-16T09:48:35.000Z", "author_id": "1072251659672276994", "in_reply_to_user_id": "460453540", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206503307193266177"}], "id": "1206511430410932224"}, {"text": "@_rebel8 @BorgonzoniPres non pu\u00f2 certo parlare di paesi emiliano-romagnoli: ogni volta che apre bocca un cartografo si suicida ..", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206511311833763841"], "created_at": "2019-12-16T09:48:07.000Z", "author_id": "1159077561483309063", "in_reply_to_user_id": "1154435874286952450", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206498673544376320"}], "id": "1206511311833763841"}, {"text": "@icaralhu me manda o cachorro suicida e a docinho putassa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206511163409915904"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "icaralhu", "id": "251711754"}]}, "created_at": "2019-12-16T09:47:31.000Z", "author_id": "2964650447", "in_reply_to_user_id": "251711754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206402935170772992"}], "id": "1206511163409915904"}, {"text": "Chiari segni di #ripresa! UN ALTRO #DISOCCUPATO IN MENO PER LA GIOIA #ISTAT! Ossessionato per il lavoro che non ha si #suicida a Siracusa https://t.co/QLYFPNR0dz", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206510799600209921"], "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/QLYFPNR0dz", "expanded_url": "https://www.nuovosud.it/articoli/101484-cronaca-siracusa/ossessionato-il-lavoro-che-non-ha-si-suicida-siracusa", "display_url": "nuovosud.it/articoli/10148\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.nuovosud.it/articoli/101484-cronaca-siracusa/ossessionato-il-lavoro-che-non-ha-si-suicida-siracusa"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 24, "tag": "ripresa"}, {"start": 35, "end": 47, "tag": "DISOCCUPATO"}, {"start": 69, "end": 75, "tag": "ISTAT"}, {"start": 118, "end": 126, "tag": "suicida"}]}, "created_at": "2019-12-16T09:46:05.000Z", "author_id": "388946039", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "id": "1206510799600209921"}, {"text": "RT @JoaquimTorrent: Ens trobem en una situaci\u00f3n demogr\u00e1fica terminal, continuar admentent indiscriminadament m\u00e9s i m\u00e9s immigraci\u00f3, en les c\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1206510696349020163"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoaquimTorrent", "id": "962381587"}]}, "created_at": "2019-12-16T09:45:40.000Z", "author_id": "856893352591183872", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205986506634125313"}], "id": "1206510696349020163"}, {"text": "RT @littleclima: Siow se esse fds n me matou, eu n morro tao cedo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206510607933038592"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "littleclima", "id": "804391596565417984"}]}, "created_at": "2019-12-16T09:45:19.000Z", "author_id": "186501105", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206509751225475072"}], "id": "1206510607933038592"}, {"text": "RT @saravastiares: El mar no se averg\u00fcenza de sus n\u00e1ufragos\ncarece totalmente de conciencia\ny sin embargo atrae tienta llama\nlame los terri\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206510553977344001"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "saravastiares", "id": "146645976"}]}, "created_at": "2019-12-16T09:45:06.000Z", "author_id": "2849226306", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1057086899880423424"}], "id": "1206510553977344001"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando: \u274c\n\nisso que \u00e9 foda https://t.co/n8g2s3jg0m", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206510520037195776"], "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/n8g2s3jg0m", "expanded_url": "https://twitter.com/laurxesteves/status/1206420081552560129", "display_url": "twitter.com/laurxesteves/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T09:44:58.000Z", "author_id": "1084979860563472385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1206510520037195776"}, {"text": "@sanchezcastejon se SUICIDA... esto es la mayor MAJADER\u00cdA q ha cometido... evidentemente ha decidido morir matando!\nAHORA si da miedo... ha perdido el control, la verg\u00fcenza y el pudor\u203c\ufe0f https://t.co/8STweobCta", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206510358371934208"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/8STweobCta", "expanded_url": "https://twitter.com/pipio44/status/1206510358371934208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8STweobCta", "media_key": "3_1206510352609009665"}]}, "created_at": "2019-12-16T09:44:19.000Z", "author_id": "355813918", "in_reply_to_user_id": "68740712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1206510358371934208"}, {"text": "Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025 https://t.co/lrrC7oL4ky v\u00eda @muyinteresante", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206510276243329024"], "entities": {"mentions": [{"start": 78, "end": 93, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/lrrC7oL4ky", "expanded_url": "https://www.muyinteresante.es/ciencia/articulo/actualidad-un-robot-suicida-limpiara-basura-espacial-en-2025-801576149946", "display_url": "muyinteresante.es/ciencia/articu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T09:44:00.000Z", "author_id": "343922679", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1206510276243329024"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/1vRCbMAobK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206510163462696960"], "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/1vRCbMAobK", "expanded_url": "https://twitter.com/TallesRibeiro0/status/1206415635296792576", "display_url": "twitter.com/TallesRibeiro0\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T09:43:33.000Z", "author_id": "2420601956", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206415635296792576"}], "id": "1206510163462696960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.5107, "type": "Person", "normalized_text": "Rolfi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "popupy", "id": "4049383006"}]}, "text": "RT @popupy: Se cas\u00f3 el pap\u00e1 de Rolfi y en sillas de ruedas! Horror en el interior, mam\u00e1 mata a sus dos hijos y se suicida.. Todo esto y m\u00e1s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206510012790652928"], "created_at": "2019-12-16T09:42:57.000Z", "author_id": "459256343", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206480070543630336"}], "id": "1206510012790652928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206510007694569472"], "created_at": "2019-12-16T09:42:56.000Z", "author_id": "125993262", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "id": "1206510007694569472"}, {"text": "@miqueliceta @MaiteGutierrezR Si esto no fuese parte de su proyecto personal y si no estuviese dispuesto a desmontar el marco constitucional sin garant\u00edas de \u00e9xito lo apoyar\u00eda.\nPero intentar lo que est\u00e1n intentando en este momento es una irresponsabilidad suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206509838655741952"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "miqueliceta", "id": "74205573"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "MaiteGutierrezR", "id": "244157002"}]}, "created_at": "2019-12-16T09:42:16.000Z", "author_id": "146926308", "in_reply_to_user_id": "74205573", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206498133582254081"}], "id": "1206509838655741952"}, {"text": "Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025 https://t.co/ElG43yhoNB v\u00eda @muyinteresante", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206509775615406080"], "entities": {"mentions": [{"start": 78, "end": 93, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/ElG43yhoNB", "expanded_url": "https://www.muyinteresante.es/ciencia/articulo/actualidad-un-robot-suicida-limpiara-basura-espacial-en-2025-801576149946", "display_url": "muyinteresante.es/ciencia/articu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T09:42:01.000Z", "author_id": "291032146", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1206509775615406080"}, {"text": "Porta Maggiore a Roma, luci e restauri per la Basilica di Saffo\u00a0suicida https://t.co/ZVbNWLm8Rr", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206509752802586625"], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/ZVbNWLm8Rr", "expanded_url": "https://notiziedi.it/porta-maggiore-a-roma-luci-e-restauri-per-la-basilica-di-saffo-suicida/", "display_url": "notiziedi.it/porta-maggiore\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T09:41:55.000Z", "author_id": "1118432292131753984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1206509752802586625"}, {"text": "Siow se esse fds n me matou, eu n morro tao cedo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206509751225475072"], "created_at": "2019-12-16T09:41:55.000Z", "author_id": "804391596565417984", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "id": "1206509751225475072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.3745, "type": "Place", "normalized_text": "Ketamina"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/d7d9ejZekr", "expanded_url": "https://twitter.com/jaime_srr/status/1205218334725292032", "display_url": "twitter.com/jaime_srr/stat\u2026"}]}, "text": "Qu\u00e9 opinas del uso de la Ketamina en pacientes depresivos y/o con ideaci\u00f3n suicida?\nUn saludo https://t.co/d7d9ejZekr", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206509576167800832"], "created_at": "2019-12-16T09:41:13.000Z", "author_id": "3774155002", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205218334725292032"}], "id": "1206509576167800832"}, {"text": "RT @_bloodymaryna: o tanto de gente q t\u00e1 quotando esse tweet falando que fumou e teve uma crise de ansiedade, p\u00e2nico ou at\u00e9 mesmo suicida..\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206509496899710976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_bloodymaryna", "id": "146829771"}]}, "created_at": "2019-12-16T09:40:54.000Z", "author_id": "317483965", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206238905751789569"}], "id": "1206509496899710976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 105, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LDanieri", "id": "65533151"}]}, "text": "RT @LDanieri: OTRA EXCELENTE PIEZA PERIOD\u00cdSTICA\n\nEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\n\n\u300aVenezuela es un pa\u00eds en v\u00eda de extinci\u00f3n e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206509474019717121"], "created_at": "2019-12-16T09:40:49.000Z", "author_id": "558749368", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206471795093704704"}], "id": "1206509474019717121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206509468588138497"], "created_at": "2019-12-16T09:40:47.000Z", "author_id": "988796244586893323", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "id": "1206509468588138497"}, {"text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206509355023159296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T09:40:20.000Z", "author_id": "106887310", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "id": "1206509355023159296"}, {"text": "RT @JoaquimTorrent: Ens trobem en una situaci\u00f3n demogr\u00e1fica terminal, continuar admentent indiscriminadament m\u00e9s i m\u00e9s immigraci\u00f3, en les c\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1206509336345874432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoaquimTorrent", "id": "962381587"}]}, "created_at": "2019-12-16T09:40:16.000Z", "author_id": "1154370317164392450", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205986506634125313"}], "id": "1206509336345874432"}, {"text": "@Gorda_y_Suicida Ya perd\u00ed la cuenta de tantas veces que imagin\u00e9 como ser\u00eda mi vida si fuera delgada y linda... Pero soy esto...\nPrefiero morir antes que vivir gorda. https://t.co/zpXqjiZO71", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206509331178573825"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Gorda_y_Suicida", "id": "2683197801"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/zpXqjiZO71", "expanded_url": "https://twitter.com/LunaAzu77225454/status/1206509331178573825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zpXqjiZO71", "media_key": "3_1206509278296756224"}, {"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/zpXqjiZO71", "expanded_url": "https://twitter.com/LunaAzu77225454/status/1206509331178573825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zpXqjiZO71", "media_key": "3_1206509293173985280"}, {"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/zpXqjiZO71", "expanded_url": "https://twitter.com/LunaAzu77225454/status/1206509331178573825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zpXqjiZO71", "media_key": "3_1206509303177371648"}, {"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/zpXqjiZO71", "expanded_url": "https://twitter.com/LunaAzu77225454/status/1206509331178573825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zpXqjiZO71", "media_key": "3_1206509314678108160"}]}, "created_at": "2019-12-16T09:40:15.000Z", "author_id": "1206501391440732160", "in_reply_to_user_id": "2683197801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1206509331178573825"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206509254640840706"], "created_at": "2019-12-16T09:39:56.000Z", "author_id": "1113400048396722177", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "id": "1206509254640840706"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algm na sala: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/OPJi8gtlVy", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206509249645481984"], "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/OPJi8gtlVy", "expanded_url": "https://twitter.com/liviafreitas__/status/1206421999435825153", "display_url": "twitter.com/liviafreitas__\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T09:39:55.000Z", "author_id": "1015075716097101824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206421999435825153"}], "id": "1206509249645481984"}, {"text": "RT @JoaquimTorrent: Ens trobem en una situaci\u00f3n demogr\u00e1fica terminal, continuar admentent indiscriminadament m\u00e9s i m\u00e9s immigraci\u00f3, en les c\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1206509108439998464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoaquimTorrent", "id": "962381587"}]}, "created_at": "2019-12-16T09:39:21.000Z", "author_id": "1113361113163423744", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205986506634125313"}], "id": "1206509108439998464"}, {"text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2705", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206508902285824000"], "created_at": "2019-12-16T09:38:32.000Z", "author_id": "1105632034242945024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "id": "1206508902285824000"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/KpQPOaBiqp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206508846518288385"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/KpQPOaBiqp", "expanded_url": "https://twitter.com/xxdarcyx/status/1206369062760136706", "display_url": "twitter.com/xxdarcyx/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T09:38:19.000Z", "author_id": "3390310835", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206369062760136706"}], "id": "1206508846518288385"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou alguem no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206508797839204353"], "created_at": "2019-12-16T09:38:07.000Z", "author_id": "1181718437862789121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1206508797839204353"}, {"text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206508531442077697"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T09:37:04.000Z", "author_id": "186686208", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "id": "1206508531442077697"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/wnbj42WimX", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206508425053704192"], "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/wnbj42WimX", "expanded_url": "https://t.co/wnbj42WimX", "display_url": "t.co/wnbj42WimX"}]}, "created_at": "2019-12-16T09:36:39.000Z", "author_id": "840716150010966016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1206508425053704192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 105, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LDanieri", "id": "65533151"}]}, "text": "RT @LDanieri: OTRA EXCELENTE PIEZA PERIOD\u00cdSTICA\n\nEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\n\n\u300aVenezuela es un pa\u00eds en v\u00eda de extinci\u00f3n e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206508381441318912"], "created_at": "2019-12-16T09:36:28.000Z", "author_id": "94984489", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206471795093704704"}], "id": "1206508381441318912"}, {"text": "ESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206508180664176643"], "created_at": "2019-12-16T09:35:40.000Z", "author_id": "780395842045968384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1206508180664176643"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 \nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/n6Ze0DeSc7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206508091015147521"], "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/n6Ze0DeSc7", "expanded_url": "https://twitter.com/alexiasampaio_/status/1206414028521775104", "display_url": "twitter.com/alexiasampaio_\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T09:35:19.000Z", "author_id": "1081154141395795968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206414028521775104"}], "id": "1206508091015147521"}, {"text": "RT @annafalc: Clima e ambiente, pianeta suicida guidato da nani della politica - https://t.co/elp3opTtOw", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206507962119929856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "annafalc", "id": "84337519"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/elp3opTtOw", "expanded_url": "https://www.remocontro.it/2019/12/15/clima-e-ambiente-pianeta-suicida-guidato-da-nani-della-politica/", "display_url": "remocontro.it/2019/12/15/cli\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T09:34:48.000Z", "author_id": "276435469", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206494240785780737"}], "id": "1206507962119929856"}, {"text": "RT @petitdacosta: Mientras los comunistas inventan el culto a sus ca\u00eddos, as\u00ed sean criminales, no as\u00ed los dem\u00f3cratas: \"Imaginen por un mome\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206507873024520192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petitdacosta", "id": "134922604"}]}, "created_at": "2019-12-16T09:34:27.000Z", "author_id": "2614211895", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206402158972813312"}], "id": "1206507873024520192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.5107, "type": "Person", "normalized_text": "Rolfi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "popupy", "id": "4049383006"}]}, "text": "RT @popupy: Se cas\u00f3 el pap\u00e1 de Rolfi y en sillas de ruedas! Horror en el interior, mam\u00e1 mata a sus dos hijos y se suicida.. Todo esto y m\u00e1s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206507784122109952"], "created_at": "2019-12-16T09:34:06.000Z", "author_id": "770625446", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206480070543630336"}], "id": "1206507784122109952"}, {"text": "Quand Matou se fond dans le d\u00e9cor. \ud83c\udf32\ud83d\ude39 https://t.co/HFeovvWOr8", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1206507218641784834"], "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/HFeovvWOr8", "expanded_url": "https://twitter.com/BridgetDorient/status/1206507218641784834/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HFeovvWOr8", "media_key": "3_1206507188610576385"}, {"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/HFeovvWOr8", "expanded_url": "https://twitter.com/BridgetDorient/status/1206507218641784834/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HFeovvWOr8", "media_key": "3_1206507194012839936"}, {"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/HFeovvWOr8", "expanded_url": "https://twitter.com/BridgetDorient/status/1206507218641784834/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HFeovvWOr8", "media_key": "3_1206507211423391745"}, {"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/HFeovvWOr8", "expanded_url": "https://twitter.com/BridgetDorient/status/1206507218641784834/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HFeovvWOr8", "media_key": "3_1206507216481792000"}]}, "created_at": "2019-12-16T09:31:51.000Z", "author_id": "1100779548856209408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1206507218641784834"}, {"text": "@DelGobVG Para cuando una ley espec\u00edfica que proteja a los ni\u00f1os o cualquier tipo de persona ante este tipo de asesinatos?\nhttps://t.co/3Yv1TE5eoZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206507112790216704"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "DelGobVG", "id": "926000832486805505"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/3Yv1TE5eoZ", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/www.periodistadigital.com/gente/sucesos/asesinos/20191214/mujer-asesina-hijas-5-6-anos-despues-autopista-suicida-plantandose-delante-camion-noticia-689404209132/amp", "display_url": "google.com/amp/s/www.peri\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T09:31:26.000Z", "author_id": "153048676", "in_reply_to_user_id": "926000832486805505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206500351177830406"}], "id": "1206507112790216704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 170, "probability": 0.731, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "favelanewsrj", "id": "900846878895558657"}]}, "text": "@favelanewsrj Para de fofoca,s\u00f3 acaba com o trafico se n\u00e3o tiver usu\u00e1rios,e outra essa galera a\u00ed s\u00e3o s\u00f3 os recruta,os cara brabo do ex\u00e9rcito mesmo s\u00f3 veio um vez no Rio de bagun\u00e7ou kkk matou vagabundo na faquinha,fica a dica a\u00ed kkk enquanto tiver que use tr\u00e1fico n\u00e3o acaba.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206506879876288513"], "created_at": "2019-12-16T09:30:30.000Z", "author_id": "1159120168603332609", "in_reply_to_user_id": "900846878895558657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206496447513976832"}], "id": "1206506879876288513"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206505978113462273"], "created_at": "2019-12-16T09:26:55.000Z", "author_id": "3293972018", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "id": "1206505978113462273"}, {"text": "RT @El_Universal_Mx: Luego de chocar una camioneta, un joven no soport\u00f3 los rega\u00f1os de su padre y decidi\u00f3 quitarse la vida dentro de su hab\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206505969649422336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-12-16T09:26:53.000Z", "author_id": "4700850133", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206494169302102018"}], "id": "1206505969649422336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 88, "probability": 0.5356, "type": "Person", "normalized_text": "Faust\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiovanniAugsto", "id": "895462745851691008"}]}, "text": "RT @GiovanniAugsto: Um mc de batalha se matou ao vivo numa Live e os cara fala de Faust\u00e3o no tt, vsf, se fosse um famoso da m\u00eddia j\u00e1 estari\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206505764057165825"], "created_at": "2019-12-16T09:26:04.000Z", "author_id": "884106057567653888", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206347389684072448"}], "id": "1206505764057165825"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: trimestral\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/PuzkO8m82O", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206505720709038080"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/PuzkO8m82O", "expanded_url": "https://twitter.com/jot4eli/status/1206417473341394944", "display_url": "twitter.com/jot4eli/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T09:25:54.000Z", "author_id": "1044398585910038528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206417473341394944"}], "id": "1206505720709038080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206505678099095558"], "created_at": "2019-12-16T09:25:44.000Z", "author_id": "884106057567653888", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "id": "1206505678099095558"}, {"text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206505531835404288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T09:25:09.000Z", "author_id": "357022260", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "id": "1206505531835404288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206504711429541888"], "created_at": "2019-12-16T09:21:53.000Z", "author_id": "1200990620740964353", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "id": "1206504711429541888"}, {"text": "@CriticoJM Pues como mucha gente se suicida pues ya sabes est\u00e1 bien hazlo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206504559516037120"], "created_at": "2019-12-16T09:21:17.000Z", "author_id": "1151684322", "in_reply_to_user_id": "4329113356", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206198700483268608"}], "id": "1206504559516037120"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou alguem no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/9fnDKnC7X2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206504517598142464"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/9fnDKnC7X2", "expanded_url": "https://twitter.com/nalaucz/status/1206402228610850818", "display_url": "twitter.com/nalaucz/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T09:21:07.000Z", "author_id": "1139537896975884288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206402228610850818"}], "id": "1206504517598142464"}, {"text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206504038553927682"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T09:19:13.000Z", "author_id": "985307481290096640", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "id": "1206504038553927682"}, {"text": "RT @El_Universal_Mx: Luego de chocar una camioneta, un joven no soport\u00f3 los rega\u00f1os de su padre y decidi\u00f3 quitarse la vida dentro de su hab\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206503404278673408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "created_at": "2019-12-16T09:16:41.000Z", "author_id": "2402232062", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206494169302102018"}], "id": "1206503404278673408"}, {"text": "@LucaMarelli72 Dr. Marelli mi scusi, ho letto la sua disamina su Inter Fiorentina, mi potrebbe gentilmente spiegare come sia possibile che l'uscita suicida di Dragonski in cui travolge Lautaro e Milenkovic sia da considerarsi come azione fallosa dell'argentino??", "lang": "it", "geo": {"place_id": "d331f9dce81da9cc"}, "edit_history_tweet_ids": ["1206503307193266177"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LucaMarelli72", "id": "751879926"}]}, "created_at": "2019-12-16T09:16:18.000Z", "author_id": "460453540", "in_reply_to_user_id": "751879926", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206501822950780928"}], "id": "1206503307193266177"}, {"text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206503050367524864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T09:15:17.000Z", "author_id": "114674415", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "id": "1206503050367524864"}, {"text": "https://t.co/gTFQk4JGiE via @ilGiornale\n\nUn medico legale di prima esperienze avrebbe subito accertato che quella immagine descrive la precipitazione di un corpo morto. Un suicida non \u00e8 disteso cos\u00ec a terra.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206502700130668544"], "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 39, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/gTFQk4JGiE", "expanded_url": "http://www.ilgiornale.it/news/cronache/caso-david-rossi-cosa-sappiamo-sulla-sua-morte-1797654.html", "display_url": "ilgiornale.it/news/cronache/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilgiornale.it/news/cronache/caso-david-rossi-cosa-sappiamo-sulla-sua-morte-1797654.html"}]}, "created_at": "2019-12-16T09:13:54.000Z", "author_id": "1136739669327192068", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1206502700130668544"}, {"text": "Una madre lanza a sus dos hijas por la ventana y se suicida https://t.co/BrqBLnil63", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206502609915392000"], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/BrqBLnil63", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2015/12/10/catalunya/1449744498_411751.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2015/12/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T09:13:32.000Z", "author_id": "226505868", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1206502609915392000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.5116, "type": "Person", "normalized_text": "Mc mineiro"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9199, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "umvicente", "id": "564628730"}]}, "text": "RT @umvicente: To muito triste pela not\u00edcia do Mc mineiro..!! Infelizmente se suicidou em uma live hoje no instagram por conta de depress\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206502562247127040"], "created_at": "2019-12-16T09:13:21.000Z", "author_id": "3234575143", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206458686241198081"}], "id": "1206502562247127040"}, {"text": "@IAmLeaan @CFKArgentina Se va o se suicida?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206502509709332485"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "IAmLeaan", "id": "1340432424"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}]}, "created_at": "2019-12-16T09:13:08.000Z", "author_id": "209968394", "in_reply_to_user_id": "1340432424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206243315022225408"}], "id": "1206502509709332485"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c at\u00e9 pq, n\u00e3o colo https://t.co/sUYdJIwZGz", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206502499651162113"], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/sUYdJIwZGz", "expanded_url": "https://twitter.com/aalexiakm/status/1206410533475246081", "display_url": "twitter.com/aalexiakm/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T09:13:06.000Z", "author_id": "2362428907", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1206502499651162113"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.5116, "type": "Person", "normalized_text": "Mc mineiro"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9199, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "umvicente", "id": "564628730"}]}, "text": "RT @umvicente: To muito triste pela not\u00edcia do Mc mineiro..!! Infelizmente se suicidou em uma live hoje no instagram por conta de depress\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206502451219709952"], "created_at": "2019-12-16T09:12:54.000Z", "author_id": "955881137884336129", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206458686241198081"}], "id": "1206502451219709952"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "1158512960018538497", "public_metrics": {"followers_count": 3819, "following_count": 3844, "tweet_count": 17890, "listed_count": 15}, "location": "Ele|Dele", "username": "jjk00zc", "name": "Nyvie\u17f9 COM LULA"}, {"verified": false, "id": "1132065206778105857", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 400, "tweet_count": 9314, "listed_count": 0}, "location": "Campo Grande, Brasil", "username": "ferlohzinha", "name": "Loh rena"}, {"verified": false, "id": "967880476173193217", "public_metrics": {"followers_count": 6162, "following_count": 218, "tweet_count": 9994, "listed_count": 1}, "location": "cg", "username": "mafef33_", "name": "eduarda"}, {"verified": false, "id": "1065918513200721920", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 253, "tweet_count": 2565, "listed_count": 0}, "location": "Nanuque, Brasil", "username": "Juborges_1", "name": "Julyana"}, {"verified": false, "id": "965275682002620417", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 1080, "tweet_count": 12543, "listed_count": 0}, "location": "na sua", "username": "dudinhaasouto", "name": "eduarda"}, {"verified": false, "id": "824648000781819904", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 520, "tweet_count": 5595, "listed_count": 1}, "location": "Na merda", "username": "_rfps", "name": "Ryan"}, {"verified": false, "id": "858346665572532224", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 997, "tweet_count": 10733, "listed_count": 0}, "location": "027", "username": "LuiLikeAPanda", "name": "Lui \u00e9 LULA 13 \u2b50\ufe0f\ud83e\udd91\u2764\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "849215671", "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 927, "tweet_count": 26842, "listed_count": 0}, "location": "027", "username": "guiwci", "name": "gui"}, {"verified": false, "id": "2620110092", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 720, "tweet_count": 56321, "listed_count": 1}, "location": "capital de la alegria", "username": "cotarsan", "name": "el gordo postre"}, {"verified": false, "id": "1027380655255117826", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 67, "tweet_count": 53037, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "JJM46361989", "name": "JJM"}, {"verified": false, "id": "762162229", "public_metrics": {"followers_count": 86367, "following_count": 28, "tweet_count": 4474, "listed_count": 554}, "location": "Alicante, Spain", "username": "ObispoMunilla", "name": "Jose Ignacio Munilla"}, {"verified": false, "id": "1099245480", "public_metrics": {"followers_count": 3051, "following_count": 2839, "tweet_count": 5261, "listed_count": 31}, "location": "Madrid / Ceuta / Las Palmas GC", "username": "r_chippirras", "name": "Ram\u00f3n Chippirr\u00e1s"}, {"verified": false, "id": "2500406255", "public_metrics": {"followers_count": 5259, "following_count": 230, "tweet_count": 50373, "listed_count": 90}, "location": "M\u00e1laga", "username": "pilarrangel69", "name": "Pilar Rangel"}, {"verified": false, "id": "1087815933165555718", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 248, "tweet_count": 15183, "listed_count": 1}, "location": "Votuporanga, Brasil", "username": "euamobanana4", "name": "anac"}, {"verified": false, "id": "214122940", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 1495, "tweet_count": 12970, "listed_count": 4}, "location": "Espanha", "username": "franmeseba", "name": "Francisco Mese"}, {"verified": true, "id": "237413314", "public_metrics": {"followers_count": 562448, "following_count": 299, "tweet_count": 103693, "listed_count": 3266}, "username": "DebatAlRojoVivo", "name": "AlRojoVivo"}, {"verified": false, "id": "273599226", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 1237, "tweet_count": 6998, "listed_count": 0}, "location": "La esquina opuesta", "username": "bombadeodio", "name": "B\u04e8MB\u039bD\u03a3\u04e8DI\u04e8"}, {"verified": false, "id": "1175103630", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 1038, "tweet_count": 13377, "listed_count": 2}, "location": "PTY", "username": "cesar_urieta", "name": "C\u00e9sar Urieta"}, {"verified": false, "id": "328018391", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 818, "tweet_count": 14777, "listed_count": 1}, "username": "je_juliana", "name": "juliana lopez"}, {"verified": false, "id": "304958799", "public_metrics": {"followers_count": 278102, "following_count": 1160, "tweet_count": 35375, "listed_count": 699}, "location": "K\u00f6apen Burg", "username": "IrvingGatell", "name": "Irving Gatell"}, {"verified": false, "id": "749980110925787137", "public_metrics": {"followers_count": 12439, "following_count": 9681, "tweet_count": 72500, "listed_count": 13}, "location": "the weeknd ", "username": "hadidgomezz", "name": "\u064e"}, {"verified": false, "id": "992084968607232000", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 1188, "tweet_count": 4966, "listed_count": 0}, "location": "Mordor", "username": "SenioraSeNace", "name": "Se\u00f1ora de Treinta"}, {"verified": false, "id": "172976690", "public_metrics": {"followers_count": 152450, "following_count": 8646, "tweet_count": 64463, "listed_count": 212}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "hanalfabeto", "name": "Beto Hanalfa"}, {"verified": false, "id": "2250733856", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 4389, "tweet_count": 26317, "listed_count": 7}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "Ricceoficial", "name": "RicceoRai_oficial"}, {"verified": false, "id": "500290601", "public_metrics": {"followers_count": 122424, "following_count": 671, "tweet_count": 141970, "listed_count": 357}, "location": "Aracaju, Brasil", "username": "heroinadolixo", "name": "heroina do lixo"}, {"verified": false, "id": "1060637514434834438", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 174, "tweet_count": 2115, "listed_count": 0}, "username": "CAR0LZlNEA", "name": "Carolzinha \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "4116093977", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 117, "tweet_count": 2102, "listed_count": 0}, "username": "ja1zinnn", "name": "UmFisofoloDogrado"}, {"verified": false, "id": "632013701", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 46, "tweet_count": 5761, "listed_count": 0}, "location": "Lima", "username": "EduardoCHR2611", "name": "Eduardo Chavez"}, {"verified": false, "id": "415001653", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3020, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}, "username": "CordovaJusto", "name": "Justo Cordova"}, {"verified": false, "id": "2604612879", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 156, "tweet_count": 8419, "listed_count": 1}, "location": "rj, niter\u00f3i", "username": "biapadilha_", "name": "beatrizte"}, {"verified": false, "id": "734493979736150016", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 405, "tweet_count": 23181, "listed_count": 1}, "location": "Icara\u00ed, Niter\u00f3i", "username": "danivalent3", "name": "danizinha\ud83c\udf3b\ud83d\udc22"}, {"verified": false, "id": "712423206804652033", "public_metrics": {"followers_count": 2307, "following_count": 1777, "tweet_count": 28681, "listed_count": 1}, "location": "013", "username": "Formiga3u", "name": "\ud835\udd07\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd24\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd2c\ud835\udd32\ud835\udd30 \uea00"}, {"verified": false, "id": "1175390274", "public_metrics": {"followers_count": 2586, "following_count": 797, "tweet_count": 360571, "listed_count": 74}, "username": "xandaodalapa", "name": "alexandre gobbis"}, {"verified": false, "id": "1155206270644830208", "public_metrics": {"followers_count": 9882, "following_count": 3573, "tweet_count": 10072, "listed_count": 17}, "username": "FBDemocratico", "name": "Movimento For\u00e7a Brasil Democr\u00e1tico"}, {"verified": false, "id": "829795778990374912", "public_metrics": {"followers_count": 1619, "following_count": 2002, "tweet_count": 52744, "listed_count": 0}, "username": "marquesa_7", "name": "d*"}, {"verified": false, "id": "715364459099856896", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 472, "tweet_count": 2148963, "listed_count": 44}, "username": "odio_nao", "name": "DEMOCRACIA \u00c9 LULA 13\u2b50"}, {"verified": false, "id": "17624650", "public_metrics": {"followers_count": 7722, "following_count": 2638, "tweet_count": 281569, "listed_count": 120}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "nanamelon", "name": "Juliana Teixeira"}, {"verified": false, "id": "1184961821414965248", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 146, "tweet_count": 1085, "listed_count": 0}, "location": "Pontal do Paran\u00e1, Brasil", "username": "ElloaLiandra", "name": "Ello"}, {"verified": false, "id": "1092462816911679488", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 336, "tweet_count": 6482, "listed_count": 0}, "username": "AssisGabi15", "name": "Assis"}, {"verified": false, "id": "1107061230064291842", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 249, "tweet_count": 11192, "listed_count": 0}, "username": "elle_souzar", "name": "\ud835\udc38\ud835\udc59\ud835\udc59\ud835\udc52\ud835\udc5b \ud83d\udca3"}, {"verified": false, "id": "4150562307", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 307, "tweet_count": 9751, "listed_count": 0}, "location": "Esp\u00edrito Santo", "username": "LittleFuckwd", "name": "\ud835\udd05\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd1f\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd1e"}, {"verified": false, "id": "39610604", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 382, "tweet_count": 3887, "listed_count": 0}, "location": "Mexico D.F.", "username": "efelsiglo21", "name": "Efel"}, {"verified": false, "id": "2202274976", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 483, "tweet_count": 13904, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "RudiBXD", "name": "Rudi"}, {"verified": false, "id": "2912654471", "public_metrics": {"followers_count": 420609, "following_count": 1410, "tweet_count": 37638, "listed_count": 64}, "location": "Morro do Atalaia", "username": "ChoiceJMC", "name": "CHOICE #CLIPELAJE"}, {"verified": false, "id": "850191803747663872", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 749, "tweet_count": 33877, "listed_count": 0}, "username": "Guiller18042939", "name": "Memo migaja"}, {"verified": false, "id": "705857298015653888", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 333, "tweet_count": 114231, "listed_count": 0}, "username": "mo4ios", "name": ":D BOLSONARO \u271d\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1086226174693568513", "public_metrics": {"followers_count": 4149, "following_count": 1629, "tweet_count": 33516, "listed_count": 20}, "location": "twitch.tv/ludensaugusto", "username": "LudensAugusto", "name": "Augusto D.Ludens"}, {"verified": false, "id": "4377911482", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 220, "tweet_count": 2387, "listed_count": 0}, "location": "Colombia", "username": "reyeeees05", "name": "R E Y E S."}, {"verified": false, "id": "948457696843493377", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 294, "tweet_count": 4399, "listed_count": 0}, "location": "Independiente Santa Fe \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83e\udd81", "username": "Miguez_01", "name": "Santiago M"}, {"verified": false, "id": "940010456470753280", "public_metrics": {"followers_count": 1525, "following_count": 2093, "tweet_count": 14752, "listed_count": 0}, "location": "En las nubes\u2601 y en su coraz\u00f3n\u2764", "username": "Lupisssvel", "name": "\ud83c\udf43Ma. Guadalupe Velasco \ud83c\udf43\ud83c\udf38\ud83d\udc18"}, {"verified": false, "id": "906509476718673921", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 514, "tweet_count": 7630, "listed_count": 0}, "location": "062", "username": "maaaariacl", "name": "maria"}, {"verified": false, "id": "1035565949552930816", "public_metrics": {"followers_count": 1570, "following_count": 561, "tweet_count": 58065, "listed_count": 0}, "username": "antimari77", "name": "beb\u00ea idoso"}, {"verified": false, "id": "324038322", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 545, "tweet_count": 47751, "listed_count": 8}, "location": "Republica Magueyees Satelite", "username": "benyRd", "name": "BenyRD\ud83c\udf40 \ud83d\udd31"}, {"verified": false, "id": "700769291268976640", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 246, "tweet_count": 9648, "listed_count": 1}, "username": "ste_barretox", "name": "\ud835\udd5e \ud835\udd60 \ud835\udd60 \ud835\udd5f \ud835\udd6a \ud83c\udf19"}, {"verified": false, "id": "1204757774795759616", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 178, "tweet_count": 161, "listed_count": 0}, "username": "Sonhos_Imagine", "name": "Imagine_Dreams"}, {"verified": false, "id": "1558141890", "public_metrics": {"followers_count": 3736718, "following_count": 3, "tweet_count": 153702, "listed_count": 816}, "location": "Brasil", "username": "VoceNaoSabiaQ", "name": "Voc\u00ea Sabia?"}, {"verified": false, "id": "896923175325401090", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 305, "tweet_count": 1258, "listed_count": 0}, "username": "JcCarlin200", "name": "Carlin\ud83e\udd1d"}, {"verified": false, "id": "588243853", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 1237, "tweet_count": 4244, "listed_count": 0}, "location": "Barreiro, Portugal", "username": "gabs_boone", "name": "Space Wizard \ud83e\ude90\u2728\u2652\ufe0f Lula 13 \u2b50\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "178803584", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 1337, "tweet_count": 28980, "listed_count": 1}, "username": "unusuariomaso", "name": "/UsuarioUser/"}, {"verified": false, "id": "313256172", "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 388, "tweet_count": 402592, "listed_count": 9}, "location": "zaragoza", "username": "AntonioMoll", "name": "Miguel Antonio Moll"}, {"verified": true, "id": "8077952", "public_metrics": {"followers_count": 230362, "following_count": 91, "tweet_count": 306272, "listed_count": 5609}, "location": "Mallorca", "username": "meneame_net", "name": "Men\u00e9ame noticias"}, {"verified": false, "id": "159948562", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 1489, "tweet_count": 5319, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e9xico", "username": "mrtractor1", "name": "Bernardo Gomez"}, {"verified": false, "id": "2925783538", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 608, "tweet_count": 68310, "listed_count": 0}, "location": "Volta Redonda, RJ", "username": "isah_sales3", "name": "Isabelle."}, {"verified": false, "id": "3156639022", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 284, "tweet_count": 1263, "listed_count": 0}, "location": "Panama ", "username": "raulcetina3", "name": "Raul Cetina"}, {"verified": false, "id": "949881785365786624", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 233, "tweet_count": 2831, "listed_count": 0}, "username": "AlbertoLpezDaz3", "name": "Alberto L\u00f3pez D\u00edaz"}, {"verified": false, "id": "3060190229", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 312, "tweet_count": 24164, "listed_count": 0}, "location": "Winterfell, Norte", "username": "pi31r4", "name": "oompa loompa"}, {"verified": false, "id": "7936692", "public_metrics": {"followers_count": 16056, "following_count": 12895, "tweet_count": 89310, "listed_count": 151}, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "username": "estela_goiko", "name": "Estela Goikoetxea\ud83d\udd3b\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "55046058", "public_metrics": {"followers_count": 11290, "following_count": 3048, "tweet_count": 17046, "listed_count": 122}, "location": "#Andaluc\u00eda", "username": "JSAndalucia", "name": "JSAndaluc\u00eda"}, {"verified": false, "id": "492704600", "public_metrics": {"followers_count": 9196, "following_count": 8215, "tweet_count": 16116, "listed_count": 18}, "location": "Sevilla", "username": "caye_recio", "name": "Cayetano Recio \ud83d\udd3b"}, {"verified": false, "id": "469650334", "public_metrics": {"followers_count": 5786, "following_count": 265, "tweet_count": 17631, "listed_count": 57}, "location": "Humacao, Puerto Rico", "username": "elorientalpr", "name": "Peri\u00f3dico El Oriental"}, {"verified": false, "id": "713510105363398656", "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 1026, "tweet_count": 30658, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 BA (abrogast-882\ud83d\udc99)", "username": "depoisdoriso", "name": "comc\u00ea"}, {"verified": true, "id": "257548783", "public_metrics": {"followers_count": 379672, "following_count": 1005, "tweet_count": 39229, "listed_count": 2293}, "username": "Showtime", "name": "SHOWTIME"}, {"verified": false, "id": "1144188187042045953", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 340, "tweet_count": 11867, "listed_count": 0}, "username": "phwtts", "name": "ster \ud83c\udfc1 \ud83e\udd81"}, {"verified": false, "id": "1174352917060562947", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 270, "tweet_count": 4441, "listed_count": 0}, "username": "AnalyceVicter", "name": "Victer"}, {"verified": false, "id": "1219341612", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 1141, "tweet_count": 21332, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Miguel do Guam\u00e1", "username": "rep_olho_vivo", "name": "Reporter Olho Vivo na Noticia"}, {"verified": false, "id": "962001841159639047", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 379, "tweet_count": 13714, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico", "username": "El_Yateentro", "name": "El yate va entrando"}, {"verified": false, "id": "1106062037443055616", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 298, "tweet_count": 10531, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "gabbs_rochaa", "name": "ga \ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "817187660867534852", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 253, "tweet_count": 4302, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "dudaacouraa", "name": "madu"}, {"verified": false, "id": "506324877", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 837, "tweet_count": 2239, "listed_count": 3}, "location": "Castell\u00f3n de la Plana", "username": "MlpSeMo", "name": "Marcos L\u00f3pez"}, {"verified": false, "id": "848767190874677249", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 295, "tweet_count": 5395, "listed_count": 0}, "location": "011", "username": "MathAugusto18", "name": "matheus"}, {"verified": false, "id": "1189650391232843777", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 451, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}, "username": "Claudia68748066", "name": "NO a la INVASI\u00d3N de Rusia\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa a Ucrania \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "751183568660008960", "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 895, "tweet_count": 62102, "listed_count": 0}, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "username": "_mkthln", "name": "Saima"}, {"verified": false, "id": "1031375659636019200", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 513, "tweet_count": 18376, "listed_count": 0}, "username": "eusabrinarangel", "name": "S\u00c1 porra \u00e9 13"}, {"verified": false, "id": "704645820444909568", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 88, "tweet_count": 4205, "listed_count": 0}, "location": "Campinas, Brasil", "username": "pocaia_agatha", "name": "Pocaia \ud83d\udca5"}, {"verified": false, "id": "4580107119", "public_metrics": {"followers_count": 1782, "following_count": 752, "tweet_count": 27820, "listed_count": 0}, "location": "019z/s", "username": "Lzanon_", "name": "vih tube de campinas"}, {"verified": false, "id": "1163502991938396160", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 402, "tweet_count": 9710, "listed_count": 0}, "username": "Jess_marchareth", "name": "\ud835\udd75\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd98"}, {"verified": false, "id": "776108058384760833", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 519, "tweet_count": 54505, "listed_count": 1}, "username": "treballapoc", "name": "Rufus"}, {"verified": false, "id": "962381587", "public_metrics": {"followers_count": 9053, "following_count": 9796, "tweet_count": 161322, "listed_count": 15}, "location": "Barcelona", "username": "JoaquimTorrent", "name": "Joaquim Torrent"}, {"verified": false, "id": "985864336571883521", "public_metrics": {"followers_count": 7188, "following_count": 7902, "tweet_count": 83363, "listed_count": 3}, "location": "Liberd tucan\u00f3POLIS (S\u00e3o Paulo)", "username": "Dani80017886", "name": "Danielle LULA13 da Silva Hoffmann"}, {"verified": true, "id": "14594813", "public_metrics": {"followers_count": 8551739, "following_count": 171773, "tweet_count": 611981, "listed_count": 13864}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "username": "folha", "name": "Folha de S.Paulo"}, {"verified": false, "id": "1002335492803846146", "public_metrics": {"followers_count": 1924, "following_count": 1263, "tweet_count": 76284, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "phtiken", "name": "\ud83c\udff8 ("}, {"verified": false, "id": "400135103", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 42, "tweet_count": 21708, "listed_count": 3}, "username": "AntonioAlonso25", "name": "Antonio Alonso"}, {"verified": false, "id": "420706556", "public_metrics": {"followers_count": 1574, "following_count": 1081, "tweet_count": 22611, "listed_count": 26}, "location": "Intibuc\u00e1 (\ud83c\udded\ud83c\uddf3)- Murcia (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8)", "username": "FatherCarpena", "name": "Antonio Carpena L\u00f3pez. Sacerdote Cat\u00f3lico.\u271d\ufe0f\ud83d\ude4f\u26ea\ufe0f\ud83c\udf99"}, {"verified": false, "id": "23543537", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1143, "tweet_count": 25217, "listed_count": 51}, "location": "Lloret de Mar, Espa\u00f1a", "username": "coolbyte", "name": "\u32e1 coolbyte\u2122"}, {"verified": false, "id": "106553704", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 912, "tweet_count": 18480, "listed_count": 2}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "rodso25", "name": "Rodolfo Sosa"}, {"verified": false, "id": "771962137", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 455, "tweet_count": 827, "listed_count": 2}, "location": "Atotonilco el Alto, Jalisco", "username": "Sandix2004", "name": "SANDOx!!"}, {"verified": false, "id": "190119744", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 218, "tweet_count": 2785, "listed_count": 1}, "username": "minapolis", "name": "monica medina"}, {"verified": false, "id": "953570010743689216", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 390, "tweet_count": 27830, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "thalits01", "name": "thalitinha \ud83e\udd2f"}, {"verified": false, "id": "3093838197", "public_metrics": {"followers_count": 5761, "following_count": 2576, "tweet_count": 37687, "listed_count": 1}, "location": "zn", "username": "naluspd", "name": "."}, {"verified": false, "id": "3111704653", "public_metrics": {"followers_count": 7164, "following_count": 5549, "tweet_count": 249336, "listed_count": 42}, "location": "Venezuela, Caracas, Caricuao", "username": "Caricuao_CCS_Ve", "name": "Caricuao_CCS_Venezuela"}, {"verified": false, "id": "134922604", "public_metrics": {"followers_count": 94781, "following_count": 349, "tweet_count": 57758, "listed_count": 265}, "username": "petitdacosta", "name": "JES\u00daS PETIT DA COSTA"}, {"verified": false, "id": "3885401212", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 877, "tweet_count": 17059, "listed_count": 1}, "username": "ouxxket", "name": "\u183b\u2148\uaab6\uaadd\uaa96 \u1994\uaa96 \u1994\uaaae\uaa80\uaa96 \uaa96\uaa80\uaa96"}, {"verified": false, "id": "2820947796", "public_metrics": {"followers_count": 1669, "following_count": 3367, "tweet_count": 107885, "listed_count": 15}, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "username": "zsneoevil", "name": "RZ"}, {"verified": false, "id": "1023720325182382081", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 595, "tweet_count": 17069, "listed_count": 0}, "location": "Queimados, Brasil", "username": "kethbryto", "name": "keth"}, {"verified": false, "id": "925836225315065857", "public_metrics": {"followers_count": 1390, "following_count": 5001, "tweet_count": 197421, "listed_count": 2}, "username": "ManzanillaMiel5", "name": "Manzanilla & Miel"}, {"verified": false, "id": "720304455808196608", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 342, "tweet_count": 27667, "listed_count": 0}, "location": "winter is coming", "username": "meowkillmenow_", "name": "ana 13"}, {"verified": false, "id": "727658604229185536", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 228, "tweet_count": 11068, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "llaurafc_", "name": "l\ud835\uddba\ud835\uddce\ud835\uddcb\ud835\uddc2\ud835\uddc7\ud835\uddc1\ud835\uddba"}, {"verified": false, "id": "2202136459", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 337, "tweet_count": 50066, "listed_count": 5}, "location": "brasilia", "username": "sovietaliens", "name": "diiii"}, {"verified": false, "id": "716639700", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 1459, "tweet_count": 24489, "listed_count": 1}, "username": "LasloPalaflex", "name": "EL SR DE LAS BESTIAS"}, {"verified": false, "id": "1067459656530968578", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 188, "tweet_count": 2634, "listed_count": 0}, "location": "Nanuque, Brasil", "username": "LauanaPimenta1", "name": "lauana"}, {"verified": false, "id": "1068451417587896323", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 72, "tweet_count": 2311, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil", "username": "Nana_Silva__65", "name": "Nana Silva \ud83d\udd25\u2764\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "2856621393", "public_metrics": {"followers_count": 1500, "following_count": 4195, "tweet_count": 100196, "listed_count": 3}, "username": "beckyvxv", "name": "beka"}, {"verified": false, "id": "28108748", "public_metrics": {"followers_count": 9694, "following_count": 839, "tweet_count": 55745, "listed_count": 53}, "location": "Bahia", "username": "rafaelvelame", "name": "Rafael Velame"}, {"verified": false, "id": "70812648", "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 2603, "tweet_count": 16448, "listed_count": 1}, "location": "Maracaibo", "username": "owenhenriquez", "name": "Owen Henriquez L."}, {"verified": false, "id": "65533151", "public_metrics": {"followers_count": 90794, "following_count": 3629, "tweet_count": 92235, "listed_count": 383}, "location": "\u00dcT: 10.6564,-71.65702", "username": "LDanieri", "name": "Lenin Danieri D"}, {"verified": false, "id": "890215535404830720", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 1163, "tweet_count": 12071, "listed_count": 0}, "location": "Calasparra, Espa\u00f1a", "username": "MNieves63417861", "name": "Mari Nieves \u271d\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "560401416", "public_metrics": {"followers_count": 2559, "following_count": 1123, "tweet_count": 174596, "listed_count": 31}, "location": "Italia", "username": "Hazydavey38", "name": "Wowbagger"}, {"verified": false, "id": "248339544", "public_metrics": {"followers_count": 4288, "following_count": 417, "tweet_count": 187115, "listed_count": 41}, "location": "LV-426", "username": "FuryBionda", "name": "Furybionda"}, {"verified": false, "id": "3654623241", "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 326, "tweet_count": 4189, "listed_count": 4}, "username": "OKGGESP", "name": "OKGG E-Sports"}, {"verified": false, "id": "837011601941200897", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 365, "tweet_count": 6451, "listed_count": 3}, "username": "Espejo_LoL", "name": "Espejo"}, {"verified": false, "id": "16057111", "public_metrics": {"followers_count": 2700, "following_count": 2585, "tweet_count": 52810, "listed_count": 93}, "location": "Curitiba", "username": "marcusyabe", "name": "Marcus Yabe"}, {"verified": false, "id": "581942392", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 802, "tweet_count": 10225, "listed_count": 0}, "location": "zapopan", "username": "RRpelon", "name": "fokin"}, {"verified": false, "id": "104210880", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 241, "tweet_count": 2532, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico", "username": "yuepandora", "name": "Sany Mora"}, {"verified": false, "id": "1187556977800630272", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 919, "tweet_count": 7045, "listed_count": 0}, "username": "itsavesderapina", "name": "Angel Snowflakes \ud83d\udc26\ud83c\udfa4\ud83c\udfb6\ud83e\udd4b\ud83d\udc2f\ud83d\udc09\ud83e\udd3c\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc9a"}, {"verified": false, "id": "1180237272609886211", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 787, "tweet_count": 54534, "listed_count": 5}, "username": "_gabsu", "name": "gabo"}, {"verified": false, "id": "48388191", "public_metrics": {"followers_count": 2158, "following_count": 611, "tweet_count": 29511, "listed_count": 8}, "location": "Brasil - Rio de Janeiro", "username": "Dumzinha", "name": "Bruna Tate"}, {"verified": false, "id": "909747814405672960", "public_metrics": {"followers_count": 7282, "following_count": 15, "tweet_count": 8027, "listed_count": 32}, "location": "Rabat-Sal\u00e9-Zemmour-Zaer", "username": "MAPnoticias", "name": "Agencia MAP"}, {"verified": false, "id": "1016189021578547200", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 277, "tweet_count": 5015, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "username": "raphinhapravcs", "name": "s\u00f3+1raphinha. \ud83e\uddd9"}, {"verified": false, "id": "2289783650", "public_metrics": {"followers_count": 1572, "following_count": 5002, "tweet_count": 131934, "listed_count": 12}, "location": "Panam\u00e1", "username": "Jccpanama", "name": "Medio Cat\u00f3lico Jcc Panam\u00e1"}, {"verified": false, "id": "1163777899830370304", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 311, "tweet_count": 32164, "listed_count": 2}, "location": "032", "username": "avilaphd", "name": "ph\ud83d\udc07"}, {"verified": false, "id": "1192453639706726400", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 0, "tweet_count": 19561, "listed_count": 0}, "location": "Barbacena MG", "username": "manualvs2", "name": "manu do c\u00e9u \ud83c\udf52"}, {"verified": false, "id": "1542360996", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 1461, "tweet_count": 44377, "listed_count": 26}, "username": "FEcoheat", "name": "Fernando Salazar"}, {"verified": false, "id": "801517887735398402", "public_metrics": {"followers_count": 2296, "following_count": 3301, "tweet_count": 79846, "listed_count": 7}, "username": "ikc300", "name": "UBUNTU\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "1082939283298811904", "public_metrics": {"followers_count": 52615, "following_count": 23678, "tweet_count": 15307, "listed_count": 78}, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "username": "MarceloBackes_", "name": "Marcelo Backes \ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "1155680586671017985", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 188, "tweet_count": 9582, "listed_count": 0}, "location": "Contagem - MG", "username": "Anthonyrian_svd", "name": "\ud835\udd7e\ud835\udd8d\ud835\udd94\ud835\udd8c\ud835\udd9a\ud835\udd93"}, {"verified": false, "id": "1032452884703703040", "public_metrics": {"followers_count": 1313, "following_count": 859, "tweet_count": 46332, "listed_count": 0}, "location": "rio negro", "username": "meriscleris", "name": "."}, {"verified": false, "id": "1193907839091331072", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 214, "tweet_count": 2421, "listed_count": 1}, "username": "marxista10", "name": "Marx-ista"}, {"verified": false, "id": "2309021521", "public_metrics": {"followers_count": 94314, "following_count": 882, "tweet_count": 31615, "listed_count": 56}, "location": "cwb", "username": "courtesyas", "name": "ABT \u212d"}, {"verified": false, "id": "906013412", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 706, "tweet_count": 4419, "listed_count": 0}, "username": "BherreravBety", "name": "Bety Herrera"}, {"verified": false, "id": "1161642355310702594", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 806, "tweet_count": 16866, "listed_count": 2}, "location": "Mamamoo!", "username": "mmirandarafa", "name": "RaFa\ud83d\udc1b"}, {"verified": false, "id": "1028464642321010689", "public_metrics": {"followers_count": 2535, "following_count": 805, "tweet_count": 40103, "listed_count": 16}, "location": "es", "username": "baforalu", "name": "\u029f\u1d1c"}, {"verified": false, "id": "310349013", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 4294, "tweet_count": 99349, "listed_count": 4}, "location": "Lima, Peru", "username": "rolandodp88", "name": "RolandoDiazP"}, {"verified": false, "id": "17004194", "public_metrics": {"followers_count": 2935, "following_count": 3200, "tweet_count": 98164, "listed_count": 44}, "username": "suitetalker", "name": "Bad Influence"}, {"verified": false, "id": "3010790627", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 189, "tweet_count": 21216, "listed_count": 0}, "username": "maribalestreroo", "name": "mariana"}, {"verified": false, "id": "870728974971920385", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 414, "tweet_count": 6108, "listed_count": 1}, "username": "ENazarerh", "name": "Algu\u00e9m"}, {"verified": false, "id": "2850592191", "public_metrics": {"followers_count": 1952, "following_count": 2878, "tweet_count": 44064, "listed_count": 2}, "location": "mae do jimi", "username": "gcfcoupIe", "name": "lulu"}, {"verified": false, "id": "1679734056", "public_metrics": {"followers_count": 12756, "following_count": 6910, "tweet_count": 122495, "listed_count": 104}, "location": "\u262d ", "username": "paIpatine", "name": "arr\u00f8z"}, {"verified": false, "id": "345096315", "public_metrics": {"followers_count": 4048, "following_count": 944, "tweet_count": 79950, "listed_count": 61}, "location": "Ciudad Valles, San Luis Potos\u00ed", "username": "conchitadiez", "name": "Mar\u00eda Concepci\u00f3n Rmz"}, {"verified": false, "id": "165065889", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 817, "tweet_count": 2698, "listed_count": 1}, "location": "TERRA DO SEM FIM", "username": "REGISALIMA", "name": "REGIS DE LIMA"}, {"verified": false, "id": "1110897110650621953", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 524, "tweet_count": 18419, "listed_count": 3}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "aquitania_de", "name": "Leonor de Aquitania"}, {"verified": false, "id": "126198839", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 1831, "tweet_count": 340528, "listed_count": 7}, "username": "mapyrc", "name": "Pily Rodriguez \u269c\u269c\u269c"}, {"verified": false, "id": "1119965134414331904", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 2906, "tweet_count": 44400, "listed_count": 0}, "username": "AlfonsoLlorent9", "name": "Alfonso Llorente Larios"}, {"verified": false, "id": "1007048976", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 241, "tweet_count": 6401, "listed_count": 2}, "username": "FeliIzaguirre", "name": "Feli Izaguirre"}, {"verified": false, "id": "889132053152886785", "public_metrics": {"followers_count": 5326, "following_count": 579, "tweet_count": 158795, "listed_count": 4}, "location": "027", "username": "pqpXavierr", "name": "julinha"}, {"verified": false, "id": "1135669931020865544", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 453, "tweet_count": 3817, "listed_count": 0}, "location": "027", "username": "Kethlensnt", "name": "k"}, {"verified": false, "id": "4821684287", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 149, "tweet_count": 50356, "listed_count": 0}, "username": "jofelara71", "name": "jose felix lara"}, {"verified": false, "id": "1186748701643022336", "public_metrics": {"followers_count": 2981, "following_count": 2795, "tweet_count": 128686, "listed_count": 3}, "location": "Al Sur del Cielo...", "username": "Paul_Raven666", "name": "\ud835\udd7b\ud835\udd86\ud835\udd9a\ud835\udd91 \ud835\udd7d\ud835\udd86\ud835\udd9b\ud835\udd8a\ud835\udd93 #OPCmx"}, {"verified": false, "id": "1152755955676909568", "public_metrics": {"followers_count": 18018, "following_count": 8209, "tweet_count": 11497, "listed_count": 24}, "username": "ApostolManotas", "name": "Dr. Freud. #\u00bfYa sabemos de qu\u00e9 viven los L\u00f3pez?"}, {"verified": false, "id": "944705134419988481", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 2438, "tweet_count": 7415, "listed_count": 0}, "location": "\u026a \u2604\ufe0f s \u2604\ufe0f \u1d1b \u2604\ufe0f \u1d18", "username": "vulgoreinaldo", "name": "\ud835\ude9e\ud835\ude9b\ud835\ude9e\ud835\ude8b\ud835\ude9e \ud835\ude8d\ud835\ude98 \ud835\ude99\ud835\ude92\ud835\udea1"}, {"verified": false, "id": "1176191752199442432", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 125, "tweet_count": 433, "listed_count": 0}, "username": "wyJapaa", "name": "\u2622\ufe0e\ufe0e"}, {"verified": false, "id": "1034813717169537026", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 719, "tweet_count": 10574, "listed_count": 2}, "location": "Gopo\u00fava, Alameda Yay\u00e1", "username": "QGTravequista", "name": "mundinho kim yo jong brasil"}, {"verified": false, "id": "1051090699200819201", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 252, "tweet_count": 11016, "listed_count": 0}, "location": "\u4fdd\u898b\u56e3\u5730", "username": "djovanaribeiro", "name": "f\u00e3 do ret"}, {"verified": false, "id": "1059281928057053184", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 740, "tweet_count": 17738, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\udf8c\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "mxlissxm", "name": "mel"}, {"verified": false, "id": "1126568611831779330", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 571, "tweet_count": 34488, "listed_count": 1}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "CassaroSofia", "name": "sopinga"}, {"verified": false, "id": "892067079519600640", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 326, "tweet_count": 7989, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "mouringss", "name": "\ud835\udc26\ud835\udc28\ud835\udc2e\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc21\ud835\udc1a"}, {"verified": false, "id": "1035611244332568577", "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 1333, "tweet_count": 43765, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "thamiris_crvg", "name": "\u2077\u2077\u2077\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd86 \u2720"}, {"verified": false, "id": "1586571253", "public_metrics": {"followers_count": 17825, "following_count": 7590, "tweet_count": 381014, "listed_count": 124}, "location": "d(ela) \ud83d\udcd6 BTK", "username": "sirusbIak", "name": "buzz 13 \u03a8"}, {"verified": false, "id": "1031970802181332992", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 261, "tweet_count": 46190, "listed_count": 5}, "username": "saayukou_", "name": "victor"}, {"verified": false, "id": "2764062828", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 731, "tweet_count": 10326, "listed_count": 0}, "location": "Monterrey, Nuevo Leon", "username": "ilseolverac", "name": "MarieOlvera"}, {"verified": false, "id": "901999894885519364", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 477, "tweet_count": 10040, "listed_count": 0}, "location": "011", "username": "berzaao", "name": "geme fino \u246c\u2730"}, {"verified": false, "id": "30093231", "public_metrics": {"followers_count": 6484, "following_count": 2397, "tweet_count": 267200, "listed_count": 37}, "location": "\u210c\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd29", "username": "thenandydiaries", "name": "\ud835\udcf7\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udd02"}, {"verified": false, "id": "1249923061", "public_metrics": {"followers_count": 24680, "following_count": 210, "tweet_count": 12591, "listed_count": 70}, "username": "MargotRobbieBR", "name": "Margot Robbie Brasil \u00b7 F\u00e3-clube"}, {"verified": false, "id": "2903107044", "public_metrics": {"followers_count": 4394, "following_count": 569, "tweet_count": 57318, "listed_count": 60}, "location": "Ceuta, Spain", "username": "ceutaactualidad", "name": "Ceuta Actualidad"}, {"verified": false, "id": "264490996", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 1365, "tweet_count": 10124, "listed_count": 2}, "username": "qp51", "name": "Pilar Q.R."}, {"verified": false, "id": "191532737", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 720, "tweet_count": 27976, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "SouLCorinthiano", "name": "\ud835\udc9c\ud835\udcc1\u212f\ud835\udccd"}, {"verified": false, "id": "1151874960429854720", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 785, "tweet_count": 12372, "listed_count": 1}, "username": "Eltzlandia", "name": "eltzlandia"}, {"verified": false, "id": "1136265011125465088", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 497, "tweet_count": 6630, "listed_count": 0}, "location": "noia city", "username": "luana__sehn", "name": "\ud835\udd0f\ud835\udd32\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd1e"}, {"verified": false, "id": "3527864896", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 656, "tweet_count": 52256, "listed_count": 3}, "location": "considere o veganismo \ud83c\udf3f\u264c", "username": "florescncias", "name": "fernanda"}, {"verified": false, "id": "1043496514008633346", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 1523, "tweet_count": 59360, "listed_count": 1}, "location": "Ouro Preto, Brasil", "username": "nalaucz", "name": "nalau"}, {"verified": false, "id": "156722509", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 189, "tweet_count": 9672, "listed_count": 1}, "location": "mexico", "username": "fabianni20", "name": "fabianni"}, {"verified": false, "id": "283563152", "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 1232, "tweet_count": 161700, "listed_count": 9}, "username": "concha_2021", "name": "Concha_2022"}, {"verified": false, "id": "1170155486395686912", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 231, "tweet_count": 4595, "listed_count": 0}, "location": "Beverly Hills, CA", "username": "phnogueiram", "name": "ph"}, {"verified": false, "id": "895444641880952833", "public_metrics": {"followers_count": 4247, "following_count": 3839, "tweet_count": 53118, "listed_count": 1}, "location": "\ud83e\ude90", "username": "_euglin", "name": "gl!n"}, {"verified": false, "id": "963117551285874688", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 905, "tweet_count": 5815, "listed_count": 0}, "location": "Villa Carlos Paz, Argentina", "username": "AgustinMagi88", "name": "Agust\u00edn Magi"}, {"verified": false, "id": "121539840", "public_metrics": {"followers_count": 7198, "following_count": 205, "tweet_count": 217446, "listed_count": 59}, "location": "Bidonear Ganar Termear ", "username": "LucasLBijorcrux", "name": "Luc\u25b3\u03dfLBijorcrux\ud83d\udc0d\u277e\u00be"}, {"verified": false, "id": "3041763071", "public_metrics": {"followers_count": 4852, "following_count": 1837, "tweet_count": 263109, "listed_count": 70}, "location": "#WearYourMask \ud83d\ude37", "username": "RaidersMera", "name": "\ud83d\udc79Hellfire\ud83d\udde1Queen\u2764\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "4312330761", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 293, "tweet_count": 28257, "listed_count": 1}, "location": "011", "username": "silvaclay_", "name": "\ud835\udd7e\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd9b\ud835\udd86 \ud83c\uddfe\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "717039627916484608", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 29, "tweet_count": 1150986, "listed_count": 529}, "location": "Italia", "username": "zazoomnews", "name": "Cerca Soluzioni Cruciverba"}, {"verified": false, "id": "21648081", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 646, "tweet_count": 26544, "listed_count": 0}, "location": "Sul do Sul do Brasil", "username": "Buggyman", "name": "VazDaSilva"}, {"verified": true, "id": "2923397967", "public_metrics": {"followers_count": 283401, "following_count": 3153, "tweet_count": 75786, "listed_count": 735}, "location": "Bras\u00edlia, DF", "username": "claudioedantas", "name": "Claudio Dantas"}, {"verified": false, "id": "950139804297154565", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 369, "tweet_count": 4209, "listed_count": 0}, "location": "Magic Shop \u2728", "username": "koehler_jordana", "name": "jordana_kh"}, {"verified": false, "id": "762816777994825728", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 605, "tweet_count": 57281, "listed_count": 2}, "location": "rj", "username": "frrmaryanne", "name": "."}, {"verified": false, "id": "88690487", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 310, "tweet_count": 27489, "listed_count": 1}, "location": "Guaynabo, Puerto Rico", "username": "elisafvs", "name": "Elisa Viv\u00f3"}, {"verified": false, "id": "1058135188201447424", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 267, "tweet_count": 4861, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "GustavoTheBrick", "name": "Tijolo"}, {"verified": false, "id": "424170394", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 438, "tweet_count": 4750, "listed_count": 2}, "location": "Mag\u00e9, Brasil", "username": "gogfernandes", "name": "Kenchin da 99"}, {"verified": false, "id": "794961774", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 497, "tweet_count": 99132, "listed_count": 1}, "username": "JanainaCastrooo", "name": "Jana\u00edna Castro"}, {"verified": false, "id": "4581155332", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 104, "tweet_count": 14650, "listed_count": 0}, "location": "Oslo\u00df, Deutschland", "username": "mallumarquex", "name": "maria luisa com s"}, {"verified": false, "id": "869591667933933569", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 438, "tweet_count": 6300, "listed_count": 0}, "username": "Gabriellusca22", "name": "o \u00faltimo crente/rom\u00e2ntico da terra"}, {"verified": false, "id": "948921559611330561", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 286, "tweet_count": 4024, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "Biacsp", "name": "Belatriz"}, {"verified": false, "id": "1169812774437838848", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 362, "tweet_count": 216, "listed_count": 0}, "location": "Gravata\u00ed, Brasil", "username": "NicoBrumm19", "name": "N\u00edcolas"}, {"verified": false, "id": "1150443944028884992", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 293, "tweet_count": 8060, "listed_count": 0}, "username": "serpadudaa", "name": "Serpinha"}, {"verified": false, "id": "738172043233890306", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 544, "tweet_count": 7740, "listed_count": 0}, "location": "ES", "username": "maaayeduarda", "name": "May \ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "810990921487675392", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 238, "tweet_count": 7331, "listed_count": 0}, "location": "Olaria, Rio de Janeiro ", "username": "andeofc", "name": "Anderson Almeida"}, {"verified": false, "id": "249400296", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 684, "tweet_count": 137888, "listed_count": 0}, "location": "IBAGUE", "username": "kiit74", "name": "Mauricio Melo"}, {"verified": false, "id": "1100516891704070144", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 323, "tweet_count": 72624, "listed_count": 2}, "location": "44/43 \ud83d\udcda", "username": "daemyradaughter", "name": "elle \u2661"}, {"verified": false, "id": "916313735949705221", "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 805, "tweet_count": 13268, "listed_count": 0}, "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "username": "izenbeli", "name": "zennnn"}, {"verified": false, "id": "1054722957145202688", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 197, "tweet_count": 1070, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "lcdiasbfr", "name": "Dias"}, {"verified": false, "id": "1128361668638117888", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 455, "tweet_count": 13904, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "LcValent74", "name": "Lucas Valentim"}, {"verified": false, "id": "1175160984211808261", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 46, "tweet_count": 557, "listed_count": 0}, "location": "na casa do caralho", "username": "LeiteCondenado2", "name": "(\ud835\udd4a\ud835\udd52\ud835\udd61\ud835\udd52\ud835\udd65\ud835\udd52\ud835\udd60 \ud835\udd54\ud835\udd60\ud835\udd5e \ud835\udd4a \ud835\udd55\ud835\udd56 \ud835\udd64\ud835\udd60\ud835\udd57\ud835\udd63\ud835\udd5a\ud835\udd55\ud835\udd52)\u26a2"}, {"verified": false, "id": "1173036042821259265", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 199, "tweet_count": 3117, "listed_count": 0}, "username": "nerdsensato", "name": "nerdsensato"}, {"verified": false, "id": "564628730", "public_metrics": {"followers_count": 90865, "following_count": 1114, "tweet_count": 210970, "listed_count": 207}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "umvicente", "name": "vicente van gogh"}, {"verified": false, "id": "3357842212", "public_metrics": {"followers_count": 9562, "following_count": 1074, "tweet_count": 115204, "listed_count": 9}, "location": "Asunci\u00f3n ", "username": "ZAZKE__PY", "name": "ARIHEL OCAMPOS. \ud83d\udc45 \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3"}, {"verified": false, "id": "4049383006", "public_metrics": {"followers_count": 48215, "following_count": 95, "tweet_count": 13849, "listed_count": 97}, "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "popupy", "name": "Diario Popular"}, {"verified": false, "id": "1124470333485002753", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 337, "tweet_count": 157279, "listed_count": 0}, "username": "cidaduarte74", "name": "CidaDuarte\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "634283058", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 1025, "tweet_count": 115086, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "SilCastelhano", "name": "SilLula13Castelhano #ForaBolsonaroGenocida"}, {"verified": false, "id": "944797406322937856", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 1490, "tweet_count": 91135, "listed_count": 1}, "username": "csa7et", "name": "Csa7et"}, {"verified": false, "id": "2396821545", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 293, "tweet_count": 9200, "listed_count": 0}, "username": "elisasamaras", "name": "Elisa"}, {"verified": false, "id": "2666117203", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 458, "tweet_count": 25629, "listed_count": 0}, "username": "cristaliize", "name": "queerlayne"}, {"verified": false, "id": "3359969421", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 566, "tweet_count": 11654, "listed_count": 5}, "location": "barzinho mais pr\u00f3ximo", "username": "gcontecotto", "name": "g.u.y \ud83d\udc80"}, {"verified": false, "id": "745786814292701184", "public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 196, "tweet_count": 45589, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "username": "pavrau_", "name": "catche guevara"}, {"verified": false, "id": "1278990578", "public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 897, "tweet_count": 51432, "listed_count": 15}, "location": "lais torres \u2661", "username": "awfullyloudz", "name": "fl\u00e1 \u263c"}, {"verified": false, "id": "1110525948649185281", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 296, "tweet_count": 6212, "listed_count": 0}, "location": "Curvelo, Brasi", "username": "sfiamac", "name": "Fifia"}, {"verified": false, "id": "412755498", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 579, "tweet_count": 25458, "listed_count": 0}, "username": "RosaCris1802", "name": "Rosa Cristina Arag\u00e3o"}, {"verified": false, "id": "148887911", "public_metrics": {"followers_count": 4212, "following_count": 4338, "tweet_count": 241187, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "Lilianrose50", "name": "Lilian Marques"}, {"verified": false, "id": "1121450850830909440", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 0, "tweet_count": 11350, "listed_count": 1}, "username": "ElPadri61754913", "name": "El Padrino~\ud83d\ude0e\ud83c\udfd6\ufe0f\ud83c\udf89\ud83c\udfc6"}, {"verified": false, "id": "945796798702080000", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 290, "tweet_count": 6298, "listed_count": 0}, "location": "Vassouras, Brasil", "username": "lgianinii", "name": "\ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "948698545359589376", "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 653, "tweet_count": 10155, "listed_count": 0}, "location": "Bp", "username": "barretojulia16", "name": "J\u00falia"}, {"verified": false, "id": "832517665000415232", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 1677, "tweet_count": 689, "listed_count": 0}, "username": "BelugaCabeluda", "name": "\u00bb\u00bbV\u00a5C\u03a4\u00d8\u042f \u0397\u039eL\u039e\u039d\u0398\u00ab\u00ab"}, {"verified": false, "id": "200308501", "public_metrics": {"followers_count": 2501, "following_count": 4117, "tweet_count": 68140, "listed_count": 10}, "location": "Brasil", "username": "valdirborgf", "name": "valdir borges filho"}, {"verified": false, "id": "1128374389605638146", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 97, "tweet_count": 824, "listed_count": 0}, "username": "potegx", "name": "\ud835\udd95\ud835\udd94\ud835\udd99\ud835\udd8a"}, {"verified": false, "id": "340899189", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 499, "tweet_count": 20620, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "arianosuassuma", "name": "Falkor"}, {"verified": false, "id": "1159610736093483009", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 1109, "tweet_count": 31771, "listed_count": 0}, "username": "Fertrn87", "name": "Un Tal FER"}, {"verified": true, "id": "16676396", "public_metrics": {"followers_count": 7063296, "following_count": 14338, "tweet_count": 1203404, "listed_count": 25150}, "location": "Centro de la Ciudad de M\u00e9xico", "username": "El_Universal_Mx", "name": "El Universal"}, {"verified": false, "id": "733674378425176064", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 685, "tweet_count": 23298, "listed_count": 0}, "location": "Em um p\u00e1lido ponto azul", "username": "RamTartaglia", "name": "amaro batisma"}, {"verified": false, "id": "3085118865", "public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 4, "tweet_count": 12821, "listed_count": 0}, "location": ".", "username": "005005j", "name": "."}, {"verified": false, "id": "84417004", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 1829, "tweet_count": 87753, "listed_count": 12}, "location": "Colima, Col.", "username": "nelschmidt", "name": "Nel Schmidt Cornejo"}, {"verified": false, "id": "1184481400873017344", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 407, "tweet_count": 1755, "listed_count": 0}, "username": "willian07395032", "name": "soares_willian"}, {"verified": false, "id": "330755745", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 795, "tweet_count": 23683, "listed_count": 0}, "location": "Penha, Brasil", "username": "franhanck", "name": "fran cecilia"}, {"verified": false, "id": "2293372309", "public_metrics": {"followers_count": 1532, "following_count": 300, "tweet_count": 19938, "listed_count": 9}, "location": "Magangu\u00e9 (Bol\u00edvar - Colombia)", "username": "LaCuartaViaco", "name": "La 4ta V\u00eda\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160"}, {"verified": false, "id": "930207031788793858", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 348, "tweet_count": 14925, "listed_count": 0}, "username": "direito051", "name": "Douglas Ferreira"}, {"verified": false, "id": "1150814424036454401", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 1341, "tweet_count": 22376, "listed_count": 4}, "location": "she\u00a1!her \u2665\ufe0e\u2800 \u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800", "username": "frlssangelz", "name": "azu lvs luli & vikki; -53\ud83d\udc41\ufe0fooms"}, {"verified": false, "id": "434377358", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 230, "tweet_count": 6308, "listed_count": 0}, "username": "chemadecai", "name": "Chemita"}, {"verified": false, "id": "317181477", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 4717, "tweet_count": 6741, "listed_count": 0}, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "GattoPadilla", "name": "Gatto Padilla"}, {"verified": false, "id": "7033802", "public_metrics": {"followers_count": 35635, "following_count": 662, "tweet_count": 14849, "listed_count": 188}, "location": "La santidad es para enamorados", "username": "PatxiBronchalo", "name": "Patxi Bronchalo \u0646"}, {"verified": false, "id": "502182818", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 226, "tweet_count": 29736, "listed_count": 4}, "location": "localizacao.dto.ts", "username": "0x13SRD", "name": "\ud83d\udc36 0x13 \ud83d\udc36"}, {"verified": false, "id": "2245809521", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 561, "tweet_count": 79905, "listed_count": 7}, "username": "walgort", "name": "Oswaldo Paul"}, {"verified": false, "id": "3171735557", "public_metrics": {"followers_count": 2340, "following_count": 1426, "tweet_count": 233183, "listed_count": 5}, "location": "Lima, Peru", "username": "XavierFiestas", "name": "Xavier Fiestas \uea00"}, {"verified": false, "id": "789454349038653441", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 1202, "tweet_count": 123460, "listed_count": 2}, "username": "ReginaPenteado8", "name": "Regina Penteado"}, {"verified": false, "id": "301047033", "public_metrics": {"followers_count": 11333, "following_count": 4027, "tweet_count": 7823, "listed_count": 32}, "username": "jccorvera", "name": "Juan Carlos Corvera"}, {"verified": false, "id": "1117045055133573120", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 50, "tweet_count": 5642, "listed_count": 0}, "location": "Desativada ", "username": "helosilva_10", "name": "Rodrigues"}, {"verified": false, "id": "1965764970", "public_metrics": {"followers_count": 1913, "following_count": 191, "tweet_count": 77954, "listed_count": 11}, "location": "SANTIAGO", "username": "mjcotemj", "name": "M.Jos\u00e9 Astaburuaga A"}, {"verified": false, "id": "125522582", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 1050, "tweet_count": 35674, "listed_count": 5}, "location": "CDMX ", "username": "JJ_SOSA", "name": "\ud83d\udc3c"}, {"verified": false, "id": "2951947727", "public_metrics": {"followers_count": 2522, "following_count": 1412, "tweet_count": 63158, "listed_count": 23}, "location": "From Brazil", "username": "Bellrjunior", "name": "Bel Rodrigues \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": true, "id": "354095556", "public_metrics": {"followers_count": 2541343, "following_count": 615, "tweet_count": 7387, "listed_count": 2620}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "Haddad_Fernando", "name": "Fernando Haddad"}, {"verified": false, "id": "2723224042", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 670, "tweet_count": 57554, "listed_count": 0}, "username": "al4ninh4", "name": "misunderstood"}, {"verified": false, "id": "804391596565417984", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 802, "tweet_count": 16536, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "littleclima", "name": "clima soca fofo 69\ud83e\udd40"}, {"verified": false, "id": "1044575542689890304", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 1031, "tweet_count": 6607, "listed_count": 0}, "username": "LeoBFR334", "name": "Leonardo MKB \u1d47\u1da0\u02b3\u2605\u5f61"}, {"verified": false, "id": "1122982473334513666", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 195, "tweet_count": 5362, "listed_count": 1}, "username": "_vieira___", "name": "zin"}, {"verified": false, "id": "2366049487", "public_metrics": {"followers_count": 3035, "following_count": 3012, "tweet_count": 167419, "listed_count": 7}, "location": "Yucatan Peninsula", "username": "ErnestoEcvan", "name": "Ernesto Ek // A cuidarse, todav\u00eda no se termina."}, {"verified": false, "id": "251609547", "public_metrics": {"followers_count": 2102, "following_count": 316, "tweet_count": 336941, "listed_count": 20}, "location": "Conjunto Maguari, Bel\u00e9m", "username": "eguafelipe", "name": "f\u1971\u1963\u03b9\u03c1\u1971"}, {"verified": false, "id": "146829771", "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 704, "tweet_count": 58922, "listed_count": 9}, "location": "N\u00c3O RESPONDO DM", "username": "_bloodymaryna", "name": "\u267f \u221e chinchila g\u00f3tica arom\u00e1tica"}, {"verified": false, "id": "2476528534", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 465, "tweet_count": 132979, "listed_count": 0}, "username": "itziar_pi", "name": "Itziar Pi"}, {"verified": false, "id": "2885362770", "public_metrics": {"followers_count": 2656, "following_count": 1117, "tweet_count": 26393, "listed_count": 1}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "restavas", "name": "Tavares"}, {"verified": false, "id": "21951195", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 559, "tweet_count": 15484, "listed_count": 0}, "location": "Natal-RN", "username": "higorleo", "name": "Higor Paiva"}, {"verified": false, "id": "1008675052483760128", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 51, "tweet_count": 2542, "listed_count": 0}, "location": "Crici\u00fama, Brasil", "username": "Germano56699468", "name": "Germano"}, {"verified": true, "id": "25562342", "public_metrics": {"followers_count": 265551, "following_count": 65438, "tweet_count": 31421, "listed_count": 937}, "username": "pauloteixeira13", "name": "Paulo Teixeira"}, {"verified": true, "id": "28382429", "public_metrics": {"followers_count": 165023, "following_count": 1350, "tweet_count": 320106, "listed_count": 815}, "location": "Brasil", "username": "MarianaBelem", "name": "Mari Bel\u00e9m"}, {"verified": false, "id": "901220924179058688", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 729, "tweet_count": 20356, "listed_count": 0}, "username": "_tauanymoura", "name": "tat\ud83c\udd70\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "2434254386", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 185, "tweet_count": 55409, "listed_count": 0}, "username": "pallaro51", "name": "Pinco Pallaro"}, {"verified": false, "id": "15735033", "public_metrics": {"followers_count": 1756, "following_count": 1326, "tweet_count": 92140, "listed_count": 25}, "location": "Brasil", "username": "AurelioAraujo", "name": "Aur\u00e9lio Ara\u00fajo"}, {"verified": false, "id": "1110181345", "public_metrics": {"followers_count": 26940, "following_count": 23943, "tweet_count": 361034, "listed_count": 40}, "username": "eri_leite", "name": "\u2648\ufe0f Eri Leite \uf8ff"}, {"verified": false, "id": "2862631847", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 123, "tweet_count": 21407, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "livcbarros", "name": "\ud835\udcc1\ud835\udcbe\ud835\udccb"}, {"verified": false, "id": "218979461", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 984, "tweet_count": 77430, "listed_count": 3}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "umsapateiro", "name": "licas \u00e9 LULA 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83e\udd91\u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1080228911617896449", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 990, "tweet_count": 18785, "listed_count": 0}, "location": "SP\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 - Am\u00e9rica do Sul", "username": "EfeSomos", "name": "Efemeros Somos \u2609\ud83c\udf31\ud83c\udf0e\ud83c\udf2c\ufe0f\ud83c\udf21\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1036266231253426176", "public_metrics": {"followers_count": 10899, "following_count": 8064, "tweet_count": 34673, "listed_count": 1}, "username": "Pooxahdanii", "name": "Dani\ud83e\udef6\ud83c\udffd"}, {"verified": false, "id": "1030655646788739073", "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 996, "tweet_count": 4376, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "QuintaoVt", "name": "Quint\u00e3o"}, {"verified": false, "id": "2375974750", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 406, "tweet_count": 12729, "listed_count": 1}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "jaygrigoletti", "name": "bilbo bolsas"}, {"verified": false, "id": "1202580431377448961", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 380, "tweet_count": 10872, "listed_count": 0}, "location": "Linhares, ES", "username": "vectorapenas", "name": "Grilo dos santos"}, {"verified": false, "id": "994303120376303616", "public_metrics": {"followers_count": 424248, "following_count": 133, "tweet_count": 27393, "listed_count": 681}, "username": "JornalDaCidadeO", "name": "Jornal da Cidade Online"}, {"verified": false, "id": "1142197259473477634", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 59, "tweet_count": 4293, "listed_count": 0}, "username": "letsilvam", "name": "lelezoca"}, {"verified": false, "id": "2947906269", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 1503, "tweet_count": 33424, "listed_count": 0}, "username": "8d01ad1df96b4f2", "name": "Beatriz Debia"}, {"verified": false, "id": "726584666275368961", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 359, "tweet_count": 11551, "listed_count": 1}, "location": "no mundo da lua", "username": "_TavaresJean_", "name": "Jean"}, {"verified": false, "id": "65403042", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 371, "tweet_count": 147327, "listed_count": 8}, "username": "engemilia", "name": "Em\u00edlia"}, {"verified": false, "id": "1161077827636215808", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 207, "tweet_count": 9062, "listed_count": 0}, "username": "MorenoVinil", "name": "Moreno Vinil"}, {"verified": false, "id": "106911619", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 1587, "tweet_count": 8383, "listed_count": 0}, "location": "Par\u00eds, Francia", "username": "Alex_Doussang", "name": "Alex Doussang"}, {"verified": false, "id": "1185446319772569600", "public_metrics": {"followers_count": 7641, "following_count": 4579, "tweet_count": 11624, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "username": "frednietzs", "name": "Fred Nietz"}, {"verified": false, "id": "1439047238", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 281, "tweet_count": 4467, "listed_count": 2}, "location": "Cap fed", "username": "mvdmariano", "name": "Mariano V"}, {"verified": false, "id": "1070867357596291072", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 884, "tweet_count": 38275, "listed_count": 3}, "location": "Trelew, Argentina", "username": "EProbocador", "name": "El ProBocador"}, {"verified": false, "id": "258051527", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 170, "tweet_count": 167326, "listed_count": 48}, "location": "En camino", "username": "Prodigo_", "name": "nun\u0646"}, {"verified": false, "id": "3049129154", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 123, "tweet_count": 2652, "listed_count": 2}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico ", "username": "almaguer1179", "name": "Caballero Solitario"}, {"verified": false, "id": "776220089351831552", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 379, "tweet_count": 14572, "listed_count": 0}, "location": "Berlim, Alemanha", "username": "Malu_Faia", "name": "\ud835\udd10\ud835\udd1e\ud835\udd29\ud835\udd32"}, {"verified": false, "id": "306884075", "public_metrics": {"followers_count": 22393, "following_count": 2197, "tweet_count": 44116, "listed_count": 16}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "uchoahugoo", "name": "Hugo Uchoa"}, {"verified": false, "id": "507849918", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 1095, "tweet_count": 20326, "listed_count": 5}, "username": "MagicKACHIRI", "name": "Magic KACHIRI \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a"}, {"verified": true, "id": "69036854", "public_metrics": {"followers_count": 307117, "following_count": 3795, "tweet_count": 108852, "listed_count": 1502}, "location": "San Sebasti\u00e1n de los Reyes", "username": "EspejoPublico", "name": "Espejo P\u00fablico"}, {"verified": false, "id": "1098399751794507776", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 770, "tweet_count": 7366, "listed_count": 0}, "username": "chrisrxs_", "name": "chri"}, {"verified": false, "id": "1052230199050420226", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 367, "tweet_count": 20133, "listed_count": 0}, "location": "rj", "username": "mafe047", "name": "mafe \ud83d\ude03"}, {"verified": false, "id": "1331035350", "public_metrics": {"followers_count": 4687, "following_count": 3817, "tweet_count": 257158, "listed_count": 73}, "location": "Hay un camino a la DERECHA", "username": "PPineros_", "name": "#Espa\u00f1aDECIDE\ud83d\uddf3\ud83c\uddea\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "94481185", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 72, "tweet_count": 3304, "listed_count": 0}, "username": "sietemil1", "name": "milhuar antonio"}, {"verified": false, "id": "783471864", "public_metrics": {"followers_count": 13488, "following_count": 1989, "tweet_count": 5113, "listed_count": 31}, "username": "Omarquesadamart", "name": "Omar Quesada"}, {"verified": false, "id": "2584975638", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 592, "tweet_count": 16182, "listed_count": 1}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "rafafalleiros", "name": "Rafael LULA13 Falleiros, MPhil \ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "1179581520501235713", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 27, "tweet_count": 139, "listed_count": 0}, "username": "Brena61010522", "name": "Brena"}, {"verified": false, "id": "186521849", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 660, "tweet_count": 181303, "listed_count": 172}, "location": "Ir\u00fan, Guip\u00fazcoa, Espa\u00f1a", "username": "jgdelsol", "name": "J. G. del Sol Cobos"}, {"verified": false, "id": "1040937130543984640", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 1017, "tweet_count": 6208, "listed_count": 1}, "location": "Las Espa\u00f1as", "username": "DominikLuk0310", "name": "Dominik \u0141ukaszewski"}, {"verified": false, "id": "18869600", "public_metrics": {"followers_count": 2295, "following_count": 1116, "tweet_count": 80868, "listed_count": 10}, "location": "Manaus, Brasil", "username": "Victor_Hugo_gui", "name": "Seth Plate"}, {"verified": false, "id": "138476216", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 213, "tweet_count": 5491, "listed_count": 2}, "username": "daanilopontes", "name": "Danilo Pontes"}, {"verified": false, "id": "73637910", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 153, "tweet_count": 124079, "listed_count": 12}, "location": "Campinas, Brasil", "username": "GuiIermi", "name": "Guilherme"}, {"verified": false, "id": "821723893853462528", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 1382, "tweet_count": 25902, "listed_count": 0}, "location": "rj", "username": "SSIsbl", "name": "isb"}, {"verified": false, "id": "284115956", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 376, "tweet_count": 5054, "listed_count": 0}, "location": "Asuncion del Paraguay", "username": "TeOrrego", "name": "Teresa Alexandra"}, {"verified": false, "id": "54100908", "public_metrics": {"followers_count": 13677, "following_count": 1091, "tweet_count": 67494, "listed_count": 216}, "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "username": "silviapaez", "name": "Silvia PMG"}, {"verified": false, "id": "1100246439194775552", "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 1101, "tweet_count": 15747, "listed_count": 3}, "location": "na bunda dela", "username": "_Pablo1903_", "name": "Pablo \ud83c\uddea\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "955452646885855233", "public_metrics": {"followers_count": 3501, "following_count": 686, "tweet_count": 7790, "listed_count": 2}, "location": "Santo Cristo, RS", "username": "eduardoavogt", "name": "Eduardo Vogt \ud83c\uddea\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "875558468", "public_metrics": {"followers_count": 6829, "following_count": 5674, "tweet_count": 452721, "listed_count": 59}, "location": "PERIODISMO y sondeo CALLEJERO ", "username": "mandilyjbm", "name": "Mr .cat."}, {"verified": false, "id": "1141193790365065216", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 229, "tweet_count": 4220, "listed_count": 0}, "username": "Nalu_zzz", "name": "Rafyza Nalu"}, {"verified": false, "id": "3078402187", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 329, "tweet_count": 285863, "listed_count": 23}, "username": "ilPontormo", "name": "Marco Vince"}, {"verified": false, "id": "385613572", "public_metrics": {"followers_count": 3386, "following_count": 3165, "tweet_count": 33904, "listed_count": 4}, "location": "Italia", "username": "clubuds", "name": "U.D.S. Uomini e Donne della Sicurezza"}, {"verified": false, "id": "1313435113", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 573, "tweet_count": 4220, "listed_count": 0}, "username": "_inma__", "name": "M\u00e1lmhaus"}, {"verified": false, "id": "115259320", "public_metrics": {"followers_count": 1307, "following_count": 443, "tweet_count": 214154, "listed_count": 513}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "01h00min", "name": "Val"}, {"verified": false, "id": "700401404188430340", "public_metrics": {"followers_count": 1663, "following_count": 923, "tweet_count": 25163, "listed_count": 0}, "location": "Duque de Caxias, Brasil", "username": "nayaramiller_", "name": "\ud83d\udd4a"}, {"verified": false, "id": "839153273949020160", "public_metrics": {"followers_count": 1415, "following_count": 632, "tweet_count": 40790, "listed_count": 0}, "location": "Maca\u00e9", "username": "kxyxnb", "name": "Kayan Belmont"}, {"verified": false, "id": "890743087101825028", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 354, "tweet_count": 28674, "listed_count": 0}, "username": "i4mmafe", "name": "maria \u00b9\u00b3 \ud83d\udcd6: a jogada do amor"}, {"verified": false, "id": "1100464201070456832", "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 749, "tweet_count": 34440, "listed_count": 2}, "location": "no mundo da lua", "username": "lili__abacaxi", "name": "L\u00edvia"}, {"verified": false, "id": "1104487035891601409", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 700, "tweet_count": 563, "listed_count": 0}, "username": "RafaelSifuent10", "name": "Rafael Sifuentes"}, {"verified": false, "id": "771351819171790848", "public_metrics": {"followers_count": 164368, "following_count": 994, "tweet_count": 67046, "listed_count": 167}, "location": "Peru", "username": "LaSalitadelSin", "name": "La Salita del SIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "832354773286453253", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 304, "tweet_count": 5542, "listed_count": 0}, "location": "Barbacena, Brasil", "username": "luiz_moraes77", "name": "\ud835\udd5d\ud835\udd66\ud835\udd57\ud835\udd56"}, {"verified": false, "id": "1049104049516281856", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 60, "tweet_count": 2141, "listed_count": 0}, "location": "Pernambuco, Brasil", "username": "princesinha1304", "name": "\ud83e\udd2f"}, {"verified": false, "id": "1068338058108563462", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 652, "tweet_count": 14323, "listed_count": 0}, "location": "Cariacica, Brasil", "username": "RafaelaRRG23", "name": "sereinha\ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "842070857447026696", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 1363, "tweet_count": 75344, "listed_count": 1}, "username": "msmorelato", "name": "\ud835\udd5e\ud835\udd60\ud835\udd63\ud835\udd56\ud835\udd5d"}, {"verified": false, "id": "983805371046354944", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 385, "tweet_count": 24950, "listed_count": 0}, "location": "027", "username": "BLDRNZ", "name": "caio"}, {"verified": false, "id": "4837417427", "public_metrics": {"followers_count": 1479, "following_count": 1375, "tweet_count": 53425, "listed_count": 1}, "location": "13/09/2018 \u2606 Andr\u00e9 Walker \u2606\ud83d\udc7c ", "username": "malvadelas_", "name": "estrelinha \u2728"}, {"verified": false, "id": "41292330", "public_metrics": {"followers_count": 3894, "following_count": 1610, "tweet_count": 716331, "listed_count": 169}, "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil", "username": "SilMarq", "name": "Silvana Marques"}, {"verified": false, "id": "1176173000095391747", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 345, "tweet_count": 10821, "listed_count": 0}, "location": "73", "username": "maluvs22", "name": "maluzinha"}, {"verified": false, "id": "206380479", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 4592, "tweet_count": 114901, "listed_count": 7}, "location": "Brasil", "username": "Louromagalhaes", "name": "Blog Louro Magalh\u00e3es"}, {"verified": false, "id": "3120450015", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 2821, "tweet_count": 36722, "listed_count": 1}, "location": "Santa Cruz do Sul, Brasil", "username": "mesquita_nelson", "name": "Nelson Mesquita"}, {"verified": false, "id": "839998446048296964", "public_metrics": {"followers_count": 1553, "following_count": 1402, "tweet_count": 95308, "listed_count": 2}, "location": "Juiz de Fora, Brasil", "username": "bfr_ana_", "name": "ana clara"}, {"verified": false, "id": "949265515318534145", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 1233, "tweet_count": 15527, "listed_count": 1}, "location": "Juiz de Fora, Brasil", "username": "GuilhermeouGPS", "name": "GSP"}, {"verified": false, "id": "3292206683", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 537, "tweet_count": 6249, "listed_count": 0}, "location": "Alg\u00fan lugar de M\u00e9xico", "username": "SeIngeSol47", "name": "Jose Vega"}, {"verified": false, "id": "1869638304", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 267, "tweet_count": 1549, "listed_count": 0}, "location": "SSA", "username": "pivetematt", "name": "."}, {"verified": false, "id": "59595388", "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 1171, "tweet_count": 86925, "listed_count": 7}, "location": "Puebla, Puebla Mexico", "username": "Driana26", "name": "Kali #RxM"}, {"verified": false, "id": "1131214764703670272", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 945, "tweet_count": 1631, "listed_count": 0}, "location": "Coria del R\u00edo, Espa\u00f1a", "username": "IreneMorenoMu", "name": "Irene Moreno"}, {"verified": false, "id": "323321410", "public_metrics": {"followers_count": 2093, "following_count": 5001, "tweet_count": 356515, "listed_count": 43}, "location": "Capital do Mundo #RSMelhoremTD", "username": "InterPrecisod46", "name": "The_U"}, {"verified": false, "id": "2353768165", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 407, "tweet_count": 33452, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico ", "username": "LuisCyrox", "name": "Luis"}, {"verified": false, "id": "796732683158163456", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 188, "tweet_count": 2388, "listed_count": 0}, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "username": "yoomerisima", "name": "Laura"}, {"verified": false, "id": "1067161568905961472", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 197, "tweet_count": 5425, "listed_count": 0}, "username": "hmoraiiss", "name": "morais"}, {"verified": false, "id": "286319687", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 476, "tweet_count": 55488, "listed_count": 5}, "username": "_jonathanjmr", "name": "Nahtanoj"}, {"verified": false, "id": "1325993684", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 236, "tweet_count": 6364, "listed_count": 0}, "location": "pvhell", "username": "_ed_f", "name": "ed"}, {"verified": false, "id": "725338814382788608", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 705, "tweet_count": 15152, "listed_count": 4}, "location": "Vigo, Espa\u00f1a", "username": "PeibalGames", "name": "PeibalGames"}, {"verified": false, "id": "152492516", "public_metrics": {"followers_count": 1572, "following_count": 1, "tweet_count": 22619, "listed_count": 12}, "location": "M\u00e9xico", "username": "aviladorador", "name": "Armando \u00c1vila Dorador"}, {"verified": false, "id": "1219921500", "public_metrics": {"followers_count": 3937, "following_count": 3910, "tweet_count": 542060, "listed_count": 70}, "location": "Sant Just Desvern", "username": "francesc130", "name": "LO H\u00d2BBIT"}, {"verified": false, "id": "458727413", "public_metrics": {"followers_count": 9333, "following_count": 2024, "tweet_count": 276803, "listed_count": 121}, "location": "Castell\u00f3n de la Plana, Espa\u00f1a", "username": "jaime_srr", "name": "Jaime"}, {"verified": false, "id": "1196901898386919425", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 168, "tweet_count": 248, "listed_count": 0}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "EvertonRangelB1", "name": "Everton Rangel Bispo"}, {"verified": false, "id": "1194474366", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 1146, "tweet_count": 6358, "listed_count": 3}, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "username": "JaviMendez96", "name": "Javi M\u00e9ndez \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "166230558", "public_metrics": {"followers_count": 22806, "following_count": 4798, "tweet_count": 269069, "listed_count": 189}, "location": "Euskal Herria", "username": "Antifaxismoa", "name": "Sare Antifaxista"}, {"verified": false, "id": "920687894532063237", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 850, "tweet_count": 62019, "listed_count": 0}, "username": "ConceioRAlmeid1", "name": "Concei\u00e7\u00e3o R Almeida"}, {"verified": false, "id": "811597442823110656", "public_metrics": {"followers_count": 5312, "following_count": 5843, "tweet_count": 17898, "listed_count": 1}, "username": "MegGestaoDiels", "name": "Meg \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83e\udda9\ud83e\udd9c\ud83c\udf35\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "61862692", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 3194, "tweet_count": 96310, "listed_count": 21}, "location": "Rio Preto", "username": "nat_siIva", "name": "nat"}, {"verified": false, "id": "549267461", "public_metrics": {"followers_count": 6343, "following_count": 842, "tweet_count": 101529, "listed_count": 28}, "location": "Tabaco Central", "username": "lurdsmila", "name": "vasconha"}, {"verified": false, "id": "205989646", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 456, "tweet_count": 6354, "listed_count": 1}, "username": "gabygalechuga", "name": "Gabriela Galindo"}, {"verified": false, "id": "759161472702357505", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 743, "tweet_count": 15495, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "akirakurossaura", "name": "T.A.K.A"}, {"verified": false, "id": "73806054", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 512, "tweet_count": 5219, "listed_count": 2}, "location": "Venezuela", "username": "JulioFebres", "name": "Julio Cesar Febres E"}, {"verified": false, "id": "1051790018069581824", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 88, "tweet_count": 2040, "listed_count": 0}, "location": "Peru", "username": "Rman12343869", "name": "R\u00edman"}, {"verified": true, "id": "235139317", "public_metrics": {"followers_count": 587413, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "location": "Lima", "username": "Mauriciomulder", "name": "Mauricio Mulder"}, {"verified": false, "id": "1015337122784600066", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 108, "tweet_count": 4097, "listed_count": 0}, "location": "Itu, Brasil", "username": "mirellasantosz", "name": "\u2022\u043c\u0332\u0305i\u0332\u0305\u044f\u0332\u0305\u0454\u0332\u0305l\u0332\u0305l\u0332\u0305\u03b1\u0332\u0305\u2022"}, {"verified": false, "id": "286975511", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 1115, "tweet_count": 17297, "listed_count": 0}, "username": "DianaLXXVI", "name": "Diana RT"}, {"verified": false, "id": "382205673", "public_metrics": {"followers_count": 5995, "following_count": 6588, "tweet_count": 86612, "listed_count": 31}, "location": "Republica Dominicana", "username": "LunaValienteRD", "name": "Jos\u00e9 Manuel Luna Valiente"}, {"verified": false, "id": "861023766956183552", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 493, "tweet_count": 16948, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "Bielfs_", "name": "bielzin"}, {"verified": false, "id": "711940096", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 790, "tweet_count": 41648, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "pedrohmaf", "name": "Pedroga"}, {"verified": false, "id": "947999460860350464", "public_metrics": {"followers_count": 1304, "following_count": 1598, "tweet_count": 7663, "listed_count": 3}, "location": "the future", "username": "eillishe", "name": "\ua992 \u1972 \u1952 \u1959\u1d55\u0308"}, {"verified": false, "id": "845089983367204864", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 406, "tweet_count": 35427, "listed_count": 0}, "location": "Vila Velha, Brasil", "username": "weyll_amanda", "name": "weyll ;("}, {"verified": false, "id": "987704631039062016", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 487, "tweet_count": 20487, "listed_count": 0}, "location": "bh", "username": "jujuolm", "name": "\ud835\udd5b\ud835\udd66\ud835\udd5b\ud835\udd66 \u2740"}, {"verified": false, "id": "247432377", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 940, "tweet_count": 12720, "listed_count": 0}, "location": "Guadalajara, Jalisco", "username": "_raul_vilchis_", "name": "Vilchis Ram\u00edrez, Ra\u00fal"}, {"verified": false, "id": "359546291", "public_metrics": {"followers_count": 7307, "following_count": 3899, "tweet_count": 219748, "listed_count": 4}, "location": "S\u00e3o Jer\u00f4nimo, Brasil", "username": "pireescamila", "name": "cami"}, {"verified": false, "id": "503788969", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 79, "tweet_count": 11560, "listed_count": 0}, "username": "lazybabs", "name": "ba \ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "1241604451", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 0, "tweet_count": 9896, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "ffefilis", "name": "fefa"}, {"verified": false, "id": "298213653", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 289, "tweet_count": 2859, "listed_count": 0}, "location": "Col. del Valle Sur", "username": "will_cedeno", "name": "Organerito \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc48\ud83c\udffb"}, {"verified": false, "id": "1153507334187917312", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 493, "tweet_count": 17004, "listed_count": 1}, "username": "Antonio10205002", "name": "Antonio"}, {"verified": false, "id": "1126970260551290881", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 140, "tweet_count": 9098, "listed_count": 0}, "username": "MendesssThais", "name": "\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd98"}, {"verified": false, "id": "1036718900761833477", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 259, "tweet_count": 4040, "listed_count": 0}, "location": "Juiz de Fora, Brasil", "username": "magalhaessdudaa", "name": "duds"}, {"verified": false, "id": "343558634", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 471, "tweet_count": 43638, "listed_count": 5}, "location": "malaga", "username": "nono_medina", "name": "Nono"}, {"verified": false, "id": "858196926", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 164, "tweet_count": 30729, "listed_count": 4}, "location": "Salamanca, Spain", "username": "RocaOner", "name": "RocaOneZ\ud83d\udc0d"}, {"verified": false, "id": "1119426231034888192", "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 777, "tweet_count": 17771, "listed_count": 0}, "username": "duddabeat", "name": "DUDA BREY\ud83c\udde6\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "3429252095", "public_metrics": {"followers_count": 2382, "following_count": 2082, "tweet_count": 48567, "listed_count": 2}, "username": "Mirian_Zampilis", "name": "libertina"}, {"verified": false, "id": "49172497", "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 4697, "tweet_count": 39557, "listed_count": 1}, "location": "WWW", "username": "vanessaivesmiss", "name": "Ms. Ives \u264b\ufe0f\u264d\ufe0f\u2653\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1007188950950215682", "public_metrics": {"followers_count": 1976, "following_count": 342, "tweet_count": 5178, "listed_count": 4}, "location": "Oviedo, Espa\u00f1a", "username": "ivannoval", "name": "Iv\u00e1n Noval"}, {"verified": false, "id": "2969326060", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 196, "tweet_count": 36521, "listed_count": 1}, "location": "Tomar - Portugal//LEM-BA ", "username": "CoelhoFeliphe", "name": "Feliphe"}, {"verified": false, "id": "126784929", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 402, "tweet_count": 51153, "listed_count": 2}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "pamelaf_c", "name": "P\u00e2m"}, {"verified": false, "id": "1190473255825620993", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 199, "tweet_count": 851, "listed_count": 0}, "location": "Algum espa\u00e7o habit\u00e1vel", "username": "Discursodeodioo", "name": "Timo 1metroe1bixcoito"}, {"verified": false, "id": "842375406162440193", "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 424, "tweet_count": 35339, "listed_count": 0}, "username": "julliaxxx", "name": "julia"}, {"verified": false, "id": "789229456200261634", "public_metrics": {"followers_count": 2980, "following_count": 711, "tweet_count": 31159, "listed_count": 1}, "location": "Vila Velha, Brasil", "username": "sofiarhouder", "name": "soso \ud83c\udf6d"}, {"verified": false, "id": "1089232638672584704", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 453, "tweet_count": 12527, "listed_count": 0}, "location": "Piraquara, Paran\u00e1, Brasil", "username": "JJaimeBr", "name": "\u042f\u043a\u043e\u0431 \u041c\u0435\u0447\u0438\u0441\u043b\u0430\u0432\u043e\u0432\u0438\u0447 \u042f\u043d\u0442\u0430\u0441 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1064732975244423168", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 1259, "tweet_count": 27998, "listed_count": 1}, "username": "ParisSr01", "name": "ParisSr01"}, {"verified": false, "id": "137801361", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 802, "tweet_count": 122967, "listed_count": 2}, "location": "Mcbo Venezuela ", "username": "Elneme", "name": "Nemecio Caceres"}, {"verified": false, "id": "1133661958979375105", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 413, "tweet_count": 766, "listed_count": 0}, "location": "Adra, Spain", "username": "JuventudesAdra", "name": "Juventudes Socialistas de Adra"}, {"verified": false, "id": "216914534", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 414, "tweet_count": 14916, "listed_count": 1}, "username": "ceci8083", "name": "cecilia"}, {"verified": false, "id": "1281263221", "public_metrics": {"followers_count": 2385, "following_count": 384, "tweet_count": 22208, "listed_count": 3}, "location": "13O122 \u00b0 M\u0251rcel\u0251", "username": "slowgenie", "name": "\u00b7 \u2013 \ud835\udc74\ud835\udc90\ud835\udc96 \ud83c\udf19 )"}, {"verified": false, "id": "895738168137461761", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 114, "tweet_count": 10679, "listed_count": 0}, "location": "pvh", "username": "lauralarual", "name": "laura"}, {"verified": false, "id": "1090940958005440525", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 628, "tweet_count": 6171, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "Iuisavitoria", "name": "luisa"}, {"verified": false, "id": "622457739", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 59, "tweet_count": 654, "listed_count": 1}, "username": "nicolehabereter", "name": "nicole haber eterovi"}, {"verified": false, "id": "1092126705114849281", "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "EsPapageno", "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "831320144127393793", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 5, "tweet_count": 1741, "listed_count": 0}, "location": "AQP", "username": "edfel20", "name": "edfel_20"}, {"verified": false, "id": "1098870481", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 1152, "tweet_count": 13499, "listed_count": 0}, "location": "USA", "username": "praemfloresv", "name": "FibroSlytherin #TPWK"}, {"verified": false, "id": "167042901", "public_metrics": {"followers_count": 581492, "following_count": 1328, "tweet_count": 89017, "listed_count": 743}, "location": "Mexico", "username": "GlodeJo07", "name": "Gloria Alfa y Omega"}, {"verified": false, "id": "36972672", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 1054, "tweet_count": 169228, "listed_count": 6}, "location": "\u2708\ufe0f\ud83c\udf0e", "username": "SilviaRosselini", "name": "Silvia \u0ad0"}, {"verified": false, "id": "976326923302395905", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 616, "tweet_count": 23925, "listed_count": 0}, "location": "Saturno", "username": "CristovaoRivas", "name": "Crist\u00f3v\u00e3o"}, {"verified": false, "id": "2250912918", "public_metrics": {"followers_count": 1952, "following_count": 607, "tweet_count": 67336, "listed_count": 9}, "location": "Rio Grande do Sul", "username": "Morndraug", "name": "O Chupacu do Gramado"}, {"verified": false, "id": "343785696", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 975, "tweet_count": 14140, "listed_count": 2}, "location": "RJ, Brasil", "username": "arthurhpc94", "name": "Simracing Capybara"}, {"verified": false, "id": "2534410053", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 677, "tweet_count": 2512, "listed_count": 0}, "location": "Natal - RN", "username": "thiagovsantiago", "name": "thiago vale santiago"}, {"verified": true, "id": "52849416", "public_metrics": {"followers_count": 1506983, "following_count": 4385, "tweet_count": 40470, "listed_count": 1819}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "FMouraBrasil", "name": "Felipe Moura Brasil"}, {"verified": false, "id": "866705562049945600", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 576, "tweet_count": 124174, "listed_count": 0}, "location": "Errante, zaino in spalla...", "username": "MakeDavero", "name": "Franco P"}, {"verified": false, "id": "84337519", "public_metrics": {"followers_count": 10613, "following_count": 2244, "tweet_count": 5075, "listed_count": 50}, "location": "Roma", "username": "annafalc", "name": "Anna Falcone"}, {"verified": false, "id": "1133669950365868033", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 110, "tweet_count": 4683, "listed_count": 0}, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "username": "queridalelee", "name": "lety\ud83c\udf37"}, {"verified": false, "id": "3601207487", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 390, "tweet_count": 18074, "listed_count": 0}, "location": "es ", "username": "palaciosanac", "name": "pal\u00e1cios\ud83e\udddd\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "2924720782", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 365, "tweet_count": 45036, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "MMayconG", "name": "dubl\u00ea de Marido"}, {"verified": false, "id": "850191938", "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 465, "tweet_count": 50697, "listed_count": 3}, "username": "anarcovito", "name": "."}, {"verified": false, "id": "339605622", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 357, "tweet_count": 22038, "listed_count": 0}, "location": "#yosigoaqui", "username": "rebujito21", "name": "\u1d00\u0274\u1d1b\u1d0f\u0274\u026a\u1d0f\ud83d\udd3b"}, {"verified": false, "id": "1157812793405595648", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 307, "tweet_count": 9897, "listed_count": 0}, "location": "Ponta Por\u00e3, Brasil", "username": "gabizaura_", "name": "xoxo \u2728"}, {"verified": false, "id": "1063577470555836416", "public_metrics": {"followers_count": 8319, "following_count": 1455, "tweet_count": 7716, "listed_count": 24}, "location": "M\u00e9xico", "username": "samaranto", "name": "\ud83d\udc96Sarimoon\u2728"}, {"verified": false, "id": "3144062091", "public_metrics": {"followers_count": 21350, "following_count": 7608, "tweet_count": 62433, "listed_count": 16}, "location": "S\u00e3o Louren\u00e7o - mg", "username": "vaisalvar_", "name": "julai"}, {"verified": false, "id": "143973743", "public_metrics": {"followers_count": 3775, "following_count": 3772, "tweet_count": 20433, "listed_count": 44}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "ronalfrodriguez", "name": "Ronal F. Rodr\u00edguez -Observatorio de Venezuela-"}, {"verified": false, "id": "923734104675422208", "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 1003, "tweet_count": 15722, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo - Arsenal", "username": "_sarah157", "name": "dnv isso \ud83c\udde7\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "1055535408862388224", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 219, "tweet_count": 6226, "listed_count": 0}, "location": "Cabo Frio, Brasil", "username": "Brunalsf22", "name": "\ud83d\udc51"}, {"verified": false, "id": "2759360504", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 187, "tweet_count": 137938, "listed_count": 18}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "PioIin", "name": "Pollo al ast \ud83d\ude80"}, {"verified": false, "id": "927522842710806528", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 262, "tweet_count": 6510, "listed_count": 0}, "location": "Mau\u00e1, Brasil", "username": "jcvitoria_", "name": "julia costa"}, {"verified": false, "id": "999460158295207937", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 357, "tweet_count": 24519, "listed_count": 4}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "larwsza", "name": "lari."}, {"verified": false, "id": "1122960626593169409", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 143, "tweet_count": 32411, "listed_count": 0}, "username": "SrOrenji", "name": "Orenji-sama"}, {"verified": false, "id": "2387298926", "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 309, "tweet_count": 250710, "listed_count": 36}, "username": "caterinacorda1", "name": "caterina corda"}, {"verified": false, "id": "388946039", "public_metrics": {"followers_count": 13884, "following_count": 876, "tweet_count": 193837, "listed_count": 157}, "location": "Rome, Italy", "username": "CesareOrtis", "name": "Cesare Maria Ortis \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "884880075111444480", "public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 995, "tweet_count": 21533, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "username": "PabloRuan2318", "name": "ruan"}, {"verified": false, "id": "1140125557792919553", "public_metrics": {"followers_count": 1654, "following_count": 1447, "tweet_count": 12697, "listed_count": 4}, "username": "sepbrunaa", "name": "bruna"}, {"verified": false, "id": "1178987053410902017", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 122, "tweet_count": 1542, "listed_count": 0}, "location": "027", "username": "euyasminmarconi", "name": "\ud835\udd2a\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd20\ud835\udd2c\ud835\udd2b\ud835\udd26 \ud83e\udd82"}, {"verified": false, "id": "2717526394", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 917, "tweet_count": 18350, "listed_count": 0}, "username": "dnabrahim", "name": "Dyego"}, {"verified": false, "id": "482029224", "public_metrics": {"followers_count": 2441, "following_count": 3167, "tweet_count": 68721, "listed_count": 38}, "username": "pepo1913", "name": "Stefano Gallo"}, {"verified": false, "id": "967888296734019584", "public_metrics": {"followers_count": 1159, "following_count": 1355, "tweet_count": 202833, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "KleberCaribe2", "name": "Kleber Carib\u00e9"}, {"verified": false, "id": "2990807254", "public_metrics": {"followers_count": 9872, "following_count": 756, "tweet_count": 25863, "listed_count": 19}, "location": "021", "username": "cjuniorfla", "name": "Cleito Jr \u2022 \u1d22\u0280\u0274 \u30c3\u26ab\ud83d\udd34"}, {"verified": false, "id": "1152666104512286720", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 107, "tweet_count": 35235, "listed_count": 3}, "location": "Madrid, que tanto ahoga ", "username": "EstherC07253415", "name": "Esther Crespo"}, {"verified": false, "id": "301473763", "public_metrics": {"followers_count": 11254, "following_count": 2708, "tweet_count": 45199, "listed_count": 0}, "location": "Euskadi", "username": "nabi_onandia", "name": "Iban Onandia H.\ud83e\udde0\ud83e\udd14"}, {"verified": false, "id": "931182914485833729", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 4, "tweet_count": 7437, "listed_count": 0}, "username": "Metropoli_Mx", "name": "InformacionMetropoli"}, {"verified": false, "id": "1001482999966453761", "public_metrics": {"followers_count": 3177, "following_count": 3171, "tweet_count": 54135, "listed_count": 0}, "location": "rio de jan\u00ea", "username": "rafhaellandrade", "name": "aphrodite"}, {"verified": false, "id": "1292992436", "public_metrics": {"followers_count": 1534, "following_count": 954, "tweet_count": 63073, "listed_count": 1}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "username": "nojodebv", "name": "vit\u00f3ria"}, {"verified": false, "id": "536916492", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 389, "tweet_count": 12176, "listed_count": 6}, "username": "marimunata", "name": "Mar\u00eda del Carmen"}, {"verified": false, "id": "878466055", "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 4990, "tweet_count": 43562, "listed_count": 1}, "location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "username": "JmleonLeon_01", "name": "Jm Leon"}, {"verified": false, "id": "1606833594", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 107, "tweet_count": 56864, "listed_count": 8}, "username": "javi_Jc97", "name": "Jabibi"}, {"verified": false, "id": "1176362214716039168", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 121, "tweet_count": 1528, "listed_count": 0}, "location": "Diadema, Brasil", "username": "maxlu___", "name": "Marilu"}, {"verified": false, "id": "3636658221", "public_metrics": {"followers_count": 1404, "following_count": 920, "tweet_count": 47481, "listed_count": 2}, "location": "Diadema ", "username": "lbigiio", "name": "lua"}, {"verified": false, "id": "739102387068100608", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 315, "tweet_count": 45160, "listed_count": 9}, "username": "R3STNCIA", "name": "R3STNCIA"}, {"verified": false, "id": "291650828", "public_metrics": {"followers_count": 2312, "following_count": 1271, "tweet_count": 30862, "listed_count": 10}, "location": "USA", "username": "GennyDeBernardo", "name": "Genny De Bernardo"}, {"verified": false, "id": "1006292809429803009", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 844, "tweet_count": 7685, "listed_count": 0}, "username": "gueeed3s", "name": "Guedes\u2720"}, {"verified": false, "id": "937016507715989509", "public_metrics": {"followers_count": 1303, "following_count": 923, "tweet_count": 96681, "listed_count": 0}, "username": "Eleene2p", "name": "Luan\ud83e\udd4b"}, {"verified": false, "id": "1061392014950969346", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 224, "tweet_count": 4781, "listed_count": 0}, "location": "Sardegna", "username": "AnMaMe69", "name": "Angela Maria Melis"}, {"verified": false, "id": "1000437475301580801", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 102, "tweet_count": 938, "listed_count": 0}, "location": "Tevinter", "username": "daltallah", "name": "Brenda the Negotibot"}, {"verified": false, "id": "755007897684340736", "public_metrics": {"followers_count": 1835, "following_count": 0, "tweet_count": 49217, "listed_count": 4}, "location": "veneto- italia", "username": "francescomorat2", "name": "francesco morato"}, {"verified": false, "id": "55849356", "public_metrics": {"followers_count": 3708, "following_count": 4559, "tweet_count": 102853, "listed_count": 3}, "username": "clecyrampi", "name": "#DefendaOSUS\ud83c\udd98 \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "958013543412092929", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 365, "tweet_count": 15235, "listed_count": 2}, "location": "lagoa santa/belo horizonte ", "username": "julligabi", "name": "\ud835\udc54\ud835\udcb6\ud835\udcb7\ud835\udcbe \ud83c\udf3a"}, {"verified": false, "id": "1614389887", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 905, "tweet_count": 12339, "listed_count": 2}, "location": "Niter\u00f3i", "username": "gamerxista", "name": "Handerson \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 (Corvo)"}, {"verified": false, "id": "1092417708199735296", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 98, "tweet_count": 4971, "listed_count": 0}, "location": "Brasil ", "username": "YTMCHAABAN", "name": "Chaaban"}, {"verified": false, "id": "360608631", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 545, "tweet_count": 3602, "listed_count": 0}, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "username": "IgoorLucianno", "name": "Me chamem de Lucianno\u26a1"}, {"verified": false, "id": "1065753152409018370", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 145, "tweet_count": 3099, "listed_count": 0}, "username": "depreliann", "name": "sonnaldinho"}, {"verified": false, "id": "1075962211259043840", "public_metrics": {"followers_count": 48194, "following_count": 1121, "tweet_count": 41723, "listed_count": 24}, "username": "mingalzeramc", "name": "Mingalzera"}, {"verified": false, "id": "888247997728931840", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 825, "tweet_count": 31110, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "mateuzmasrques", "name": "Mateus"}, {"verified": false, "id": "884424747534221312", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 343, "tweet_count": 18797, "listed_count": 0}, "location": "021 ", "username": "anaalice_sab", "name": "nalice"}, {"verified": false, "id": "246326445", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 541, "tweet_count": 62600, "listed_count": 1}, "username": "heyguigas", "name": "guilermo"}, {"verified": false, "id": "1139212578880704512", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 194, "tweet_count": 5320, "listed_count": 0}, "location": "Betim, Brasil", "username": "NicollyBernard", "name": "Nicollynha"}, {"verified": false, "id": "893145958757924866", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 215, "tweet_count": 4680, "listed_count": 1}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "M1r_luis", "name": "LUIS"}, {"verified": false, "id": "210175607", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 1078, "tweet_count": 46339, "listed_count": 0}, "username": "angelescaride", "name": "Angeles Caride"}, {"verified": false, "id": "6558552", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57618, "listed_count": 84}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "hookdump", "name": "Nacho\u2744\ufe0f"}, {"verified": true, "id": "185649929", "public_metrics": {"followers_count": 616846, "following_count": 16, "tweet_count": 75527, "listed_count": 2894}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "TechTudo", "name": "TechTudo"}, {"verified": false, "id": "1927470614", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 209, "tweet_count": 35458, "listed_count": 11}, "location": "Andalucia , Espa\u00f1a, Europa ; ", "username": "joseraya53", "name": "JOSE R."}, {"verified": false, "id": "2986583009", "public_metrics": {"followers_count": 2674, "following_count": 339, "tweet_count": 19841, "listed_count": 27}, "location": "Calle Relator, 6. Sevilla. ", "username": "AdrianoAntinoo", "name": "Adriano Antinoo LGTBI"}, {"verified": false, "id": "104624439", "public_metrics": {"followers_count": 5063, "following_count": 5471, "tweet_count": 32695, "listed_count": 0}, "location": "Brasil ", "username": "jrpal", "name": "Renato"}, {"verified": false, "id": "268410930", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 143, "tweet_count": 265, "listed_count": 0}, "username": "JAnderson8", "name": "Jos\u00e9 Anderson Souza"}, {"verified": false, "id": "4840043907", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 317, "tweet_count": 3923, "listed_count": 0}, "username": "lvvcvy", "name": "idem"}, {"verified": false, "id": "3060280966", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 1747, "tweet_count": 25194, "listed_count": 18}, "username": "SilentlyFlowers", "name": "@SilentlyFlowers"}, {"verified": false, "id": "1061429985494347776", "public_metrics": {"followers_count": 1698, "following_count": 1776, "tweet_count": 74901, "listed_count": 0}, "username": "Delorenzoanna1", "name": "Deloren Anna"}, {"verified": false, "id": "1153058088301342722", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 775, "tweet_count": 10263, "listed_count": 0}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "DanielP32628943", "name": "Daniel Oliveira"}, {"verified": false, "id": "230282433", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 1229, "tweet_count": 28086, "listed_count": 11}, "location": "Te sigue", "username": "turco_otomano", "name": "Turkish Otomano\ud83d\udd1e"}, {"verified": false, "id": "1116513731394056193", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 169, "tweet_count": 12812, "listed_count": 0}, "location": "221b Baker Street, London", "username": "uiui_miguel", "name": "migles leite"}, {"verified": false, "id": "315226592", "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 572, "tweet_count": 46071, "listed_count": 1}, "location": "Vila amalia, SP", "username": "____tobri", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd98 \ud83d\udc09"}, {"verified": false, "id": "1186029364112252928", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 331, "tweet_count": 1230, "listed_count": 0}, "username": "Marcos18160310", "name": "Marcos"}, {"verified": false, "id": "1017105404864729088", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 310, "tweet_count": 8536, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "natashws", "name": "natashinha"}, {"verified": false, "id": "489057571", "public_metrics": {"followers_count": 2108, "following_count": 3283, "tweet_count": 91771, "listed_count": 5}, "location": "Rionegro, Colombia", "username": "heromachado", "name": "orlando machado"}, {"verified": false, "id": "1239461929", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 2283, "tweet_count": 96843, "listed_count": 10}, "location": "disappointed but not surprised", "username": "strangerghostvi", "name": "Vi \ud83d\udc94"}, {"verified": false, "id": "1044565516512350209", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 642, "tweet_count": 3526, "listed_count": 0}, "location": "Juazeiro Do Norte ", "username": "SandraA02758420", "name": "Sandra Azevedo"}, {"verified": true, "id": "2479861125", "public_metrics": {"followers_count": 384186, "following_count": 1254, "tweet_count": 15429, "listed_count": 958}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "davidmirandario", "name": "David Miranda"}, {"verified": false, "id": "1030519175914172416", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 275, "tweet_count": 3202, "listed_count": 0}, "location": "Salvador, Brasil", "username": "MelAckles1", "name": "Mel"}, {"verified": false, "id": "1110641394673164289", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 131, "tweet_count": 9369, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "quiabo07", "name": "\ud83d\udc86\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1102914224165146625", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 306, "tweet_count": 16022, "listed_count": 0}, "location": "no bom lugar c mano Sabotagem", "username": "digjoyyyy", "name": "joi\u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56"}, {"verified": false, "id": "27000851", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 934, "tweet_count": 15199, "listed_count": 11}, "location": "Ih", "username": "vikocorrea_", "name": "Ronycicleta \ud83d\udeb2"}, {"verified": false, "id": "950984084565749760", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 389, "tweet_count": 15167, "listed_count": 0}, "location": "perdida", "username": "viradose", "name": "LULA 2022 \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffc"}, {"verified": false, "id": "268899621", "public_metrics": {"followers_count": 4011, "following_count": 4778, "tweet_count": 52279, "listed_count": 50}, "location": "Veneto ", "username": "trattovideo", "name": "Gianluigi Dal Brun"}, {"verified": false, "id": "3118273139", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 71, "tweet_count": 27685, "listed_count": 0}, "location": "\u9759\u5ca1 \u6d5c\u677e\u5e02 \u6771\u533a", "username": "LizHM13", "name": "\u6674\u7f8e"}, {"verified": false, "id": "2362428907", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 187, "tweet_count": 6487, "listed_count": 0}, "location": "Hamamatsu, Jap\u00e3o", "username": "masssui", "name": "massui"}, {"verified": true, "id": "7996082", "public_metrics": {"followers_count": 8697180, "following_count": 830, "tweet_count": 708127, "listed_count": 58329}, "location": "Madrid", "username": "el_pais", "name": "EL PA\u00cdS"}, {"verified": false, "id": "115491191", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 876, "tweet_count": 5567, "listed_count": 10}, "username": "guszermeno", "name": "Gus Zerme\u00f1o"}, {"verified": false, "id": "111472662", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 686, "tweet_count": 39152, "listed_count": 7}, "username": "neavescubas", "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"verified": false, "id": "4921816918", "public_metrics": {"followers_count": 9304, "following_count": 2302, "tweet_count": 40665, "listed_count": 0}, "username": "JohanLozada26", "name": "Johan Lozada"}, {"verified": false, "id": "46668459", "public_metrics": {"followers_count": 3200, "following_count": 1484, "tweet_count": 401018, "listed_count": 15}, "username": "lergpv", "name": "Liliana Rodrigues \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "4886796922", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 973, "tweet_count": 20089, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "veezss", "name": "\ud835\udc15\ud835\udc08\ud835\udc08\ud835\udc0d\ud835\udc08 \u25aa\ufe0e\u210d\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd5d\ud835\udd56\ud835\udd6a \u211a\ud835\udd66\ud835\udd5a\ud835\udd5f\ud835\udd5f\u2666\ufe0f\u2660\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "21949397", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 1478, "tweet_count": 36181, "listed_count": 2}, "username": "beelepeeme", "name": "Bruno Peguim"}, {"verified": false, "id": "1125911485413306369", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 206, "tweet_count": 3036, "listed_count": 0}, "location": "Os\u00f3rio, Brasil", "username": "morenafeminista", "name": "Vitoria Beatriz \u2640\ufe0f\ud83c\udf3b"}, {"verified": false, "id": "252282408", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 479, "tweet_count": 16853, "listed_count": 5}, "location": "Spain", "username": "polanco___", "name": "\ud83e\udd8b\ud83c\udde9\ud83c\uddf4"}, {"verified": false, "id": "58964431", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 657, "tweet_count": 19951, "listed_count": 0}, "username": "rayanamp", "name": "Ray \ud83e\udd4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1194561515350831104", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 141, "tweet_count": 340, "listed_count": 0}, "location": "Rio do Sul, Brasil", "username": "JOberziner", "name": "jonas.oberziner"}, {"verified": false, "id": "1072251659672276994", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 742, "tweet_count": 4257, "listed_count": 0}, "location": "Sardegna", "username": "Makkoto80", "name": "Paolo"}, {"verified": false, "id": "460453540", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 71, "tweet_count": 34622, "listed_count": 10}, "location": "Pav\u00eda, Lombardia", "username": "Millyto22", "name": "Luca \ud83d\udc09\ud83d\udc99\ud83d\udda4"}, {"verified": false, "id": "1159077561483309063", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 136, "tweet_count": 1576, "listed_count": 1}, "username": "Marichina8", "name": "MaraSchina #facciamorete \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa"}, {"verified": false, "id": "2964650447", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 296, "tweet_count": 15079, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds", "username": "lorencewelch", "name": "lorenx"}, {"verified": false, "id": "251711754", "public_metrics": {"followers_count": 1208, "following_count": 599, "tweet_count": 73003, "listed_count": 4}, "location": "Baixada Maranhense, Brasil", "username": "icaralhu", "name": "icarou \u2720 #Lula13 \u2764\ufe0f\u2b50\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "856893352591183872", "public_metrics": {"followers_count": 2959, "following_count": 506, "tweet_count": 26161, "listed_count": 7}, "username": "ToniRamonPerez1", "name": "Toni Ramon P\u00e9rez"}, {"verified": false, "id": "186501105", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 436, "tweet_count": 140741, "listed_count": 0}, "location": "Brasil ", "username": "Juullyc_", "name": "obl\u00edqua&\ud835\udcd3\ud835\udcf2\ud835\udcfc\ud835\udcfc\ud835\udcf2\ud835\udcf6\ud835\udcfe\ud835\udcf5\ud835\udcea\ud835\udced\ud835\udcea"}, {"verified": false, "id": "2849226306", "public_metrics": {"followers_count": 11339, "following_count": 11311, "tweet_count": 497408, "listed_count": 856}, "username": "okayamapc", "name": "kokubunji62"}, {"verified": false, "id": "146645976", "public_metrics": {"followers_count": 36643, "following_count": 158, "tweet_count": 557258, "listed_count": 505}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "saravastiares", "name": "BB Be kind \ud83d\udc95"}, {"verified": false, "id": "1084979860563472385", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 240, "tweet_count": 18234, "listed_count": 0}, "username": "TrigueiroAssis", "name": "\ud835\udcd7\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf8\ud835\udcea \ud835\udce3\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcf0\ud835\udcfe\ud835\udcee\ud835\udcf2\ud835\udcfb\ud835\udcf8"}, {"verified": false, "id": "355813918", "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 771, "tweet_count": 176108, "listed_count": 28}, "username": "pipio44", "name": "Pepe A. \ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": true, "id": "68740712", "public_metrics": {"followers_count": 1704224, "following_count": 6008, "tweet_count": 32083, "listed_count": 6817}, "username": "sanchezcastejon", "name": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"verified": false, "id": "343922679", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 909, "tweet_count": 21165, "listed_count": 16}, "username": "MeteoBulbuente", "name": "METEO BULBUENTE"}, {"verified": false, "id": "2420601956", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 526, "tweet_count": 19601, "listed_count": 0}, "location": "Vila Velha, Brasil", "username": "ffc_Pagotto", "name": "Camillinha \ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "2815598679", "public_metrics": {"followers_count": 2158, "following_count": 1143, "tweet_count": 50750, "listed_count": 3}, "username": "TallesRibeiro0", "name": "Talles"}, {"verified": false, "id": "459256343", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 1521, "tweet_count": 10102, "listed_count": 4}, "location": "Asuncion", "username": "delpa1985", "name": "delpi"}, {"verified": false, "id": "125993262", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 271, "tweet_count": 29670, "listed_count": 1}, "location": "Castanhal, Brasil", "username": "pollyana______", "name": "Pollyana Oliveira \ud83c\udf43\ud83e\uddbf\ud83e\uddb5\ud83c\udffb"}, {"verified": false, "id": "146926308", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 270, "tweet_count": 53695, "listed_count": 7}, "location": "Barcelona Spain", "username": "Advill54", "name": "Adolfo"}, {"verified": true, "id": "74205573", "public_metrics": {"followers_count": 123306, "following_count": 5542, "tweet_count": 88188, "listed_count": 1349}, "location": "Barcelona", "username": "miqueliceta", "name": "Miquel Iceta Llorens /\u2764\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "291032146", "public_metrics": {"followers_count": 4332, "following_count": 815, "tweet_count": 23122, "listed_count": 139}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "ame_asociacion", "name": "AME Asociaci\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "1118432292131753984", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 113, "tweet_count": 708824, "listed_count": 2}, "username": "Notiziedi_it", "name": "Notiziedi"}, {"verified": false, "id": "3774155002", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 619, "tweet_count": 16615, "listed_count": 9}, "location": "Triana, Espa\u00f1a. ", "username": "MarcoTroylo", "name": "Marco Troylo\u2693\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "317483965", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 457, "tweet_count": 138583, "listed_count": 2}, "location": "Bsb", "username": "Ixraelito", "name": "xic\u00f3 \ud83d\udc9e 50100 \ud83d\udc9e Max Maciel"}, {"verified": false, "id": "558749368", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 389, "tweet_count": 9816, "listed_count": 0}, "username": "candilejaleja", "name": "Monica Brosolo"}, {"verified": false, "id": "988796244586893323", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 776, "tweet_count": 41700, "listed_count": 0}, "location": "Cear\u00e1, Brasil", "username": "XimenesGeorge", "name": "George Ximenes"}, {"verified": false, "id": "106887310", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 486, "tweet_count": 3698, "listed_count": 0}, "username": "jarios70", "name": "angel garza"}, {"verified": false, "id": "1154370317164392450", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 135, "tweet_count": 1905, "listed_count": 0}, "username": "Bruc19219402", "name": "Bruc"}, {"verified": false, "id": "1206501391440732160", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 0, "tweet_count": 5, "listed_count": 0}, "username": "LunaAzu77225454", "name": "LunaAzul"}, {"verified": false, "id": "2683197801", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 375, "tweet_count": 844, "listed_count": 0}, "location": "Mi habitaci\u00f3n", "username": "Gorda_y_Suicida", "name": "Judas (0/15) kg"}, {"verified": false, "id": "1113400048396722177", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 724, "tweet_count": 38665, "listed_count": 2}, "location": "SCCP", "username": "anaspamz_", "name": "out of ana's system"}, {"verified": false, "id": "1015075716097101824", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 428, "tweet_count": 17380, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "username": "beatbarros", "name": "Beatriz"}, {"verified": false, "id": "4251848607", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 360, "tweet_count": 33704, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "liviafreitas__", "name": "gata"}, {"verified": false, "id": "1113361113163423744", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 185, "tweet_count": 4321, "listed_count": 4}, "username": "RipollAC", "name": "Alian\u00e7a Catalana Ripoll"}, {"verified": false, "id": "1105632034242945024", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 396, "tweet_count": 6852, "listed_count": 0}, "username": "_ZzmatheuszZ_", "name": "Matheusinho"}, {"verified": false, "id": "3390310835", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 158, "tweet_count": 20396, "listed_count": 0}, "location": "Inferno", "username": "Oliveiraeoa", "name": "Eve \ud83c\udf1e"}, {"verified": false, "id": "1114172999165521921", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 469, "tweet_count": 28323, "listed_count": 1}, "username": "xxdarcyx", "name": "duda"}, {"verified": false, "id": "1181718437862789121", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 385, "tweet_count": 17578, "listed_count": 0}, "username": "livbruni", "name": "liv"}, {"verified": false, "id": "186686208", "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 1160, "tweet_count": 209033, "listed_count": 26}, "username": "whity65", "name": "Whity"}, {"verified": false, "id": "840716150010966016", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 1258, "tweet_count": 72624, "listed_count": 7}, "location": "\u2022 \ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc4e/\ud835\udc51\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc4e", "username": "_urmysunshine_", "name": "\u2722 l\u00ea(sada) \u2722 \u00e9 13\u2b50\ufe0f #MDIV2 \ud83c\udf41 #MLI2022 \ud83d\udcd6:"}, {"verified": false, "id": "94984489", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 325, "tweet_count": 11863, "listed_count": 1}, "location": "En la Trinchera Zuliana", "username": "ajdiazq", "name": "Asdrubal Diaz"}, {"verified": false, "id": "780395842045968384", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 2472, "tweet_count": 6226, "listed_count": 1}, "location": "Belterra, Brasil", "username": "RildsonOl", "name": "Rildson Oliveira"}, {"verified": false, "id": "1081154141395795968", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 358, "tweet_count": 16356, "listed_count": 0}, "location": "Santa M\u00f4nica, Belo Horizonte", "username": "Yayaa_andrade", "name": "yaya"}, {"verified": false, "id": "1030941434130640896", "public_metrics": {"followers_count": 1920, "following_count": 929, "tweet_count": 14379, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "alexiasampaio_", "name": "alexia\ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "276435469", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 1205, "tweet_count": 30859, "listed_count": 5}, "location": "Terni, Umbria, Italia", "username": "AndreaLiberati", "name": "Andrea Liberati"}, {"verified": false, "id": "2614211895", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 1363, "tweet_count": 5802, "listed_count": 1}, "location": "Edo. Miranda, Venezuela", "username": "guiarcas69", "name": "Guillermo \u5bb6\u5ead \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddf4"}, {"verified": false, "id": "770625446", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 4975, "tweet_count": 249072, "listed_count": 1}, "location": "Paraguay-Sajonia", "username": "GodoySanty10", "name": "Santy10\ud83d\ude08"}, {"verified": false, "id": "1100779548856209408", "public_metrics": {"followers_count": 3213, "following_count": 988, "tweet_count": 54759, "listed_count": 16}, "location": "Dans la lune \ud83c\udf1c\ud83c\udf1b", "username": "BridgetDorient", "name": "\u24b7\u24e1\u24d8\u24d3\u24d6\u24d4\u24e3 '\ud835\udd64 \ud835\udd38\ud835\udd63\ud835\udd65 \ud83c\udfa8\ud83d\udd8c"}, {"verified": false, "id": "153048676", "public_metrics": {"followers_count": 3830, "following_count": 607, "tweet_count": 15379, "listed_count": 16}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "XRP_Spain_Army", "name": "\u26a1\u2620 Javi Gonzalez \u2620\u26a1\ud83c\udf8b"}, {"verified": true, "id": "926000832486805505", "public_metrics": {"followers_count": 43885, "following_count": 367, "tweet_count": 3554, "listed_count": 294}, "location": "Alcal\u00e1 37", "username": "DelGobVG", "name": "Delegaci\u00f3n del Gob. contra la Violencia de G\u00e9nero"}, {"verified": false, "id": "1159120168603332609", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 267, "tweet_count": 2472, "listed_count": 0}, "username": "JadersonJnior1", "name": "aqueles pique"}, {"verified": false, "id": "3293972018", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 418, "tweet_count": 2964, "listed_count": 1}, "username": "jeffcorrea_", "name": "Black Dev"}, {"verified": false, "id": "4700850133", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 222, "tweet_count": 37467, "listed_count": 23}, "location": "Iztapalapa ", "username": "sanchezmejiasa1", "name": "sara sanchez mejia"}, {"verified": false, "id": "884106057567653888", "public_metrics": {"followers_count": 2323, "following_count": 2316, "tweet_count": 32080, "listed_count": 1}, "username": "akinky_girl", "name": "princesinha frozen\ud83e\udd76"}, {"verified": false, "id": "895462745851691008", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 373, "tweet_count": 3939, "listed_count": 0}, "location": "Pirassununga, Brasil", "username": "GiovanniAugsto", "name": "Giovannii"}, {"verified": false, "id": "1044398585910038528", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 291, "tweet_count": 5912, "listed_count": 0}, "location": "carregando... ", "username": "2003Ares", "name": "\u00c9 O \ud835\udc68\ud835\udc79\ud835\udc6c\ud835\udc7a"}, {"verified": false, "id": "892230226071236609", "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 490, "tweet_count": 17563, "listed_count": 0}, "location": "es", "username": "jot4eli", "name": "\u034fjo\u00e3o"}, {"verified": false, "id": "357022260", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 1144, "tweet_count": 8532, "listed_count": 4}, "location": "Una norte\u00f1a en Puebla", "username": "JackieFarfalla", "name": "Jackie"}, {"verified": false, "id": "1200990620740964353", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 4395, "tweet_count": 23109, "listed_count": 3}, "location": "Piranhas, Brasil", "username": "PaullinhhaaL", "name": "Fad4 Luuck Jr Coutinho 14/08/97 \ud83e\udd70\ud83d\ude0e\ud83d\ude44\ud83e\udd11"}, {"verified": false, "id": "1151684322", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 80, "tweet_count": 1519, "listed_count": 0}, "location": "Torrent, Espa\u00f1a", "username": "sune24109", "name": "suuu"}, {"verified": false, "id": "4329113356", "public_metrics": {"followers_count": 11248, "following_count": 997, "tweet_count": 20677, "listed_count": 48}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "CriticoEnf", "name": "Cr\u00edtico Enfurecido"}, {"verified": false, "id": "1139537896975884288", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 348, "tweet_count": 13237, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais, Brazil", "username": "stunningju", "name": "ju\ud83e\udd40"}, {"verified": false, "id": "985307481290096640", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 811, "tweet_count": 74284, "listed_count": 2}, "username": "AnaLau57398080", "name": "Ana Lau"}, {"verified": false, "id": "2402232062", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 1193, "tweet_count": 71821, "listed_count": 49}, "location": "La Herradura, Huixquilucan", "username": "sitioherradura", "name": "sitio la herradura"}, {"verified": false, "id": "751879926", "public_metrics": {"followers_count": 25769, "following_count": 106, "tweet_count": 25870, "listed_count": 104}, "location": "Como, Lombardia", "username": "LucaMarelli72", "name": "Luca Marelli"}, {"verified": false, "id": "114674415", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 2454, "tweet_count": 9375, "listed_count": 2}, "location": "M\u00e9xico", "username": "teutton", "name": "Gabriel Ruiz"}, {"verified": false, "id": "1136739669327192068", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 10, "tweet_count": 2028, "listed_count": 0}, "username": "LucaBattista10", "name": "Luca Battista"}, {"verified": false, "id": "226505868", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 557, "tweet_count": 14281, "listed_count": 1}, "location": "SALAMANCAhttps://pbs.twimg.com", "username": "CHARY46", "name": "Chary Sanchez Chorro"}, {"verified": false, "id": "3234575143", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 1628, "tweet_count": 12860, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "DanrleyAmong", "name": "Yelrnad"}, {"verified": false, "id": "209968394", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 923, "tweet_count": 35930, "listed_count": 3}, "username": "MarinitaA25", "name": "Marina\u2764 9D"}, {"verified": false, "id": "1340432424", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 546, "tweet_count": 19488, "listed_count": 2}, "location": "Hurlingham, Argentina", "username": "IAmLeaan", "name": "Leansillo del 7,5% \ud83d\udc0d"}, {"verified": false, "id": "955881137884336129", "public_metrics": {"followers_count": 3096, "following_count": 5001, "tweet_count": 134466, "listed_count": 26}, "location": "skinsuk, mmfd,gg,euphoria,you+", "username": "thinwalletslies", "name": "gabbie \ud83d\udcd6: daisy jones & the six"}], "tweets": [{"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. \nBarraco:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/xCRqmXYqJg", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206444292732002304"], "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/xCRqmXYqJg", "expanded_url": "https://twitter.com/pedropiovezan_/status/1206430211576860673", "display_url": "twitter.com/pedropiovezan_\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T05:21:48.000Z", "author_id": "967880476173193217", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 4}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206430211576860673"}], "id": "1206444292732002304"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/JC4vMJCavB", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206540774529290240"], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/JC4vMJCavB", "expanded_url": "https://twitter.com/gabiimvassoler/status/1206540139998130176", "display_url": "twitter.com/gabiimvassoler\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:45:11.000Z", "author_id": "965275682002620417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "id": "1206540774529290240"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\n\nnota vermelha: \u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\n\nmatou aula: \u2705\n\nexpulso de sala: \u2705\n\naluno destaque: \u274c\n\nse popularizou: \u2705\n\ndiretoria: \u274c\n\nchorou na sala: \u2705\n\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/pI1Sjq2xWL", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "7d2f278a0c7f1c15"}, "edit_history_tweet_ids": ["1206529972892000262"], "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/pI1Sjq2xWL", "expanded_url": "https://t.co/pI1Sjq2xWL", "display_url": "t.co/pI1Sjq2xWL"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:02:16.000Z", "author_id": "849215671", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "id": "1206529972892000262"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 135, "probability": 0.7853, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel de Unamuno"}, {"start": 148, "end": 163, "probability": 0.5028, "type": "Other", "normalized_text": "Sexto Continente"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/6ArCSIWgvX", "expanded_url": "http://www.ivoox.com/45492190", "display_url": "ivoox.com/45492190"}, {"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/jqA595FAcV", "expanded_url": "https://twitter.com/ObispoMunilla/status/1206533920940011521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jqA595FAcV", "media_key": "3_1206533913952358400"}], "hashtags": [{"start": 190, "end": 200, "tag": "eutanasia"}, {"start": 201, "end": 218, "tag": "suicidioasistido"}]}, "text": "\u00abUno no tiene derecho al suicidio, porque no se suicida \u2018para \u00e9l s\u00f3lo\u2019, sino que se suicida tambi\u00e9n \u2018para los dem\u00e1s\u2019\u00bb (Miguel de Unamuno) \nPrograma Sexto Continente: https://t.co/6ArCSIWgvX\n#eutanasia #suicidioasistido https://t.co/jqA595FAcV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206533920940011521"], "created_at": "2019-12-16T11:17:57.000Z", "author_id": "762162229", "public_metrics": {"retweet_count": 169, "reply_count": 18, "like_count": 426, "quote_count": 7}, "id": "1206533920940011521"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.5102, "type": "Person", "normalized_text": "Daesh"}, {"start": 8, "end": 16, "probability": 0.928, "type": "Place", "normalized_text": "Marruecos"}, {"start": 31, "end": 38, "probability": 0.8816, "type": "Place", "normalized_text": "Mequ\u00ednez"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.3711, "type": "Organization", "normalized_text": "EI"}, {"start": 115, "end": 118, "probability": 0.697, "type": "Organization", "normalized_text": "BCIJ"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/N4snJyGfsQ", "expanded_url": "http://www.mapnews.ma/es/actualites/regional/detenido-en-mequ%C3%ADnez-un-extremista-partidario-del-grupo-ei-que-planeaba-un", "display_url": "mapnews.ma/es/actualites/\u2026"}, {"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/9tcYSS0ogJ", "expanded_url": "https://twitter.com/pilarrangel69/status/1206547516113793030/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9tcYSS0ogJ", "media_key": "3_1206547513467133952"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Daesh"}, {"start": 7, "end": 17, "tag": "Marruecos"}]}, "text": "#Daesh #Marruecos \nDetenido en Mequ\u00ednez un extremista partidario del grupo \"EI\", que planeaba un atentado suicida (BCIJ)\nhttps://t.co/N4snJyGfsQ https://t.co/9tcYSS0ogJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206547516113793030"], "created_at": "2019-12-16T12:11:59.000Z", "author_id": "2500406255", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "id": "1206547516113793030"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.9632, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 69, "end": 83, "probability": 0.5496, "type": "Other", "normalized_text": "RondaS\u00e1nchezARV"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/8oatLWbE6I", "expanded_url": "http://atres.red/09sw55125", "display_url": "atres.red/09sw55125"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/hY2JmKXgNx", "expanded_url": "https://twitter.com/DebatAlRojoVivo/status/1206549912726454273/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hY2JmKXgNx", "media_key": "3_1206549910625107983"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 84, "tag": "RondaS\u00e1nchezARV"}]}, "text": "\ud83d\udd34DIRECTO: rueda de prensa de Arrimadas tras reunirse con S\u00e1nchez. | #RondaS\u00e1nchezARV \u25b6 https://t.co/8oatLWbE6I https://t.co/hY2JmKXgNx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206549912726454273"], "created_at": "2019-12-16T12:21:30.000Z", "author_id": "237413314", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 25, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "id": "1206549912726454273"}, {"text": "1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la abrumadora mayor\u00eda de los casos, por culpa de sus pap\u00e1s. En la escuela en cuesti\u00f3n pueden ser lo culeros y antipedag\u00f3gicos que quieras, pero...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206338704949702657"], "created_at": "2019-12-15T22:22:14.000Z", "author_id": "304958799", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 236, "like_count": 3389, "quote_count": 153}, "id": "1206338704949702657"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.5079, "type": "Place", "normalized_text": "ELLA"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.3437, "type": "Place", "normalized_text": "Olivos"}]}, "text": "No esper\u00f3 ni una semana para demostrar que gobierna ELLA. \nEn cualquier momento se muda a Olivos y suicida a un fiscal.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205656973972312064"], "created_at": "2019-12-14T01:13:17.000Z", "author_id": "172976690", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 45, "like_count": 1147, "quote_count": 8}, "id": "1205656973972312064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Doja Cat"}, {"start": 98, "end": 108, "probability": 0.7969, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 126, "end": 135, "probability": 0.736, "type": "Other", "normalized_text": "Little Mix"}, {"start": 139, "end": 150, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Lana Del Rey"}, {"start": 200, "end": 201, "probability": 0.5149, "type": "Organization", "normalized_text": "Dc"}, {"start": 232, "end": 248, "probability": 0.9023, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/3hVjbgeHYp", "expanded_url": "https://twitter.com/dcucomics/status/1206245385687240705/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3hVjbgeHYp", "media_key": "16_1206245372114456581"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 109, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "text": "Gente se os rumores estiverem certos a gente vai ter al\u00e9m da Doja Cat com a musica principal pra #BirdsOfPrey a gente vai ter Little Mix e Lana Del Rey. \n\nPode ser a maior trilha sonora de sucesso da Dc pros streamings depois da de Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/3hVjbgeHYp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206245385687240705"], "created_at": "2019-12-15T16:11:25.000Z", "author_id": "500290601", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 5, "like_count": 446, "quote_count": 23}, "id": "1206245385687240705"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.5036, "type": "Person", "normalized_text": "mineiro"}]}, "text": "Caralho que pedrada a noticia que o mineiro mc se suicidou\nNunca vi mta batalha dele mas as poesias eram insanas\nMais um que a gente perde por causa da depress\u00e3o\nPor isso pega a vis\u00e3o rapazeada, se tem um parceiro que ta mal e tem esses problemas oferece ajuda\nA vida \u00e9 um sopro", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206411778172837888"], "created_at": "2019-12-16T03:12:36.000Z", "author_id": "4116093977", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1206411778172837888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.5785, "type": "Person", "normalized_text": "Hiyler"}, {"start": 87, "end": 93, "probability": 0.4309, "type": "Other", "normalized_text": "Osborne"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 286, "end": 290, "probability": 0.4433, "type": "Person", "normalized_text": "Arroz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "Jhonny23091791", "id": "991886735062786048"}], "urls": [{"start": 308, "end": 331, "url": "https://t.co/j9COCbVnDC", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1206268056063877120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j9COCbVnDC", "media_key": "3_1206268039047585792"}, {"start": 308, "end": 331, "url": "https://t.co/j9COCbVnDC", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1206268056063877120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j9COCbVnDC", "media_key": "3_1206268041358708738"}, {"start": 308, "end": 331, "url": "https://t.co/j9COCbVnDC", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1206268056063877120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j9COCbVnDC", "media_key": "3_1206268044332408833"}, {"start": 308, "end": 331, "url": "https://t.co/j9COCbVnDC", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1206268056063877120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j9COCbVnDC", "media_key": "3_1206268051072663554"}]}, "text": "@jpereyra1952 @Jhonny23091791 La diferencia entre el Suicida y Hiyler es que el Sucida Osborne para ser Encubierto y Hitler NO. El Suicida dejo el Pais en el 85 dentro la + Calamitosa y Completo Desastre, NO habian alimentos de 1ra necesidad y habia que hacer cola para conseguir 1K de Arroz y 1K de azucar. https://t.co/j9COCbVnDC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206268056063877120"], "created_at": "2019-12-15T17:41:30.000Z", "author_id": "415001653", "in_reply_to_user_id": "105492444", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206196972102803456"}], "id": "1206268056063877120"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c \nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705 \naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/QQYczPMGhO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206451266114801666"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/QQYczPMGhO", "expanded_url": "https://twitter.com/ffcjthomaz/status/1206410375262027776", "display_url": "twitter.com/ffcjthomaz/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T05:49:31.000Z", "author_id": "734493979736150016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206410375262027776"}], "id": "1206451266114801666"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 176, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 179, "end": 182, "probability": 0.6766, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 252, "end": 262, "probability": 0.6959, "type": "Person", "normalized_text": "Edir Macedo"}, {"start": 273, "end": 276, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "IURD"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/yAOOecnomk", "expanded_url": "https://twitter.com/FBDemocratico/status/1205857725839806470/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yAOOecnomk", "media_key": "7_1200725966013771777"}]}, "text": "\"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O pessoal se matando por a\u00ed e a gente kkkkk... gra\u00e7as a Deus! Deus moveu a m\u00e3o de Collor pra beneficiar s\u00f3 uma pessoa neste pa\u00eds: eu!\" Edir Macedo, dono da IURD. https://t.co/yAOOecnomk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205857725839806470"], "created_at": "2019-12-14T14:31:00.000Z", "author_id": "1155206270644830208", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 143, "like_count": 1756, "quote_count": 205}, "id": "1205857725839806470"}, {"text": "N\u00e3o se celebra a chegada de quem explorou, matou e escravizou. Lamenta-se.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206530386890764290"], "created_at": "2019-12-16T11:03:55.000Z", "author_id": "17624650", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "id": "1206530386890764290"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: :\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/pJR4gaXyuX", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206265827282096134"], "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/pJR4gaXyuX", "expanded_url": "https://twitter.com/Gabs_0909/status/1206265088958746626", "display_url": "twitter.com/Gabs_0909/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T17:32:39.000Z", "author_id": "1092462816911679488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "id": "1206265827282096134"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nnota vermelha:\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\u2705\nmatou aula:\u2705\u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro\u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/8kxOGd6Oyy", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206430405072687110"], "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/8kxOGd6Oyy", "expanded_url": "https://twitter.com/PqpTrindade/status/1206421496089976832", "display_url": "twitter.com/PqpTrindade/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T04:26:37.000Z", "author_id": "4150562307", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206421496089976832"}], "id": "1206430405072687110"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 14, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "text": "LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em paz. Se suicidou ao vivo, nessa maldita internet..\nFirmeza pros que ficam...nessa era de mensagens rasas, se apeguem a f\u00e9..felicidade na simplicidade..\n\nLUTO.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206356861718585344"], "created_at": "2019-12-15T23:34:23.000Z", "author_id": "2912654471", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 20, "like_count": 2581, "quote_count": 52}, "id": "1206356861718585344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos"}, {"start": 96, "end": 102, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "Robinho"}]}, "text": "Aparentemente, se eu disser:\n\nCarlos \u00e9 um criminoso pq espancou sua mulher.\nE depois eu disser:\nRobinho \u00e9 um criminoso pq matou um cara.\n\nA compara\u00e7\u00e3o que estou fazendo \u00e9 absurda.\nPq s\u00e3o crimes diferentes.\n\nDEDU\u00c7\u00d5ES foda desse tweet.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206205551522258945"], "created_at": "2019-12-15T13:33:08.000Z", "author_id": "1086226174693568513", "in_reply_to_user_id": "1086226174693568513", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 151, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206058308769058817"}], "id": "1206205551522258945"}, {"text": "Te quise hasta donde pude, aunque pude quererte mas, pero no soy tan suicida como para estar para alguien que para mi no esta.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206415311165181986"], "created_at": "2019-12-16T03:26:38.000Z", "author_id": "948457696843493377", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "id": "1206415311165181986"}, {"text": "Se a pessoa gosta de se amarrada no sexo = j\u00e1 morreu enforcada em outra vida \n\nGosta de leva tapa na cara = falta de aten\u00e7\u00e3o dos pais na inf\u00e2ncia \n\nCurte pux\u00e3o de cabelo = brigou com as grandona do terceirao no col\u00e9gio \n\nTudo tem um motivo \n\nReflita", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206312260844568576"], "created_at": "2019-12-15T20:37:09.000Z", "author_id": "1035565949552930816", "public_metrics": {"retweet_count": 4350, "reply_count": 735, "like_count": 29355, "quote_count": 3050}, "id": "1206312260844568576"}, {"text": "Pitbulls costumavam ser considerados perfeitos \"Cachorros Bab\u00e1\" para crian\u00e7as por causa de sua amizade, lealdade e bondade.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206374639494193154"], "created_at": "2019-12-16T00:45:02.000Z", "author_id": "1558141890", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 3, "like_count": 228, "quote_count": 2}, "id": "1206374639494193154"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 256, "end": 260, "probability": 0.4393, "type": "Person", "normalized_text": "Arroz"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/721RHb8nQE", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1206269381333966853/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/721RHb8nQE", "media_key": "3_1206269371871567873"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/721RHb8nQE", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1206269381333966853/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/721RHb8nQE", "media_key": "3_1206269374182629376"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/721RHb8nQE", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1206269381333966853/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/721RHb8nQE", "media_key": "3_1206269376397271045"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/721RHb8nQE", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1206269381333966853/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/721RHb8nQE", "media_key": "3_1206269379157118982"}]}, "text": "La diferencia entre el Suicida y Hitler es que el Sucida Soborno para ser Encubierto y Hitler NO. El Suicida dejo el Pais en el 85 dentro la + Calamitosa y Completo Desastre, NO habian alimentos de 1ra necesidad y habia que hacer cola para conseguir 1K de Arroz y 1K de azucar. https://t.co/721RHb8nQE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206269381333966853"], "created_at": "2019-12-15T17:46:46.000Z", "author_id": "415001653", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1206269381333966853"}, {"text": "Una chica lesbiana se suicida tras siete a\u00f1os en terapias de conversi\u00f3n https://t.co/hWcKmPlPhM https://t.co/RkLIQTIOz1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206542078412513282"], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/hWcKmPlPhM", "expanded_url": "http://www.meneame.net/story/chica-lesbiana-suicida-tras-siete-anos-terapias-conversion", "display_url": "meneame.net/story/chica-le\u2026"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/RkLIQTIOz1", "expanded_url": "https://twitter.com/meneame_net/status/1206542078412513282/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RkLIQTIOz1", "media_key": "3_1206542077204533248"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:50:22.000Z", "author_id": "8077952", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "id": "1206542078412513282"}, {"text": "Hola @vox_es \n\nSe os ha pasado publicar esto \u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/stI0mmmWr2\n\nSaludos a @monasterioR de nuestra parte \ud83d\udd95\ud83c\udffc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206523441047916544"], "entities": {"mentions": [{"start": 5, "end": 12, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 84, "end": 96, "username": "monasterioR", "id": "2216589010"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/stI0mmmWr2", "expanded_url": "http://www.mirales.es/una-chica-lesbiana-se-suicida-despues-de-7-anos-en-terapias-de-conversion", "display_url": "mirales.es/una-chica-lesb\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T10:36:19.000Z", "author_id": "55046058", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "id": "1206523441047916544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.8187, "type": "Other", "normalized_text": "TheLWord"}, {"start": 14, "end": 14, "probability": 0.4811, "type": "Other", "normalized_text": "Q"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/at0lVghR5q", "expanded_url": "https://twitter.com/Showtime/status/1206399469123588096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/at0lVghR5q", "media_key": "3_1206399459577323521"}, {"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/at0lVghR5q", "expanded_url": "https://twitter.com/Showtime/status/1206399469123588096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/at0lVghR5q", "media_key": "3_1206399459585716224"}, {"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/at0lVghR5q", "expanded_url": "https://twitter.com/Showtime/status/1206399469123588096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/at0lVghR5q", "media_key": "3_1206399459581558785"}, {"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/at0lVghR5q", "expanded_url": "https://twitter.com/Showtime/status/1206399469123588096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/at0lVghR5q", "media_key": "3_1206399459581497344"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "TheLWord"}]}, "text": "#TheLWord Gen Q's S1 Ep2 without context: https://t.co/at0lVghR5q", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1206399469123588096"], "created_at": "2019-12-16T02:23:41.000Z", "author_id": "257548783", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 13, "like_count": 394, "quote_count": 4}, "id": "1206399469123588096"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/dX4nt4Lmj0", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206453273852547077"], "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/dX4nt4Lmj0", "expanded_url": "https://twitter.com/pitoquepariu/status/1206428073782054917", "display_url": "twitter.com/pitoquepariu/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T05:57:29.000Z", "author_id": "817187660867534852", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206428073782054917"}], "id": "1206453273852547077"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/LHojwXXCYW", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "4029837e46e8e369"}, "edit_history_tweet_ids": ["1206425128596385792"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/LHojwXXCYW", "expanded_url": "https://twitter.com/psicozana/status/1206423912374046721", "display_url": "twitter.com/psicozana/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T04:05:39.000Z", "author_id": "1031375659636019200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206423912374046721"}], "id": "1206425128596385792"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/oiG7O2yJcX", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206530580680237056"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/oiG7O2yJcX", "expanded_url": "https://twitter.com/NahFrs/status/1206438734691995648", "display_url": "twitter.com/NahFrs/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:04:41.000Z", "author_id": "4580107119", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1206530580680237056"}, {"text": "Ens trobem en una situaci\u00f3n demogr\u00e1fica terminal, continuar admentent indiscriminadament m\u00e9s i m\u00e9s immigraci\u00f3, en les circumst\u00e0ncies actuals, esdev\u00e9 aut\u00e8nticament suicida. Cal comen\u00e7ar a pensar en pol\u00edtiques de retorn i de contenci\u00f3. (...)", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1205986506634125313"], "created_at": "2019-12-14T23:02:43.000Z", "author_id": "962381587", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 7, "like_count": 59, "quote_count": 2}, "id": "1205986506634125313"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.8328, "type": "Organization", "normalized_text": "TST"}, {"start": 91, "end": 93, "probability": 0.4149, "type": "Organization", "normalized_text": "CLT"}], "mentions": [{"start": 129, "end": 143, "username": "folha_mercado", "id": "91128788"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/yORpJ90VZQ", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2019/12/vamos-acabar-nao-distinguindo-mais-segunda-de-domingo-diz-maria-cristina-peduzzi.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/mercado/2019/1\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/mercado/2019/12/vamos-acabar-nao-distinguindo-mais-segunda-de-domingo-diz-maria-cristina-peduzzi.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}]}, "text": "Primeira mulher eleita para presidir o TST afirma que reforma trabalhista foi t\u00edmida e que CLT precisa de mais atualiza\u00e7\u00f5es (via @folha_mercado)\n\nhttps://t.co/yORpJ90VZQ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206538209703923713"], "created_at": "2019-12-16T11:35:00.000Z", "author_id": "14594813", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 310, "like_count": 466, "quote_count": 211}, "id": "1206538209703923713"}, {"text": "quais dessas coisas vc ja fez:\nESCOLA \nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\ud83e\udd29\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c\n\nDeus q me perdoe https://t.co/0WLHPkVpvM", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "edit_history_tweet_ids": ["1206456174318669825"], "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/0WLHPkVpvM", "expanded_url": "https://t.co/0WLHPkVpvM", "display_url": "t.co/0WLHPkVpvM"}]}, "created_at": "2019-12-16T06:09:01.000Z", "author_id": "3093838197", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "id": "1206456174318669825"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 170, "end": 180, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "\u00d3scar P\u00e9rez"}]}, "text": "Mientras los comunistas inventan el culto a sus ca\u00eddos, as\u00ed sean criminales, no as\u00ed los dem\u00f3cratas: \"Imaginen por un momento la fama y el respeto mundial del que gozar\u00eda \u00d3scar P\u00e9rez si su acto casi suicida de coraje y honor hubiera estado dirigido contra una tiran\u00eda de derechas.\"", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206402158972813312"], "created_at": "2019-12-16T02:34:23.000Z", "author_id": "134922604", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 1, "like_count": 111, "quote_count": 2}, "id": "1206402158972813312"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c\n\na gnt so vive uma vez ne https://t.co/vvPYiePW3k", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206536762006347777"], "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/vvPYiePW3k", "expanded_url": "https://twitter.com/_tauanymoura/status/1206397924554559489", "display_url": "twitter.com/_tauanymoura/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:29:15.000Z", "author_id": "727658604229185536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206397924554559489"}], "id": "1206536762006347777"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.8492, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 20, "end": 27, "probability": 0.7904, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.9112, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "text": "A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passando mal. Ao ver o local v\u00e1rios cancelaram. Furioso ele resolveu se vingar. Atraiu 5 motoristas a um local. Torturou e matou 4. Um conseguiu fugir.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205825536607559680"], "created_at": "2019-12-14T12:23:05.000Z", "author_id": "28108748", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 219, "like_count": 7918, "quote_count": 406}, "id": "1205825536607559680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 164, "end": 172, "probability": 0.9817, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/Ozzb1xEBWi", "expanded_url": "http://www.elespectador.com/noticias/el-mundo/el-saboteo-suicida-de-la-oposicion-venezolana-articulo-895951", "display_url": "elespectador.com/noticias/el-mu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespectador.com/mundo/america/el-saboteo-suicida-de-la-oposicion-venezolana-article-895951/"}], "hashtags": [{"start": 163, "end": 173, "tag": "Venezuela"}]}, "text": "OTRA EXCELENTE PIEZA PERIOD\u00cdSTICA\n\nEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\n\n\u300aVenezuela es un pa\u00eds en v\u00eda de extinci\u00f3n e incluso se ha apagado como noticia\u300b\n\n#Venezuela \n\nhttps://t.co/Ozzb1xEBWi", "lang": "es", "geo": {"place_id": "01be351754bcbe13"}, "edit_history_tweet_ids": ["1206471795093704704"], "created_at": "2019-12-16T07:11:05.000Z", "author_id": "65533151", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "id": "1206471795093704704"}, {"text": "@Hazydavey_37 @trattomale E FAI BENE", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206546311656460288"], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "trattomale", "id": "4782660614"}]}, "created_at": "2019-12-16T12:07:11.000Z", "author_id": "248339544", "in_reply_to_user_id": "560401416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206545666081722369"}], "id": "1206546311656460288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.4077, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.5704, "type": "Person", "normalized_text": "ARBOL"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.3074, "type": "Person", "normalized_text": "MASHAP"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 31, "username": "Sholedux", "id": "2435572418"}, {"start": 85, "end": 94, "username": "RaaulF17", "id": "1082602246377013248"}, {"start": 109, "end": 118, "username": "ItsPingo", "id": "1520337895667773440"}, {"start": 142, "end": 151, "username": "Elmake89", "id": "2292863112"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/epPiz0WeoG", "expanded_url": "https://twitter.com/Espejo_trioxlip/status/1206527973467283456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/epPiz0WeoG", "media_key": "3_1206527962121670657"}]}, "text": "El Escuadron suicida:\n@Sholedux  DIOS DE LA FORJA\n\n@INTbolito  ARBOL ESQUIZOFRENICO\n\n@RaaulF17 ESKIR MASHAP\n\n@ItsPingo DOMADOR DE LA CAITLYN\n\n@Elmake89 BARDO, EL SE\u00d1OR DE LAS CAMPANAS https://t.co/epPiz0WeoG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206527973467283456"], "created_at": "2019-12-16T10:54:19.000Z", "author_id": "837011601941200897", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "id": "1206527973467283456"}, {"text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: sla\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/7vRzfGZENm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206402417077694466"], "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/7vRzfGZENm", "expanded_url": "https://twitter.com/_vitorinhagomes/status/1206401836598669314", "display_url": "twitter.com/_vitorinhagome\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T02:35:24.000Z", "author_id": "1192453639706726400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "id": "1206402417077694466"}, {"text": "Queres ser preso? Levante uma bandeira antifascista! Se fores racista, e proclamares que \u00e9s racista, ser\u00e1s detido por inj\u00faria racial, no m\u00e1ximo. Com uma su\u00e1stica no bra\u00e7o, ser\u00e1s deixado em paz. As institui\u00e7\u00f5es est\u00e3o se acostumando a fazer o que querem com a lei. Isso \u00e9 fascismo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206542360328445952"], "created_at": "2019-12-16T11:51:29.000Z", "author_id": "1082939283298811904", "public_metrics": {"retweet_count": 507, "reply_count": 15, "like_count": 1590, "quote_count": 8}, "id": "1206542360328445952"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\n\nnota vermelha: \u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\n\nmatou aula: \u2705\n\nexpulso de sala: \u2705\n\naluno destaque: \u2705\n\nse popularizou: \u2705\n\ndiretoria: \u2705\n\nchorou na sala: \u274c\n\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/aDbUkUqCCG", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206539332955316224"], "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/aDbUkUqCCG", "expanded_url": "https://twitter.com/guiwci/status/1206529972892000262", "display_url": "twitter.com/guiwci/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:39:28.000Z", "author_id": "1028464642321010689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206529972892000262"}], "id": "1206539332955316224"}, {"text": "La mismas personas que piden dejar en paz al suicida se aprovechan de un h\u00e9roe muerto. https://t.co/WsboyIC4a1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206253912208134145"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/WsboyIC4a1", "expanded_url": "https://twitter.com/meiermq/status/1205639633549320204", "display_url": "twitter.com/meiermq/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T16:45:18.000Z", "author_id": "17004194", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205639633549320204"}], "id": "1206253912208134145"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c (Acad\u00eamico arredondou todas pra m\u00e9dia \ud83d\ude4c\ud83c\udffd)\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/ZMJhAblMnz", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206535348072919040"], "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/ZMJhAblMnz", "expanded_url": "https://twitter.com/_TavaresJean_/status/1206384364180905984", "display_url": "twitter.com/_TavaresJean_/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:23:37.000Z", "author_id": "870728974971920385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 4}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206384364180905984"}], "id": "1206535348072919040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.3798, "type": "Person", "normalized_text": "martha"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.9125, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "text": "incr\u00edvel como aquela martha matou o \"mo\" nunca mais vi ngm usando, agr s\u00f3 vejo \"amg\" e se algu\u00e9m matar esse tbm eu saio do twitter", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206349272133844992"], "created_at": "2019-12-15T23:04:14.000Z", "author_id": "1679734056", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 10, "like_count": 105, "quote_count": 1}, "id": "1206349272133844992"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/8mK03PJ6Cm", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206426792225062919"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/8mK03PJ6Cm", "expanded_url": "https://twitter.com/NL3ofc/status/1206408648584519680", "display_url": "twitter.com/NL3ofc/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T04:12:16.000Z", "author_id": "1135669931020865544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206408648584519680"}], "id": "1206426792225062919"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.4736, "type": "Person", "normalized_text": "Chucho el"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.8373, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.715, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}, {"start": 121, "end": 127, "probability": 0.7385, "type": "Person", "normalized_text": "Palillo"}], "hashtags": [{"start": 267, "end": 280, "tag": "NosVemosEl21"}]}, "text": "AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa y Palillo, ansioso de ser elevado a los altares de la Patria. \n\nDuele, pero nos dirige un megal\u00f3mano, un P\u00edpila, un pirata, un suicida, un mes\u00edas.\n\n#NosVemosEl21", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204973346414137344"], "created_at": "2019-12-12T03:56:47.000Z", "author_id": "1152755955676909568", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 72, "like_count": 1203, "quote_count": 21}, "id": "1204973346414137344"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/D3Eumq6zuK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206382297173430272"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/D3Eumq6zuK", "expanded_url": "https://twitter.com/marikyx/status/1206380021369245696", "display_url": "twitter.com/marikyx/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:15:27.000Z", "author_id": "1176191752199442432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206380021369245696"}], "id": "1206382297173430272"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/LOF8PfqjUP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206406881784152064"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/LOF8PfqjUP", "expanded_url": "https://twitter.com/larissarx_/status/1206387575843221505", "display_url": "twitter.com/larissarx_/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T02:53:09.000Z", "author_id": "1059281928057053184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "id": "1206406881784152064"}, {"text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: sla\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/44LAb6iW1v", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206413983059730432"], "entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/44LAb6iW1v", "expanded_url": "https://twitter.com/valenndiblasioo/status/1206410136249610241", "display_url": "twitter.com/valenndiblasio\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T03:21:22.000Z", "author_id": "892067079519600640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206410136249610241"}], "id": "1206413983059730432"}, {"text": "@ijokerstan n\u00e3o entendi, me explica?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206543735208759296"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ijokerstan", "id": "1113883315382235136"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:56:57.000Z", "author_id": "1031970802181332992", "in_reply_to_user_id": "1586571253", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206542816912052224"}], "id": "1206543735208759296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.5184, "type": "Other", "normalized_text": "Fandango"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.4494, "type": "Other", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.7229, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 158, "end": 174, "probability": 0.624, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/gIdjPNMXrH", "expanded_url": "https://twitter.com/MargotRobbieBR/status/1206351726653169664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gIdjPNMXrH", "media_key": "16_1206351426076729346"}]}, "text": "De acordo com o Fandango, a marreta da Harley pesa entre 3-5kg e a Margot filmou com tr\u00eas vers\u00f5es mais leves que eram feitas de borracha.\n\nEla disse que a de Esquadr\u00e3o Suicida era 25% maior e \"estupidamente pesada\". https://t.co/gIdjPNMXrH", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206351726653169664"], "created_at": "2019-12-15T23:13:59.000Z", "author_id": "1249923061", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 134, "quote_count": 2}, "id": "1206351726653169664"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/y3CqfP91bQ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206385203758931969"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/y3CqfP91bQ", "expanded_url": "https://twitter.com/nusomaises/status/1206369442919309320", "display_url": "twitter.com/nusomaises/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:27:00.000Z", "author_id": "1136265011125465088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206369442919309320"}], "id": "1206385203758931969"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou alguem no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/bQYTF1jDC2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206402228610850818"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/bQYTF1jDC2", "expanded_url": "https://twitter.com/dradeju8/status/1206401265091133440", "display_url": "twitter.com/dradeju8/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T02:34:39.000Z", "author_id": "1043496514008633346", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "id": "1206402228610850818"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/bbY8MBuOIn", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206440990300618752"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/bbY8MBuOIn", "expanded_url": "https://twitter.com/crfmartinss/status/1206439972858933253", "display_url": "twitter.com/crfmartinss/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T05:08:41.000Z", "author_id": "895444641880952833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 6}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206439972858933253"}], "id": "1206440990300618752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.5483, "type": "Person", "normalized_text": "Arano"}, {"start": 28, "end": 28, "probability": 0.3955, "type": "Other", "normalized_text": "5"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/z69FEqmkQa", "expanded_url": "https://twitter.com/LucasLBijorcrux/status/1206401152759324672/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/z69FEqmkQa", "media_key": "7_1206401105380417538"}]}, "text": "Prefiero jugar con Arano de 5 https://t.co/z69FEqmkQa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206401152759324672"], "created_at": "2019-12-16T02:30:23.000Z", "author_id": "121539840", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "id": "1206401152759324672"}, {"text": "De novo? https://t.co/f7l5xfv2Qp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206513427541319680"], "entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/f7l5xfv2Qp", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/brasil/toffoli-a-lava-jato-destruiu-empresas/", "display_url": "oantagonista.com/brasil/toffoli\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oantagonista.uol.com.br/brasil/toffoli-a-lava-jato-destruiu-empresas/"}]}, "created_at": "2019-12-16T09:56:31.000Z", "author_id": "2923397967", "public_metrics": {"retweet_count": 558, "reply_count": 846, "like_count": 3648, "quote_count": 189}, "id": "1206513427541319680"}, {"text": "https://t.co/9KYtp1J97s", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1206402850022199297"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/9KYtp1J97s", "expanded_url": "https://twitter.com/gogfernandes/status/1206402850022199297/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/9KYtp1J97s", "media_key": "7_1206401693493157895"}]}, "created_at": "2019-12-16T02:37:07.000Z", "author_id": "424170394", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1206402850022199297"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/vaUoMPoYWd", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206379274250465280"], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/vaUoMPoYWd", "expanded_url": "https://twitter.com/Igor_SSantos/status/1206354445061230592", "display_url": "twitter.com/Igor_SSantos/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:03:27.000Z", "author_id": "948921559611330561", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "id": "1206379274250465280"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala:  \u2705\naluno destaque:  \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:  \u2705\nchorou na sala: \u2705 \npegou algm no banheiro:  \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/MlEtEKyewR", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206399885643321344"], "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/MlEtEKyewR", "expanded_url": "https://t.co/MlEtEKyewR", "display_url": "t.co/MlEtEKyewR"}]}, "created_at": "2019-12-16T02:25:21.000Z", "author_id": "1128361668638117888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "id": "1206399885643321344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.547, "type": "Person", "normalized_text": "Mc mineiro"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.938, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "text": "To muito triste pela not\u00edcia do Mc mineiro..!! Infelizmente se suicidou em uma live hoje no instagram por conta de depress\u00e3o.....\n\nA depress\u00e3o n\u00e3o eh brincadeira, s\u00e9rio gente \n\neu odeio essa merda", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206458686241198081"], "created_at": "2019-12-16T06:19:00.000Z", "author_id": "564628730", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 10, "like_count": 1223, "quote_count": 4}, "id": "1206458686241198081"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.4535, "type": "Other", "normalized_text": "Rolfi"}, {"start": 134, "end": 137, "probability": 0.3716, "type": "Other", "normalized_text": "Popu"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/w47InsYz36", "expanded_url": "https://twitter.com/popupy/status/1206480070543630336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w47InsYz36", "media_key": "3_1206479990298152960"}]}, "text": "Se cas\u00f3 el pap\u00e1 de Rolfi y en sillas de ruedas! Horror en el interior, mam\u00e1 mata a sus dos hijos y se suicida.. Todo esto y m\u00e1s en el Popu!!! https://t.co/w47InsYz36", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206480070543630336"], "created_at": "2019-12-16T07:43:58.000Z", "author_id": "4049383006", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "id": "1206480070543630336"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/mpQoC24ZCn", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206536085267980288"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/mpQoC24ZCn", "expanded_url": "https://twitter.com/jaygrigoletti/status/1206428259904294913", "display_url": "twitter.com/jaygrigoletti/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:26:33.000Z", "author_id": "745786814292701184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 6}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206428259904294913"}], "id": "1206536085267980288"}, {"text": "@JornalDaCidadeO Quem deve estar mais estarrecido s\u00e3o os pais dos que morreram. Aceitar que seus filhos tem um comportamento suicida e sem moral!Que eles consigam transformar essa trag\u00e9dia numa li\u00e7\u00e3o de como est\u00e3o criando seus filhos, com qual valores e princ\u00edpios!!\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206535976266416128"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:26:07.000Z", "author_id": "148887911", "in_reply_to_user_id": "994303120376303616", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206534826842640384"}], "id": "1206535976266416128"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u2705\n\nKkkkkkkkk Ain olha https://t.co/68xhrvVKCw", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206429168549928960"], "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/68xhrvVKCw", "expanded_url": "https://twitter.com/feijolivis/status/1206386850836946947", "display_url": "twitter.com/feijolivis/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T04:21:42.000Z", "author_id": "948698545359589376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "id": "1206429168549928960"}, {"text": "@Guilhermeileite @alphus999 17 me lembra algo ... um certo partido.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206488589317689344"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 27, "username": "alphus999", "id": "936134123839787008"}]}, "created_at": "2019-12-16T08:17:49.000Z", "author_id": "200308501", "in_reply_to_user_id": "3071380791", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206361080739614720"}], "id": "1206488589317689344"}, {"text": "Luego de chocar una camioneta, un joven no soport\u00f3 los rega\u00f1os de su padre y decidi\u00f3 quitarse la vida dentro de su habitaci\u00f3n https://t.co/JxjmW7rj6c", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206494169302102018"], "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/JxjmW7rj6c", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/joven-se-suicida-tras-regano-por-chocar-camioneta-en-tlalpan", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/joven-se-suicida-tras-regano-por-chocar-camioneta-en-tlalpan"}]}, "created_at": "2019-12-16T08:40:00.000Z", "author_id": "16676396", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 27, "like_count": 43, "quote_count": 8}, "id": "1206494169302102018"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c https://t.co/OTwtISafSF", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206430187619049474"], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/OTwtISafSF", "expanded_url": "https://twitter.com/starghibli/status/1206295336928628737", "display_url": "twitter.com/starghibli/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T04:25:45.000Z", "author_id": "3085118865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206295336928628737"}], "id": "1206430187619049474"}, {"text": "Tambi\u00e9n se te ha olvidado comentar que la persona que se suicida es por elecci\u00f3n suya y sin embargo, las mujeres asesinadas no han elegido terminar de esa forma.\nN\u00f3tese la diferencia. https://t.co/YKhnZNls5f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204771743891623936"], "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/YKhnZNls5f", "expanded_url": "https://twitter.com/Alvisepf/status/1204497541724868609", "display_url": "twitter.com/Alvisepf/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-11T14:35:41.000Z", "author_id": "434377358", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "id": "1204771743891623936"}, {"text": "Cuando salga alguna viuda del suicida cobarde a hablar de la inseguridad, recu\u00e9rdenle que el miserable liber\u00f3 a m\u00e1s de 3 mil delincuentes por dinero. https://t.co/UvQv5MpQP6", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206410079265792000"], "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/UvQv5MpQP6", "expanded_url": "https://twitter.com/noticiAmerica/status/1206397841889021952", "display_url": "twitter.com/noticiAmerica/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T03:05:51.000Z", "author_id": "3171735557", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206397841889021952"}], "id": "1206410079265792000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/TaZBoZMbAf", "expanded_url": "https://epoca.globo.com/guilherme-amado/bolsonaro-relata-cansaco-extremo-1-24138297?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "epoca.globo.com/guilherme-amad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/epoca/guilherme-amado/bolsonaro-relata-cansaco-extremo-1-24138297?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}]}, "text": "Compreens\u00edvel: Depois de 28 anos de f\u00e9rias, \u2018aposentado\u2019 aos 33 anos, Bolsonaro relata cansa\u00e7o extremo e quer diminuir ritmo da agenda. https://t.co/TaZBoZMbAf", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206188459792179200"], "created_at": "2019-12-15T12:25:13.000Z", "author_id": "354095556", "public_metrics": {"retweet_count": 3292, "reply_count": 6492, "like_count": 21246, "quote_count": 771}, "id": "1206188459792179200"}, {"text": "Siow se esse fds n me matou, eu n morro tao cedo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206509751225475072"], "created_at": "2019-12-16T09:41:55.000Z", "author_id": "804391596565417984", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "id": "1206509751225475072"}, {"text": "ESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2754\ndiretoria: \u274e\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/NLM2trWM8a", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206398156117807104"], "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/NLM2trWM8a", "expanded_url": "https://twitter.com/RSaraiva15/status/1206397552138080256", "display_url": "twitter.com/RSaraiva15/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T02:18:28.000Z", "author_id": "1122982473334513666", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206397552138080256"}], "id": "1206398156117807104"}, {"text": "o tanto de gente q t\u00e1 quotando esse tweet falando que fumou e teve uma crise de ansiedade, p\u00e2nico ou at\u00e9 mesmo suicida...\n\nsinto muito pra quem teve que passar por isso.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206238905751789569"], "created_at": "2019-12-15T15:45:40.000Z", "author_id": "146829771", "in_reply_to_user_id": "146829771", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 8, "like_count": 1422, "quote_count": 15}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205722800247455744"}], "id": "1206238905751789569"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9626, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.5515, "type": "Organization", "normalized_text": "governo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "text": "@SF_Moro O sucesso no combate ao crime no Brasil  se deve a atua\u00e7\u00e3o dos governadores de oposi\u00e7\u00e3o, diferentemente do governo federal que n\u00e3o tem um plano nacional de seguran\u00e7a p\u00fablica.", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1206380948088078337"], "created_at": "2019-12-16T01:10:06.000Z", "author_id": "25562342", "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 112, "like_count": 560, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206287376118628352"}], "id": "1206380948088078337"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2705\n\na gnt so vive uma vez ne https://t.co/2HGZzmRaqE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206397924554559489"], "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/2HGZzmRaqE", "expanded_url": "https://t.co/2HGZzmRaqE", "display_url": "t.co/2HGZzmRaqE"}]}, "created_at": "2019-12-16T02:17:33.000Z", "author_id": "901220924179058688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1206397924554559489"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.798, "type": "Person", "normalized_text": "Tchekhov"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.9494, "type": "Place", "normalized_text": "Monte Carlo"}, {"start": 158, "end": 165, "probability": 0.7973, "type": "Person", "normalized_text": "Tchekhov"}, {"start": 224, "end": 234, "probability": 0.8995, "type": "Place", "normalized_text": "Monte Carlo"}]}, "text": "Que contista que \u00e9 Tchekhov! O conto tradicional diz: \"Um homem vai ao cassino em Monte Carlo, perde, volta para casa e se suicida.\" O conto moderno, no qual Tchekhov era mestre, tem um paradoxo: \u201cUm homem vai ao cassino em Monte Carlo, ganha, volta para casa e se suicida.\u201d", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206401402173558785"], "created_at": "2019-12-16T02:31:22.000Z", "author_id": "1082939283298811904", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 63, "quote_count": 1}, "id": "1206401402173558785"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/lr6wkNwzBx", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206434549686779904"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/lr6wkNwzBx", "expanded_url": "https://twitter.com/_jvli4_/status/1206410231548432385", "display_url": "twitter.com/_jvli4_/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T04:43:05.000Z", "author_id": "1030655646788739073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206410231548432385"}], "id": "1206434549686779904"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: (na profitec conta?)\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/ZgeAnRy7N7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206428259904294913"], "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/ZgeAnRy7N7", "expanded_url": "https://twitter.com/iontouch/status/1206416893441126401", "display_url": "twitter.com/iontouch/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T04:18:06.000Z", "author_id": "2375974750", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206416893441126401"}], "id": "1206428259904294913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.7282, "type": "Organization", "normalized_text": "IML"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/7CgoLuXcX8", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17793/o-estarrecedor-laudo-do-iml-sobre-as-mortes-em-paraisopolis", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17793\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17793/o-estarrecedor-laudo-do-iml-sobre-as-mortes-em-paraisopolis"}]}, "text": "A hipocrisia destru\u00edda em um laudo do IML.... https://t.co/7CgoLuXcX8", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206534826842640384"], "created_at": "2019-12-16T11:21:33.000Z", "author_id": "994303120376303616", "public_metrics": {"retweet_count": 554, "reply_count": 60, "like_count": 1115, "quote_count": 65}, "id": "1206534826842640384"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274e\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274e\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274e\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274e\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274e https://t.co/gKoyP4CMho", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206384364180905984"], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/gKoyP4CMho", "expanded_url": "https://twitter.com/mariaougenia/status/1206383468541890560", "display_url": "twitter.com/mariaougenia/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:23:40.000Z", "author_id": "726584666275368961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1206384364180905984"}, {"text": "La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les resulta)\n\nLo que ustedes tienen no es valentia, se llama ideaci\u00f3n suicida.\nEl reflejo de las pocas habilidades que tienes para enfrentar la vida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203302976489689090"], "created_at": "2019-12-07T13:19:20.000Z", "author_id": "1185446319772569600", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 472, "like_count": 4871, "quote_count": 212}, "id": "1203302976489689090"}, {"text": "@Cronistacom La gente se suicida votando a estos payasos. Llegan y se suben el sueldo, encima.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206426327076741122"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Cronistacom", "id": "62806842"}]}, "created_at": "2019-12-16T04:10:25.000Z", "author_id": "1070867357596291072", "in_reply_to_user_id": "62806842", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206386099410616320"}], "id": "1206426327076741122"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/cM6y282qnx", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206340874080280576"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/cM6y282qnx", "expanded_url": "https://twitter.com/mingalzeramc/status/1206310467632816129", "display_url": "twitter.com/mingalzeramc/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T22:30:51.000Z", "author_id": "1052230199050420226", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206310467632816129"}], "id": "1206340874080280576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.5198, "type": "Organization", "normalized_text": "Huanta"}, {"start": 198, "end": 200, "probability": 0.5904, "type": "Organization", "normalized_text": "ONG"}, {"start": 226, "end": 232, "probability": 0.4951, "type": "Other", "normalized_text": "Socorro"}], "hashtags": [{"start": 261, "end": 280, "tag": "TerrorismoNuncaM\u00e1s"}]}, "text": "Porque fu\u00ed alcalde de Huanta me reafirmo TERRORISTAS ASESINOS, mataban por la espalda, en emboscada, sin respetar ni\u00f1o o anciano.A Soldados, polic\u00edas.A evangelistas, homosexuales.Duro con ellos,sus ONG\u2019s y su  \u201ccollerita\u201d de \u201cSocorro Virtual\u201d.Les vamos a ganar #TerrorismoNuncaM\u00e1s", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206182911785029632"], "created_at": "2019-12-15T12:03:10.000Z", "author_id": "783471864", "public_metrics": {"retweet_count": 305, "reply_count": 51, "like_count": 794, "quote_count": 28}, "id": "1206182911785029632"}, {"text": "Esto es muy fuerte. Ser\u00eda interesante ver los m\u00fasculos faciales de @alferdez al leer este tuit.\n\n#ComPol #Comunicaci\u00f3nPol\u00edtica https://t.co/En5Ex4cE6y", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206357107009822720"], "entities": {"mentions": [{"start": 67, "end": 76, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/En5Ex4cE6y", "expanded_url": "https://twitter.com/CFKArgentina/status/1206001814665121793", "display_url": "twitter.com/CFKArgentina/s\u2026"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 104, "tag": "ComPol"}, {"start": 105, "end": 126, "tag": "Comunicaci\u00f3nPol\u00edtica"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:35:21.000Z", "author_id": "54100908", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206001814665121793"}], "id": "1206357107009822720"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c\n\nnormal kkk https://t.co/jf2fxgxiDq", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206381248467415040"], "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/jf2fxgxiDq", "expanded_url": "https://t.co/jf2fxgxiDq", "display_url": "t.co/jf2fxgxiDq"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:11:17.000Z", "author_id": "955452646885855233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "id": "1206381248467415040"}, {"text": "@nzingaretti \u00c8 inutile, non riuscirete a metterci in difficolt\u00e0. I cittadini responsabili hanno gi\u00e0 capito a cosa servono le sardine, chi riempie quelle piazze non ha patito la perdita di un caro suicida per una politica che va contro i cittadini e i loro bisogni.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1205968356509138945"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}]}, "created_at": "2019-12-14T21:50:36.000Z", "author_id": "385613572", "in_reply_to_user_id": "403544693", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205884473910407168"}], "id": "1205968356509138945"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/0H29sOxrC2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206353279661285383"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/0H29sOxrC2", "expanded_url": "https://twitter.com/Pllima6/status/1206348100815728650", "display_url": "twitter.com/Pllima6/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:20:09.000Z", "author_id": "839153273949020160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 10}, "id": "1206353279661285383"}, {"text": "coisas q vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: de tapa: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/mnOAMAwy7t", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206532109734686721"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/mnOAMAwy7t", "expanded_url": "https://twitter.com/luiz_moraes77/status/1206455945544507393", "display_url": "twitter.com/luiz_moraes77/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:10:45.000Z", "author_id": "1100464201070456832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206455945544507393"}], "id": "1206532109734686721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.4797, "type": "Person", "normalized_text": "Gerald"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/xKO3ndSVtl", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1206041989776650240/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xKO3ndSVtl", "media_key": "7_1206041680195002368"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}, {"start": 128, "end": 186, "tag": "PorLaCompraDelLibroGratisUnaCopiaDeTuNarcoindultoFavorito"}]}, "text": "#RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald :V\n\n#PorLaCompraDelLibroGratisUnaCopiaDeTuNarcoindultoFavorito https://t.co/xKO3ndSVtl", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206041989776650240"], "created_at": "2019-12-15T02:43:12.000Z", "author_id": "771351819171790848", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 6, "like_count": 361, "quote_count": 3}, "id": "1206041989776650240"}, {"text": "coisas q vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: de tapa: \u274c\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/8ARh6IyIdg", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206455945544507393"], "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/8ARh6IyIdg", "expanded_url": "https://twitter.com/camilacanuto_/status/1206428876009877504", "display_url": "twitter.com/camilacanuto_/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T06:08:06.000Z", "author_id": "832354773286453253", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 3}, "id": "1206455945544507393"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\n\nnota vermelha: \u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\n\nmatou aula: \u2705\n\nexpulso de sala: \u2705\n\naluno destaque: \u2705\n\nse popularizou: \u2705 (?)\n\ndiretoria: \u274c\n\nchorou na sala: \u2705\n\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/UV0HjfAQrP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206531139520942082"], "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/UV0HjfAQrP", "expanded_url": "https://twitter.com/guiwci/status/1206529972892000262", "display_url": "twitter.com/guiwci/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T11:06:54.000Z", "author_id": "983805371046354944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 5}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206529972892000262"}], "id": "1206531139520942082"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: ?\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c (e em nehum lugar tbm)\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/UzHFjVHWOY", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206381171141152768"], "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/UzHFjVHWOY", "expanded_url": "https://twitter.com/lilirsf/status/1206373710468440064", "display_url": "twitter.com/lilirsf/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:10:59.000Z", "author_id": "949265515318534145", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "id": "1206381171141152768"}, {"text": "Descobri que sou todos os piores tipos de b\u00eabado:\n\n- suicida\n- fica rindo a toa\n- fil\u00f3sofo\n- sincero\n- moralista (militei mt chamando td mundo de sexista sem contexto)\n- sentimental (mts declara\u00e7\u00f5es)\n- inconfidente (contando segredos)\n- faz mt merda", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206377646491353088"], "created_at": "2019-12-16T00:56:58.000Z", "author_id": "1325993684", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "id": "1206377646491353088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9928, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tambi\u00e9n hay suicidios que no constan como tales, y que para evitar el estigma figuran como muertes naturales.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205218336969240578"], "created_at": "2019-12-12T20:10:18.000Z", "author_id": "458727413", "in_reply_to_user_id": "458727413", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 3, "like_count": 391, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205218335815798785"}], "id": "1205218336969240578"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 48, "probability": 0.4313, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 78, "end": 94, "probability": 0.548, "type": "Person", "normalized_text": "Reitor Cancellier"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "xicosa", "id": "45447020"}, {"start": 8, "end": 21, "username": "guidorezende", "id": "131197124"}, {"start": 22, "end": 34, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "text": "@xicosa @guidorezende @UOLNoticias \"Sem provas PF encerra inqu\u00e9rito que levou Reitor Cancellier ao suic\u00eddio\"\n\"Ele se sentiu humilhado e impotente\u2019, diz irm\u00e3o de reitor que se suicidou\"\nE as vi\u00favas? Quem ampara?\nCUIDADO POVO, QUALQUER CIDAD\u00c3O PODE SER VITIMA...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206191922936786944"], "created_at": "2019-12-15T12:38:59.000Z", "author_id": "811597442823110656", "in_reply_to_user_id": "45447020", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206172969371877376"}], "id": "1206191922936786944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.3692, "type": "Organization", "normalized_text": "neonazi"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.4779, "type": "Place", "normalized_text": "bares"}]}, "text": "n\u00e3o \u00e9 de hoje que neonazi est\u00e1 se sentindo a vontade demais em bares. tinha aquele que enforcou um mendigo na pra\u00e7a da liberdade em bh que circulava muito tranquilamente no centro com a patota neopentecosfacho sem a menor cerim\u00f4nia. isso pq ele chegou a estar foragido e foi preso", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206527757917859840"], "created_at": "2019-12-16T10:53:28.000Z", "author_id": "549267461", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "id": "1206527757917859840"}, {"text": "En defensa del pueblo, la democracia y los derechos de los trabajadores y frente la ofensiva castrochavista neosenderista, no hay otra opci\u00f3n. https://t.co/r9bkA5Oxjo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206362304981479424"], "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/r9bkA5Oxjo", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1206362304981479424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r9bkA5Oxjo", "media_key": "3_1206362251822796801"}, {"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/r9bkA5Oxjo", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1206362304981479424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r9bkA5Oxjo", "media_key": "3_1206362269241790464"}]}, "created_at": "2019-12-15T23:56:01.000Z", "author_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 509, "reply_count": 1796, "like_count": 2072, "quote_count": 151}, "id": "1206362304981479424"}, {"text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/FGRJXQ2rHF", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206418545946611712"], "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/FGRJXQ2rHF", "expanded_url": "https://twitter.com/ajuliamorais/status/1206414801544585217", "display_url": "twitter.com/ajuliamorais/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T03:39:30.000Z", "author_id": "711940096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 5}, "id": "1206418545946611712"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/xs1rRmWrPr", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206404987963822081"], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/xs1rRmWrPr", "expanded_url": "https://twitter.com/mariacvalle18/status/1206395164278894592", "display_url": "twitter.com/mariacvalle18/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T02:45:37.000Z", "author_id": "1036718900761833477", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1206404987963822081"}, {"text": "\u00daLTIMA HORA | Una mujer asesina a sus dos hijas y luego se suicida. https://t.co/8OFaShnpwe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206512866343444481"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/8OFaShnpwe", "expanded_url": "https://twitter.com/el_pais/status/1205483510020165632", "display_url": "twitter.com/el_pais/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T09:54:17.000Z", "author_id": "858196926", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205483510020165632"}], "id": "1206512866343444481"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: trimestral\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando: dando cola\u274c https://t.co/VDgQV3aGCS", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206522862070317058"], "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/VDgQV3aGCS", "expanded_url": "https://t.co/VDgQV3aGCS", "display_url": "t.co/VDgQV3aGCS"}]}, "created_at": "2019-12-16T10:34:01.000Z", "author_id": "789229456200261634", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "id": "1206522862070317058"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.6107, "type": "Other", "normalized_text": "TED"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/FcZyB4hL0g", "expanded_url": "http://rviv.ly/u0eVJI", "display_url": "rviv.ly/u0eVJI"}]}, "text": "TED: p\u00edldoras formativas motivadoras sobre conducta suicida https://t.co/FcZyB4hL0g", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205651995404713986"], "created_at": "2019-12-14T00:53:30.000Z", "author_id": "1092126705114849281", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "id": "1205651995404713986"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4047, "type": "Person", "normalized_text": "Fer"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.5798, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.4769, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "text": "Fer, la alumna del ITAM que lamentablemente decidi\u00f3 quitarse la vida,no lo hizo por culpa del ITAM, el suicidio es un tema en exceso complejo,nadie sabe realmente qu\u00e9 es lo que lleva a una persona a tomar esa decisi\u00f3n.\nDecir que fue por exigencia acad\u00e9mica es absurdo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205494904258023425"], "created_at": "2019-12-13T14:29:16.000Z", "author_id": "167042901", "public_metrics": {"retweet_count": 418, "reply_count": 194, "like_count": 3236, "quote_count": 57}, "id": "1205494904258023425"}, {"text": "@Morndraug Tipo o dia que eu fui pisar no pedal de uma dessas e a lixeira tombou no meu p\u00e9, com papel higi\u00eanico pra tudo que \u00e9 canto (era uma pequena ao menos). Eu desisti daquele dia e fui dormir, certeza que foi pagamento de alguma parcela de algo que fiz em uma vida passada.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206521173489672192"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Morndraug", "id": "2250912918"}]}, "created_at": "2019-12-16T10:27:18.000Z", "author_id": "343785696", "in_reply_to_user_id": "2250912918", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206520484508110851"}], "id": "1206521173489672192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Guedes"}, {"start": 8, "end": 11, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "text": "Guedes, Moro e meia d\u00fazia de outros ministros e secret\u00e1rios continuam carregando governo nas costas, enquanto milit\u00e2ncia de gabinete e seus porta-vozes s\u00f3 d\u00e3o vexame. Quando ing\u00eanuos aprenderem a separar ala boa da ruim, ver\u00e3o que n\u00e3o precisam defender ambas em raz\u00e3o da primeira.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206369707118546944"], "created_at": "2019-12-16T00:25:26.000Z", "author_id": "52849416", "public_metrics": {"retweet_count": 615, "reply_count": 2550, "like_count": 7546, "quote_count": 135}, "id": "1206369707118546944"}, {"text": "Clima e ambiente, pianeta suicida guidato da nani della politica - https://t.co/elp3opTtOw", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206494240785780737"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/elp3opTtOw", "expanded_url": "https://www.remocontro.it/2019/12/15/clima-e-ambiente-pianeta-suicida-guidato-da-nani-della-politica/", "display_url": "remocontro.it/2019/12/15/cli\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T08:40:17.000Z", "author_id": "84337519", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "id": "1206494240785780737"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/qS8Pty9lHo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206344722442334214"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/qS8Pty9lHo", "expanded_url": "https://twitter.com/lugenaroo/status/1206341702325358600", "display_url": "twitter.com/lugenaroo/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T22:46:09.000Z", "author_id": "3601207487", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "id": "1206344722442334214"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.4777, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 272, "end": 276, "probability": 0.5642, "type": "Place", "normalized_text": "Ibero"}]}, "text": "Cuando yo estudi\u00e9 en el ITAM consider\u00e9 el suicidio como salida a la depresi\u00f3n y presi\u00f3n que viv\u00eda d\u00eda con d\u00eda. Varias veces ped\u00ed ayuda a profesores que me dec\u00edan que deb\u00eda de estar \u201cfeliz por ser parte de la instituci\u00f3n\u201d. \n\nNunca pude ser m\u00e1s feliz que cuando me fui a la Ibero.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205291862866702337"], "created_at": "2019-12-13T01:02:28.000Z", "author_id": "1063577470555836416", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 87, "like_count": 2920, "quote_count": 44}, "id": "1205291862866702337"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/SRQMewm7AM", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206521594346168321"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/SRQMewm7AM", "expanded_url": "https://twitter.com/rafhaellandrade/status/1206419745576300545", "display_url": "twitter.com/rafhaellandrad\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T10:28:58.000Z", "author_id": "1055535408862388224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206419745576300545"}], "id": "1206521594346168321"}, {"text": "El otro d\u00eda en la sucursal del @bancosantander me confirmaron que no me quieren como cliente.\nQue se compraron mi banco pero no por sus clientes o algo as\u00ed.\nMe parece bien, est\u00e1n en su derecho pero es bastante sorpresa su pol\u00edtica comercial.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206522249160876032"], "entities": {"mentions": [{"start": 31, "end": 46, "username": "bancosantander", "id": "246196403"}]}, "created_at": "2019-12-16T10:31:34.000Z", "author_id": "2759360504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1206522249160876032"}, {"text": "ESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2753\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/6exHOSPmBL", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206419136445919232"], "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/6exHOSPmBL", "expanded_url": "https://twitter.com/vncgb/status/1206409332562317313", "display_url": "twitter.com/vncgb/status/1\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T03:41:50.000Z", "author_id": "999460158295207937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "id": "1206419136445919232"}, {"text": "Chiari segni di #ripresa! UN ALTRO #DISOCCUPATO IN MENO PER LA GIOIA #ISTAT! Ossessionato per il lavoro che non ha si #suicida a Siracusa https://t.co/QLYFPNR0dz", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206510799600209921"], "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/QLYFPNR0dz", "expanded_url": "https://www.nuovosud.it/articoli/101484-cronaca-siracusa/ossessionato-il-lavoro-che-non-ha-si-suicida-siracusa", "display_url": "nuovosud.it/articoli/10148\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.nuovosud.it/articoli/101484-cronaca-siracusa/ossessionato-il-lavoro-che-non-ha-si-suicida-siracusa"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 24, "tag": "ripresa"}, {"start": 35, "end": 47, "tag": "DISOCCUPATO"}, {"start": 69, "end": 75, "tag": "ISTAT"}, {"start": 118, "end": 126, "tag": "suicida"}]}, "created_at": "2019-12-16T09:46:05.000Z", "author_id": "388946039", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "id": "1206510799600209921"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/kgDdhv0zYn", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206421829155479557"], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/kgDdhv0zYn", "expanded_url": "https://twitter.com/lsd_diabla/status/1206405476105293825", "display_url": "twitter.com/lsd_diabla/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T03:52:32.000Z", "author_id": "1178987053410902017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1206421829155479557"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9591, "type": "Other", "normalized_text": "libertadores"}, {"start": 83, "end": 87, "probability": 0.9944, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 126, "end": 133, "probability": 0.9626, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 189, "end": 193, "probability": 0.988, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 237, "end": 244, "probability": 0.959, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "text": "T\u00f4 num casamento e t\u00f4 ouvindo um vasca\u00edno falando da libertadores... Dizendo que o River n\u00e3o merecia a derrota e que anulou o Flamengo... Eu at\u00e9 hoje tendo entender que anulada foi essa. O River se defendeu bem at\u00e9 dado momento e ap\u00f3s o Flamengo matou o jogo, \u00e9 t\u00e3o dif\u00edcil?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206306469785866240"], "created_at": "2019-12-15T20:14:09.000Z", "author_id": "2990807254", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 20, "like_count": 144, "quote_count": 1}, "id": "1206306469785866240"}, {"text": "Entre estudiantes medicina, mujer,homosexual,bajo nivel de ingresos,q sufren intimidaci\u00f3n de compa\u00f1eros, que han sufrido trauma, con AF de suicidio, ideaci\u00f3n suicida, consumo diario de tabaco y riesgo de abuso de alcohol son las m\u00e1s vulnerables al suicidio\nhttps://t.co/sCXaikmN1B", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206521096981241856"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/sCXaikmN1B", "expanded_url": "https://onlinelibrary.wiley.com/doi/abs/10.1111/acps.13137?campaign=wolacceptedarticle", "display_url": "onlinelibrary.wiley.com/doi/abs/10.111\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T10:27:00.000Z", "author_id": "301473763", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1206521096981241856"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c (s\u00f3 discuti) \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/F2elSKUZCF", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206419745576300545"], "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/F2elSKUZCF", "expanded_url": "https://twitter.com/micaelenfarias/status/1206419020519485441", "display_url": "twitter.com/micaelenfarias\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T03:44:16.000Z", "author_id": "1001482999966453761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206419020519485441"}], "id": "1206419745576300545"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez ESCOLA\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:s\u00f3 se for na bagun\u00e7a \ud83d\ude1a\u270c\ufe0f\nse popularizou:\u274crs\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:ali tem hist\u00f3ria rs\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/Tz9FcnH0LY", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206431098940665857"], "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/Tz9FcnH0LY", "expanded_url": "https://twitter.com/bilarilari/status/1206404934515732485", "display_url": "twitter.com/bilarilari/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T04:29:23.000Z", "author_id": "3636658221", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206404934515732485"}], "id": "1206431098940665857"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.856, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 45, "end": 64, "probability": 0.7457, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Angel Quevedo"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/oUxThEcfZG", "expanded_url": "http://www.venezuelavetada.com/2011/09/carta-suicida-del-editor-de-bohemia-en.html", "display_url": "venezuelavetada.com/2011/09/carta-\u2026"}]}, "text": "Carta Suicida del Editor de Bohemia en Cuba. Miguel Angel Quevedo\nhttps://t.co/oUxThEcfZG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206101885058506752"], "created_at": "2019-12-15T06:41:12.000Z", "author_id": "291650828", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1206101885058506752"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705\u2705\u2705\u2705 deus me odeia https://t.co/o92YHrHmqV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206310467632816129"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/o92YHrHmqV", "expanded_url": "https://twitter.com/Bernardo__gv/status/1206308967326142464", "display_url": "twitter.com/Bernardo__gv/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-15T20:30:02.000Z", "author_id": "1075962211259043840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 43, "quote_count": 137}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206308967326142464"}], "id": "1206310467632816129"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/0qup2Qftc6", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206380818609901575"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/0qup2Qftc6", "expanded_url": "https://twitter.com/samaralvesss/status/1206380407727546369", "display_url": "twitter.com/samaralvesss/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:09:35.000Z", "author_id": "884424747534221312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 6}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206380407727546369"}], "id": "1206380818609901575"}, {"text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "author_id": "6558552", "in_reply_to_user_id": "6558552", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3114, "quote_count": 48}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "id": "1171281334297407488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9917, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 123, "end": 139, "username": "revista_mirales", "id": "160629592"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/jiFSngkfeW", "expanded_url": "http://www.mirales.es/una-chica-lesbiana-se-suicida-despues-de-7-anos-en-terapias-de-conversion", "display_url": "mirales.es/una-chica-lesb\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.mirales.es/una-chica-lesbiana-se-suicida-despues-de-7-anos-en-terapias-de-conversion"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "lesbiana"}, {"start": 82, "end": 94, "tag": "EsAsesinato"}]}, "text": "EEUU: Una chica #lesbiana se suicida despu\u00e9s de 7 a\u00f1os de terapias de conversi\u00f3n. #EsAsesinato https://t.co/jiFSngkfeW v\u00eda @revista_mirales", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206490900312076292"], "created_at": "2019-12-16T08:27:00.000Z", "author_id": "2986583009", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1206490900312076292"}, {"text": "Mentre le sarde sguazzano x distrarci,domani ci rifilano una finanziaria suicida colma di tasse..rimandate, ma sempre tasse saranno sul groppone di tutti\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude23", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206194654670151681"], "created_at": "2019-12-15T12:49:50.000Z", "author_id": "1061429985494347776", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "id": "1206194654670151681"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.5249, "type": "Place", "normalized_text": "Una\u00ed"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.4601, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazistas"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/mK3j4mBaFL", "expanded_url": "https://twitter.com/davidmirandario/status/1206254925442891782/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mK3j4mBaFL", "media_key": "3_1206254870770208769"}]}, "text": "Essa foto foi tirada em Una\u00ed (MG). Nazistas cada vez mais confort\u00e1veis no governo atual.\nIsso \u00e9 CRIME! https://t.co/mK3j4mBaFL", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206254925442891782"], "created_at": "2019-12-15T16:49:20.000Z", "author_id": "2479861125", "public_metrics": {"retweet_count": 3142, "reply_count": 1110, "like_count": 19168, "quote_count": 1500}, "id": "1206254925442891782"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c at\u00e9 pq, n\u00e3o colo https://t.co/sUYdJIwZGz", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206502499651162113"], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/sUYdJIwZGz", "expanded_url": "https://twitter.com/aalexiakm/status/1206410533475246081", "display_url": "twitter.com/aalexiakm/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T09:13:06.000Z", "author_id": "2362428907", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "id": "1206502499651162113"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.3783, "type": "Place", "normalized_text": "Salitja"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.9751, "type": "Place", "normalized_text": "Girona"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/Wsi00qiRcz", "expanded_url": "https://bit.ly/2YKaFTk", "display_url": "bit.ly/2YKaFTk"}, {"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/FXwiWd5SYz", "expanded_url": "https://twitter.com/el_pais/status/1205483510020165632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FXwiWd5SYz", "media_key": "16_1205483070868074496"}]}, "text": "\u00daLTIMA HORA | Encuentran a dos ni\u00f1as muertas en su casa de Salitja, en Girona. La madre se ha intentado suicidar saltando de un puente https://t.co/Wsi00qiRcz https://t.co/FXwiWd5SYz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205483510020165632"], "created_at": "2019-12-13T13:44:00.000Z", "author_id": "7996082", "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 115, "like_count": 57, "quote_count": 99}, "id": "1205483510020165632"}, {"text": "@Delineada https://t.co/MFSFIrW6gU", "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1206368954123464706"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Delineada", "id": "139246867"}], "urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/MFSFIrW6gU", "expanded_url": "https://twitter.com/lergpv/status/1206368954123464706/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MFSFIrW6gU", "media_key": "3_1206368941070794753"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:22:26.000Z", "author_id": "46668459", "in_reply_to_user_id": "46668459", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 9, "quote_count": 4}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206367593394782209"}], "id": "1206368954123464706"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.771, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 72, "end": 85, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "text": "A pergunta que n\u00e3o quer calar : quem mandou matar Marielle. Por acaso o @wilsonwitzel tem algo a dizer?", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1206196351589081089"], "created_at": "2019-12-15T12:56:34.000Z", "author_id": "25562342", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 46, "like_count": 1394, "quote_count": 4}, "id": "1206196351589081089"}, {"text": "@LucaMarelli72 Dr. Marelli mi scusi, ho letto la sua disamina su Inter Fiorentina, mi potrebbe gentilmente spiegare come sia possibile che l'uscita suicida di Dragonski in cui travolge Lautaro e Milenkovic sia da considerarsi come azione fallosa dell'argentino??", "lang": "it", "geo": {"place_id": "d331f9dce81da9cc"}, "edit_history_tweet_ids": ["1206503307193266177"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LucaMarelli72", "id": "751879926"}]}, "created_at": "2019-12-16T09:16:18.000Z", "author_id": "460453540", "in_reply_to_user_id": "751879926", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206501822950780928"}], "id": "1206503307193266177"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 175, "end": 189, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Benedetti"}, {"start": 193, "end": 198, "probability": 0.8886, "type": "Other", "normalized_text": "El mar"}], "mentions": [{"start": 251, "end": 257, "username": "adnz_", "id": "1516024153492664331"}, {"start": 266, "end": 272, "username": "adnz_", "id": "1516024153492664331"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/jPKpqt6Dxb", "expanded_url": "https://youtu.be/qLBeSE8lbIg", "display_url": "youtu.be/qLBeSE8lbIg"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/EzL6k4e6Dy", "expanded_url": "https://twitter.com/saravastiares/status/1057086899880423424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EzL6k4e6Dy", "media_key": "3_1057086267563917313"}], "hashtags": [{"start": 214, "end": 221, "tag": "Musica"}, {"start": 260, "end": 265, "tag": "Foto"}]}, "text": "El mar no se averg\u00fcenza de sus n\u00e1ufragos\ncarece totalmente de conciencia\ny sin embargo atrae tienta llama\nlame los territorios del suicida\ny cuenta historias de final oscuro\n\nMario Benedetti (\"El mar\" - extracto)\n\n#Musica  https://t.co/jPKpqt6Dxb (by @adnz_ )\n#Foto @adnz_ https://t.co/EzL6k4e6Dy", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1057086899880423424"], "created_at": "2018-10-30T01:48:51.000Z", "author_id": "146645976", "public_metrics": {"retweet_count": 330, "reply_count": 3, "like_count": 301, "quote_count": 6}, "id": "1057086899880423424"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\u274c\nnota vermelha: \u274c\u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\u274c\u274c\nmatou aula: \u274c\u274c\u274c\nexpulso de sala: \u274c\u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\u274c\nfoi pego colando: \u274c\nExemplar https://t.co/E7YhvZyXLn", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "d1cd39353c51904d"}, "edit_history_tweet_ids": ["1206415635296792576"], "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/E7YhvZyXLn", "expanded_url": "https://twitter.com/AdryanB01/status/1206414198605000704", "display_url": "twitter.com/AdryanB01/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T03:27:56.000Z", "author_id": "2815598679", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206414198605000704"}], "id": "1206415635296792576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Iceta"}, {"start": 69, "end": 83, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Maite Rodr\u00edguez"}], "mentions": [{"start": 85, "end": 101, "username": "MaiteGutierrezR", "id": "244157002"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/PYUVKc65T2", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/politica/20191216/472247884737/congreso-psc-miquel-iceta-erc-psoe-investidura-barones.html", "display_url": "lavanguardia.com/politica/20191\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/politica/20191216/472247884737/congreso-psc-miquel-iceta-erc-psoe-investidura-barones.html"}]}, "text": "Iceta pide una \u201camplia coalici\u00f3n\u201d para superar la divisi\u00f3n catalana, Maite Rodr\u00edguez @MaiteGutierrezR https://t.co/PYUVKc65T2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206498133582254081"], "created_at": "2019-12-16T08:55:45.000Z", "author_id": "74205573", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 29, "like_count": 83, "quote_count": 9}, "id": "1206498133582254081"}, {"text": "La mayor\u00eda estaremos de acuerdo en que uno de los problemas filos\u00f3ficos m\u00e1s serios es el suicidio. Por eso sorprende que no se hable de \u00e9l. Se evita mencionarlo porque da miedo, como si as\u00ed dejase de existir. Pero ocurre lo contrario: se hace m\u00e1s presente y da m\u00e1s miedo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205218334725292032"], "created_at": "2019-12-12T20:10:17.000Z", "author_id": "458727413", "public_metrics": {"retweet_count": 2991, "reply_count": 166, "like_count": 5525, "quote_count": 486}, "id": "1205218334725292032"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algm na sala: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/YPvN3jf1XK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206421999435825153"], "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/YPvN3jf1XK", "expanded_url": "https://twitter.com/JuliaGimenes7/status/1206421543221448705", "display_url": "twitter.com/JuliaGimenes7/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T03:53:13.000Z", "author_id": "4251848607", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206421543221448705"}], "id": "1206421999435825153"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705 n\u00e3o de porrada\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c a m\u00e3e eh zica https://t.co/bx34qpkgwM", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206369062760136706"], "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/bx34qpkgwM", "expanded_url": "https://twitter.com/toxta_/status/1206367555998363648", "display_url": "twitter.com/toxta_/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:22:52.000Z", "author_id": "1114172999165521921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 5}, "id": "1206369062760136706"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c \naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 KKKKKK\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/MZlUHKi0XG", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "edit_history_tweet_ids": ["1206414028521775104"], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/MZlUHKi0XG", "expanded_url": "https://twitter.com/LuTorres___/status/1206413245134835714", "display_url": "twitter.com/LuTorres___/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-12-16T03:21:33.000Z", "author_id": "1030941434130640896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206413245134835714"}], "id": "1206414028521775104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 158, "probability": 0.8389, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "Um mc de batalha se matou ao vivo numa Live e os cara fala de Faust\u00e3o no tt, vsf, se fosse um famoso da m\u00eddia j\u00e1 estaria nos trends do tt, mas \u00e9 isso, \u00e9 Brasil\nDescanse em paz, mineiro", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206347389684072448"], "created_at": "2019-12-15T22:56:45.000Z", "author_id": "895462745851691008", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 1, "like_count": 80, "quote_count": 0}, "id": "1206347389684072448"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: trimestral\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/ANxCmT2l2Z", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1206417473341394944"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/ANxCmT2l2Z", "expanded_url": "https://t.co/ANxCmT2l2Z", "display_url": "t.co/ANxCmT2l2Z"}]}, "created_at": "2019-12-16T03:35:14.000Z", "author_id": "892230226071236609", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 5}, "id": "1206417473341394944"}, {"text": "Episodi a parte, #Manganiello confusionario in #MilanSassuolo. Una sbavatura per #Mariani in #FiorentinaInter, bene La Penna in #VeronaTorino, in ripresa #Massa.\n\nBuona lettura, per chi vorr\u00e0.\n\nhttps://t.co/BeAbrFCOmZ", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1206501822950780928"], "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/BeAbrFCOmZ", "expanded_url": "https://www.lucamarelli.it/16-giornata-bene-mariani-a-firenze-confusionario-manganiello-a-milano/", "display_url": "lucamarelli.it/16-giornata-be\u2026"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "Manganiello"}, {"start": 47, "end": 61, "tag": "MilanSassuolo"}, {"start": 81, "end": 89, "tag": "Mariani"}, {"start": 93, "end": 109, "tag": "FiorentinaInter"}, {"start": 128, "end": 141, "tag": "VeronaTorino"}, {"start": 154, "end": 160, "tag": "Massa"}]}, "created_at": "2019-12-16T09:10:24.000Z", "author_id": "751879926", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 75, "like_count": 62, "quote_count": 1}, "id": "1206501822950780928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.7669, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}]}, "text": "@CFKArgentina Saluden a Alberto que se va", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1206243315022225408"], "created_at": "2019-12-15T16:03:11.000Z", "author_id": "1340432424", "in_reply_to_user_id": "138814032", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 138, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206001814665121793"}], "id": "1206243315022225408"}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Vicente, Brasil", "id": "d1638a3be6a9ed61"}, {"full_name": "Melbourne, Victoria", "id": "01864a8a64df9dc4"}, {"full_name": "Campinas, Brasil", "id": "0933c11f6b472a2b"}, {"full_name": "Gravata\u00ed, Brasil", "id": "66a72011ed6d4853"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Mesquita, Brasil", "id": "b1a5f3bbff698d24"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "Manaus, Brasil", "id": "45e3bce63f2beeee"}, {"full_name": "Vila Velha, Brasil", "id": "7d2f278a0c7f1c15"}, {"full_name": "Pira\u00ed, Brasil", "id": "ade1fe819b31ad55"}, {"full_name": "Niter\u00f3i, Brasil", "id": "59373f0a295160e4"}, {"full_name": "Lainate, Lombardia", "id": "d331f9dce81da9cc"}]}, "errors": [{"value": "909150533381959681", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [909150533381959681].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "909150533381959681", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1206550239525646337", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206550239525646337].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206550239525646337", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206531872827826178", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206531872827826178", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206531872827826178].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993293802982072321", "value": "993293802982072321", "detail": "User has been suspended: [993293802982072321].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1206400177197719559", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206400177197719559].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206400177197719559", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "130203040", "value": "130203040", "detail": "User has been suspended: [130203040].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206538937054957568", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206538937054957568", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206538937054957568].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1075431186", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1075431186].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1075431186", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1206414444160532480", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206414444160532480].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206414444160532480", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1206431571714154497", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206431571714154497].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206431571714154497", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206380450450747392", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206380450450747392", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206380450450747392].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1108795151571435520", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1108795151571435520].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1108795151571435520", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1206217488087711749", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206217488087711749].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206217488087711749", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "402925876", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [402925876].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "402925876", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1206427083175583745", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206427083175583745].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206427083175583745", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1154435874286952450", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1154435874286952450].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1154435874286952450", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1206498673544376320", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206498673544376320].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206498673544376320", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206402935170772992", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206402935170772992", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206402935170772992].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1206500351177830406", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206500351177830406].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206500351177830406", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "900846878895558657", "value": "900846878895558657", "detail": "User has been suspended: [900846878895558657].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206496447513976832", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206496447513976832", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206496447513976832].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1206198700483268608", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206198700483268608].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206198700483268608", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1206551367378251777", "oldest_id": "1206502451219709952", "result_count": 457, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vgsh183trge26e1jxssryf4pk71"}}