{"data": [{"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "franjo_bf", "id": "584702107"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 82, "probability": 0.7712, "type": "Person", "normalized_text": "Conaster"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204897654649610240"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205061777316290560"], "created_at": "2019-12-12T09:48:11.000Z", "id": "1205061777316290560", "author_id": "1141353778018471937", "text": "RT @franjo_bf: Hab\u00eda otro mortero ligero apoyando a la dotaci\u00f3n del pesado.Conaster ha lanzado todas sus granadas contra la posici\u00f3n hasta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205061750816681985"], "created_at": "2019-12-12T09:48:05.000Z", "id": "1205061750816681985", "author_id": "171566320", "text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BE_Inspiracion", "id": "3224192433"}, {"start": 112, "end": 125, "username": "Hipertextual", "id": "763841"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.984, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/WoZRHzgMKO", "expanded_url": "http://bit.ly/RobotSuicidaEuropeo", "display_url": "bit.ly/RobotSuicidaEu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205057951758716928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205060381451927553"], "created_at": "2019-12-12T09:42:38.000Z", "id": "1205060381451927553", "author_id": "20778364", "text": "RT @BE_Inspiracion: Europa lanzar\u00e1 un robot suicida para limpiar la basura espacial https://t.co/WoZRHzgMKO via @Hipertextual https://t.co/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Paco__Segura", "id": "477162795"}, {"start": 70, "end": 83, "username": "LuchoBerkman", "id": "2168266219"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Rico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204787582812459011"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205060371985436672"], "created_at": "2019-12-12T09:42:36.000Z", "id": "1205060371985436672", "author_id": "125173693", "text": "RT @Paco__Segura: Muy pertinentes y emotivas reflexiones de Luis Rico @LuchoBerkman. El contrapoder est\u00e1 en la gente que plantea alternativ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Paco__Segura", "id": "477162795"}, {"start": 70, "end": 83, "username": "LuchoBerkman", "id": "2168266219"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Rico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204787582812459011"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205060100928475137"], "created_at": "2019-12-12T09:41:31.000Z", "id": "1205060100928475137", "author_id": "51806144", "text": "RT @Paco__Segura: Muy pertinentes y emotivas reflexiones de Luis Rico @LuchoBerkman. El contrapoder est\u00e1 en la gente que plantea alternativ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205059907944357888"], "created_at": "2019-12-12T09:40:45.000Z", "id": "1205059907944357888", "author_id": "309728987", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205059598140526592"], "created_at": "2019-12-12T09:39:31.000Z", "id": "1205059598140526592", "author_id": "996043194830868480", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/6uvXvUAHAk", "expanded_url": "https://aperturaven.blogspot.com/2019/12/el-saboteo-suicida-de-la-oposicion.html?spref=tw", "display_url": "aperturaven.blogspot.com/2019/12/el-sab\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205059210133807105"], "created_at": "2019-12-12T09:37:59.000Z", "id": "1205059210133807105", "author_id": "29962180", "text": "Apertura Venezuela: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana, por... https://t.co/6uvXvUAHAk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204848866895572995"}], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 120, "probability": 0.382, "type": "Person", "normalized_text": "aranha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205059030672138240"], "created_at": "2019-12-12T09:37:16.000Z", "id": "1205059030672138240", "author_id": "2904257811", "text": "RT @GCOABOD: No outro dia vi uma foto muita marada. Um sapo morto com uma aranha morta meio de fora.\n\nN\u00e3o sei se a aranha matou o sapo e de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Excelsior", "id": "104683173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205034553875849217"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205058843014836224"], "created_at": "2019-12-12T09:36:31.000Z", "id": "1205058843014836224", "author_id": "835254397496090626", "text": "RT @Excelsior: El hombre dej\u00f3 una carta p\u00f3stuma en la que pidi\u00f3 que los velen y los entierren juntos, porque \"amaba a su familia\". \ud83e\udd2c https:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205058153374724096"], "created_at": "2019-12-12T09:33:47.000Z", "id": "1205058153374724096", "author_id": "995429009507794945", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204848866895572995"}], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 120, "probability": 0.382, "type": "Person", "normalized_text": "aranha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205058105375100928"], "created_at": "2019-12-12T09:33:35.000Z", "id": "1205058105375100928", "author_id": "334710118", "text": "RT @GCOABOD: No outro dia vi uma foto muita marada. Um sapo morto com uma aranha morta meio de fora.\n\nN\u00e3o sei se a aranha matou o sapo e de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7285, "type": "Person", "normalized_text": "Emboscao"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205058010332192768"], "created_at": "2019-12-12T09:33:13.000Z", "id": "1205058010332192768", "author_id": "1032944352161681408", "text": "Emboscao en una misi\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 92, "end": 105, "username": "Hipertextual", "id": "763841"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/WoZRHzgMKO", "expanded_url": "http://bit.ly/RobotSuicidaEuropeo", "display_url": "bit.ly/RobotSuicidaEu\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/iJuUABRfww", "expanded_url": "https://twitter.com/BE_Inspiracion/status/1205057951758716928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iJuUABRfww", "media_key": "3_1205057947585404928"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205057951758716928"], "created_at": "2019-12-12T09:32:59.000Z", "id": "1205057951758716928", "author_id": "3224192433", "text": "Europa lanzar\u00e1 un robot suicida para limpiar la basura espacial https://t.co/WoZRHzgMKO via @Hipertextual https://t.co/iJuUABRfww", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LucianoBarraCar", "id": "1096235264"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205055203474575360"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205057851955265536"], "created_at": "2019-12-12T09:32:35.000Z", "id": "1205057851955265536", "author_id": "1170289953407995905", "text": "RT @LucianoBarraCar: Perci\u00f2 persuasi non si sa come dell'indispensabilit\u00e0 di un backstop che interviene DOPO perdite di azionisti, obbligaz\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DCotrim", "id": "37518855"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.772, "type": "Person", "normalized_text": "Walez"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.4638, "type": "Other", "normalized_text": "Xtense"}, {"start": 92, "end": 93, "probability": 0.4792, "type": "Place", "normalized_text": "Ar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204936581947305984"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205057738742681600"], "created_at": "2019-12-12T09:32:08.000Z", "id": "1205057738742681600", "author_id": "709862360807243777", "text": "RT @DCotrim: Quem diz que o Walez matou o Xtense num som que mal tem puntchs e com rimas em Ar \u00e9 favor de se retirar por favor.", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/Dyf7K4QJ4B", "expanded_url": "https://www.primaonline.it/2019/12/11/298793/su-prepensionamenti-martella-cerca-di-aggiustare-il-tiro-crimi-cosi-settore-si-suicida/", "display_url": "primaonline.it/2019/12/11/298\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205057701899845633"], "created_at": "2019-12-12T09:31:59.000Z", "id": "1205057701899845633", "author_id": "545890282", "text": "Editoria, su prepensionamenti Martella cerca di aggiustare il tiro: Crimi: cos\u00ec settore si suicida\nL\u2019editoria \u00e8 nell\u2019occhio del ciclone. La norma\u2026 https://t.co/Dyf7K4QJ4B", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LucianoBarraCar", "id": "1096235264"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205055203474575360"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205057591921053697"], "created_at": "2019-12-12T09:31:33.000Z", "id": "1205057591921053697", "author_id": "1202699492128149505", "text": "RT @LucianoBarraCar: Perci\u00f2 persuasi non si sa come dell'indispensabilit\u00e0 di un backstop che interviene DOPO perdite di azionisti, obbligaz\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Aitorgmz_", "id": "803571852"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/fXI40L9jeD", "expanded_url": "https://twitter.com/Chuchi10/status/1204500036522008577", "display_url": "twitter.com/Chuchi10/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204861335630237696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205057224801947648"], "created_at": "2019-12-12T09:30:05.000Z", "id": "1205057224801947648", "author_id": "972605851", "text": "RT @Aitorgmz_: \"se suicida el que quiere\". Yo no se si no leeis lo que poneis o si de verdad sois asi de gilipollas https://t.co/fXI40L9jeD", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LucianoBarraCar", "id": "1096235264"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205055203474575360"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205057200063942656"], "created_at": "2019-12-12T09:30:00.000Z", "id": "1205057200063942656", "author_id": "779316037774929921", "text": "RT @LucianoBarraCar: Perci\u00f2 persuasi non si sa come dell'indispensabilit\u00e0 di un backstop che interviene DOPO perdite di azionisti, obbligaz\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204848866895572995"}], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 120, "probability": 0.382, "type": "Person", "normalized_text": "aranha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205057158200676352"], "created_at": "2019-12-12T09:29:50.000Z", "id": "1205057158200676352", "author_id": "1145353525", "text": "RT @GCOABOD: No outro dia vi uma foto muita marada. Um sapo morto com uma aranha morta meio de fora.\n\nN\u00e3o sei se a aranha matou o sapo e de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LucianoBarraCar", "id": "1096235264"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205055203474575360"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205057114953146369"], "created_at": "2019-12-12T09:29:39.000Z", "id": "1205057114953146369", "author_id": "330865662", "text": "RT @LucianoBarraCar: Perci\u00f2 persuasi non si sa come dell'indispensabilit\u00e0 di un backstop che interviene DOPO perdite di azionisti, obbligaz\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LucianoBarraCar", "id": "1096235264"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205055203474575360"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205056422217695232"], "created_at": "2019-12-12T09:26:54.000Z", "id": "1205056422217695232", "author_id": "112873259", "text": "RT @LucianoBarraCar: Perci\u00f2 persuasi non si sa come dell'indispensabilit\u00e0 di un backstop che interviene DOPO perdite di azionisti, obbligaz\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205056389929984000"], "created_at": "2019-12-12T09:26:46.000Z", "id": "1205056389929984000", "author_id": "782241984605847553", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chemadecai", "id": "434377358"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204771743891623936"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205056348301545473"], "created_at": "2019-12-12T09:26:36.000Z", "id": "1205056348301545473", "author_id": "754486591553495040", "text": "RT @chemadecai: Tambi\u00e9n se te ha olvidado comentar que la persona que se suicida es por elecci\u00f3n suya y sin embargo, las mujeres asesinadas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.9232, "type": "Person", "normalized_text": "TELEVISOR"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205056137168670725"], "created_at": "2019-12-12T09:25:46.000Z", "id": "1205056137168670725", "author_id": "416317355", "text": "SE VC J\u00c1 SE MATOU EM PROCURAR O COMANDO DO TELEVISOR \ud83d\udcfa DA TUA CASA,VEM AINDA RIR\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LucianoBarraCar", "id": "1096235264"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205055203474575360"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205056055752957953"], "created_at": "2019-12-12T09:25:27.000Z", "id": "1205056055752957953", "author_id": "346161795", "text": "RT @LucianoBarraCar: Perci\u00f2 persuasi non si sa come dell'indispensabilit\u00e0 di un backstop che interviene DOPO perdite di azionisti, obbligaz\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LucianoBarraCar", "id": "1096235264"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205055203474575360"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205055427022598144"], "created_at": "2019-12-12T09:22:57.000Z", "id": "1205055427022598144", "author_id": "2359175635", "text": "RT @LucianoBarraCar: Perci\u00f2 persuasi non si sa come dell'indispensabilit\u00e0 di un backstop che interviene DOPO perdite di azionisti, obbligaz\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "1096235264", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205050811665002496"}, {"type": "replied_to", "id": "1205052809038749696"}], "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/jndCaosFsa", "expanded_url": "https://twitter.com/Kitkot3/status/1205050811665002496?s=20", "display_url": "twitter.com/Kitkot3/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205055203474575360"], "created_at": "2019-12-12T09:22:04.000Z", "id": "1205055203474575360", "author_id": "1096235264", "text": "Perci\u00f2 persuasi non si sa come dell'indispensabilit\u00e0 di un backstop che interviene DOPO perdite di azionisti, obbligazionisti vari e eventualmente depositanti (last resort; All.IV), accetteremo compromesso suicida (risk-weigthing)\nhttps://t.co/jndCaosFsa", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9497, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/4oYWf8NyK9", "expanded_url": "https://elinformante.mx/?p=43345", "display_url": "elinformante.mx/?p=43345"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/KfhUlPlsoo", "expanded_url": "https://twitter.com/ElInformanteMX/status/1205055120653930497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KfhUlPlsoo", "media_key": "3_1205055116694491136"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205055120653930497"], "created_at": "2019-12-12T09:21:44.000Z", "id": "1205055120653930497", "author_id": "234088034", "text": "Sujeto asesina a su familia y luego se suicida en Naucalpan | https://t.co/4oYWf8NyK9 https://t.co/KfhUlPlsoo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "119314198", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "scarwitch", "id": "119314198"}], "annotations": [{"start": 243, "end": 252, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Laura Dern"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205052089140944897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205053035870904321"], "created_at": "2019-12-12T09:13:27.000Z", "id": "1205053035870904321", "author_id": "251801533", "text": "@scarwitch Pues anda que lo de la persecuci\u00f3n leeeeenta de la flota imperial. Y lo de las naves que van cayendo una a una y luego la pen\u00faltima se suicida llev\u00e1ndose por delante el supermegagigateradestructor estelar. Y lo de hacer parecer que Laura Dern es tonta y mala pero noooo ja ja ja.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/70umrbZhBC", "expanded_url": "https://twitter.com/mavigoldd/status/1204926773277941760", "display_url": "twitter.com/mavigoldd/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205052751455145984"], "created_at": "2019-12-12T09:12:19.000Z", "id": "1205052751455145984", "author_id": "1172612750914281473", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705 nd q isso\nnota vermelha: \u2705 nunquinha\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c KKKKKK\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c na minha n https://t.co/70umrbZhBC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1060717613913907200", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "kthmijjk", "id": "1337651566850043905"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205038468138766336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205051664513863682"], "created_at": "2019-12-12T09:08:00.000Z", "id": "1205051664513863682", "author_id": "1121821497063088130", "text": "@kthmijjk s\u00f3 meus pais q acordaram q nem loucos pq se assustaram e ngm me matou ainda bem\ud83d\ude4f\ud83d\ude14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205051584331370497"], "created_at": "2019-12-12T09:07:41.000Z", "id": "1205051584331370497", "author_id": "1063240558049705986", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205051524239577088"], "created_at": "2019-12-12T09:07:26.000Z", "id": "1205051524239577088", "author_id": "388449165", "text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1081517956964802561", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "capitaoderrite", "id": "1081517956964802561"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204925391623925772"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205051505583296512"], "created_at": "2019-12-12T09:07:22.000Z", "id": "1205051505583296512", "author_id": "1170747985556381696", "text": "@capitaoderrite Matou? Se n\u00e3o matou n\u00e3o merece aplausos... kkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2390376884", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "eduubra", "id": "2390376884"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.9954, "type": "Product", "normalized_text": "ps4"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205050684682493952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205051102447714304"], "created_at": "2019-12-12T09:05:46.000Z", "id": "1205051102447714304", "author_id": "966758799188033536", "text": "@eduubra Mee, eu era gold mas ai meu pc se suicidou, fiz uma nova conta no ps4 e to estralante", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Euristic3000", "id": "812416961640624128"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "andiamoviaora", "id": "1000144495499993089"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205033061454405632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205051009392955392"], "created_at": "2019-12-12T09:05:24.000Z", "id": "1205051009392955392", "author_id": "1082608591008399366", "text": "RT @Euristic3000: @andiamoviaora Ce lo vedi a dire che il martirio \u00e8 come l'aria per la vita degli islamici? Forse si, ma solo in caso di a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Aitorgmz_", "id": "803571852"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/fXI40L9jeD", "expanded_url": "https://twitter.com/Chuchi10/status/1204500036522008577", "display_url": "twitter.com/Chuchi10/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204861335630237696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205050935040450560"], "created_at": "2019-12-12T09:05:06.000Z", "id": "1205050935040450560", "author_id": "1022486131529723904", "text": "RT @Aitorgmz_: \"se suicida el que quiere\". Yo no se si no leeis lo que poneis o si de verdad sois asi de gilipollas https://t.co/fXI40L9jeD", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/ZZrMeR1M2t", "expanded_url": "https://www.primaonline.it/2019/12/11/298793/su-prepensionamenti-martella-cerca-di-aggiustare-il-tiro-crimi-cosi-settore-si-suicida/", "display_url": "primaonline.it/2019/12/11/298\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205050866371305473"], "created_at": "2019-12-12T09:04:49.000Z", "id": "1205050866371305473", "author_id": "843546944567984128", "text": "Editoria, su prepensionamenti Martella cerca di aggiustare il tiro: Crimi: cos\u00ec settore si suicida\nL\u2019editoria \u00e8 nell\u2019occhio del ciclone. La norma\u2026 https://t.co/ZZrMeR1M2t", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205050797790289920"], "created_at": "2019-12-12T09:04:33.000Z", "id": "1205050797790289920", "author_id": "2400782272", "text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/2iJGR39oMU", "expanded_url": "https://twitter.com/posizionarte/status/1205049966353362944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2iJGR39oMU", "media_key": "3_1205049962976940032"}], "hashtags": [{"start": 7, "end": 18, "tag": "publicidad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205049966353362944"], "created_at": "2019-12-12T09:01:15.000Z", "id": "1205049966353362944", "author_id": "127824376", "text": "\"En la #publicidad, no ser diferente es virtualmente suicida\" https://t.co/2iJGR39oMU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/8w4G6LIXaM", "expanded_url": "https://hipertextual.com/2019/12/europa-lanzara-robot-suicida-limpiar-basura-espacial", "display_url": "hipertextual.com/2019/12/europa\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205049483916173312"], "created_at": "2019-12-12T08:59:20.000Z", "id": "1205049483916173312", "author_id": "405183190", "text": "Europa lanzar\u00e1 un robot suicida para limpiar la basura espacial https://t.co/8w4G6LIXaM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205048754061107200"], "created_at": "2019-12-12T08:56:26.000Z", "id": "1205048754061107200", "author_id": "96851860", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Musso___", "id": "901003845005971457"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 97, "tag": "Amen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204836973413834752"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205048540839514113"], "created_at": "2019-12-12T08:55:35.000Z", "id": "1205048540839514113", "author_id": "3305939879", "text": "RT @Musso___: Comunque ridiciamolo :\n\nchi vota s\u00ec allo ESM si brucia, si fotte, si suicida\n\n#Amen", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205048292159172608"], "created_at": "2019-12-12T08:54:36.000Z", "id": "1205048292159172608", "author_id": "1075934289135575040", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "albertocalmeida", "id": "832338648234356736"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 33, "probability": 0.8349, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.9823, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204816520603471873"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205047820383932418"], "created_at": "2019-12-12T08:52:43.000Z", "id": "1205047820383932418", "author_id": "172372961", "text": "RT @albertocalmeida: Pol\u00edcia do RJ, 2008, n\u00e3o existiam Bolsonaro e Witzel. A pol\u00edcia atirou e matou uma jovem porque estava em um carro par\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6499, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.5746, "type": "Other", "normalized_text": "dccomics"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/oXk0CNy9N7", "expanded_url": "https://is.gd/7eJ6JR", "display_url": "is.gd/7eJ6JR"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 66, "tag": "dccomics"}, {"start": 67, "end": 76, "tag": "destaque"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205047295349268480"], "created_at": "2019-12-12T08:50:38.000Z", "id": "1205047295349268480", "author_id": "2432408684", "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u2013 Curiosidades https://t.co/oXk0CNy9N7 #dccomics #destaque", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2301222971", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SPAINSIKMOLAHP", "id": "2301222971"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204927202757877761"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205047212977393664"], "created_at": "2019-12-12T08:50:18.000Z", "id": "1205047212977393664", "author_id": "989889880833626113", "text": "@SPAINSIKMOLAHP @elmundoes Lo de que los suicidios vienen de las relaciones de convivencia es un dato inventado a conveniencia.  El unico suicida de mi familia era soltero y sin pareja y es un perfil muy habitual.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "24clm", "id": "819809576"}, {"start": 119, "end": 125, "username": "24clm", "id": "819809576"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/QMm1i1sepk", "expanded_url": "https://www.clm24.es/articulo/viral/juntos-muerte-ella-suicida-marido-muy-enfermo-cancer/20191209222646263636.html", "display_url": "clm24.es/articulo/viral\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205031580240097280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205047106748203008"], "created_at": "2019-12-12T08:49:53.000Z", "id": "1205047106748203008", "author_id": "1177938948280205312", "text": "RT @24clm: Juntos hasta en la muerte: ella se suicida con su marido, muy enfermo de c\u00e1ncer https://t.co/QMm1i1sepk v\u00eda @24clm", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Foro_TV", "id": "109651819"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/UJ3xLojKym", "expanded_url": "http://ow.ly/TBAt50xxWgK", "display_url": "ow.ly/TBAt50xxWgK"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/GVIIkP4guz", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1205042132827947008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GVIIkP4guz", "media_key": "3_1205042130810494976"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 24, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205042132827947008"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205046962728255489"], "created_at": "2019-12-12T08:49:19.000Z", "id": "1205046962728255489", "author_id": "4900029917", "text": "RT @Foro_TV: #LoM\u00e1sVisto Asesina a exesposa y dos hijas, luego se suicida https://t.co/UJ3xLojKym https://t.co/GVIIkP4guz", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "4010902823", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205046484191924225"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205046953521897473"], "created_at": "2019-12-12T08:49:17.000Z", "id": "1205046953521897473", "author_id": "4010902823", "text": "De filmes mais recentes que passaram no cinema mesmo, o segundo animais fant\u00e1sticos, esquadr\u00e3o suicida, o famigerado quarteto fant\u00e1stico s\u00e3o alguns que consigo lembrar agora e olhe la", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "maximofsiso", "id": "137556253"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 137, "probability": 0.5564, "type": "Other", "normalized_text": "UCV"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203410180937007104"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205046511479996417"], "created_at": "2019-12-12T08:47:31.000Z", "id": "1205046511479996417", "author_id": "1684134138", "text": "RT @maximofsiso: Amigo m\u00edo, ante un enemigo que no tiene l\u00edmites jur\u00eddicos y menos pol\u00edticos porque su accionar es la v\u00eda de hecho, la UCV\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Euristic3000", "id": "812416961640624128"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "andiamoviaora", "id": "1000144495499993089"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205033061454405632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205046044914061312"], "created_at": "2019-12-12T08:45:40.000Z", "id": "1205046044914061312", "author_id": "785129133009494021", "text": "RT @Euristic3000: @andiamoviaora Ce lo vedi a dire che il martirio \u00e8 come l'aria per la vita degli islamici? Forse si, ma solo in caso di a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/eQgfFMspSR", "expanded_url": "https://ift.tt/38xGbc3", "display_url": "ift.tt/38xGbc3"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205045467538771970"], "created_at": "2019-12-12T08:43:22.000Z", "id": "1205045467538771970", "author_id": "108259381", "text": "Scopre che la madre \u00e8 morta e si suicida: tragedia del dolore a Genova https://t.co/eQgfFMspSR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Euristic3000", "id": "812416961640624128"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "andiamoviaora", "id": "1000144495499993089"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205033061454405632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205045383463870465"], "created_at": "2019-12-12T08:43:02.000Z", "id": "1205045383463870465", "author_id": "1000144495499993089", "text": "RT @Euristic3000: @andiamoviaora Ce lo vedi a dire che il martirio \u00e8 come l'aria per la vita degli islamici? Forse si, ma solo in caso di a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "tamarabossanova", "id": "1563989412"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.4918, "type": "Place", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 61, "end": 76, "probability": 0.9147, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.9007, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 100, "tag": "Nicaragua"}, {"start": 101, "end": 114, "tag": "SOSNicaragua"}, {"start": 115, "end": 125, "tag": "SOSmasaya"}, {"start": 126, "end": 133, "tag": "ortega"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204917870192402437"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205045211585556481"], "created_at": "2019-12-12T08:42:21.000Z", "id": "1205045211585556481", "author_id": "954345810778558467", "text": "RT @tamarabossanova: \ud83d\ude14Se suicida ex atrincherado de la UPOLI.Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os.\n#Nicaragua #SOSNicaragua #SOSmasaya #ortega #NiOl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "14Milimetros", "id": "983642710631501824"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.5971, "type": "Place", "normalized_text": "Bagram AB"}, {"start": 84, "end": 93, "probability": 0.9439, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204864328853311488"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205044723490136064"], "created_at": "2019-12-12T08:40:25.000Z", "id": "1205044723490136064", "author_id": "707403787", "text": "RT @14Milimetros: \ud83c\udde6\ud83c\uddebLos talib\u00e1n atacaron a la Coalici\u00f3n Internacional en Bagram AB, Afganist\u00e1n.\n\n-Un suicida se ha inmolado en la entrada d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205044464470908928"], "created_at": "2019-12-12T08:39:23.000Z", "id": "1205044464470908928", "author_id": "621521596", "text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chemadecai", "id": "434377358"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204771743891623936"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205044134341427201"], "created_at": "2019-12-12T08:38:04.000Z", "id": "1205044134341427201", "author_id": "1120959382467108864", "text": "RT @chemadecai: Tambi\u00e9n se te ha olvidado comentar que la persona que se suicida es por elecci\u00f3n suya y sin embargo, las mujeres asesinadas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205013960656932866"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205044106906525696"], "created_at": "2019-12-12T08:37:58.000Z", "id": "1205044106906525696", "author_id": "1039558221168607237", "text": "RT @CaniJanis: Se meu orgulho ainda nao me matou nao sera ci\u00fames e nem saudades tuas.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205044092377477120"], "created_at": "2019-12-12T08:37:54.000Z", "id": "1205044092377477120", "author_id": "177592700", "text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205044024756686853"], "created_at": "2019-12-12T08:37:38.000Z", "id": "1205044024756686853", "author_id": "507742596", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "810462717874212865", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "deprofsion", "id": "810462717874212865"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204771828981473282"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205043888760803328"], "created_at": "2019-12-12T08:37:06.000Z", "id": "1205043888760803328", "author_id": "2419203194", "text": "@deprofsion Perd\u00f3nalos porque no saben lo que dicen, adem\u00e1s tiene toda la pinta de ser un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205043602163814400"], "created_at": "2019-12-12T08:35:58.000Z", "id": "1205043602163814400", "author_id": "1078472543483260928", "text": "de que te sirve hablarle de muerte a un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "19729967", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "MininterPeru", "id": "98964508"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "RicardoPinedoC", "id": "1197989276874506240"}, {"start": 43, "end": 54, "username": "UrsulaPeru", "id": "2965149507"}, {"start": 55, "end": 69, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204778050128371712"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205043472086028288"], "created_at": "2019-12-12T08:35:27.000Z", "id": "1205043472086028288", "author_id": "55280573", "text": "@esquinabaja @MininterPeru @RicardoPinedoC @UrsulaPeru @ereynaabogado Cobarde es el que se suicida!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/5rMLuGOQEw", "expanded_url": "https://ift.tt/2PCvVq5", "display_url": "ift.tt/2PCvVq5"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205042889358815237"], "created_at": "2019-12-12T08:33:08.000Z", "id": "1205042889358815237", "author_id": "976747759633092608", "text": "San Martino: muore la madre ricoverata, 40enne si suicida in ospedale https://t.co/5rMLuGOQEw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "347303657", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MarcLaCala", "id": "347303657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205033945823424512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205042178042580992"], "created_at": "2019-12-12T08:30:18.000Z", "id": "1205042178042580992", "author_id": "877284704222892032", "text": "@MarcLaCala Anem al govern Kirchnerista: Cas Nisman?.Casualment,el dia abans q havia de declarar al Congr\u00e9s contra Kirchner,a posar blanc sobre negre,el fiscal general de l\u2019Estat (Nisman),es su\u00efcida. Reacci\u00f3 del govern?...tirar merda i despotricar del mort.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/UJ3xLojKym", "expanded_url": "http://ow.ly/TBAt50xxWgK", "display_url": "ow.ly/TBAt50xxWgK"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/GVIIkP4guz", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1205042132827947008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GVIIkP4guz", "media_key": "3_1205042130810494976"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205042132827947008"], "created_at": "2019-12-12T08:30:07.000Z", "id": "1205042132827947008", "author_id": "109651819", "text": "#LoM\u00e1sVisto Asesina a exesposa y dos hijas, luego se suicida https://t.co/UJ3xLojKym https://t.co/GVIIkP4guz", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205041781408194566"], "created_at": "2019-12-12T08:28:43.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 222, "end": 233, "tag": "LIGNORANZA"}]}, "id": "1205041781408194566", "author_id": "3244676259", "text": "E niente \u00e8 pi\u00f9 forte di me, alla vecchia (perch\u00e9 meriti di essere chiamata cos\u00ec \ud83d\ude20) ho risposto al suo \"meglio un figlio drogato che ricchione (parole testuali),ho risposto che mentre il primo si suicida, il secondo AMA! \n\n#LIGNORANZA", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205041198517440512"], "created_at": "2019-12-12T08:26:24.000Z", "id": "1205041198517440512", "author_id": "2651987042", "text": "Tal vez lo mas suicida sea decirte la verdad, prefer\u00ed callar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "G3n3rl2", "id": "1155261556130799616"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "elenacristina26", "id": "1455477738911961095"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "Conchi__mc", "id": "1055798306138456064"}, {"start": 42, "end": 46, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205039699930288128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205040438488567808"], "created_at": "2019-12-12T08:23:23.000Z", "id": "1205040438488567808", "author_id": "1055798306138456064", "text": "RT @G3n3rl2: @elenacristina26 @Conchi__mc @20m El dolor m\u00e1s intenso, es el de las cefaleas en racimo, o enfermedad del suicidio. Es el dolo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "4901982525", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GiftedViolinist", "id": "811328409162940417"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205039839067947008"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205039844839378944"], "created_at": "2019-12-12T08:21:02.000Z", "id": "1205039844839378944", "author_id": "4901982525", "text": "@GiftedViolinist oscuros, su cuerpo llevaba grabado en cada c\u00e9lula esa sensaci\u00f3n y que le robaba el aliento. Igual al v\u00e9rtigo que deber\u00eda sentir un loco suicida al borde de la planta diecis\u00e9is... Ojal\u00e1 pudieran intercambiar algo de ox\u00edgeno con un beso (9/13)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1162704691", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elenacristina26", "id": "1455477738911961095"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "Conchi__mc", "id": "1055798306138456064"}, {"start": 29, "end": 33, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204141893975773184"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205039699930288128"], "created_at": "2019-12-12T08:20:27.000Z", "id": "1205039699930288128", "author_id": "1155261556130799616", "text": "@elenacristina26 @Conchi__mc @20m El dolor m\u00e1s intenso, es el de las cefaleas en racimo, o enfermedad del suicidio. Es el dolor m\u00e1s intenso que puede sufrir el ser humano antes de perder la consciencia por el mismo dolor. Hay gente que se suicida, porque no lo aguanta, de ah\u00ed lo de \"enfermedad del suicidio\"", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/VIOVaRMNRG", "expanded_url": "https://ift.tt/36uNijg", "display_url": "ift.tt/36uNijg", "status": 200, "unwound_url": "https://roma.repubblica.it/cronaca/2019/12/11/news/porta_maggiore_a_roma_luci_e_restauri_per_la_basilica_di_saffo_suicida-243152698/?rss"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205039355309494273"], "created_at": "2019-12-12T08:19:05.000Z", "id": "1205039355309494273", "author_id": "56356444", "text": "Porta Maggiore a Roma, luci e restauri per la Basilica di Saffo suicida https://t.co/VIOVaRMNRG", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205038961451601920"], "created_at": "2019-12-12T08:17:31.000Z", "id": "1205038961451601920", "author_id": "11852922", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8977, "type": "Other", "normalized_text": "Monster"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205038843784773632"], "created_at": "2019-12-12T08:17:03.000Z", "id": "1205038843784773632", "author_id": "226945877", "text": "Que tan suicida ser\u00eda tomarse un \u201c\u2018Monster\u201d a \u00e9sta hora ???", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205038286944772096"], "created_at": "2019-12-12T08:14:50.000Z", "id": "1205038286944772096", "author_id": "1100531947753955328", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2163491964", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "adriian_2105", "id": "2163491964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205016796895555584"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205037862292471811"], "created_at": "2019-12-12T08:13:09.000Z", "id": "1205037862292471811", "author_id": "1100423798149533696", "text": "@adriian_2105 Se suicida si te descuidas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/5TKtOVsQH8", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/asesina-exesposa-envenena-dos-hijas-luego-se-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/ultimas-notici\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205037841090256896"], "created_at": "2019-12-12T08:13:04.000Z", "id": "1205037841090256896", "author_id": "2730689834", "text": "Asesina a exesposa y dos hijas, luego se suicida https://t.co/5TKtOVsQH8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "SamFdz", "id": "72891354"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.494, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.768, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 59, "end": 69, "probability": 0.8753, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 84, "end": 98, "probability": 0.8537, "type": "Other", "normalized_text": "WonderWoman1984"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9224, "type": "Other", "normalized_text": "TheBatman"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.6415, "type": "Other", "normalized_text": "Escu"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 70, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 83, "end": 99, "tag": "WonderWoman1984"}, {"start": 112, "end": 122, "tag": "TheBatman"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204870371310211073"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205037694625222656"], "created_at": "2019-12-12T08:12:29.000Z", "id": "1205037694625222656", "author_id": "72891354", "text": "RT @SamFdz: Fechas confirmadas en DC/Warner:\n\n05/02/2020: #BirdsOfPrey\n04/06/2020: #WonderWoman1984\n25/06/2021: #TheBatman\n06/08/2021: Escu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6467, "type": "Other", "normalized_text": "Mula"}, {"start": 14, "end": 27, "probability": 0.8408, "type": "Other", "normalized_text": "DeathStranding"}, {"start": 31, "end": 38, "probability": 0.9307, "type": "Product", "normalized_text": "PS4share"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/aYkLMlQtfy", "expanded_url": "https://store.playstation.com/#!/pt-br/tid=CUSA11260_00", "display_url": "store.playstation.com/#!/pt-br/tid=C\u2026"}, {"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/TxlBAVx8RS", "expanded_url": "https://twitter.com/manoelpdb/status/1205037322150064128/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/TxlBAVx8RS", "media_key": "7_1205037268135825408"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 28, "tag": "DeathStranding"}, {"start": 30, "end": 39, "tag": "PS4share"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205037322150064128"], "created_at": "2019-12-12T08:11:00.000Z", "id": "1205037322150064128", "author_id": "115480550", "text": "Mula suicida #DeathStranding  #PS4share\n\nhttps://t.co/aYkLMlQtfy https://t.co/TxlBAVx8RS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "amandafaudi", "id": "971415379103842304"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.4326, "type": "Person", "normalized_text": "Caju\u00edna"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.7527, "type": "Person", "normalized_text": "Caetano"}, {"start": 95, "end": 107, "probability": 0.7894, "type": "Person", "normalized_text": "Torquato Neto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1062487395956899840"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205036970650611712"], "created_at": "2019-12-12T08:09:36.000Z", "id": "1205036970650611712", "author_id": "56392329", "text": "RT @amandafaudi: S\u00f3 hj pesquisei sobre Caju\u00edna, do Caetano. Ele escreveu ap\u00f3s visitar o pai de Torquato Neto, poeta que se matou. Pouco fal\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205036887880192002"], "created_at": "2019-12-12T08:09:17.000Z", "id": "1205036887880192002", "author_id": "956555178920038401", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1155817134380978177", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "FootNes", "id": "1155817134380978177"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.5002, "type": "Place", "normalized_text": "mestalla"}, {"start": 38, "end": 41, "probability": 0.7385, "type": "Person", "normalized_text": "Case"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.4955, "type": "Place", "normalized_text": "mestalla"}, {"start": 153, "end": 157, "probability": 0.9917, "type": "Organization", "normalized_text": "Bar\u00e7a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204841298387177472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205036732837699584"], "created_at": "2019-12-12T08:08:40.000Z", "geo": {"place_id": "8c36fb23b731da94"}, "id": "1205036732837699584", "author_id": "327930768", "text": "@FootNes Para mi salir a mestalla sin Case, seria m\u00e1s suicida que no hacerlo en el cl\u00e1sico, no ganar en mestalla nos har\u00eda salir por debajo ya contra el Bar\u00e7a pienso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205036412862644224"], "created_at": "2019-12-12T08:07:23.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 90, "tag": "AccaddeOggi"}]}, "id": "1205036412862644224", "author_id": "2889047860", "text": "2010 - Svezia, attentato suicida a Stoccolma 1 morto e 2 feriti, strage ev... #AccaddeOggi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "949789289180778496", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205036169467219969"}], "entities": {"annotations": [{"start": 175, "end": 179, "probability": 0.7407, "type": "Person", "normalized_text": "Rajoy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205036170817789952"], "created_at": "2019-12-12T08:06:26.000Z", "id": "1205036170817789952", "author_id": "949789289180778496", "text": "El grado de irresponsabilidad del presidente en funciones es alarmante. Sigue sin entender que no se puede gobernar con 120 diputados, se le ha olvidado que con 123 que ten\u00eda Rajoy, le levant\u00f3 la silla con una moci\u00f3n de  censura que ha resultado suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205013960656932866"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205035576409444353"], "created_at": "2019-12-12T08:04:04.000Z", "id": "1205035576409444353", "author_id": "1176444465017495552", "text": "RT @CaniJanis: Se meu orgulho ainda nao me matou nao sera ci\u00fames e nem saudades tuas.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9783, "type": "Person", "normalized_text": "Humberto Carrillo"}, {"start": 96, "end": 107, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "Seth Rollins"}, {"start": 111, "end": 113, "probability": 0.9085, "type": "Organization", "normalized_text": "WWE"}, {"start": 116, "end": 118, "probability": 0.641, "type": "Other", "normalized_text": "RAW"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 114, "tag": "WWE"}, {"start": 115, "end": 119, "tag": "RAW"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205035464731832320"], "created_at": "2019-12-12T08:03:37.000Z", "id": "1205035464731832320", "author_id": "3038693953", "text": "Humberto Carrillo with a jawbreaker, a springboard kick, an arm drag and then a tope suicida on Seth Rollins. #WWE #RAW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/PoH4FZGqav", "expanded_url": "http://hipertextual.com/2019/12/europa-lanzara-robot-suicida-limpiar-basura-espacial", "display_url": "hipertextual.com/2019/12/europa\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://hipertextual.com/2019/12/europa-lanzara-robot-suicida-limpiar-basura-espacial"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205034947523891200"], "created_at": "2019-12-12T08:01:34.000Z", "id": "1205034947523891200", "author_id": "189928602", "text": "Europa lanzar\u00e1 un robot suicida para limpiar la basura espacial https://t.co/PoH4FZGqav", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WAGWT3mXp4", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/asesina-exesposa-envenena-dos-hijas-luego-se-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/ultimas-notici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/asesina-exesposa-envenena-dos-hijas-luego-se-suicida/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205034700001173505"], "created_at": "2019-12-12T08:00:35.000Z", "id": "1205034700001173505", "author_id": "25401359", "text": "#LoM\u00e1sVisto El hombre envenen\u00f3 a sus hijas, de 4 a\u00f1os y 1 a\u00f1o de edad, tras matar a su esposa. https://t.co/WAGWT3mXp4", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205034650386796544"], "created_at": "2019-12-12T08:00:23.000Z", "id": "1205034650386796544", "author_id": "722808171329363968", "text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/2Ehpaxa5F5", "expanded_url": "http://bit.ly/2YCAa9i", "display_url": "bit.ly/2YCAa9i"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205034553875849217"], "created_at": "2019-12-12T08:00:00.000Z", "id": "1205034553875849217", "author_id": "104683173", "text": "El hombre dej\u00f3 una carta p\u00f3stuma en la que pidi\u00f3 que los velen y los entierren juntos, porque \"amaba a su familia\". \ud83e\udd2c https://t.co/2Ehpaxa5F5", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205033153569710080"], "created_at": "2019-12-12T07:54:26.000Z", "id": "1205033153569710080", "author_id": "936076541787860993", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1000144495499993089", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "andiamoviaora", "id": "1000144495499993089"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204767783856353280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205033061454405632"], "created_at": "2019-12-12T07:54:04.000Z", "id": "1205033061454405632", "author_id": "812416961640624128", "text": "@andiamoviaora Ce lo vedi a dire che il martirio \u00e8 come l'aria per la vita degli islamici? Forse si, ma solo in caso di attacco suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205032852225765376"], "created_at": "2019-12-12T07:53:15.000Z", "id": "1205032852225765376", "author_id": "1064614653207240704", "text": "Claro q t kiero pero kiero esta vida aveces to esta mierda me da instinto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205032817429753856"], "created_at": "2019-12-12T07:53:06.000Z", "id": "1205032817429753856", "author_id": "145472109", "text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "385111383", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alejandramacri", "id": "385111383"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "801025213119004672"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205032659468128256"], "created_at": "2019-12-12T07:52:29.000Z", "id": "1205032659468128256", "author_id": "1161316479624798208", "text": "@alejandramacri Algunas veces la verdad se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PanAmPost_es", "id": "2228816504"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.6484, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204981453190246400"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205032132537659392"], "created_at": "2019-12-12T07:50:23.000Z", "id": "1205032132537659392", "author_id": "1077604879", "text": "RT @PanAmPost_es: Yo pienso en Carla como una de las grandes equivocadas de esta historia: una suicida enamorada del poder, capaz de enterr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205031665543847937"], "created_at": "2019-12-12T07:48:32.000Z", "id": "1205031665543847937", "author_id": "711985767", "text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "711345059573186560", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "starshoppinng", "id": "1548193154578276355"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "Madrugadao____", "id": "775007488420773888"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "Jhonata88519999", "id": "967908396899987456"}, {"start": 61, "end": 72, "username": "Denossauru", "id": "4049142389"}, {"start": 73, "end": 81, "username": "Bf20Leo", "id": "1153496846666522626"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204966971852374017"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205031656454787072"], "created_at": "2019-12-12T07:48:29.000Z", "id": "1205031656454787072", "author_id": "1154859974696325123", "text": "@SammyzinhaC @starshoppinng @Madrugadao____ @Jhonata88519999 @Denossauru @Bf20Leo Matheus suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "fr"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/hJejCZkcok", "expanded_url": "https://twitter.com/priirscabral/status/1205017914820251648", "display_url": "twitter.com/priirscabral/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205031583071309825"], "created_at": "2019-12-12T07:48:12.000Z", "id": "1205031583071309825", "author_id": "746475013189009409", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/hJejCZkcok", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 108, "end": 114, "username": "24clm", "id": "819809576"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/QMm1i1sepk", "expanded_url": "https://www.clm24.es/articulo/viral/juntos-muerte-ella-suicida-marido-muy-enfermo-cancer/20191209222646263636.html", "display_url": "clm24.es/articulo/viral\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205031580240097280"], "created_at": "2019-12-12T07:48:11.000Z", "id": "1205031580240097280", "author_id": "819809576", "text": "Juntos hasta en la muerte: ella se suicida con su marido, muy enfermo de c\u00e1ncer https://t.co/QMm1i1sepk v\u00eda @24clm", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205030972556640256"], "created_at": "2019-12-12T07:45:46.000Z", "id": "1205030972556640256", "author_id": "176957679", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BOLETINECOLOGI", "id": "2218121245"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204879225834090501"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205030885608820737"], "created_at": "2019-12-12T07:45:26.000Z", "id": "1205030885608820737", "author_id": "122485982", "text": "RT @BOLETINECOLOGI: Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205030754947715072"], "created_at": "2019-12-12T07:44:55.000Z", "id": "1205030754947715072", "author_id": "149146221", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205029744644784128"], "created_at": "2019-12-12T07:40:54.000Z", "id": "1205029744644784128", "author_id": "3236048476", "text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205027769467445248"], "created_at": "2019-12-12T07:33:03.000Z", "id": "1205027769467445248", "author_id": "2779341748", "text": "Ciao raga iniziano 24 ore non stop di lavoro ci risentiamo nel weekend quando sar\u00f2 stramazzata al suolo e suicida vvb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/Kty7QsPrac", "expanded_url": "http://j.mp/2RU2rXJ", "display_url": "j.mp/2RU2rXJ"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/6dhp4pM8Bc", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Clarinete/status/1205027613049335808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6dhp4pM8Bc", "media_key": "3_1205027610536939520"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 58, "tag": "tragedia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205027613049335808"], "created_at": "2019-12-12T07:32:25.000Z", "id": "1205027613049335808", "author_id": "279654413", "text": "Asesina a exesposa y dos hijas, luego se suicida #tragedia  https://t.co/Kty7QsPrac https://t.co/6dhp4pM8Bc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "unusual_vampire", "id": "65466651"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "flaviasz_", "id": "1001398804107718656"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 129, "probability": 0.6831, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204936210478710785"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205027514759962624"], "created_at": "2019-12-12T07:32:02.000Z", "id": "1205027514759962624", "author_id": "1001398804107718656", "text": "RT @unusual_vampire: @flaviasz_\nVejamos pensas em wedding day,logo em te enforcares,queres cortar o pesco\u00e7o a outra e pedes a Deus para mor\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1202647293838667776", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "videosPVchapado", "id": "1202647293838667776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204956367288721408"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205027128225468418"], "created_at": "2019-12-12T07:30:30.000Z", "id": "1205027128225468418", "author_id": "2374683940", "text": "@videosPVchapado \u201camor suicida\u201d KKKKKKKJJJJJK ah n\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205026303939874816"], "created_at": "2019-12-12T07:27:13.000Z", "id": "1205026303939874816", "author_id": "175250463", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "DCotrim", "id": "37518855"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.772, "type": "Person", "normalized_text": "Walez"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.4638, "type": "Other", "normalized_text": "Xtense"}, {"start": 92, "end": 93, "probability": 0.4792, "type": "Place", "normalized_text": "Ar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204936581947305984"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205025871863668737"], "created_at": "2019-12-12T07:25:30.000Z", "id": "1205025871863668737", "author_id": "2301954396", "text": "RT @DCotrim: Quem diz que o Walez matou o Xtense num som que mal tem puntchs e com rimas em Ar \u00e9 favor de se retirar por favor.", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205025729920032768"], "created_at": "2019-12-12T07:24:56.000Z", "id": "1205025729920032768", "author_id": "1563779594", "text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205025357310693377"], "created_at": "2019-12-12T07:23:28.000Z", "id": "1205025357310693377", "author_id": "872856371867394049", "text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1018426388", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204994429301481477"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.4734, "type": "Person", "normalized_text": "Pavese"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205024979689058305"], "created_at": "2019-12-12T07:21:58.000Z", "id": "1205024979689058305", "author_id": "2348725662", "text": "@acooknamed_Seb Pavese decia que todo suicida, es un asesino t\u00edmido. \ud83d\ude4a\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/rgN4XLtlOA", "expanded_url": "https://t.co/rgN4XLtlOA", "display_url": "t.co/rgN4XLtlOA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205024877780049922"], "created_at": "2019-12-12T07:21:33.000Z", "id": "1205024877780049922", "author_id": "976406062357254145", "text": "Claro que n\u00e3o, um matou milh\u00f5es de judeus, que s\u00e3o branquinhos, outro matou milh\u00f5es de indianos, que n\u00e3o n\u00e3o do tom certo por isso n\u00e3o faz mal. \u00c9 aqui que se mete o asterisco? https://t.co/rgN4XLtlOA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205024606110670848"], "created_at": "2019-12-12T07:20:29.000Z", "id": "1205024606110670848", "author_id": "1127363349891522560", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204998010482176001"}], "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/nrhZXzVNNf", "expanded_url": "https://twitter.com/duarteIsinha/status/1204998010482176001", "display_url": "twitter.com/duarteIsinha/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205023843812859910"], "created_at": "2019-12-12T07:17:27.000Z", "id": "1205023843812859910", "author_id": "111718237", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c (pelo menos n\u00e3o at\u00e9 chegar na faculdade kkk )\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/nrhZXzVNNf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204964537914580993"}], "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/cATrN5JpRV", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993", "display_url": "twitter.com/CINEMA505/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205023211878076417"], "created_at": "2019-12-12T07:14:56.000Z", "id": "1205023211878076417", "author_id": "781864213123923968", "text": "quando esquadr\u00e3o suicida existe? sei n\u00e3o https://t.co/cATrN5JpRV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205023126398087168"], "created_at": "2019-12-12T07:14:36.000Z", "id": "1205023126398087168", "author_id": "989670875959095296", "text": "Pensamiento suicida...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 102, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Jacqueline"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204904947625734145"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205022703016693760"], "created_at": "2019-12-12T07:12:55.000Z", "id": "1205022703016693760", "author_id": "1081941722215735296", "text": "RT @El_Universal_Mx: Doce horas despu\u00e9s de que los vecinos escucharan los gritos de ayuda de Jacqueline, la familia de la expareja de la jo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205022651862810624"], "created_at": "2019-12-12T07:12:43.000Z", "id": "1205022651862810624", "author_id": "636680098", "text": "Estoy emocionada de ver a mi psic\u00f3logo, tengo tanto que decir y s\u00faper hice click con \u00e9l, ser\u00e1 prudente llevarle un regalo de navidad? Y de salvarme en mi \u00faltimo episodio suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205022447688282112"], "created_at": "2019-12-12T07:11:54.000Z", "id": "1205022447688282112", "author_id": "195194526", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "614872327", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Lalogri1", "id": "614872327"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "VerrucktMann", "id": "1636742162"}], "annotations": [{"start": 191, "end": 200, "probability": 0.8972, "type": "Other", "normalized_text": "shadow man"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204931525772361728"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205021979662802944"], "created_at": "2019-12-12T07:10:02.000Z", "id": "1205021979662802944", "author_id": "939610420268224512", "text": "@Lalogri1 @VerrucktMann Porque fue la prisi\u00f3n m\u00e1s segura de la vida real, de todas, maneras no lo elige, solo se suicida all\u00ed habiendo echo los sacrificios y aparece en el mismo sitio, donde shadow man le gu\u00eda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205021950591950849"], "created_at": "2019-12-12T07:09:55.000Z", "id": "1205021950591950849", "author_id": "59595388", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "546791475", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "OmnibusLa7", "id": "546791475"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205021905604009989"], "created_at": "2019-12-12T07:09:45.000Z", "id": "1205021905604009989", "author_id": "520239042", "text": "@OmnibusLa7 la 7 non si smentisce con la Tortora in ginocchio davanti al ministro Bonafede per difendere la scelta suicida del MES , sempre a sinistra i giornalisti della tv diz Cairo , boh !", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "144210805", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Capezzone", "id": "144210805"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "StaseraItalia", "id": "983289622817107968"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/IDclpOAJTl", "expanded_url": "https://twitter.com/Euristic3000/status/1205021534454255616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IDclpOAJTl", "media_key": "3_1205021531895738368"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205017214086193152"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205021534454255616"], "created_at": "2019-12-12T07:08:16.000Z", "id": "1205021534454255616", "author_id": "812416961640624128", "text": "@Capezzone @StaseraItalia In questo delirio suicida politico-economico, un vecchio comunista appare pi\u00f9 saggio degli altri. (Da La Verit\u00e0 di oggi)\n\"La sinistra muore adorando il dio debito\" non poteva essere detto meglio https://t.co/IDclpOAJTl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205021475637473282"], "created_at": "2019-12-12T07:08:02.000Z", "id": "1205021475637473282", "author_id": "30581956", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205021347736371200"], "created_at": "2019-12-12T07:07:32.000Z", "id": "1205021347736371200", "author_id": "808778368862814209", "text": "2 meses e 6 dias que meu primo se suicidou e eu choro quase todos os dias me perguntando o por que...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/XUwLTvivgh", "expanded_url": "http://zpr.io/tNGty", "display_url": "zpr.io/tNGty"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205021249388367872"], "created_at": "2019-12-12T07:07:08.000Z", "id": "1205021249388367872", "author_id": "1170509780835885057", "text": "HOMBRE MATA A SU EXESPOSA Y ENVENENA A DOS HIJAS; LUEGO SE SUICIDA   https://t.co/XUwLTvivgh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205020870386868224"], "created_at": "2019-12-12T07:05:38.000Z", "id": "1205020870386868224", "author_id": "420455687", "text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205020239005700097"}], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.7606, "type": "Other", "normalized_text": "Tweet"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/btMspHl2xX", "expanded_url": "https://twitter.com/sergiotbh/status/1205020239005700097", "display_url": "twitter.com/sergiotbh/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205020796231585792"], "created_at": "2019-12-12T07:05:20.000Z", "id": "1205020796231585792", "author_id": "29260647", "text": "**Tweet reportado por contenido suicida** https://t.co/btMspHl2xX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chemadecai", "id": "434377358"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204771743891623936"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205020622499262464"], "created_at": "2019-12-12T07:04:39.000Z", "id": "1205020622499262464", "author_id": "858416498255200260", "text": "RT @chemadecai: Tambi\u00e9n se te ha olvidado comentar que la persona que se suicida es por elecci\u00f3n suya y sin embargo, las mujeres asesinadas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PanAmPost_es", "id": "2228816504"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.6484, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204981453190246400"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205020369247182849"], "created_at": "2019-12-12T07:03:38.000Z", "id": "1205020369247182849", "author_id": "84272059", "text": "RT @PanAmPost_es: Yo pienso en Carla como una de las grandes equivocadas de esta historia: una suicida enamorada del poder, capaz de enterr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Paco__Segura", "id": "477162795"}, {"start": 70, "end": 83, "username": "LuchoBerkman", "id": "2168266219"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Rico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204787582812459011"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205019987238367232"], "created_at": "2019-12-12T07:02:07.000Z", "id": "1205019987238367232", "author_id": "1401680742", "text": "RT @Paco__Segura: Muy pertinentes y emotivas reflexiones de Luis Rico @LuchoBerkman. El contrapoder est\u00e1 en la gente que plantea alternativ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205019371111772160"], "created_at": "2019-12-12T06:59:40.000Z", "id": "1205019371111772160", "author_id": "140087603", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "330619582", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Fotomovimiento", "id": "330619582"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "JohnNadie", "id": "142567423"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "NoNameKitchen1", "id": "925834501040820224"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204683912401817600"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205019089443401728"], "created_at": "2019-12-12T06:58:33.000Z", "id": "1205019089443401728", "author_id": "299512363", "text": "@Fotomovimiento @JohnNadie @NoNameKitchen1 Cruel y suicida. Nuestra cama caliente tambi\u00e9n podr\u00eda tener sus d\u00edas contados.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.9808, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.8481, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.9372, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida"}, {"start": 174, "end": 202, "probability": 0.8155, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad Suicide Squad"}, {"start": 253, "end": 256, "probability": 0.4801, "type": "Organization", "normalized_text": "DCEU"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/3n8a4jmb4n", "expanded_url": "https://twitter.com/AtlantidaDCita/status/1205018604225347585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3n8a4jmb4n", "media_key": "3_1205018601708765184"}], "hashtags": [{"start": 173, "end": 189, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 252, "end": 257, "tag": "DCEU"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205018604225347585"], "created_at": "2019-12-12T06:56:38.000Z", "id": "1205018604225347585", "author_id": "1079488472136716293", "text": "Noticias: Se confirma que James Gunn contact\u00f3 con David Ayer, director de Escuadron Suicida (2016), para acordar una serie de factores y estar en contacto con el fin de que #TheSuicideSquad Suicide Squad (2021) sea un episodio exitoso para el universo #DCEU. https://t.co/3n8a4jmb4n", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205018357067583488"], "created_at": "2019-12-12T06:55:39.000Z", "id": "1205018357067583488", "author_id": "2990406285", "text": "mano mts anos atr\u00e1s eu seguia uma artista mt foda mas ela simplesmente desapareceu faz mt tempo e eu nunca procurei de novo\nhj tava dando uma olhada em quem eu sigo e descobri q ela se suicidou broder\nq isso\nslc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205017774415863809"], "created_at": "2019-12-12T06:53:20.000Z", "id": "1205017774415863809", "author_id": "774407770137243648", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205017773484707840"], "created_at": "2019-12-12T06:53:20.000Z", "id": "1205017773484707840", "author_id": "307604434", "text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205017649077510144"], "created_at": "2019-12-12T06:52:50.000Z", "id": "1205017649077510144", "author_id": "1382598014", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "sulsitodisimone", "id": "2858863684"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/8MX70eg2Jw", "expanded_url": "http://sulsitodisimone.altervista.org/almanacco.html", "display_url": "sulsitodisimone.altervista.org/almanacco.html", "status": 200, "title": "Almanacco", "unwound_url": "http://sulsitodisimone.altervista.org/almanacco.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205001593478926336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205016824091488256"], "created_at": "2019-12-12T06:49:33.000Z", "id": "1205016824091488256", "author_id": "1268953866", "text": "RT @sulsitodisimone: 12 Dicembre 2010 - Svezia, attentato suicida a Stoccolma 1 morto e 2 feriti, strage evitata https://t.co/8MX70eg2Jw", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "alhykwood", "id": "265632466"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.8909, "type": "Other", "normalized_text": "COP25Madrid"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 41, "tag": "COP25Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204906551334645762"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205016587922759680"], "created_at": "2019-12-12T06:48:37.000Z", "id": "1205016587922759680", "author_id": "265632466", "text": "RT @alhykwood: Se\u00f1orxs de la #COP25Madrid, su cobard\u00eda, desgana suicida, falta d \u00e9tica y negligencia criminal S\u00d3LO amenaza la vida en la ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "alhykwood", "id": "265632466"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.8909, "type": "Other", "normalized_text": "COP25Madrid"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 41, "tag": "COP25Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204906628425932805"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205016570331881472"], "created_at": "2019-12-12T06:48:33.000Z", "id": "1205016570331881472", "author_id": "265632466", "text": "RT @alhykwood: Se\u00f1orxs de la #COP25Madrid, su cobard\u00eda, desgana suicida, falta d \u00e9tica y negligencia criminal S\u00d3LO amenaza la vida en la ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "alhykwood", "id": "265632466"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.8909, "type": "Other", "normalized_text": "COP25Madrid"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 41, "tag": "COP25Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204906686621859841"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205016551923048449"], "created_at": "2019-12-12T06:48:28.000Z", "id": "1205016551923048449", "author_id": "265632466", "text": "RT @alhykwood: Se\u00f1orxs de la #COP25Madrid, su cobard\u00eda, desgana suicida, falta d \u00e9tica y negligencia criminal S\u00d3LO amenaza la vida en la ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "alhykwood", "id": "265632466"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.8909, "type": "Other", "normalized_text": "COP25Madrid"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 41, "tag": "COP25Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204906896970407937"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205016532641812485"], "created_at": "2019-12-12T06:48:24.000Z", "id": "1205016532641812485", "author_id": "265632466", "text": "RT @alhykwood: Se\u00f1orxs de la #COP25Madrid, su cobard\u00eda, desgana suicida, falta d \u00e9tica y negligencia criminal S\u00d3LO amenaza la vida en la ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "alhykwood", "id": "265632466"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.8909, "type": "Other", "normalized_text": "COP25Madrid"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 41, "tag": "COP25Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204906945641111553"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205016514887327745"], "created_at": "2019-12-12T06:48:19.000Z", "id": "1205016514887327745", "author_id": "265632466", "text": "RT @alhykwood: Se\u00f1orxs de la #COP25Madrid, su cobard\u00eda, desgana suicida, falta d \u00e9tica y negligencia criminal S\u00d3LO amenaza la vida en la ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "alhykwood", "id": "265632466"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.8909, "type": "Other", "normalized_text": "COP25Madrid"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 41, "tag": "COP25Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204906993779183616"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205016484063395841"], "created_at": "2019-12-12T06:48:12.000Z", "id": "1205016484063395841", "author_id": "265632466", "text": "RT @alhykwood: Se\u00f1orxs de la #COP25Madrid, su cobard\u00eda, desgana suicida, falta d \u00e9tica y negligencia criminal S\u00d3LO amenaza la vida en la ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "alhykwood", "id": "265632466"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.8909, "type": "Other", "normalized_text": "COP25Madrid"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 41, "tag": "COP25Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204907040088428546"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205016475502858240"], "created_at": "2019-12-12T06:48:10.000Z", "id": "1205016475502858240", "author_id": "265632466", "text": "RT @alhykwood: Se\u00f1orxs de la #COP25Madrid, su cobard\u00eda, desgana suicida, falta d \u00e9tica y negligencia criminal S\u00d3LO amenaza la vida en la ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "alhykwood", "id": "265632466"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.8909, "type": "Other", "normalized_text": "COP25Madrid"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 41, "tag": "COP25Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204907100436156417"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205016459874897922"], "created_at": "2019-12-12T06:48:06.000Z", "id": "1205016459874897922", "author_id": "265632466", "text": "RT @alhykwood: Se\u00f1orxs de la #COP25Madrid, su cobard\u00eda, desgana suicida, falta d \u00e9tica y negligencia criminal S\u00d3LO amenaza la vida en la ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "alhykwood", "id": "265632466"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.8909, "type": "Other", "normalized_text": "COP25Madrid"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 41, "tag": "COP25Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204907158267187200"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205016442078420992"], "created_at": "2019-12-12T06:48:02.000Z", "id": "1205016442078420992", "author_id": "265632466", "text": "RT @alhykwood: Se\u00f1orxs de la #COP25Madrid, su cobard\u00eda, desgana suicida, falta d \u00e9tica y negligencia criminal S\u00d3LO amenaza la vida en la ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BOLETINECOLOGI", "id": "2218121245"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204879225834090501"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205016347886915584"], "created_at": "2019-12-12T06:47:40.000Z", "id": "1205016347886915584", "author_id": "1056075607", "text": "RT @BOLETINECOLOGI: Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205016206454984704"], "created_at": "2019-12-12T06:47:06.000Z", "id": "1205016206454984704", "author_id": "714963506869641216", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205016049101479936"], "created_at": "2019-12-12T06:46:28.000Z", "id": "1205016049101479936", "author_id": "1052669892757995522", "text": "mega indecisa se assisto as branquelas, esquadr\u00e3o suicida ou burlesque detalhe \u00e9 j\u00e1 ter assistido todos milhares de vezes", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Megustaeldepor3", "id": "1198299680532303874"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "Chuchi10", "id": "105541799"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204504403002216448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205015846231388160"], "created_at": "2019-12-12T06:45:40.000Z", "id": "1205015846231388160", "author_id": "1135148952230268934", "text": "RT @Megustaeldepor3: @Chuchi10 @Alvisepf \u00bfcuanta gente se suicida por maltrato psicol\u00f3gico? No se sabe porque no lo quieren estudiar. \u00bfcuan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205015214963535872"], "created_at": "2019-12-12T06:43:10.000Z", "id": "1205015214963535872", "author_id": "261750608", "text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.5327, "type": "Person", "normalized_text": "weverton"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205015117307535360"], "created_at": "2019-12-12T06:42:46.000Z", "id": "1205015117307535360", "author_id": "1148016803119058944", "text": "Fui pedir pro weverton fzr um lomotf pra min e esse arrombado pega e coloca a m\u00fasica \"parereca suicida\" vou matar esse ordin\u00e1rio \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udc94", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205014713643474944"], "created_at": "2019-12-12T06:41:10.000Z", "id": "1205014713643474944", "author_id": "191730782", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.7509, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.9021, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 250, "end": 252, "probability": 0.8709, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}, {"start": 265, "end": 275, "probability": 0.5509, "type": "Other", "normalized_text": "NovelaNegra"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/KsnmdDEdKH", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1205014533548519424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KsnmdDEdKH", "media_key": "3_1205014527693209600"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "ebook"}, {"start": 239, "end": 248, "tag": "thriller"}, {"start": 249, "end": 253, "tag": "CIA"}, {"start": 254, "end": 263, "tag": "Misterio"}, {"start": 264, "end": 276, "tag": "NovelaNegra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205014533548519424"], "created_at": "2019-12-12T06:40:27.000Z", "id": "1205014533548519424", "author_id": "845570925634424833", "text": "\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#thriller #CIA #Misterio #NovelaNegra https://t.co/KsnmdDEdKH", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205014032119451648"], "created_at": "2019-12-12T06:38:27.000Z", "id": "1205014032119451648", "author_id": "462553118", "text": "A gente entra e xinga o chefe ou elogia ele, diz estar triste igual um suicida e depois feliz igual uma noiva/noivo\n\n''Confian\u00e7a'' que s\u00f3 a tecnologia nos propicia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Gloglugli", "id": "169514642"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204936958096662529"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205013974770749441"], "created_at": "2019-12-12T06:38:14.000Z", "id": "1205013974770749441", "author_id": "2538269869", "text": "RT @Gloglugli: Ni con los federales encima ni contigo en mi cama voy a cambiar esta forma de vida\nNi con los federales enfrente voy a cambi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205013960656932866"], "created_at": "2019-12-12T06:38:10.000Z", "id": "1205013960656932866", "author_id": "890599018212020225", "text": "Se meu orgulho ainda nao me matou nao sera ci\u00fames e nem saudades tuas.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5537, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204662351565332480"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205013461798924288"], "created_at": "2019-12-12T06:36:12.000Z", "id": "1205013461798924288", "author_id": "4179734968", "text": "RT @elmundoes: El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un cont\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.2898, "type": "Place", "normalized_text": "Parnaso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205013361932537856"], "created_at": "2019-12-12T06:35:48.000Z", "id": "1205013361932537856", "author_id": "1324406994", "text": "T ech\u00e9 de menos al despertar, desde el Parnaso la vista suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205013353799856129"], "created_at": "2019-12-12T06:35:46.000Z", "id": "1205013353799856129", "author_id": "133529576", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205013177366384642"], "created_at": "2019-12-12T06:35:04.000Z", "id": "1205013177366384642", "author_id": "54102344", "text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "952993236360073217", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "reddieoleff", "id": "1199806190382923776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204905008711585795"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205013089529344002"], "created_at": "2019-12-12T06:34:43.000Z", "id": "1205013089529344002", "author_id": "1204623416709599232", "text": "@reddieoleff siempre m di\u00f3 intriga cuando se suicida pq es tipo mmm s\u00faper comprensible a ve rmlstrame", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205012841419493378"], "created_at": "2019-12-12T06:33:44.000Z", "id": "1205012841419493378", "author_id": "893172684980277248", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205012763497713669"], "created_at": "2019-12-12T06:33:25.000Z", "id": "1205012763497713669", "author_id": "337154283", "text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205012252778102786"], "created_at": "2019-12-12T06:31:23.000Z", "id": "1205012252778102786", "author_id": "82899876", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205012044065443840"], "created_at": "2019-12-12T06:30:34.000Z", "id": "1205012044065443840", "author_id": "153663039", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Musso___", "id": "901003845005971457"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 97, "tag": "Amen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204836973413834752"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205012036607975424"], "created_at": "2019-12-12T06:30:32.000Z", "id": "1205012036607975424", "author_id": "1013117294", "text": "RT @Musso___: Comunque ridiciamolo :\n\nchi vota s\u00ec allo ESM si brucia, si fotte, si suicida\n\n#Amen", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "1007352781785661441", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "wjvcki", "id": "1178703942076833793"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.4704, "type": "Person", "normalized_text": "SAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205011521593585664"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205011956656168960"], "created_at": "2019-12-12T06:30:13.000Z", "id": "1205011956656168960", "author_id": "2696876808", "text": "@wjvcki A M\u00c3E DO SAN SE MATOU LAYLA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/rnFnvY0QGb", "expanded_url": "https://t.co/rnFnvY0QGb", "display_url": "t.co/rnFnvY0QGb"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205011694717751296"], "created_at": "2019-12-12T06:29:10.000Z", "id": "1205011694717751296", "author_id": "1049835661396709378", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 (s\u00f3 na primeira s\u00e9rie)\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/rnFnvY0QGb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205011234380115968"], "created_at": "2019-12-12T06:27:20.000Z", "id": "1205011234380115968", "author_id": "818999275", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 92, "end": 106, "username": "Hackstore_Net", "id": "329483193"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9023, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 37, "end": 50, "probability": 0.8993, "type": "Other", "normalized_text": "Deuda infernal"}, {"start": 59, "end": 65, "probability": 0.8994, "type": "Other", "normalized_text": "Blu-Ray"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.5021, "type": "Other", "normalized_text": "Subs"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/aWSNakGyVc", "expanded_url": "https://hackstore.net/descargar-escuadron-suicida-deuda-infernal-2018-blu-ray-rip-hd-latino/", "display_url": "hackstore.net/descargar-escu\u2026", "unwound_url": "https://hackstore.net/descargar-escuadron-suicida-deuda-infernal-2018-blu-ray-rip-hd-latino/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205011147721543680"], "created_at": "2019-12-12T06:27:00.000Z", "id": "1205011147721543680", "author_id": "576692315", "text": "Estoy descargando Escuadr\u00f3n Suicida: Deuda infernal (2018) Blu-Ray RIP HD Latino   Subs v\u00eda @Hackstore_Net https://t.co/aWSNakGyVc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205011086375837696"], "created_at": "2019-12-12T06:26:45.000Z", "id": "1205011086375837696", "author_id": "997470642369892352", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/uTGfHhSn25", "expanded_url": "https://twitter.com/GuzMakers/status/1205011063122485248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uTGfHhSn25", "media_key": "3_1205011055677595648"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205011063122485248"], "created_at": "2019-12-12T06:26:40.000Z", "id": "1205011063122485248", "author_id": "731136958659854336", "text": "No soy suicida, soy un angel que quiere regresar a casa. https://t.co/uTGfHhSn25", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.7442, "type": "Other", "normalized_text": "hero\u00edna"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205010181597384704"], "created_at": "2019-12-12T06:23:09.000Z", "id": "1205010181597384704", "author_id": "2966751610", "text": "ela \u00e9 a mais mais\nviciada em hero\u00edna suicida na piscina", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205009747339968512"], "created_at": "2019-12-12T06:21:26.000Z", "id": "1205009747339968512", "author_id": "325255181", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1086961492442968066", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Felipelourabras", "id": "1086961492442968066"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.8039, "type": "Person", "normalized_text": "Lor\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205001879144534016"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205009368376397824"], "created_at": "2019-12-12T06:19:56.000Z", "id": "1205009368376397824", "author_id": "984743348429828096", "text": "@Felipelourabras @jairbolsonaro \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc48\nAmei Lor\u00e3o\nO cara vem se exibir c um ingreis de turco \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ne vc respondeu no brasilereis de raiz \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\nAmei\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\nMatou a pau", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205009328857501696"], "created_at": "2019-12-12T06:19:46.000Z", "id": "1205009328857501696", "author_id": "603879387", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205008379715866626"], "created_at": "2019-12-12T06:16:00.000Z", "id": "1205008379715866626", "author_id": "903988144042762240", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205008107761537024"], "created_at": "2019-12-12T06:14:55.000Z", "id": "1205008107761537024", "author_id": "2856123802", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3406911790", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 25, "username": "Mssvampirez", "id": "420432027"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "FetoInmortal", "id": "1202616027902857218"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "GabeteMarie", "id": "1143631618583736320"}, {"start": 69, "end": 81, "username": "RaulSolisEU", "id": "161021621"}, {"start": 82, "end": 94, "username": "LolaSsomoza", "id": "1935490710"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205006948497797120"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205007856187125760"], "created_at": "2019-12-12T06:13:55.000Z", "id": "1205007856187125760", "author_id": "560311938", "text": "@Aitana1maja @Mssvampirez @FetoInmortal @GabeteMarie @perleanodelsur @RaulSolisEU @LolaSsomoza @_30Lolarg Hay gente que no soporta aumentar de peso y se acaba suicidando. Gente que se suicida cuando se acaba una relaci\u00f3n. La disforia no necesita acompa\u00f1amiento y soporte m\u00e9dico? Porque yo no la niego.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2908872795", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "mylordmitri", "id": "1464323413326311424"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "mishcomics", "id": "925245280513085440"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205007292036534273"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205007504763244544"], "created_at": "2019-12-12T06:12:31.000Z", "id": "1205007504763244544", "author_id": "2908872795", "text": "@monsterdeanstan @mylordmitri @mishcomics 2.1. Em uma temporada mais antiga ele matou uma fam\u00edlia de \"monstros\" por dizer que n\u00e3o poderia confiar, pois eles sempre seriam monstros. N\u00e3o se arrependeu disso. Aceitou \"monstros\" quando eles tavam l\u00e1 pra lutar pela causa DELE. E se o contrariasse, j\u00e1 era.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205007181743046657"], "created_at": "2019-12-12T06:11:14.000Z", "id": "1205007181743046657", "author_id": "1043575597950296065", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PanAmPost_es", "id": "2228816504"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.6484, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204981453190246400"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205006858760663040"], "created_at": "2019-12-12T06:09:57.000Z", "id": "1205006858760663040", "author_id": "1051122692", "text": "RT @PanAmPost_es: Yo pienso en Carla como una de las grandes equivocadas de esta historia: una suicida enamorada del poder, capaz de enterr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1159783854455971841", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jajamzmeme", "id": "1159783854455971841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205000859995652097"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205006155837296640"], "created_at": "2019-12-12T06:07:10.000Z", "id": "1205006155837296640", "author_id": "849277338340687873", "text": "@jajamzmeme Aguanta no mueras, recuerda nuestro pacto suicida!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "14Milimetros", "id": "983642710631501824"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.5971, "type": "Place", "normalized_text": "Bagram AB"}, {"start": 84, "end": 93, "probability": 0.9439, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204864328853311488"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205006103941136384"], "created_at": "2019-12-12T06:06:57.000Z", "id": "1205006103941136384", "author_id": "2977682183", "text": "RT @14Milimetros: \ud83c\udde6\ud83c\uddebLos talib\u00e1n atacaron a la Coalici\u00f3n Internacional en Bagram AB, Afganist\u00e1n.\n\n-Un suicida se ha inmolado en la entrada d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205006087382077440"], "created_at": "2019-12-12T06:06:53.000Z", "id": "1205006087382077440", "author_id": "463391348", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205005523927609345"], "created_at": "2019-12-12T06:04:39.000Z", "id": "1205005523927609345", "author_id": "51812973", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205005320210329600"], "created_at": "2019-12-12T06:03:50.000Z", "id": "1205005320210329600", "author_id": "1639334120", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205005079721459712"], "created_at": "2019-12-12T06:02:53.000Z", "id": "1205005079721459712", "author_id": "143313695", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205005052496228352"], "created_at": "2019-12-12T06:02:47.000Z", "id": "1205005052496228352", "author_id": "126347323", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205004892500312065"], "created_at": "2019-12-12T06:02:08.000Z", "id": "1205004892500312065", "author_id": "78749859", "text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205004672773189632"], "created_at": "2019-12-12T06:01:16.000Z", "id": "1205004672773189632", "author_id": "3269769853", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1101272186185285635", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205004553516662784"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205004625432199168"], "created_at": "2019-12-12T06:01:05.000Z", "id": "1205004625432199168", "author_id": "1101272186185285635", "text": "dormir* es q el instinto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.5289, "type": "Other", "normalized_text": "ca7riel"}, {"start": 42, "end": 50, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "axel fiks"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205004535447588865"], "created_at": "2019-12-12T06:00:43.000Z", "id": "1205004535447588865", "author_id": "1732896187", "text": "\u00faltimo corte de ca7riel \n1. qu\u00e9 pito toca axel fiks ?\n2. acaso paquito se suicida ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "51278074", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ZomVick", "id": "51278074"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205001082914476032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205004194291372034"], "created_at": "2019-12-12T05:59:22.000Z", "id": "1205004194291372034", "author_id": "3104102754", "text": "@ZomVick C\u00f3mo se suicida un electr\u00f3n?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3648797957", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205003701934592000"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205004027198627841"], "created_at": "2019-12-12T05:58:42.000Z", "id": "1205004027198627841", "author_id": "3648797957", "text": "pelo menos a fase suicida realmente passou espero q continue assim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205003829844086784"], "created_at": "2019-12-12T05:57:55.000Z", "id": "1205003829844086784", "author_id": "119268538", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205003719366103041"], "created_at": "2019-12-12T05:57:29.000Z", "id": "1205003719366103041", "author_id": "523911192", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205003257418076160"], "created_at": "2019-12-12T05:55:39.000Z", "id": "1205003257418076160", "author_id": "1957394748", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PanAmPost_es", "id": "2228816504"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.6484, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204981453190246400"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205002892580737029"], "created_at": "2019-12-12T05:54:12.000Z", "id": "1205002892580737029", "author_id": "65088380", "text": "RT @PanAmPost_es: Yo pienso en Carla como una de las grandes equivocadas de esta historia: una suicida enamorada del poder, capaz de enterr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204959078231003141"}], "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9455, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpa"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205002654377742336"], "created_at": "2019-12-12T05:53:15.000Z", "id": "1205002654377742336", "author_id": "1160958943", "text": "RT @NTelevisa_com: #LoM\u00e1sVisto Un hombre asesin\u00f3 a su exesposa y luego envenen\u00f3 y mat\u00f3 a sus dos hijas, para despu\u00e9s suicidarse en Naucalpa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205001991728046081"], "created_at": "2019-12-12T05:50:37.000Z", "id": "1205001991728046081", "author_id": "853760292530130945", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/8MX70eg2Jw", "expanded_url": "http://sulsitodisimone.altervista.org/almanacco.html", "display_url": "sulsitodisimone.altervista.org/almanacco.html", "status": 200, "title": "Almanacco", "unwound_url": "http://sulsitodisimone.altervista.org/almanacco.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205001593478926336"], "created_at": "2019-12-12T05:49:02.000Z", "id": "1205001593478926336", "author_id": "2858863684", "text": "12 Dicembre 2010 - Svezia, attentato suicida a Stoccolma 1 morto e 2 feriti, strage evitata https://t.co/8MX70eg2Jw", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/QjS3DcxgtB", "expanded_url": "http://dlvr.it/RL6xVq", "display_url": "dlvr.it/RL6xVq"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205001215613919232"], "created_at": "2019-12-12T05:47:32.000Z", "id": "1205001215613919232", "author_id": "846081217", "text": "Asesina a exesposa y dos hijas, luego se suicida https://t.co/QjS3DcxgtB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "629410992", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "alexcarrera95", "id": "629410992"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.38, "type": "Person", "normalized_text": "Decile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204857215557013505"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205000991248130049"], "created_at": "2019-12-12T05:46:38.000Z", "id": "1205000991248130049", "author_id": "828665719021830144", "text": "@alexcarrera95 Decile \"puto el que se suicida\" y listo Man que tanto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205000970381529088"], "created_at": "2019-12-12T05:46:33.000Z", "id": "1205000970381529088", "author_id": "152182451", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204998010482176001"}], "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/4uIPpSIyfp", "expanded_url": "https://twitter.com/duarteIsinha/status/1204998010482176001", "display_url": "twitter.com/duarteIsinha/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205000556567318528"], "created_at": "2019-12-12T05:44:55.000Z", "id": "1205000556567318528", "author_id": "950241844952223746", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c (aula de refor\u00e7o n\u00e3o conta n\u00e3o n\u00e9?\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/4uIPpSIyfp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PanAmPost_es", "id": "2228816504"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.6484, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204981453190246400"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205000443723763712"], "created_at": "2019-12-12T05:44:28.000Z", "id": "1205000443723763712", "author_id": "963966760239222784", "text": "RT @PanAmPost_es: Yo pienso en Carla como una de las grandes equivocadas de esta historia: una suicida enamorada del poder, capaz de enterr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205000203213783040"], "created_at": "2019-12-12T05:43:30.000Z", "id": "1205000203213783040", "author_id": "1049075572192600064", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205000186512183296"], "created_at": "2019-12-12T05:43:26.000Z", "id": "1205000186512183296", "author_id": "1293578742", "text": "Los provida tienen tanto inter\u00e9s en proteger la vida, que no proponen nada respecto al suicidio, pese a que cada cuarenta segundos se suicida un ser humano en el mundo. Deber\u00edan de decirles que se suicidan tambi\u00e9n mujeres embarazadas, tal vez as\u00ed...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204998010482176001"}], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/aFf9sH7DvP", "expanded_url": "https://twitter.com/duarteIsinha/status/1204998010482176001", "display_url": "twitter.com/duarteIsinha/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205000148344090625"], "created_at": "2019-12-12T05:43:17.000Z", "id": "1205000148344090625", "author_id": "933160437079822336", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/aFf9sH7DvP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "laprensalaraweb", "id": "1060561515370213377"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Ostrava"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.8781, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Checa"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "Sucesos"}, {"start": 71, "end": 79, "tag": "Ostrava"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204493551935078400"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205000034812596224"], "created_at": "2019-12-12T05:42:50.000Z", "id": "1205000034812596224", "author_id": "619500684", "text": "RT @laprensalaraweb: #Sucesos | La tragedia se vivi\u00f3 en un hospital de #Ostrava, Rep\u00fablica Checa, cuando un hombre perpetr\u00f3 un ataque que d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204999794172792832"], "created_at": "2019-12-12T05:41:53.000Z", "id": "1204999794172792832", "author_id": "3302076410", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204999734307385344"], "created_at": "2019-12-12T05:41:39.000Z", "id": "1204999734307385344", "author_id": "767386604013023233", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204999504996339712"], "created_at": "2019-12-12T05:40:44.000Z", "id": "1204999504996339712", "author_id": "479186106", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6486, "type": "Other", "normalized_text": "GEORGE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204999460763394048"], "created_at": "2019-12-12T05:40:33.000Z", "id": "1204999460763394048", "author_id": "1203872923582382080", "text": "GEORGE SE ME SUICIDA HOY GENTE//", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "241765429", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204998601375715329"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.8211, "type": "Person", "normalized_text": "Brando"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.5084, "type": "Person", "normalized_text": "Jeanne"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204999011897421825"], "created_at": "2019-12-12T05:38:46.000Z", "id": "1204999011897421825", "author_id": "241765429", "text": "Es una historia donde los dos  personajes principales tienen muchos traumas a Brando se le suicida la esposa y Jeanne tiene un complejo de edipo por el Hombre mayor que nace por la p\u00e9rdida de su padre.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204998845115097088"], "created_at": "2019-12-12T05:38:07.000Z", "id": "1204998845115097088", "author_id": "162192602", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1138285965485707265", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RafaGonalves16", "id": "1138285965485707265"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "Rei_do_Gulag", "id": "1284484593832341505"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "Hennascimento", "id": "52820976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204896884613099520"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204998321963712512"], "created_at": "2019-12-12T05:36:02.000Z", "id": "1204998321963712512", "author_id": "1162507977787695106", "text": "@RafaGonalves16 @rei_do_gulag @Hennascimento Saiu chutado? Venceu a maioria das batalhas, matou mais soldados inimigos e fez o inimigo assinar um tratado de rendi\u00e7\u00e3o. Voc\u00ea se iludiu pela propaganda anti-americana e vem acusar os outros de distorcer a hist\u00f3ria.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PanAmPost_es", "id": "2228816504"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.6484, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204981453190246400"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204998316544667648"], "created_at": "2019-12-12T05:36:01.000Z", "id": "1204998316544667648", "author_id": "788546706", "text": "RT @PanAmPost_es: Yo pienso en Carla como una de las grandes equivocadas de esta historia: una suicida enamorada del poder, capaz de enterr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204932784328003584"}], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/ha6UUknIuu", "expanded_url": "https://twitter.com/MychelleDias3/status/1204932784328003584", "display_url": "twitter.com/MychelleDias3/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204998010482176001"], "created_at": "2019-12-12T05:34:48.000Z", "id": "1204998010482176001", "author_id": "932425233566445569", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/ha6UUknIuu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 5}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204997965649260545"], "created_at": "2019-12-12T05:34:37.000Z", "id": "1204997965649260545", "author_id": "227289908", "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204997735583121408"], "created_at": "2019-12-12T05:33:42.000Z", "id": "1204997735583121408", "author_id": "1100245038804676608", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204995016189452289"}], "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/K7Ae20aPYs", "expanded_url": "https://twitter.com/mariahcrf_/status/1204995016189452289", "display_url": "twitter.com/mariahcrf_/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204997631384203265"], "created_at": "2019-12-12T05:33:17.000Z", "id": "1204997631384203265", "author_id": "4847380019", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u274c\nexpulso da sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u274c https://t.co/K7Ae20aPYs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2753744421", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "TILTADINHA", "id": "1512463368925421579"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204997371119181824"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204997566674259968"], "created_at": "2019-12-12T05:33:02.000Z", "id": "1204997566674259968", "author_id": "4820816169", "text": "@tiltadinha se vc tem qualquer problema com qualquer tipo de pensamento suicida ou coisas do tipo pelo AMOR DE TUDO &gt;&gt;NAO&lt;&lt;&lt; le isso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1204997431663960065"], "created_at": "2019-12-12T05:32:30.000Z", "id": "1204997431663960065", "author_id": "2220919303", "text": "Al final cuando un joven se suicida las personas que realmente sienten ese dolor son sus familiares y uno que otro amigo que intento aconsejar y darlo todo por esa persona para que estuviera bien.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.6787, "type": "Person", "normalized_text": "Melissa"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.4543, "type": "Person", "normalized_text": "Melissa"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/F9o4Ym8BJ2", "expanded_url": "https://twitter.com/kenzokotoko/status/1204997231880921088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F9o4Ym8BJ2", "media_key": "3_1204997222972215297"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204997231880921088"], "created_at": "2019-12-12T05:31:42.000Z", "id": "1204997231880921088", "author_id": "3530999065", "text": "falando de inseto com a Melissa e a lanna sobre os inseto no banheiro da Melissa sai de casa fui pro quintal ver se achava um inseto digno no final morreu 2 baratas 1 a mel matou a outra eu pisei sem querer kkkk e no final achei esses filhotes de percevejo maria fedida talvez https://t.co/F9o4Ym8BJ2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204997175933112320"], "created_at": "2019-12-12T05:31:29.000Z", "id": "1204997175933112320", "author_id": "1082011710653906944", "text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Lucccas_M", "id": "2831126842"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "Dean"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.7346, "type": "Person", "normalized_text": "Janet"}, {"start": 114, "end": 117, "probability": 0.9119, "type": "Person", "normalized_text": "DEAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204947251501654016"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204997049483173888"], "created_at": "2019-12-12T05:30:59.000Z", "id": "1204997049483173888", "author_id": "141314511", "text": "RT @Lucccas_M: Mds se n\u00e3o fosse essa vantagem merda que o Dean ganhou a Janet ia de boa pra final, QUE \u00d3DIO MDS O DEAN MATOU TUDO DE BOM NE\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 106, "end": 118, "username": "SectorSalud", "id": "241135651"}, {"start": 119, "end": 130, "username": "123_Bogota", "id": "2963486039"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204996919782772736"], "created_at": "2019-12-12T05:30:28.000Z", "id": "1204996919782772736", "author_id": "181679670", "text": "23:00 Calle 52 A sur # 77 i - 77 individuo con ideaci\u00f3n suicida, se encerr\u00f3 con menores en la habitaci\u00f3n. @SectorSalud @123_Bogota", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9445, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.4654, "type": "Other", "normalized_text": "Pedro"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/84gteomS4d", "expanded_url": "http://bit.ly/2E6mnOX", "display_url": "bit.ly/2E6mnOX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204996802878922754"], "created_at": "2019-12-12T05:30:00.000Z", "id": "1204996802878922754", "author_id": "3515408356", "text": "La joven de 20 a\u00f1os fue a ver a sus hijas, en Naucalpan... ah\u00ed Pedro, su expareja, la mat\u00f3 a ella, envenen\u00f3 a las peque\u00f1as de 4 a\u00f1os y 1 a\u00f1o. \u00c9l despu\u00e9s se suicid\u00f3.\n\nUn caso m\u00e1s de violencia contra la mujer. https://t.co/84gteomS4d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PanAmPost_es", "id": "2228816504"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.6484, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204981453190246400"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204996587497414657"], "created_at": "2019-12-12T05:29:08.000Z", "id": "1204996587497414657", "author_id": "560639012", "text": "RT @PanAmPost_es: Yo pienso en Carla como una de las grandes equivocadas de esta historia: una suicida enamorada del poder, capaz de enterr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204996566320386048"], "created_at": "2019-12-12T05:29:03.000Z", "id": "1204996566320386048", "author_id": "111986528", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "79124132", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elhigadodmarita", "id": "79124132"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "E_FLEISCHMAN", "id": "119837523"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.7481, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 114, "end": 115, "probability": 0.4253, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204805115502383106"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204996532640067584"], "created_at": "2019-12-12T05:28:55.000Z", "id": "1204996532640067584", "author_id": "1366125366", "text": "@elhigadodmarita @E_FLEISCHMAN Ya si Alan era elegida persona del a\u00f1o, nos suicida amos todos. Al mismo estilo de AG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204996269187448832"], "created_at": "2019-12-12T05:27:52.000Z", "id": "1204996269187448832", "author_id": "1178102386377871360", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 27, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204888113945989122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204995674082811904"], "created_at": "2019-12-12T05:25:31.000Z", "id": "1204995674082811904", "author_id": "117691771", "text": "RT @PacitaGuerra: @JorgeDCG Mirenlo al \"caballero, al se\u00f1or\", as\u00ed que calumnias y falsedades?? jajajaja que rid\u00edculo y pat\u00e9tico en el plan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204995606177107968"], "created_at": "2019-12-12T05:25:14.000Z", "id": "1204995606177107968", "author_id": "1181800191462121472", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "295835816", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "thaniagal", "id": "295835816"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204801303223750656"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204995545829273601"], "created_at": "2019-12-12T05:25:00.000Z", "id": "1204995545829273601", "author_id": "313703294", "text": "@thaniagal Amiga a m\u00ed me violaron a los 4 a\u00f1os y a ra\u00edz de eso sufro de trastorno depresivo mayor con ideacion suicida y ansiedad, debo ir al psiquiatra y tomar medicamentos. Esa canci\u00f3n para m\u00ed representa mucho, as\u00ed que por m\u00ed pueden irse mucho a la chingada quienes hagan burla de ella.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204995505882877953"], "created_at": "2019-12-12T05:24:50.000Z", "id": "1204995505882877953", "author_id": "71008098", "text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/aCQqM6EGzT", "expanded_url": "https://twitter.com/ygfrancaz/status/1204993034334691328", "display_url": "twitter.com/ygfrancaz/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204995427180961792"], "created_at": "2019-12-12T05:24:32.000Z", "id": "1204995427180961792", "author_id": "1176701279567056897", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705 https://t.co/aCQqM6EGzT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204995182204047360"], "created_at": "2019-12-12T05:23:33.000Z", "id": "1204995182204047360", "author_id": "1146780721", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/2VoZHB8L9Q", "expanded_url": "https://twitter.com/camillyy_crf/status/1204961442912444416", "display_url": "twitter.com/camillyy_crf/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204995016189452289"], "created_at": "2019-12-12T05:22:54.000Z", "id": "1204995016189452289", "author_id": "929774861102342144", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u274c\nexpulso da sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705 https://t.co/2VoZHB8L9Q", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204994922081734656"], "created_at": "2019-12-12T05:22:31.000Z", "id": "1204994922081734656", "author_id": "2180961926", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204994729185816578"], "created_at": "2019-12-12T05:21:45.000Z", "id": "1204994729185816578", "author_id": "569213601", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204994659681882123"], "created_at": "2019-12-12T05:21:29.000Z", "id": "1204994659681882123", "author_id": "605191704", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PanAmPost_es", "id": "2228816504"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.6484, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204981453190246400"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204994584285270016"], "created_at": "2019-12-12T05:21:11.000Z", "id": "1204994584285270016", "author_id": "1759510518", "text": "RT @PanAmPost_es: Yo pienso en Carla como una de las grandes equivocadas de esta historia: una suicida enamorada del poder, capaz de enterr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204989196940849152"}], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/KzYGKtiBUZ", "expanded_url": "https://twitter.com/alice_zeferino/status/1204989196940849152", "display_url": "twitter.com/alice_zeferino\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204994365858500608"], "created_at": "2019-12-12T05:20:19.000Z", "id": "1204994365858500608", "author_id": "736731990347677696", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2714\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2714\nexpulso de sala: \u2714\naluno destaque: \u2714\nse popularizou: \u2714\ndiretoria: \u2714\nchorou na sala: \u2714\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2714\n\nMDeus q sdd da escola jkkkk https://t.co/KzYGKtiBUZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9523, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8826, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/sUUqSY4OFZ", "expanded_url": "https://twitter.com/MeuNmer22002557/status/1204994229291945984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sUUqSY4OFZ", "media_key": "3_1204994225949093888"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204994229291945984"], "created_at": "2019-12-12T05:19:46.000Z", "id": "1204994229291945984", "author_id": "1196311510399803392", "text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo. Pega a vis\u00e3o.  Cobra mata abra\u00e7ando muita atividade pq a falsidade vem de quem mesmo a gente  menos  espera. https://t.co/sUUqSY4OFZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "898928743527460865", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "iMooN_ff", "id": "898928743527460865"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "mandgusmao", "id": "1708426262"}, {"start": 22, "end": 29, "username": "phzzr6", "id": "1341626715475484674"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204940039647571968"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204993953843630081"], "created_at": "2019-12-12T05:18:40.000Z", "id": "1204993953843630081", "author_id": "2718513763", "text": "@iMooN_ff @mandgusmao @phzzr6 Se serve de consolo pelo menos ele matou o cara l\u00e1 de cima tamb\u00e9m", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204993902392086528"], "created_at": "2019-12-12T05:18:28.000Z", "id": "1204993902392086528", "author_id": "1081314447442862081", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/U0vbMMVWmM", "expanded_url": "https://t.co/U0vbMMVWmM", "display_url": "t.co/U0vbMMVWmM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204993583717273600"], "created_at": "2019-12-12T05:17:12.000Z", "id": "1204993583717273600", "author_id": "1106039436809326593", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: ....\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c https://t.co/U0vbMMVWmM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204993269769392129"], "created_at": "2019-12-12T05:15:57.000Z", "id": "1204993269769392129", "author_id": "1138893851802898435", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 261, "end": 273, "username": "laverdad_es", "id": "44898619"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/R2qIiNsWTQ", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/murcia/crisis-demografica-asoma-20191212005338-ntvo.html#vca=sticky-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=Regi\u00f3n-de-Murcia", "display_url": "laverdad.es/murcia/crisis-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204993231525728256"], "created_at": "2019-12-12T05:15:48.000Z", "id": "1204993231525728256", "author_id": "278719531", "text": "La sociedad se suicida, el modelo social se hace insostenible y los poderes p\u00fablicos siguen sin plantear apenas ning\u00fan tipo de pol\u00edtica seria\n\nLa crisis demogr\u00e1fica asoma en la Regi\u00f3n con un tercio menos de nacimientos en una d\u00e9cada https://t.co/R2qIiNsWTQ v\u00eda @laverdad_es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204993077972221952"], "created_at": "2019-12-12T05:15:12.000Z", "id": "1204993077972221952", "author_id": "10937582", "text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204992910393069569"], "created_at": "2019-12-12T05:14:32.000Z", "id": "1204992910393069569", "author_id": "17302731", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204992431826980864"], "created_at": "2019-12-12T05:12:38.000Z", "id": "1204992431826980864", "author_id": "2444850319", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204992195796840448"], "created_at": "2019-12-12T05:11:41.000Z", "id": "1204992195796840448", "author_id": "1058459855965560833", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204992142650695680"], "created_at": "2019-12-12T05:11:29.000Z", "id": "1204992142650695680", "author_id": "91953288", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PanAmPost_es", "id": "2228816504"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.6484, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204981453190246400"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204991623718940672"], "created_at": "2019-12-12T05:09:25.000Z", "id": "1204991623718940672", "author_id": "2258900034", "text": "RT @PanAmPost_es: Yo pienso en Carla como una de las grandes equivocadas de esta historia: una suicida enamorada del poder, capaz de enterr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204991318495289344"], "created_at": "2019-12-12T05:08:12.000Z", "id": "1204991318495289344", "author_id": "109168738", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/JeYypoYg3X", "expanded_url": "https://twitter.com/LuaahDias1/status/1204988609629216768", "display_url": "twitter.com/LuaahDias1/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204991187045830657"], "created_at": "2019-12-12T05:07:41.000Z", "id": "1204991187045830657", "author_id": "969045511683690499", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u274c\nexpulso da sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705 https://t.co/JeYypoYg3X", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "20736511", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nayibbukele", "id": "20736511"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204879951222202368"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204991069013860352"], "created_at": "2019-12-12T05:07:13.000Z", "id": "1204991069013860352", "author_id": "1139109566455656448", "text": "@nayibbukele Q env\u00eda, lamentablemente en mi pa\u00eds somos gobernados x un terrorista suicida, psic\u00f3pata enfermo d poder", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204990796912615424"], "created_at": "2019-12-12T05:06:08.000Z", "id": "1204990796912615424", "author_id": "790405850", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "260502452", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204990293394759680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.8441, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 72, "end": 74, "probability": 0.7976, "type": "Organization", "normalized_text": "BvS"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204990580549410816"], "created_at": "2019-12-12T05:05:16.000Z", "id": "1204990580549410816", "author_id": "260502452", "text": "Eles reconhecem que Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 horroroso, mas n\u00e3o percebem que BvS n\u00e3o fica muito atr\u00e1s na quantidade de radia\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "laprensaoem", "id": "2482888046"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.5946, "type": "Place", "normalized_text": "Metr\u00f3poli"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.7956, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/eiWeeqCTsK", "expanded_url": "http://bit.ly/35f45Xs", "display_url": "bit.ly/35f45Xs"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 27, "tag": "Metr\u00f3poli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204989399651495936"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204990565206462465"], "created_at": "2019-12-12T05:05:13.000Z", "id": "1204990565206462465", "author_id": "1144813453405614085", "text": "RT @laprensaoem: #Metr\u00f3poli \ud83d\ude94\ud83d\udea8\n\nSangre de inocentes ti\u00f1e de rojo un hogar de Naucalpan\n\n\u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/eiWeeqCTsK", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204982192096579589"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.6851, "type": "Person", "normalized_text": "boeing"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.8278, "type": "Person", "normalized_text": "boeing"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/yYkym2DMis", "expanded_url": "https://twitter.com/Gizmodo/status/1204982192096579589", "display_url": "twitter.com/Gizmodo/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204990395043717120"], "created_at": "2019-12-12T05:04:32.000Z", "id": "1204990395043717120", "author_id": "61779552", "text": "a faa comprou a vers\u00e3o da boeing, aquela que o blogueiro amigo de voc\u00eas diz que \u00e9 bom porque o mercado se regula\n\na boeing matou gente corroborada pela faa https://t.co/yYkym2DMis", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "laprensaoem", "id": "2482888046"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.5946, "type": "Place", "normalized_text": "Metr\u00f3poli"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.7956, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/eiWeeqCTsK", "expanded_url": "http://bit.ly/35f45Xs", "display_url": "bit.ly/35f45Xs"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 27, "tag": "Metr\u00f3poli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204989399651495936"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204990316358619136"], "created_at": "2019-12-12T05:04:13.000Z", "id": "1204990316358619136", "author_id": "2849357312", "text": "RT @laprensaoem: #Metr\u00f3poli \ud83d\ude94\ud83d\udea8\n\nSangre de inocentes ti\u00f1e de rojo un hogar de Naucalpan\n\n\u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/eiWeeqCTsK", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "72664166", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "duartesuxx", "id": "72664166"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204989197330857984"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204989539867070464"], "created_at": "2019-12-12T05:01:08.000Z", "id": "1204989539867070464", "author_id": "339867247", "text": "@duartesuxx Yo soy suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204989400905482240"], "created_at": "2019-12-12T05:00:35.000Z", "id": "1204989400905482240", "author_id": "968951264007434240", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.6919, "type": "Place", "normalized_text": "Metr\u00f3poli"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.6156, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/eiWeeqCTsK", "expanded_url": "http://bit.ly/35f45Xs", "display_url": "bit.ly/35f45Xs"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Metr\u00f3poli"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204989399651495936"], "created_at": "2019-12-12T05:00:35.000Z", "id": "1204989399651495936", "author_id": "2482888046", "text": "#Metr\u00f3poli \ud83d\ude94\ud83d\udea8\n\nSangre de inocentes ti\u00f1e de rojo un hogar de Naucalpan\n\n\u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/eiWeeqCTsK", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "heferal", "id": "185226572"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "FabriceMauries", "id": "724736791614488576"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 50, "probability": 0.452, "type": "Other", "normalized_text": "Ollanta Humala"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204865609965674496"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204989300309417984"], "created_at": "2019-12-12T05:00:11.000Z", "id": "1204989300309417984", "author_id": "3328404293", "text": "RT @heferal: @FabriceMauries Gracias Ollanta Humala, si lo enviaba el suicida cobarde ya se hubiese ca\u00eddo a la tierra", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204906199025668096"}], "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/zbirZ2dPgI", "expanded_url": "https://twitter.com/juniorsemacentu/status/1204906199025668096", "display_url": "twitter.com/juniorsemacent\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204989196940849152"], "created_at": "2019-12-12T04:59:46.000Z", "id": "1204989196940849152", "author_id": "934267283937128448", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/zbirZ2dPgI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204988996570402818"], "created_at": "2019-12-12T04:58:59.000Z", "id": "1204988996570402818", "author_id": "990731452022059008", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7148, "type": "Person", "normalized_text": "koon"}, {"start": 16, "end": 22, "probability": 0.6509, "type": "Person", "normalized_text": "wangnan"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.5019, "type": "Person", "normalized_text": "baam"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.4484, "type": "Person", "normalized_text": "baam"}, {"start": 144, "end": 148, "probability": 0.537, "type": "Person", "normalized_text": "viole"}, {"start": 162, "end": 165, "probability": 0.6701, "type": "Person", "normalized_text": "koon"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204988495531577345"], "created_at": "2019-12-12T04:56:59.000Z", "id": "1204988495531577345", "author_id": "734171690524102656", "text": "koon e a equipe wangnan se aliando e a antiga do baam querendo matar ele sem saber que o baam \u00e9 o baam pq pensam que ele \u00e9 um assassino chamado viole que matou o koon \n\nISSO VAI DAR UMA MERFA GRANDE J\u00c1 SINTO AT\u00c9 O CHEIRO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204988352954617857"], "created_at": "2019-12-12T04:56:25.000Z", "id": "1204988352954617857", "author_id": "947850778894655489", "text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1119345805226336268", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Kalu_atencio", "id": "1119345805226336268"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204983609695838208"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204988127313575937"], "created_at": "2019-12-12T04:55:31.000Z", "id": "1204988127313575937", "author_id": "971255201763090440", "text": "@Kalu_atencio Ya no aguanto , ya no aguanto \n\n* Z suicida *", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PanAmPost_es", "id": "2228816504"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.6484, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204981453190246400"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204987723624386560"], "created_at": "2019-12-12T04:53:55.000Z", "id": "1204987723624386560", "author_id": "1430644758", "text": "RT @PanAmPost_es: Yo pienso en Carla como una de las grandes equivocadas de esta historia: una suicida enamorada del poder, capaz de enterr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/ejeC92Wwho", "expanded_url": "https://twitter.com/camillyy_crf/status/1204961442912444416", "display_url": "twitter.com/camillyy_crf/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204987616208314368"], "created_at": "2019-12-12T04:53:29.000Z", "id": "1204987616208314368", "author_id": "1177622132991434753", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso da sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705 https://t.co/ejeC92Wwho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3699, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204987603369504769"], "created_at": "2019-12-12T04:53:26.000Z", "id": "1204987603369504769", "author_id": "1204600540635766784", "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, !\ud83d\udc4c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.6764, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva Rosita"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/sav5CMUQTG", "expanded_url": "http://bit.ly/2YG6yrr", "display_url": "bit.ly/2YG6yrr"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/mmzXAsj9qL", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Zocalo/status/1204987016632397829/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mmzXAsj9qL", "media_key": "3_1204987003575496704"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 80, "tag": "NuevaRosita"}, {"start": 81, "end": 90, "tag": "Suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204987016632397829"], "created_at": "2019-12-12T04:51:06.000Z", "id": "1204987016632397829", "author_id": "219342782", "text": "Se suicida menor de 16 a\u00f1os en Nueva Rosita\nhttps://t.co/sav5CMUQTG\n#NuevaRosita #Suicidio https://t.co/mmzXAsj9qL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.6764, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva Rosita"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/514gor0DGB", "expanded_url": "http://bit.ly/2YG6yrr", "display_url": "bit.ly/2YG6yrr"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/NC763kryMx", "expanded_url": "https://twitter.com/SuperChannel_12/status/1204986966506229761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NC763kryMx", "media_key": "3_1204986915746791424"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 80, "tag": "NuevaRosita"}, {"start": 81, "end": 90, "tag": "Suicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204986966506229761"], "created_at": "2019-12-12T04:50:55.000Z", "id": "1204986966506229761", "author_id": "3254924130", "text": "Se suicida menor de 16 a\u00f1os en Nueva Rosita\nhttps://t.co/514gor0DGB\n#NuevaRosita #Suicidio https://t.co/NC763kryMx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PanAmPost_es", "id": "2228816504"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.6484, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204981453190246400"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204986945371287552"], "created_at": "2019-12-12T04:50:50.000Z", "id": "1204986945371287552", "author_id": "1185997764276215809", "text": "RT @PanAmPost_es: Yo pienso en Carla como una de las grandes equivocadas de esta historia: una suicida enamorada del poder, capaz de enterr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204966244400730112"}], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/jK7pFt20fn", "expanded_url": "https://twitter.com/marcellelohacrf/status/1204966244400730112", "display_url": "twitter.com/marcellelohacr\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204986915017121792"], "created_at": "2019-12-12T04:50:42.000Z", "id": "1204986915017121792", "author_id": "917117708981997573", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/jK7pFt20fn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "988156054092496897", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MemoGames17", "id": "1546826546136203266"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204984681197785088"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204986847358832640"], "created_at": "2019-12-12T04:50:26.000Z", "id": "1204986847358832640", "author_id": "835924578794876928", "text": "@MemoGames17 Y que te bloqueen... no es la primera vez que me lo hacen. A veces hasta publican alguna frase suicida, les escribo cari\u00f1osamente y borran la publicaci\u00f3n luego de decirme \u201cYa, estoy bien\u201d. Cuando hab\u00edan puesto que se quieren matar o algo. \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204986811908526080"], "created_at": "2019-12-12T04:50:18.000Z", "id": "1204986811908526080", "author_id": "1022955051122417667", "text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "la_suicida", "id": "226559856"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 60, "tag": "\u30c1\u30fc\u30e0\u60aa"}, {"start": 107, "end": 128, "tag": "\u597d\u304d\u306a\u30a2\u30a4\u30c9\u30eb10\u500b\u3042\u3052\u308b\u3068\u4eba\u67c4\u304c\u30d0\u30ec\u308b"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204915422975287296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204986705456947200"], "created_at": "2019-12-12T04:49:52.000Z", "id": "1204986705456947200", "author_id": "61928421", "text": "RT @la_suicida: BiS\u968e\u6bb5\n\u96fb\u6483BiS\u968e\u6bb5\n\u539f\u7206BiS\u968e\u6bb5\n\u30bd\u30a6\u30eb\u30d5\u30e9\u30ef\u30fcBiS\u968e\u6bb5\nBiS\n#\u30c1\u30fc\u30e0\u60aa\nGANGPARADE\nBILLIE IDLE\nBULLY IDOL\nEric Idle\n\n #\u597d\u304d\u306a\u30a2\u30a4\u30c9\u30eb10\u500b\u3042\u3052\u308b\u3068\u4eba\u67c4\u304c\u30d0\u30ec\u308b", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204986183291412480"], "created_at": "2019-12-12T04:47:48.000Z", "id": "1204986183291412480", "author_id": "118474968", "text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/8HFvj2MDQ4", "expanded_url": "https://twitter.com/crfcaiio/status/1204963157686575104", "display_url": "twitter.com/crfcaiio/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204986081164320768"], "created_at": "2019-12-12T04:47:23.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1204986081164320768", "author_id": "961590386262233089", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705 https://t.co/8HFvj2MDQ4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PanAmPost_es", "id": "2228816504"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.6484, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204981453190246400"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204985906429607936"], "created_at": "2019-12-12T04:46:42.000Z", "id": "1204985906429607936", "author_id": "247544172", "text": "RT @PanAmPost_es: Yo pienso en Carla como una de las grandes equivocadas de esta historia: una suicida enamorada del poder, capaz de enterr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204985628942880768"], "created_at": "2019-12-12T04:45:36.000Z", "id": "1204985628942880768", "author_id": "1152271527058059264", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1015330133337657344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204985243498889216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.5578, "type": "Other", "normalized_text": "Grim"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204985560210845696"], "created_at": "2019-12-12T04:45:19.000Z", "id": "1204985560210845696", "author_id": "1176931005296521217", "text": "@RocioMezz Grim se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204985214109282305"], "created_at": "2019-12-12T04:43:57.000Z", "id": "1204985214109282305", "author_id": "1111730775597203456", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PanAmPost_es", "id": "2228816504"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.6484, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204981453190246400"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204985150792028161"], "created_at": "2019-12-12T04:43:42.000Z", "id": "1204985150792028161", "author_id": "796160037848653825", "text": "RT @PanAmPost_es: Yo pienso en Carla como una de las grandes equivocadas de esta historia: una suicida enamorada del poder, capaz de enterr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 105, "end": 116, "username": "informador", "id": "14573384"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/aON3Lef7OS", "expanded_url": "https://www.informador.mx/tecnologia/Identifican-redes-cerebrales-involucradas-en-pensamientos-suicidas-20191210-0158.html", "display_url": "informador.mx/tecnologia/Ide\u2026"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 76, "tag": "PrevencionDelSuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204984965232046080"], "created_at": "2019-12-12T04:42:57.000Z", "id": "1204984965232046080", "author_id": "177773449", "text": "Redes neuronales involucradas en pensamientos suicida\n#PrevencionDelSuicidio https://t.co/aON3Lef7OS v\u00eda @informador", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204984859292254214"], "created_at": "2019-12-12T04:42:32.000Z", "id": "1204984859292254214", "author_id": "1373653664", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204984819983237120"], "created_at": "2019-12-12T04:42:23.000Z", "id": "1204984819983237120", "author_id": "1186149369260720128", "text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204984388792049664"], "created_at": "2019-12-12T04:40:40.000Z", "id": "1204984388792049664", "author_id": "3450006315", "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PanAmPost_es", "id": "2228816504"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.6484, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204981453190246400"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204984239776763906"], "created_at": "2019-12-12T04:40:04.000Z", "id": "1204984239776763906", "author_id": "55163308", "text": "RT @PanAmPost_es: Yo pienso en Carla como una de las grandes equivocadas de esta historia: una suicida enamorada del poder, capaz de enterr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PanAmPost_es", "id": "2228816504"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.6484, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204981453190246400"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204984153030189056"], "created_at": "2019-12-12T04:39:44.000Z", "id": "1204984153030189056", "author_id": "575529110", "text": "RT @PanAmPost_es: Yo pienso en Carla como una de las grandes equivocadas de esta historia: una suicida enamorada del poder, capaz de enterr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.5401, "type": "Other", "normalized_text": "Nathan Santos"}, {"start": 47, "end": 59, "probability": 0.5262, "type": "Other", "normalized_text": "Nathan Santos"}, {"start": 91, "end": 103, "probability": 0.5069, "type": "Other", "normalized_text": "Nathan Santos"}, {"start": 139, "end": 156, "probability": 0.6615, "type": "Other", "normalized_text": "Guilherme Da Silva"}, {"start": 193, "end": 205, "probability": 0.5249, "type": "Other", "normalized_text": "Nathan Santos"}, {"start": 229, "end": 241, "probability": 0.485, "type": "Other", "normalized_text": "Nathan Santos"}, {"start": 251, "end": 256, "probability": 0.4813, "type": "Other", "normalized_text": "Nathan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204984142309601280"], "created_at": "2019-12-12T04:39:41.000Z", "id": "1204984142309601280", "author_id": "1195886541740150785", "text": "[11/12 07:03] Nathan Santos: Pnc\n[11/12 07:03] Nathan Santos: Quase me matou\n[11/12 07:03] Nathan Santos: N\u00e3o se mata b\u00eabado\n[11/12 07:04] Guilherme Da Silva: Foi mal mano \u0137kkkkk\n[11/12 07:04] Nathan Santos: Kkkkkj\n[11/12 07:04] Nathan Santos: De boa\nNathan full putasso comigo kk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204984111351390210"], "created_at": "2019-12-12T04:39:34.000Z", "id": "1204984111351390210", "author_id": "812158650655457280", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.2702, "type": "Person", "normalized_text": "Vulture"}, {"start": 36, "end": 52, "probability": 0.8449, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204970926183452672"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204983991004286977"], "created_at": "2019-12-12T04:39:05.000Z", "id": "1204983991004286977", "author_id": "1007435010922762241", "text": "RT @dcucomics: A Vulture considerou Esquadr\u00e3o Suicida um dos piores filmes da d\u00e9cada, segundo eles \u00e9 um dos mais confusos da hist\u00f3ria em um\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204983856841052162"], "created_at": "2019-12-12T04:38:33.000Z", "id": "1204983856841052162", "author_id": "1188345203381460992", "text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "micohu83", "id": "128035506"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 50, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "MijaelGarrido"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7812, "type": "Person", "normalized_text": "AlanG"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 51, "tag": "MijaelGarrido"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204624921864876032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204983849194799105"], "created_at": "2019-12-12T04:38:31.000Z", "id": "1204983849194799105", "author_id": "1074476042398650368", "text": "RT @micohu83: No me sorprender\u00eda que #MijaelGarrido saliera a decir que fue asistente adjunto o coautor del \u00faltimo libro del suicida #AlanG\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PanAmPost_es", "id": "2228816504"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.6484, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204981453190246400"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204983801321050117"], "created_at": "2019-12-12T04:38:20.000Z", "id": "1204983801321050117", "author_id": "1509974826", "text": "RT @PanAmPost_es: Yo pienso en Carla como una de las grandes equivocadas de esta historia: una suicida enamorada del poder, capaz de enterr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204983768173252609"], "created_at": "2019-12-12T04:38:12.000Z", "id": "1204983768173252609", "author_id": "175906651", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204860652273229825"}], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/HXS31wxijk", "expanded_url": "https://twitter.com/gabrielawbr/status/1204860652273229825", "display_url": "twitter.com/gabrielawbr/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204983615530160128"], "created_at": "2019-12-12T04:37:36.000Z", "id": "1204983615530160128", "author_id": "756257874737819648", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/HXS31wxijk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PanAmPost_es", "id": "2228816504"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.6484, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204981453190246400"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204983601340854272"], "created_at": "2019-12-12T04:37:32.000Z", "id": "1204983601340854272", "author_id": "1166899418345496576", "text": "RT @PanAmPost_es: Yo pienso en Carla como una de las grandes equivocadas de esta historia: una suicida enamorada del poder, capaz de enterr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204983517215678464"], "created_at": "2019-12-12T04:37:12.000Z", "id": "1204983517215678464", "author_id": "479697889", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PanAmPost_es", "id": "2228816504"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.6484, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204981453190246400"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204983492913876992"], "created_at": "2019-12-12T04:37:06.000Z", "id": "1204983492913876992", "author_id": "573237175", "text": "RT @PanAmPost_es: Yo pienso en Carla como una de las grandes equivocadas de esta historia: una suicida enamorada del poder, capaz de enterr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204983469475917824"], "created_at": "2019-12-12T04:37:01.000Z", "id": "1204983469475917824", "author_id": "141316283", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204983419941335041"], "created_at": "2019-12-12T04:36:49.000Z", "id": "1204983419941335041", "author_id": "1058423247383912449", "text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204982985029636096"], "created_at": "2019-12-12T04:35:05.000Z", "id": "1204982985029636096", "author_id": "1004179129930002432", "text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3299739338", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "thataldf", "id": "3299739338"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.6026, "type": "Other", "normalized_text": "amoore"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204978540065775616"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204982950296739841"], "created_at": "2019-12-12T04:34:57.000Z", "id": "1204982950296739841", "author_id": "343447075", "text": "@thataldf Parab\u00e9ns meu amoore, voc\u00ea mereceu, se matou, se dedicou, batalhou \ud83d\ude0d\ud83d\udc4f\u2764", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204879726021693441"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/AFmebX8quU", "expanded_url": "https://twitter.com/larepublica_pe/status/1204879726021693441", "display_url": "twitter.com/larepublica_pe\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204982884949467136"], "created_at": "2019-12-12T04:34:41.000Z", "id": "1204982884949467136", "author_id": "1432084152", "text": "Este pobre diablo es un mit\u00f3mano colosal! Se explica, sali\u00f3 de las mismas canteras del corrupto suicida. https://t.co/AFmebX8quU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/vq2UiMdqve", "expanded_url": "https://t.co/vq2UiMdqve", "display_url": "t.co/vq2UiMdqve"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204982758780604418"], "created_at": "2019-12-12T04:34:11.000Z", "id": "1204982758780604418", "author_id": "901805511103967232", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nsuspens\u00e3o: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: n\u00e3o sei kk\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/vq2UiMdqve", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PanAmPost_es", "id": "2228816504"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.6484, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204981453190246400"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204982543985938432"], "created_at": "2019-12-12T04:33:20.000Z", "id": "1204982543985938432", "author_id": "67532886", "text": "RT @PanAmPost_es: Yo pienso en Carla como una de las grandes equivocadas de esta historia: una suicida enamorada del poder, capaz de enterr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204982255417987072"], "created_at": "2019-12-12T04:32:11.000Z", "id": "1204982255417987072", "author_id": "280562930", "text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204982255359340552"], "created_at": "2019-12-12T04:32:11.000Z", "id": "1204982255359340552", "author_id": "35474563", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "4890351039", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "obrigadaabeber", "id": "4890351039"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204978294719946753"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204982125600104449"], "created_at": "2019-12-12T04:31:40.000Z", "id": "1204982125600104449", "author_id": "1918586077", "text": "@obrigadaabeber j\u00e1 bati minha cota de miss\u00e3o suicida, quem sabe em 2020?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204779989025075201"}], "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/MqiPn50i9c", "expanded_url": "https://twitter.com/Wruchshow/status/1204779989025075201", "display_url": "twitter.com/Wruchshow/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204982114430656512"], "created_at": "2019-12-12T04:31:38.000Z", "id": "1204982114430656512", "author_id": "4775944845", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2714\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2714\ufe0f https://t.co/MqiPn50i9c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204982031827881984"], "created_at": "2019-12-12T04:31:18.000Z", "id": "1204982031827881984", "author_id": "416441136", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1204982021229076480"], "created_at": "2019-12-12T04:31:16.000Z", "id": "1204982021229076480", "author_id": "969370390400323585", "text": "se a mae n\u00e3o me matou hj  n\u00e3o vai me matar nunca mais kkkkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204981955911045120"], "created_at": "2019-12-12T04:31:00.000Z", "id": "1204981955911045120", "author_id": "2722825908", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1073226183461011456", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}, {"start": 13, "end": 19, "username": "PMESP", "id": "63542310"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204929796536442880"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204981830254022656"], "created_at": "2019-12-12T04:30:30.000Z", "id": "1204981830254022656", "author_id": "893584703650967552", "text": "@GMonteiroRJ @PMESP Um suicida !", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204981727686537216"], "created_at": "2019-12-12T04:30:06.000Z", "id": "1204981727686537216", "author_id": "4494023296", "text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1687282477", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "nani_208", "id": "1687282477"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204981496790081536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204981714742849536"], "created_at": "2019-12-12T04:30:02.000Z", "id": "1204981714742849536", "author_id": "748907705415397376", "text": "@nani_208 *se suicida* Jajajaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204981708682153984"], "created_at": "2019-12-12T04:30:01.000Z", "id": "1204981708682153984", "author_id": "1553859344", "text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2255625498", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 107, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "Barry Allen"}, {"start": 204, "end": 213, "probability": 0.9062, "type": "Person", "normalized_text": "Wally West"}, {"start": 258, "end": 270, "probability": 0.8127, "type": "Other", "normalized_text": "Flash Reverso"}, {"start": 277, "end": 280, "probability": 0.8629, "type": "Other", "normalized_text": "Zoom"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204941625438490625"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204981564540686336"], "created_at": "2019-12-12T04:29:27.000Z", "id": "1204981564540686336", "author_id": "127603259", "text": "@UniversoDCnauta Sua ideia \u00e9 confusa e o roteiro ficaria inchado. O melhor \u00e9 explorar o drama do Barry Allen,ele descobrindo os poderes,investigando quem matou os pais e no meio disso acaba esbarrando no Wally West da terra dois e depois se tem como vil\u00e3o o Flash Reverso ou o Zoom.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1204981561298423808"], "created_at": "2019-12-12T04:29:26.000Z", "id": "1204981561298423808", "author_id": "1061060559200833536", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u274c\nexpulso de sala: \u2705 \naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "33517656", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "magalzaoshow", "id": "33517656"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.636, "type": "Person", "normalized_text": "Magal"}, {"start": 64, "end": 80, "probability": 0.6623, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204980522537095168"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204981495875682311"], "created_at": "2019-12-12T04:29:10.000Z", "id": "1204981495875682311", "author_id": "747937393408413696", "text": "@magalzaoshow N exagera Magal, daqui a pouco ta falando que at\u00e9 Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 melhor", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 218, "end": 232, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.704, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/eN0rNaXxhu", "expanded_url": "https://buff.ly/2LMM62S", "display_url": "buff.ly/2LMM62S", "status": 200, "unwound_url": "https://es.panampost.com/jovel-alvarez/2019/12/11/venezuela-sobre-carla-angola/"}], "hashtags": [{"start": 205, "end": 213, "tag": "Opini\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204981453190246400"], "created_at": "2019-12-12T04:29:00.000Z", "id": "1204981453190246400", "author_id": "2228816504", "text": "Yo pienso en Carla como una de las grandes equivocadas de esta historia: una suicida enamorada del poder, capaz de enterrar su credibilidad a cambio de fama, viajes, lujo y dinero https://t.co/eN0rNaXxhu  #Opini\u00f3n por @Jovel_Alvarez", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 5, "like_count": 51, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204981392263667712"], "created_at": "2019-12-12T04:28:46.000Z", "id": "1204981392263667712", "author_id": "962781128728850433", "text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9458, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.7626, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204876811957686275"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204981373553061888"], "created_at": "2019-12-12T04:28:41.000Z", "id": "1204981373553061888", "author_id": "127992947", "text": "RT @Dc_da_depressao: \ud83d\udea8 \u00c9 OFICIAL!!! \ud83d\udea8\n\nA Warner Bros. anunciou a data de lan\u00e7amento do filme do Flash para 1 de julho de 2022.\n\nFlash agora\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 19, "username": "iczro", "id": "962875015606755328"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204775666308304896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204980978743201794"], "created_at": "2019-12-12T04:27:07.000Z", "id": "1204980978743201794", "author_id": "3077196508", "text": "RT @eo_mons: @iczro Comp explicar pro tiozao que trabalha o dia todo, se matou pra comprar um carro pra poder ter um pouco de conforto que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204980890977345536"], "created_at": "2019-12-12T04:26:46.000Z", "id": "1204980890977345536", "author_id": "199105888", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/8EIklrA15b", "expanded_url": "https://twitter.com/crfcaiio/status/1204963157686575104", "display_url": "twitter.com/crfcaiio/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204980778121216000"], "created_at": "2019-12-12T04:26:19.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1204980778121216000", "author_id": "3396288868", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c https://t.co/8EIklrA15b", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "17240425", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "revistasuper", "id": "17240425"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204940934812774400"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204980751059636224"], "created_at": "2019-12-12T04:26:13.000Z", "id": "1204980751059636224", "author_id": "513622188", "text": "@revistasuper Um miser\u00e1vel.  Lembro quando o filho dele se matou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "798056745541242880", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Elexelite", "id": "798056745541242880"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204669119389470720"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204980728066236417"], "created_at": "2019-12-12T04:26:07.000Z", "id": "1204980728066236417", "author_id": "1021138358821670917", "text": "@Elexelite 50% on s'entend bien,  on ne se parle pas souvent, mais on s'entend tr\u00e8s bien, tu es une bonne personne, \u00e0 l'\u00e9coute des autres\n\nBon j'esp\u00e8re que tu as profiter des ces compliments parce que c'est fini maintenant, sale matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "fr"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.6104, "type": "Other", "normalized_text": "snap"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.7488, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}, {"start": 72, "end": 73, "probability": 0.7744, "type": "Other", "normalized_text": "IW"}, {"start": 102, "end": 103, "probability": 0.6617, "type": "Other", "normalized_text": "EG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204980704393740288"], "created_at": "2019-12-12T04:26:02.000Z", "id": "1204980704393740288", "author_id": "303939111", "text": "nossa imagina o tanto de gente que se suicidou dps do snap do Thanos em IW e dps a glr toda voltou em EG, agr a fam\u00edlia da pessoa vai ter que entrar de luto pela pessoa que entrou de luto por eles", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204980661913714688"], "created_at": "2019-12-12T04:25:51.000Z", "id": "1204980661913714688", "author_id": "163670707", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "799580576", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "viniciussmunhoz", "id": "799580576"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "pablomiyazawa", "id": "9182452"}, {"start": 32, "end": 45, "username": "gustavopetro", "id": "24540687"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 112, "probability": 0.6897, "type": "Person", "normalized_text": "Finn"}, {"start": 119, "end": 121, "probability": 0.5045, "type": "Person", "normalized_text": "TLJ"}, {"start": 162, "end": 170, "probability": 0.9458, "type": "Other", "normalized_text": "Star Wars"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204976429819219968"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204980577654509571"], "created_at": "2019-12-12T04:25:31.000Z", "id": "1204980577654509571", "author_id": "28017273", "text": "@viniciussmunhoz @pablomiyazawa @gustavopetro Tamb\u00e9m concordo, eu consigo entender o hate em cima do arco do Finn, mas TLJ subverteu muita coisa que era praxe em Star Wars mas n\u00e3o \u00e9 necessariamente um bom caminho (como resolver tudo na base do ataque suicida e afins)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204980549779099650"], "created_at": "2019-12-12T04:25:25.000Z", "id": "1204980549779099650", "author_id": "450662966", "text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204980456652980224"], "created_at": "2019-12-12T04:25:02.000Z", "id": "1204980456652980224", "author_id": "2536413213", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204980313367007234"], "created_at": "2019-12-12T04:24:28.000Z", "id": "1204980313367007234", "author_id": "450920174", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204964537914580993"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.792, "type": "Other", "normalized_text": "Passengers"}, {"start": 80, "end": 92, "probability": 0.6742, "type": "Other", "normalized_text": "Jogos Vorazes"}, {"start": 98, "end": 125, "probability": 0.6778, "type": "Other", "normalized_text": "tr\u00eas Cinquenta Tons de Cinza"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.6036, "type": "Other", "normalized_text": "Mother"}, {"start": 137, "end": 153, "probability": 0.7405, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.6385, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 166, "end": 173, "probability": 0.3493, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 176, "end": 190, "probability": 0.4793, "type": "Other", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}, {"start": 212, "end": 223, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Adam Sandler"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/KjU1plqLDe", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993", "display_url": "twitter.com/CINEMA505/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204980099663224833"], "created_at": "2019-12-12T04:23:37.000Z", "id": "1204980099663224833", "author_id": "37965971", "text": "Ningu\u00e9m acredita nisso mo, ainda mais numa d\u00e9cada que teve Passengers, o \u00faltimo Jogos Vorazes, os tr\u00eas Cinquenta Tons de Cinza, Mother!, Esquadr\u00e3o Suicida, Batman v. Superman, Liga da Justi\u00e7a, uns sete filmes do Adam Sandler entre outras calamidades.\n\nIsso \u00e9 s\u00f3 implic\u00e2ncia mesmo. https://t.co/KjU1plqLDe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204980066398212098"], "created_at": "2019-12-12T04:23:29.000Z", "id": "1204980066398212098", "author_id": "93688714", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204979878174449664"], "created_at": "2019-12-12T04:22:45.000Z", "id": "1204979878174449664", "author_id": "4846701548", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/fLuWuBUPFS", "expanded_url": "https://twitter.com/leoarancibia01/status/1204651017025073153", "display_url": "twitter.com/leoarancibia01\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204979694241767426"], "created_at": "2019-12-12T04:22:01.000Z", "id": "1204979694241767426", "author_id": "1005967264674435072", "text": "Aparte de suicida soy Pobre loco LPM https://t.co/fLuWuBUPFS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204979565610844162"], "created_at": "2019-12-12T04:21:30.000Z", "id": "1204979565610844162", "author_id": "1119652931471577094", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.878, "type": "Person", "normalized_text": "Jaqueline"}, {"start": 60, "end": 80, "probability": 0.9144, "type": "Other", "normalized_text": "Express Metropolitano"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/A3FsqHYDN7", "expanded_url": "http://www.expressmetropolitano.com.mx/expareja-mata-a-jaqueline-y-a-sus-hijas-luego-se-suicida/", "display_url": "expressmetropolitano.com.mx/expareja-mata-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204979329547014144"], "created_at": "2019-12-12T04:20:34.000Z", "id": "1204979329547014144", "author_id": "541345705", "text": "Expareja mata a Jaqueline y a sus hijas, luego se suicida - Express Metropolitano https://t.co/A3FsqHYDN7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "63118359", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mariadorosario", "id": "63118359"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "camaradeputados", "id": "61843152"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 108, "probability": 0.4704, "type": "Person", "normalized_text": "ODEBRECHT"}, {"start": 191, "end": 192, "probability": 0.943, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "urls": [{"start": 329, "end": 352, "url": "https://t.co/s6CPwoyGgC", "expanded_url": "https://twitter.com/Jf25240797/status/1204979282008776705/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s6CPwoyGgC", "media_key": "3_1204979271489523712"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204821460767977479"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204979282008776705"], "created_at": "2019-12-12T04:20:22.000Z", "id": "1204979282008776705", "author_id": "1045782892599750660", "text": "@mariadorosario @jandira_feghali @camaradeputados Olha s\u00f3 se n\u00e3o e a SOLU\u00c7\u00c3O e o DRAG\u00c3O da lista da ODEBRECHT defendendo a MINORIA kkkk,s\u00f3 n\u00e3o defenderam os 14 milh\u00f5es de desempregados que o PT deixou ,elas tem um mal CAR\u00c1TER que assusta , as defensora de CHAPINHA que ESTUPROU uma menina e matou seu namorado sem PIEDADE ALGUMA https://t.co/s6CPwoyGgC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1076671335953297408", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.5979, "type": "Other", "normalized_text": "BvS"}, {"start": 23, "end": 39, "probability": 0.823, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 105, "end": 106, "probability": 0.6717, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 115, "end": 130, "probability": 0.6585, "type": "Other", "normalized_text": "Mulher Maravilha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204977301261357056"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204979195564179456"], "created_at": "2019-12-12T04:20:02.000Z", "id": "1204979195564179456", "author_id": "260502452", "text": "@Dc_da_depressao BvS e Esquadr\u00e3o Suicida merecem as notas que receberam\n\nMas \u00e9 \u00f3bvia a persegui\u00e7\u00e3o que a DC sofre, Mulher Maravilha \u00e9 um bom filme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.8881, "type": "Person", "normalized_text": "Jaqueline"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/winivrUhAr", "expanded_url": "http://www.expressmetropolitano.com.mx/expareja-mata-a-jaqueline-y-a-sus-hijas-luego-se-suicida/", "display_url": "expressmetropolitano.com.mx/expareja-mata-\u2026"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/NkDLBexinI", "expanded_url": "https://twitter.com/expressmetroqro/status/1204979167336419328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NkDLBexinI", "media_key": "3_1204979165809672193"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204979167336419328"], "created_at": "2019-12-12T04:19:55.000Z", "id": "1204979167336419328", "author_id": "4780290912", "text": "(Expareja mata a Jaqueline y a sus hijas, luego se suicida) - https://t.co/winivrUhAr https://t.co/NkDLBexinI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SOSRefugiados", "id": "1499859409127841795"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 54, "probability": 0.9926, "type": "Place", "normalized_text": "Afganistan"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.9756, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 41, "tag": "refugiados"}, {"start": 44, "end": 55, "tag": "Afganistan"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204696805021298688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204978985958019073"], "created_at": "2019-12-12T04:19:12.000Z", "id": "1204978985958019073", "author_id": "4828484945", "text": "RT @sosrefugiados: Deportar a #refugiados a #Afganistan no cumple la legislaci\u00f3n sobre protecci\u00f3n internacional.#Europa lo hace bajo excusa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204978757305589762"], "created_at": "2019-12-12T04:18:17.000Z", "id": "1204978757305589762", "author_id": "1082722278217940994", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "11823682", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "dieguez_", "id": "11823682"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.8777, "type": "Person", "normalized_text": "Mar Adentro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204975287311699968"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204978729669341184"], "created_at": "2019-12-12T04:18:11.000Z", "id": "1204978729669341184", "author_id": "2166025993", "text": "@dieguez_ Es como un video suicida tipo Mar Adentro, o un jugo loco con compromiso social", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Queen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204978693057261574"], "created_at": "2019-12-12T04:18:02.000Z", "id": "1204978693057261574", "author_id": "371515980", "text": "Pensando aqui em uma carta suicida contendo apenas cita\u00e7\u00f5es de m\u00fasicas do Queen.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/WFxL8KcH3m", "expanded_url": "https://twitter.com/marialu_pralon/status/1204843000943325194", "display_url": "twitter.com/marialu_pralon\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204978608336449541"], "created_at": "2019-12-12T04:17:42.000Z", "id": "1204978608336449541", "author_id": "1022358290167201792", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705 \naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\n\nExemplo de aluna https://t.co/WFxL8KcH3m", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204977002018721793"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204978563381743616"], "created_at": "2019-12-12T04:17:31.000Z", "id": "1204978563381743616", "author_id": "2800075943", "text": "RT @juanfernano: As\u00ed como van las cosas, alg\u00fan twittero un d\u00eda de estos se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204978495312605185"], "created_at": "2019-12-12T04:17:15.000Z", "id": "1204978495312605185", "author_id": "285891032", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "69416519", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204976462467665920"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204978360524460034"], "created_at": "2019-12-12T04:16:43.000Z", "id": "1204978360524460034", "author_id": "868730376", "text": "@infobae Suicida!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204978239405469696"], "created_at": "2019-12-12T04:16:14.000Z", "id": "1204978239405469696", "author_id": "955964966", "text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204978203875577856"], "created_at": "2019-12-12T04:16:05.000Z", "id": "1204978203875577856", "author_id": "272439766", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204977596041244673"], "created_at": "2019-12-12T04:13:40.000Z", "id": "1204977596041244673", "author_id": "1192556109556600834", "text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1174357693290729472", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Magxs2", "id": "1380365090973745152"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204977350347304964"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204977518509510661"], "created_at": "2019-12-12T04:13:22.000Z", "id": "1204977518509510661", "author_id": "119812119", "text": "@Magxs2 pq vc fica com papo de suicida no volante", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204977359415369729"], "created_at": "2019-12-12T04:12:44.000Z", "id": "1204977359415369729", "author_id": "402954990", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "27703690", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "samiabomfim", "id": "27703690"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204866886313414662"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204977132331524096"], "created_at": "2019-12-12T04:11:50.000Z", "id": "1204977132331524096", "author_id": "870835002837225473", "text": "@samiabomfim Imagina se algu\u00e9m coloca na internet que ele matou algu\u00e9m ?  Kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1204977002018721793"], "created_at": "2019-12-12T04:11:19.000Z", "id": "1204977002018721793", "author_id": "396889803", "text": "As\u00ed como van las cosas, alg\u00fan twittero un d\u00eda de estos se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204976921894887424"], "created_at": "2019-12-12T04:11:00.000Z", "id": "1204976921894887424", "author_id": "2419767451", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204976871227703296"], "created_at": "2019-12-12T04:10:48.000Z", "id": "1204976871227703296", "author_id": "2848262559", "text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204976771621257216"], "created_at": "2019-12-12T04:10:24.000Z", "id": "1204976771621257216", "author_id": "2728433088", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BOLETINECOLOGI", "id": "2218121245"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204879225834090501"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204976738524114945"], "created_at": "2019-12-12T04:10:16.000Z", "id": "1204976738524114945", "author_id": "379012334", "text": "RT @BOLETINECOLOGI: Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204976726398455809"], "created_at": "2019-12-12T04:10:13.000Z", "id": "1204976726398455809", "author_id": "4776749412", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/dBxMLtyymD", "expanded_url": "https://twitter.com/MariaLuisabn_/status/1204964872959799297", "display_url": "twitter.com/MariaLuisabn_/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204976719440076800"], "created_at": "2019-12-12T04:10:11.000Z", "id": "1204976719440076800", "author_id": "2822050619", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705 ja e mtttt \nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c https://t.co/dBxMLtyymD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204976524786634753"], "created_at": "2019-12-12T04:09:25.000Z", "id": "1204976524786634753", "author_id": "86896862", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204976430624456706"], "created_at": "2019-12-12T04:09:03.000Z", "id": "1204976430624456706", "author_id": "202776027", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.2702, "type": "Person", "normalized_text": "Vulture"}, {"start": 36, "end": 52, "probability": 0.8449, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204970926183452672"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204976366086701056"], "created_at": "2019-12-12T04:08:47.000Z", "id": "1204976366086701056", "author_id": "1442076224", "text": "RT @dcucomics: A Vulture considerou Esquadr\u00e3o Suicida um dos piores filmes da d\u00e9cada, segundo eles \u00e9 um dos mais confusos da hist\u00f3ria em um\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204976190450216961"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.9433, "type": "Other", "normalized_text": "Riverdale"}], "hashtags": [{"start": 72, "end": 82, "tag": "Riverdale"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204976292782911488"], "created_at": "2019-12-12T04:08:30.000Z", "id": "1204976292782911488", "author_id": "950189826288111616", "text": "RT @sprousexcamz: y q pasa si lo escucha las tres veces, se suicida\u00bf???\n#Riverdale", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.9421, "type": "Other", "normalized_text": "Riverdale"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Riverdale"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204976190450216961"], "created_at": "2019-12-12T04:08:05.000Z", "id": "1204976190450216961", "author_id": "948143286736379904", "text": "y q pasa si lo escucha las tres veces, se suicida\u00bf???\n#Riverdale", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "maggieciwantos", "id": "1170113037757554689"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/f1GuXOvjsc", "expanded_url": "https://twitter.com/maggieciwantos/status/1204975050601963520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f1GuXOvjsc", "media_key": "3_1204975043610103808"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204975050601963520"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204976081163444229"], "created_at": "2019-12-12T04:07:39.000Z", "id": "1204976081163444229", "author_id": "284694615", "text": "RT @maggieciwantos: Gente se eu morrer foi a ses que me matou \ud83d\ude14 https://t.co/f1GuXOvjsc", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "40704824", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "arielgroisman", "id": "40704824"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178349953770491906"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204975818826506241"], "created_at": "2019-12-12T04:06:37.000Z", "id": "1204975818826506241", "author_id": "1204907356104073216", "text": "@arielgroisman Anhelando el aroma suicida, cuando tienes las fragancias a cuestas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204975715327676421"], "created_at": "2019-12-12T04:06:12.000Z", "id": "1204975715327676421", "author_id": "1016348124", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 102, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Jacqueline"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204904947625734145"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204975533030641664"], "created_at": "2019-12-12T04:05:29.000Z", "id": "1204975533030641664", "author_id": "981818048", "text": "RT @El_Universal_Mx: Doce horas despu\u00e9s de que los vecinos escucharan los gritos de ayuda de Jacqueline, la familia de la expareja de la jo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204975432136896514"], "created_at": "2019-12-12T04:05:05.000Z", "id": "1204975432136896514", "author_id": "908511601061502977", "text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204975318177587200"], "created_at": "2019-12-12T04:04:37.000Z", "id": "1204975318177587200", "author_id": "1147617165291528192", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204975137071734785"], "created_at": "2019-12-12T04:03:54.000Z", "id": "1204975137071734785", "author_id": "3941920762", "text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204975111847251969"], "created_at": "2019-12-12T04:03:48.000Z", "id": "1204975111847251969", "author_id": "319815090", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/f1GuXOvjsc", "expanded_url": "https://twitter.com/maggieciwantos/status/1204975050601963520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f1GuXOvjsc", "media_key": "3_1204975043610103808"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204975050601963520"], "created_at": "2019-12-12T04:03:34.000Z", "id": "1204975050601963520", "author_id": "1170113037757554689", "text": "Gente se eu morrer foi a ses que me matou \ud83d\ude14 https://t.co/f1GuXOvjsc", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1204975045904388096"], "created_at": "2019-12-12T04:03:32.000Z", "id": "1204975045904388096", "author_id": "4779303562", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2611\ufe0f\nnota vermelha: \u2611\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2611\ufe0f\nse popularizou: \u2611\ufe0f\ndiretoria: \u2611\ufe0f\nchorou na sala: \u2611\ufe0f\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2611\ufe0f\n\nMuito inteligente e aplicada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204974837413793793"], "created_at": "2019-12-12T04:02:43.000Z", "id": "1204974837413793793", "author_id": "828915728", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1071872464769245184", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "napal_ro", "id": "1071872464769245184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204974292699668480"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204974509419356160"], "created_at": "2019-12-12T04:01:25.000Z", "id": "1204974509419356160", "author_id": "832398249327747072", "text": "@napal_ro Ya no aguanto ya no aguanto *se suicida*", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "micohu83", "id": "128035506"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 50, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "MijaelGarrido"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7812, "type": "Person", "normalized_text": "AlanG"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 51, "tag": "MijaelGarrido"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204624921864876032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204973985806598144"], "created_at": "2019-12-12T03:59:20.000Z", "id": "1204973985806598144", "author_id": "4889983361", "text": "RT @micohu83: No me sorprender\u00eda que #MijaelGarrido saliera a decir que fue asistente adjunto o coautor del \u00faltimo libro del suicida #AlanG\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "189543529", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "l_mendess", "id": "189543529"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "VermelhoColorad", "id": "1426895188719546370"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "GraaLim18820236", "id": "1163522892069576704"}, {"start": 62, "end": 76, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 132, "probability": 0.9843, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 218, "end": 229, "probability": 0.9887, "type": "Place", "normalized_text": "Parais\u00f3polis"}, {"start": 238, "end": 246, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204969861023240193"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204973947084845056"], "created_at": "2019-12-12T03:59:10.000Z", "id": "1204973947084845056", "author_id": "1197300267433316352", "text": "@l_mendess @VermelhoColorad @GraaLim18820236 @CarlaZambelli17 @jairbolsonaro Quando o ex\u00e9rcito matou um homem com 80 tiros, Bolsonaro disse que o ex\u00e9rcito n\u00e3o matou ningu\u00e9m. Quando 9 jovens pobres foram massacrados em Parais\u00f3polis, o cl\u00e3 Bolsonaro culpou os moradores. Desculpa se n\u00e3o tenho empatia pelos arroubos populistas do Presidente.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204967413760045059"}], "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/ly0QJC7dZk", "expanded_url": "https://twitter.com/Santana2_S/status/1204967413760045059", "display_url": "twitter.com/Santana2_S/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204973913303900161"], "created_at": "2019-12-12T03:59:02.000Z", "id": "1204973913303900161", "author_id": "825354359995244544", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u274c\u2705 so bate boca msm\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula:\u274c sla so quando n tem prof kkkkkkkkk ent\u00e3o n vale\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/ly0QJC7dZk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204930539834265601"}], "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/YR0963RycG", "expanded_url": "https://twitter.com/grabielaqrz/status/1204930539834265601", "display_url": "twitter.com/grabielaqrz/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204973884447088642"], "created_at": "2019-12-12T03:58:56.000Z", "id": "1204973884447088642", "author_id": "1143944882240851968", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/YR0963RycG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204848866895572995"}], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 120, "probability": 0.382, "type": "Person", "normalized_text": "aranha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204973872048672775"], "created_at": "2019-12-12T03:58:53.000Z", "id": "1204973872048672775", "author_id": "2797621190", "text": "RT @GCOABOD: No outro dia vi uma foto muita marada. Um sapo morto com uma aranha morta meio de fora.\n\nN\u00e3o sei se a aranha matou o sapo e de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204973785352413189"], "created_at": "2019-12-12T03:58:32.000Z", "id": "1204973785352413189", "author_id": "475397017", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204973635246518272"], "created_at": "2019-12-12T03:57:56.000Z", "id": "1204973635246518272", "author_id": "120240086", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204973589470089216"], "created_at": "2019-12-12T03:57:45.000Z", "id": "1204973589470089216", "author_id": "366661864", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204973466408980480"], "created_at": "2019-12-12T03:57:16.000Z", "id": "1204973466408980480", "author_id": "2236841432", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.4736, "type": "Person", "normalized_text": "Chucho el"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.8373, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.715, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}, {"start": 121, "end": 127, "probability": 0.7385, "type": "Person", "normalized_text": "Palillo"}], "hashtags": [{"start": 267, "end": 280, "tag": "NosVemosEl21"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204973346414137344"], "created_at": "2019-12-12T03:56:47.000Z", "id": "1204973346414137344", "author_id": "1152755955676909568", "text": "AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa y Palillo, ansioso de ser elevado a los altares de la Patria. \n\nDuele, pero nos dirige un megal\u00f3mano, un P\u00edpila, un pirata, un suicida, un mes\u00edas.\n\n#NosVemosEl21", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 72, "like_count": 1203, "quote_count": 21}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9823, "type": "Person", "normalized_text": "Lana del Rey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204973243603529728"], "created_at": "2019-12-12T03:56:23.000Z", "id": "1204973243603529728", "author_id": "2301961004", "text": "Lana del Rey es un camino de ida al pabell\u00f3n suicida \ud83e\uddd0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1040758941666500608", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "KThrotos", "id": "1040758941666500608"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204860670405173248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204973196849635328"], "created_at": "2019-12-12T03:56:12.000Z", "id": "1204973196849635328", "author_id": "4462155742", "text": "@KThrotos Um amigo de inf\u00e2ncia se suicidou aqui \ud83e\udd7a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9763, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/TJ6RRJmdzk", "expanded_url": "http://bit.ly/2qKQybl", "display_url": "bit.ly/2qKQybl"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204973189291487233"], "created_at": "2019-12-12T03:56:10.000Z", "id": "1204973189291487233", "author_id": "327597188", "text": "Europa lanza un robot suicida para 'abrazar' la basura espacial fuera de \u00f3rbita\nhttps://t.co/TJ6RRJmdzk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "frutitaymiel", "id": "1136382259928457216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204894285113516034"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204973189098606592"], "created_at": "2019-12-12T03:56:10.000Z", "id": "1204973189098606592", "author_id": "1035753606648094721", "text": "RT @frutitaymiel: Como es que dicen algunos: \"Resistamos\"??? Cada vez q veo que un joven se suicida despues de estar involucrado en las pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RyanWhitePR", "id": "4018741269"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.4644, "type": "Other", "normalized_text": "Copa"}, {"start": 65, "end": 73, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "Bergessio"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/z33x8wDZEY", "expanded_url": "https://twitter.com/JunioRiverman/status/1204949309734752256", "display_url": "twitter.com/JunioRiverman/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204962961971912706"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204973153182736386"], "created_at": "2019-12-12T03:56:01.000Z", "id": "1204973153182736386", "author_id": "740267798606254080", "text": "RT @RyanWhitePR: La Copa se suicida para evitar caer en manos de Bergessio. Era el menor de dos males. https://t.co/z33x8wDZEY", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tolucanoticias", "id": "105423139"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 84, "probability": 0.957, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/9Ta8t6wChM", "expanded_url": "https://www.tolucanoticias.com/2019/12/asesina-a-exesposa-y-sus-dos-hijas-luego-se-suicida-en-naucalpan.html", "display_url": "tolucanoticias.com/2019/12/asesin\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tolucanoticias.com/2019/12/asesina-a-exesposa-y-sus-dos-hijas-luego-se-suicida-en-naucalpan.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204970107492896769"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204972881198796801"], "created_at": "2019-12-12T03:54:56.000Z", "id": "1204972881198796801", "author_id": "158145791", "text": "RT @tolucanoticias: Asesina a exesposa y sus dos hijas; luego se suicida en Naucalpan https://t.co/9Ta8t6wChM", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "frednietzs", "id": "1185446319772569600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203302976489689090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204972768976084992"], "created_at": "2019-12-12T03:54:30.000Z", "id": "1204972768976084992", "author_id": "1192483309185650690", "text": "RT @frednietzs: La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1204972719361679361"], "created_at": "2019-12-12T03:54:18.000Z", "id": "1204972719361679361", "author_id": "702653660602482689", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1658445680", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "maayyquiroga", "id": "1658445680"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.5657, "type": "Person", "normalized_text": "pacto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204972594279133184"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204972668363165696"], "created_at": "2019-12-12T03:54:06.000Z", "id": "1204972668363165696", "author_id": "1084909950965551104", "text": "@maayyquiroga pacto suicida, venite", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204972510258831360"], "created_at": "2019-12-12T03:53:28.000Z", "id": "1204972510258831360", "author_id": "3236475167", "text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204950459011735552"}], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/FSDU79f6r3", "expanded_url": "https://twitter.com/ChanbaekAya/status/1204949002841657346", "display_url": "twitter.com/ChanbaekAya/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204972244830691328"], "created_at": "2019-12-12T03:52:25.000Z", "id": "1204972244830691328", "author_id": "840231720", "text": "RT @TruthbetoldBR: N\u00e3o acredito... tadinho do baek\ud83d\ude2d\n\nE mds tbm t\u00f4 em shook que o cara se matou msm\ud83d\udc40 https://t.co/FSDU79f6r3", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "54449164", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "dcumoviepage", "id": "54449164"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204971954782056448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204972238023397381"], "created_at": "2019-12-12T03:52:23.000Z", "id": "1204972238023397381", "author_id": "500290601", "text": "@dcumoviepage pra mim esquadr\u00e3o suicida \u00e9 a coisa mais bagun\u00e7ada da face da terra mas \u00e9 t\u00e3o ruimque fica bom perto de liga da justi\u00e7a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 88, "probability": 0.991, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204972179152146437"], "created_at": "2019-12-12T03:52:09.000Z", "id": "1204972179152146437", "author_id": "1045394840538796034", "text": "to t\u00e3o sentimental q eu to chorando pq o rob\u00f4 se suicidou,tipo ???\u00bf\u00bf\u00bf(na s\u00e9rie da netflix)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1129374459247435783", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "oRick_marl", "id": "853472950841995266"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "PkCanadianGuy", "id": "1591603314"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204971296662130689"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204972163385696256"], "created_at": "2019-12-12T03:52:05.000Z", "id": "1204972163385696256", "author_id": "980591890650337280", "text": "@jadeteixera @oRick_marl @rexif_ @PandaDosCookie @PkCanadianGuy \u00e9 claro, ele pulou e se matou dps dessa demora de discuss\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204972090732032000"], "created_at": "2019-12-12T03:51:48.000Z", "id": "1204972090732032000", "author_id": "1358415961", "text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2813731105", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CANALDIGPLAY", "id": "2813731105"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "NatiiLuiiza", "id": "30275744"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "rodrigocoelhoc", "id": "114725031"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "DanilloVellozo", "id": "936163698904838145"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 92, "probability": 0.8903, "type": "Other", "normalized_text": "Last of Us"}, {"start": 110, "end": 126, "probability": 0.9431, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204970372078153729"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204972074613268480"], "created_at": "2019-12-12T03:51:44.000Z", "id": "1204972074613268480", "author_id": "60176195", "text": "@CANALDIGPLAY @NatiiLuiiza @rodrigocoelhoc @danillovellozo Concordo apenas com the Last of Us superestimado e Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme legal", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.2702, "type": "Person", "normalized_text": "Vulture"}, {"start": 36, "end": 52, "probability": 0.8449, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204970926183452672"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204972071912128513"], "created_at": "2019-12-12T03:51:43.000Z", "id": "1204972071912128513", "author_id": "1430450959", "text": "RT @dcucomics: A Vulture considerou Esquadr\u00e3o Suicida um dos piores filmes da d\u00e9cada, segundo eles \u00e9 um dos mais confusos da hist\u00f3ria em um\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204966995705380864"}], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/FNKQD8iD3p", "expanded_url": "https://twitter.com/dudafelixx_/status/1204966995705380864", "display_url": "twitter.com/dudafelixx_/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204971965628526593"], "created_at": "2019-12-12T03:51:18.000Z", "geo": {"place_id": "4029837e46e8e369"}, "id": "1204971965628526593", "author_id": "856187611324526596", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \ud83d\udeab\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \ud83d\udeab\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \ud83d\udeab\nexpulso de sala: \ud83d\udeab\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \ud83d\udeab\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \ud83d\udeab https://t.co/FNKQD8iD3p", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "372068922", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "WinchesterMusk", "id": "1130513757967409152"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204971263158050816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204971920497823744"], "created_at": "2019-12-12T03:51:07.000Z", "id": "1204971920497823744", "author_id": "372068922", "text": "@WinchesterMusk No inviertas tu valioso tiempo es buscar maneras de suicidarte, mejor inviertelo en hacer cosas que normalmente no harias y que incluso ayuden a los demas.\n\nPiensa en tu legado, como quieres ser recordado ? como otro suicida m\u00e1s o como alguien que busc\u00f3 dejar huella.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.2702, "type": "Person", "normalized_text": "Vulture"}, {"start": 36, "end": 52, "probability": 0.8449, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204970926183452672"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204971855351861248"], "created_at": "2019-12-12T03:50:52.000Z", "id": "1204971855351861248", "author_id": "2333186627", "text": "RT @dcucomics: A Vulture considerou Esquadr\u00e3o Suicida um dos piores filmes da d\u00e9cada, segundo eles \u00e9 um dos mais confusos da hist\u00f3ria em um\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "836165350089764865", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204971267939586048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 87, "probability": 0.964, "type": "Organization", "normalized_text": "Hawks"}, {"start": 118, "end": 132, "probability": 0.531, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga dos Vil\u00f5es"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204971847986696192"], "created_at": "2019-12-12T03:50:50.000Z", "id": "1204971847986696192", "author_id": "836165350089764865", "text": "@Omega_TheTC Comecem a odiar ele o tanto que eu odeio. \n\nAl\u00e9m disso, ainda temos o Hawks, que tamb\u00e9m \"\"fez parte\"\" da Liga dos Vil\u00f5es e \"matou\" o Best Jeanist... Imagina s\u00f3 o povo se revoltando, sabendo que o her\u00f3i n\u00famero um era um covarde que batia na pr\u00f3pria esposa e maltratava os filhos. +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.2702, "type": "Person", "normalized_text": "Vulture"}, {"start": 36, "end": 52, "probability": 0.8449, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204970926183452672"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204971733704433664"], "created_at": "2019-12-12T03:50:23.000Z", "id": "1204971733704433664", "author_id": "309991153", "text": "RT @dcucomics: A Vulture considerou Esquadr\u00e3o Suicida um dos piores filmes da d\u00e9cada, segundo eles \u00e9 um dos mais confusos da hist\u00f3ria em um\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204971421186830336"], "created_at": "2019-12-12T03:49:08.000Z", "id": "1204971421186830336", "author_id": "525818419", "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204779108745588736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204971376450424832"], "created_at": "2019-12-12T03:48:58.000Z", "id": "1204971376450424832", "author_id": "976996417", "text": "RT @Lostic_4Reals: 'qui\u00e9n decide matar el tiempo no es un asesino, es un suicida'", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1204971109784915968"], "created_at": "2019-12-12T03:47:54.000Z", "id": "1204971109784915968", "author_id": "2790264466", "text": "una ni\u00f1a que sigo hace tiempo public\u00f3 mensajes suicidas y mi instinto me tiene escribiendo el medio mensaje de apoyo porque si se suicida y no le dije nada no podr\u00eda con la culpa \ud83e\udd7a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.3088, "type": "Person", "normalized_text": "Vulture"}, {"start": 21, "end": 37, "probability": 0.8896, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 164, "end": 176, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/WKHp8RcPo3", "expanded_url": "https://twitter.com/dcucomics/status/1204970926183452672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WKHp8RcPo3", "media_key": "16_1204970912291926016"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204970926183452672"], "created_at": "2019-12-12T03:47:10.000Z", "id": "1204970926183452672", "author_id": "500290601", "text": "A Vulture considerou Esquadr\u00e3o Suicida um dos piores filmes da d\u00e9cada, segundo eles \u00e9 um dos mais confusos da hist\u00f3ria em um conjunto pouco carism\u00e1tico exceto pela Margot Robbie. https://t.co/WKHp8RcPo3", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 11, "like_count": 178, "quote_count": 8}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2350290908", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204968080746721286"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.8896, "type": "Other", "normalized_text": "Glacial"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204970332437778432"], "created_at": "2019-12-12T03:44:49.000Z", "id": "1204970332437778432", "author_id": "1110736103106142209", "text": "@smlmedeiros Se matou de tomar Glacial ne", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204970238133129219"], "created_at": "2019-12-12T03:44:26.000Z", "id": "1204970238133129219", "author_id": "1192631467148492800", "text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204970197066690560"], "created_at": "2019-12-12T03:44:16.000Z", "id": "1204970197066690560", "author_id": "339508353", "text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.9473, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/9Ta8t6wChM", "expanded_url": "https://www.tolucanoticias.com/2019/12/asesina-a-exesposa-y-sus-dos-hijas-luego-se-suicida-en-naucalpan.html", "display_url": "tolucanoticias.com/2019/12/asesin\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tolucanoticias.com/2019/12/asesina-a-exesposa-y-sus-dos-hijas-luego-se-suicida-en-naucalpan.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204970107492896769"], "created_at": "2019-12-12T03:43:55.000Z", "id": "1204970107492896769", "author_id": "105423139", "text": "Asesina a exesposa y sus dos hijas; luego se suicida en Naucalpan https://t.co/9Ta8t6wChM", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204970103663714304"], "created_at": "2019-12-12T03:43:54.000Z", "id": "1204970103663714304", "author_id": "1135264911922212864", "text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "836165350089764865", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204969439227191296"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.7188, "type": "Other", "normalized_text": "Natsuo"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Fuyumi"}, {"start": 156, "end": 160, "probability": 0.8907, "type": "Person", "normalized_text": "Touya"}, {"start": 240, "end": 244, "probability": 0.8506, "type": "Person", "normalized_text": "Touya"}, {"start": 250, "end": 253, "probability": 0.7953, "type": "Person", "normalized_text": "Dabi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204970041340502018"], "created_at": "2019-12-12T03:43:39.000Z", "id": "1204970041340502018", "author_id": "836165350089764865", "text": "@Omega_TheTC O Natsuo e a Fuyumi ele negligenciou porque do ponto de vista daquele filho da puta, os dois eram fracos, ent\u00e3o n\u00e3o mereciam a aten\u00e7\u00e3o dele. O Touya ele matou e ainda n\u00e3o sabemos o motivo, mas tem a teoria quase certa de que o Touya \u00e9 o Dabi, ou seja, um dos filhos dele se +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "El_Clarinete", "id": "279654413"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/Kty7QsPrac", "expanded_url": "http://j.mp/2RU2rXJ", "display_url": "j.mp/2RU2rXJ"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/48xrGcUb8Z", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Clarinete/status/1204967238056497152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/48xrGcUb8Z", "media_key": "3_1204967235657359361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204967238056497152"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204969802206502913"], "created_at": "2019-12-12T03:42:42.000Z", "id": "1204969802206502913", "author_id": "96834466", "text": "RT @El_Clarinete: Asesina a exesposa y dos hijas, luego se suicida https://t.co/Kty7QsPrac https://t.co/48xrGcUb8Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1204969694001795072"], "created_at": "2019-12-12T03:42:16.000Z", "id": "1204969694001795072", "author_id": "193813063", "text": "Cada vez que veo un nosotres, un diccionario se suicida \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204969609553731584"], "created_at": "2019-12-12T03:41:56.000Z", "id": "1204969609553731584", "author_id": "1016114123401244673", "text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1204969201078865920"], "created_at": "2019-12-12T03:40:19.000Z", "id": "1204969201078865920", "author_id": "1262269327", "text": "Iba a leerme una novela de un anime que molo bastante hace unos a\u00f1os y al ir a la pagina de los pdf el primer comentario es:\nLa prota se suicida/muere\n\nMe encanta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "111815940", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204575903365390336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204969165733421061"], "created_at": "2019-12-12T03:40:11.000Z", "id": "1204969165733421061", "author_id": "2217021590", "text": "@JorgeDCG El escudero del suicida Alan Garc\u00eda espero no lo siga los pasos y quiera ser el pr\u00f3ximo h\u00e9roe.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/5cd51BRuLt", "expanded_url": "https://twitter.com/camillyy_crf/status/1204961442912444416", "display_url": "twitter.com/camillyy_crf/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204968992659644417"], "created_at": "2019-12-12T03:39:29.000Z", "id": "1204968992659644417", "author_id": "1046530722113171462", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u274c\nexpulso da sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u274c https://t.co/5cd51BRuLt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 32, "probability": 0.8586, "type": "Other", "normalized_text": "shawshank redemption"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204968928432316417"], "created_at": "2019-12-12T03:39:14.000Z", "id": "1204968928432316417", "author_id": "103446094", "text": "desde que vi shawshank redemption y el viejito que se suicida cuando sale \ud83d\ude2d la reinserci\u00f3n en la sociedad para los ex prisioneros esta ojetisima", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "178861552", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "alc18_74988", "id": "2658226050"}], "annotations": [{"start": 200, "end": 203, "probability": 0.5081, "type": "Place", "normalized_text": "vano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204882280457678856"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204968759561203712"], "created_at": "2019-12-12T03:38:34.000Z", "id": "1204968759561203712", "author_id": "1149359483577131009", "text": "@FlacaExplosiva @alc18_74988 Todo el q se suicida es un cobarde no hay q sentir el auto estima bajo xq nos amenazen hay q tener al diablo en el coraz\u00f3n para pensar en quitarse la vida su lucha fue en vano xq el mismo se derrot\u00f3 al privarse su vida pobre las decisiones q algunos toman habiendo tantas opciones", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204968494326075392"], "created_at": "2019-12-12T03:37:30.000Z", "id": "1204968494326075392", "author_id": "34200185", "text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "psicourgencias", "id": "1415979499"}, {"start": 62, "end": 78, "username": "psicoprincesa81", "id": "2173877941"}, {"start": 80, "end": 96, "username": "telcontrasuicid", "id": "875260337733369856"}, {"start": 99, "end": 109, "username": "InEuCiCom", "id": "1172417076494925827"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 60, "tag": "suicidio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204699795786543104"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204968352613056512"], "created_at": "2019-12-12T03:36:57.000Z", "id": "1204968352613056512", "author_id": "751447286", "text": "RT @psicourgencias: \"Curso integral prevenci\u00f3n del #suicidio\" @psicoprincesa81,\n@telcontrasuicid y @InEuCiCom, formaci\u00f3n para el abordaje d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2513919414", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "octaviogimenez2", "id": "2513919414"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204956310162198528"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204968346741018624"], "created_at": "2019-12-12T03:36:55.000Z", "id": "1204968346741018624", "author_id": "738813227098857473", "text": "@octaviogimenez2 @joa991 Suicida JAJAJAJAJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204964537914580993"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6062, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/24FkG5xUzv", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993", "display_url": "twitter.com/CINEMA505/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204968309818560518"], "created_at": "2019-12-12T03:36:46.000Z", "id": "1204968309818560518", "author_id": "1171931010738597889", "text": "esquadr\u00e3o suicida comentah https://t.co/24FkG5xUzv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BOLETINECOLOGI", "id": "2218121245"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204879225834090501"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204968302444986368"], "created_at": "2019-12-12T03:36:45.000Z", "id": "1204968302444986368", "author_id": "1216878494", "text": "RT @BOLETINECOLOGI: Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9484, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204882280457678856"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204968288972873728"], "created_at": "2019-12-12T03:36:41.000Z", "id": "1204968288972873728", "author_id": "332100294", "text": "RT @FlacaExplosiva: Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204968239740182528"], "created_at": "2019-12-12T03:36:30.000Z", "id": "1204968239740182528", "author_id": "276082777", "text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/PRaWpUiCHA", "expanded_url": "https://twitter.com/augustus_crf/status/1204965454357422081", "display_url": "twitter.com/augustus_crf/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204968186669654017"], "created_at": "2019-12-12T03:36:17.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1204968186669654017", "author_id": "714669131602259969", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c https://t.co/PRaWpUiCHA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1204968108454223873"], "created_at": "2019-12-12T03:35:58.000Z", "id": "1204968108454223873", "author_id": "1082765904109334528", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1204967954682728448"], "created_at": "2019-12-12T03:35:22.000Z", "id": "1204967954682728448", "author_id": "896830087059959808", "text": "Quien se suicida primero renata o yo. Hagan sus apuestas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BOLETINECOLOGI", "id": "2218121245"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204879225834090501"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204967888744075265"], "created_at": "2019-12-12T03:35:06.000Z", "id": "1204967888744075265", "author_id": "1031042267962912768", "text": "RT @BOLETINECOLOGI: Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204959078231003141"}], "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9455, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpa"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 30, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204967699291496449"], "created_at": "2019-12-12T03:34:21.000Z", "id": "1204967699291496449", "author_id": "1169731131471728641", "text": "RT @NTelevisa_com: #LoM\u00e1sVisto Un hombre asesin\u00f3 a su exesposa y luego envenen\u00f3 y mat\u00f3 a sus dos hijas, para despu\u00e9s suicidarse en Naucalpa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204967482492170240"], "created_at": "2019-12-12T03:33:29.000Z", "id": "1204967482492170240", "author_id": "876852151", "text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204967478964752384"], "created_at": "2019-12-12T03:33:28.000Z", "id": "1204967478964752384", "author_id": "96899050", "text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "852565252847927296", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "kalinsqu1", "id": "852565252847927296"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204951566106681344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204967406789107712"], "created_at": "2019-12-12T03:33:11.000Z", "id": "1204967406789107712", "author_id": "4205235052", "text": "@kalinsqu1 Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9347, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.8178, "type": "Other", "normalized_text": "carnaval"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204967395674202112"], "created_at": "2019-12-12T03:33:08.000Z", "id": "1204967395674202112", "author_id": "209667836", "text": "Acho que pensam que est\u00e3o no Halloween ou carnaval as vezes, parece aquele curinga do esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1204967374182592512"], "created_at": "2019-12-12T03:33:03.000Z", "id": "1204967374182592512", "author_id": "331239037", "text": "Qualquer um que analisar a vida, come\u00e7a a formular sua carta suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/Kty7QsPrac", "expanded_url": "http://j.mp/2RU2rXJ", "display_url": "j.mp/2RU2rXJ"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/48xrGcUb8Z", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Clarinete/status/1204967238056497152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/48xrGcUb8Z", "media_key": "3_1204967235657359361"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204967238056497152"], "created_at": "2019-12-12T03:32:31.000Z", "id": "1204967238056497152", "author_id": "279654413", "text": "Asesina a exesposa y dos hijas, luego se suicida https://t.co/Kty7QsPrac https://t.co/48xrGcUb8Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1204967196327391233"], "created_at": "2019-12-12T03:32:21.000Z", "id": "1204967196327391233", "author_id": "599744841", "text": "Ningu\u00e9m v\u00ea, ningu\u00e9m se importa, s\u00f3 vc que sabe a dor que sente... Essa \u00e9 a realidade, n\u00e3o importa o grau de amor, sempre vai haver uma pequena parte ego\u00edstas dentro de nossas vidas, e \u00e9 isso que fode com a poha toda!\n\nEssas s\u00e3o as \u00faltimas palavras de uma menina suicida!\n\n\u00c9, adeus", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BOLETINECOLOGI", "id": "2218121245"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204879225834090501"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204967160185020416"], "created_at": "2019-12-12T03:32:12.000Z", "id": "1204967160185020416", "author_id": "2727255392", "text": "RT @BOLETINECOLOGI: Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "4868462188", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "naressi_erick", "id": "4868462188"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "KarinyMartins16", "id": "776489028866732032"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204966920874799104"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204967106023960578"], "created_at": "2019-12-12T03:31:59.000Z", "id": "1204967106023960578", "author_id": "3020987529", "text": "@naressi_erick @KarinyMartins16 Se enforcou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204967015678652417"], "created_at": "2019-12-12T03:31:38.000Z", "id": "1204967015678652417", "author_id": "160270576", "text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204966244400730112"}], "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/Xo3TFF8EPJ", "expanded_url": "https://twitter.com/marcellelohacrf/status/1204966244400730112", "display_url": "twitter.com/marcellelohacr\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204966995705380864"], "created_at": "2019-12-12T03:31:33.000Z", "id": "1204966995705380864", "author_id": "3403564456", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: sla\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/Xo3TFF8EPJ", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "553702713", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mayararayam", "id": "553702713"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 75, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "danzou"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204965476088123392"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204966701521154048"], "created_at": "2019-12-12T03:30:23.000Z", "id": "1204966701521154048", "author_id": "704133636958855169", "text": "@mayararayam Sim ali ele come\u00e7ou a se redimir, mas depois que matou o danzou at\u00e9 a\u00ed era s\u00f3 merda atr\u00e1s de merda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 176, "end": 192, "username": "NathanaelRibe16", "id": "1074790947072995329"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.601, "type": "Person", "normalized_text": "Nathanael"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.8489, "type": "Person", "normalized_text": "Ronaldinho"}, {"start": 162, "end": 171, "probability": 0.8542, "type": "Person", "normalized_text": "Ronaldinho"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204966696517357568"], "created_at": "2019-12-12T03:30:22.000Z", "id": "1204966696517357568", "author_id": "886805108968783872", "text": "Nathanael me pedindo em namoro ontem c o meme do Ronaldinho uahsususus e eu tentando explicar pra minha m\u00e3e, ela se matou rindo \nMas primeiro ela \"t\u00e1 namorando o Ronaldinho?\" \n@NathanaelRibe16", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 142, "probability": 0.7756, "type": "Person", "normalized_text": "Neji"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/Om984V1y6e", "expanded_url": "https://twitter.com/rafinhabasts/status/1204779299045347330", "display_url": "twitter.com/rafinhabasts/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204966620952707072"], "created_at": "2019-12-12T03:30:04.000Z", "id": "1204966620952707072", "author_id": "962822027324329985", "text": "Essa conta:\n\nMuito desnecess\u00e1ria, um monte de gente com raiva de algumas coisas nada a ver e acham que deve ser cancelado S\u00d3 PQ N gosta. \n\nNeji QUASE MATOU A HINATA \nFodeu com a vida dela, ela tinha medo dele \nEle era mt mais valorizado at\u00e9 pelo pai da mesma https://t.co/Om984V1y6e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1204966537502842881"], "created_at": "2019-12-12T03:29:44.000Z", "id": "1204966537502842881", "author_id": "957715010758856704", "text": "brigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705\nmatou aula \u2705\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\n\ne voc\u00eas?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "name": "Agust\u00ed Barrio", "id": "1141353778018471937", "public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 224, "tweet_count": 7265, "listed_count": 43}, "location": "Barcelona, Catalunya.", "username": "AgustiBarrio"}, {"verified": false, "name": "Franjo", "id": "584702107", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 314, "tweet_count": 4250, "listed_count": 16}, "location": "Valenciano del Sur", "username": "franjo_bf"}, {"verified": false, "name": "Loretto", "id": "171566320", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 585, "tweet_count": 5417, "listed_count": 1}, "location": "Santiago", "username": "Lolitoxf"}, {"verified": false, "name": "Crist\u00f3bal Yessen", "id": "1122728240", "public_metrics": {"followers_count": 32835, "following_count": 463, "tweet_count": 23553, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "CristobalYessen"}, {"verified": false, "name": "Juan Luis Recio D\u00edaz de Aguilar", "id": "20778364", "public_metrics": {"followers_count": 2753, "following_count": 789, "tweet_count": 58382, "listed_count": 236}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "juanluisrecio"}, {"verified": false, "name": "BERB\u0112S Inspiraci\u00f3n", "id": "3224192433", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 393, "tweet_count": 11276, "listed_count": 54}, "username": "BE_Inspiracion"}, {"verified": false, "name": "jose carlos gonzalez", "id": "125173693", "public_metrics": {"followers_count": 4254, "following_count": 4241, "tweet_count": 41695, "listed_count": 265}, "location": "De la frontera, Sin Fronteras", "username": "jcarlosgonz"}, {"verified": false, "name": "Paco Segura", "id": "477162795", "public_metrics": {"followers_count": 4155, "following_count": 485, "tweet_count": 3424, "listed_count": 92}, "location": "Madrid", "username": "Paco__Segura"}, {"verified": false, "name": "Ecologistas en Acci\u00f3n", "id": "51806144", "public_metrics": {"followers_count": 164539, "following_count": 12367, "tweet_count": 37301, "listed_count": 2882}, "location": "Estado espa\u00f1ol", "username": "ecologistas"}, {"verified": false, "name": "Jose Uques", "id": "309728987", "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 3176, "tweet_count": 26001, "listed_count": 0}, "username": "jose_uques"}, {"verified": false, "name": "Pap\u00e1 Pe\u00f1arol", "id": "1081974090922184704", "public_metrics": {"followers_count": 2545, "following_count": 602, "tweet_count": 15179, "listed_count": 7}, "location": "Republica Oriental de Pe\u00f1arol", "username": "PenarolPapa"}, {"verified": false, "name": "Yaya \u27b0", "id": "996043194830868480", "public_metrics": {"followers_count": 37464, "following_count": 4314, "tweet_count": 76595, "listed_count": 123}, "location": "Mirando el mar", "username": "YayaMarchena"}, {"verified": false, "name": "Dr. Freud. #\u00bfYa sabemos de qu\u00e9 viven los L\u00f3pez?", "id": "1152755955676909568", "public_metrics": {"followers_count": 18019, "following_count": 8209, "tweet_count": 11497, "listed_count": 24}, "username": "ApostolManotas"}, {"verified": false, "name": "Carlos Felipe Garc\u00eda", "id": "29962180", "public_metrics": {"followers_count": 5527, "following_count": 3773, "tweet_count": 243840, "listed_count": 80}, "location": "Nowhere", "username": "CarlosFGarciaG"}, {"verified": false, "name": "Eximperituserqethhzebib\u0161iptugakkath\u0161ulweliarzaxu\u0142u", "id": "2904257811", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 253, "tweet_count": 11202, "listed_count": 0}, "location": "Cona, Veneto", "username": "ze_palito13"}, {"verified": false, "name": "K\u0337\u030e\u0314\u0344\u0341\u0313\u030a\u031bI\u0337\u0344\u0346\u0358\u0309\u034b\u032b\u0323N\u0334\u0300\u033e\u0302\u033f\u0328\u0323\u031fT\u0338\u0341\u0352\u0306\u0303\u0314A\u0334\u0360\u0352\u0352\u031b\u0314S\u0334\u0357\u0300\u0343\u0304\u0311\u0314\u034c", "id": "1158453639595401216", "public_metrics": {"followers_count": 4681, "following_count": 38, "tweet_count": 64581, "listed_count": 2}, "location": "Mordor.", "username": "MikeWella"}, {"verified": false, "name": "makaitaqk", "id": "835254397496090626", "public_metrics": {"followers_count": 6589, "following_count": 6908, "tweet_count": 103184, "listed_count": 7}, "location": " chiripitonguillo el alto", "username": "oscarav95399535"}, {"verified": true, "name": "Exc\u00e9lsior", "id": "104683173", "public_metrics": {"followers_count": 2320176, "following_count": 866, "tweet_count": 883675, "listed_count": 9585}, "location": "Ciudad Imagen", "username": "Excelsior"}, {"verified": false, "name": "Olivia \u00c1vila", "id": "995429009507794945", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 612, "tweet_count": 94853, "listed_count": 0}, "username": "OLINEELAM"}, {"verified": false, "name": "Manuel Teixeira \ud83c\uddf3\ud83c\uddec", "id": "334710118", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 2887, "tweet_count": 61630, "listed_count": 5}, "username": "ManelEBTeixeira"}, {"verified": false, "name": "\u0280\u1d1c\u0299\u026a\u1d00 \u0280\u1d1c\u026a\u1d05\u1d0fs\u1d00 \ud83e\udd9c", "id": "1032944352161681408", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 389, "tweet_count": 18513, "listed_count": 0}, "location": "Gran Teatro Falla, Cadiz", "username": "cecii1999"}, {"verified": false, "name": "JoeBlack", "id": "1170289953407995905", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 83, "tweet_count": 21810, "listed_count": 0}, "username": "JoeBlac77878320"}, {"verified": false, "name": "LucianoBarraCaraccio", "id": "1096235264", "public_metrics": {"followers_count": 27921, "following_count": 1128, "tweet_count": 73702, "listed_count": 152}, "username": "LucianoBarraCar"}, {"verified": false, "name": "P de Pinha\u00e7a", "id": "709862360807243777", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 513, "tweet_count": 83912, "listed_count": 14}, "location": "Est\u00e1dio do Drag\u00e3o", "username": "caputadpinheiro"}, {"verified": false, "name": "Duarte Cotrim", "id": "37518855", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 312, "tweet_count": 28288, "listed_count": 1}, "location": "Lisboa", "username": "DCotrim"}, {"verified": false, "name": "StampaFinanziaria", "id": "545890282", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 1195, "tweet_count": 8117, "listed_count": 13}, "location": "Milano", "username": "StampaFin"}, {"verified": false, "name": "Luca Paolini", "id": "1202699492128149505", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 131, "tweet_count": 3876, "listed_count": 0}, "location": "Mil\u00e3o, Lombardia", "username": "LucaPaolini9"}, {"verified": false, "name": "Goi\u00e1ns", "id": "972605851", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 253, "tweet_count": 11683, "listed_count": 3}, "location": "Carballo ", "username": "AdriGoians"}, {"verified": false, "name": "Aitor", "id": "803571852", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 464, "tweet_count": 37855, "listed_count": 3}, "location": "Carballo", "username": "Aitorgmz_"}, {"verified": false, "name": "Sedici", "id": "779316037774929921", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 976, "tweet_count": 27635, "listed_count": 8}, "location": "in partibus infidelium", "username": "16q___"}, {"verified": false, "name": "\u30b4 \u30b4 \ud835\udd16\ud835\udd2d\ud835\udd22\ud835\udd22\ud835\udd21\ud835\udd17\ud835\udd34\ud835\udd22\ud835\udd22\ud835\udd31\ud835\udd2c\ud835\udd2b \u30b4 \u30b4", "id": "1145353525", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 698, "tweet_count": 219826, "listed_count": 7}, "location": "A CAVE, Leiria", "username": "BPragosa"}, {"verified": false, "name": "LykanLA \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "330865662", "public_metrics": {"followers_count": 2014, "following_count": 1038, "tweet_count": 70263, "listed_count": 10}, "username": "LykanLA"}, {"verified": true, "name": "Marco Zanni", "id": "112873259", "public_metrics": {"followers_count": 22912, "following_count": 1075, "tweet_count": 16635, "listed_count": 322}, "location": "B\u00e9rgamo, Lombardia", "username": "Marcozanni86"}, {"verified": false, "name": "Jose Rodriguez", "id": "782241984605847553", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 4666, "tweet_count": 128219, "listed_count": 0}, "username": "JoseJr8600591"}, {"verified": false, "name": "CR", "id": "754486591553495040", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 405, "tweet_count": 16302, "listed_count": 0}, "location": "Cadizz", "username": "claurojaas"}, {"verified": false, "name": "Chemita", "id": "434377358", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 230, "tweet_count": 6308, "listed_count": 0}, "username": "chemadecai"}, {"verified": false, "name": "GET\u00daLIO CABRAL", "id": "416317355", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 1, "tweet_count": 2287, "listed_count": 0}, "location": "MAIANGA-LUANDA-ANGOLA", "username": "GETLIOTulio"}, {"verified": false, "name": "Luca Deiana", "id": "346161795", "public_metrics": {"followers_count": 3710, "following_count": 2965, "tweet_count": 504480, "listed_count": 117}, "username": "Deiana_Luca9"}, {"verified": false, "name": "\u043a\u0438\u0442-\u043a\u043e\u0442 \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "id": "2359175635", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 297, "tweet_count": 49273, "listed_count": 1}, "location": "\u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0430, \u0411\u043e\u043b\u044c\u0448\u0430\u044f \u0421\u0430\u0434\u043e\u0432\u0430\u044f, 302-\u0431\u0438\u0441, \u043f\u044f\u0442\u044b\u0439 \u044d\u0442\u0430\u0436, \u043a\u0432. \u2116 50", "username": "Kitkot3"}, {"verified": false, "name": "EL INFORMANTE \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "234088034", "public_metrics": {"followers_count": 252239, "following_count": 221025, "tweet_count": 307494, "listed_count": 1063}, "location": "#CDMX", "username": "ElInformanteMX"}, {"verified": false, "name": "DemonioLobo Enjaulado", "id": "251801533", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 660, "tweet_count": 89411, "listed_count": 24}, "location": "Canarias", "username": "E_Martin_"}, {"verified": false, "name": "Scarlett Witch", "id": "119314198", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 260, "tweet_count": 18738, "listed_count": 9}, "location": "El M\u00e1s All\u00e1", "username": "scarwitch"}, {"verified": false, "name": "ticinha", "id": "1172612750914281473", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 532, "tweet_count": 39381, "listed_count": 0}, "location": "dubai meu am\u00f4", "username": "peppovisk"}, {"verified": false, "name": "mila", "id": "1121821497063088130", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 1400, "tweet_count": 4030, "listed_count": 1}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "jkgalactico"}, {"verified": false, "name": "\u043ci \u2112\u2134\u03bd\u212f\u2077 \u1d43\u02e2\u1d57\u02b3\u1d52\u207f\u1d43\u1d58\u1d57", "id": "1060717613913907200", "public_metrics": {"followers_count": 15986, "following_count": 5136, "tweet_count": 73196, "listed_count": 51}, "location": "\ud835\udc87\ud835\udc82\ud835\udc8f \ud835\udc82\ud835\udc84\ud835\udc84\ud835\udc90\ud835\udc96\ud835\udc8f\ud835\udc95 \u2661", "username": "kiimijjk"}, {"verified": false, "name": "Cawaman04", "id": "1063240558049705986", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 1217, "tweet_count": 29252, "listed_count": 1}, "username": "cawaman04"}, {"verified": false, "name": "Marco Antonio", "id": "388449165", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 1370, "tweet_count": 78761, "listed_count": 14}, "location": "Talagante, Chile", "username": "mallocochile"}, {"verified": false, "name": "Alice Faustino Nesci", "id": "1170747985556381696", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 85, "tweet_count": 3244, "listed_count": 0}, "username": "alice_nesci"}, {"verified": true, "name": "Capit\u00e3o Derrite", "id": "1081517956964802561", "public_metrics": {"followers_count": 231993, "following_count": 396, "tweet_count": 3830, "listed_count": 239}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "capitaoderrite"}, {"verified": false, "name": "gentil piru", "id": "966758799188033536", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 942, "tweet_count": 10439, "listed_count": 0}, "location": "frankfurt am main, deutschland", "username": "gemntil"}, {"verified": false, "name": "edu", "id": "2390376884", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 865, "tweet_count": 3055, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil.", "username": "eduubra"}, {"verified": false, "name": "Antonietta", "id": "1082608591008399366", "public_metrics": {"followers_count": 2309, "following_count": 2589, "tweet_count": 39109, "listed_count": 1}, "username": "Antonie62537279"}, {"verified": false, "name": "Euristic", "id": "812416961640624128", "public_metrics": {"followers_count": 2049, "following_count": 4970, "tweet_count": 73134, "listed_count": 13}, "username": "Euristic3000"}, {"verified": false, "name": "lena non me fodas\ud83c\udf38", "id": "1022486131529723904", "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 788, "tweet_count": 39721, "listed_count": 1}, "location": "Carballo, Spain", "username": "eleena_rg"}, {"verified": false, "name": "Digitalk PR \ud83d\udcac", "id": "843546944567984128", "public_metrics": {"followers_count": 3529, "following_count": 2903, "tweet_count": 17479, "listed_count": 48}, "location": "Milan, Rome", "username": "DigitalkPR"}, {"verified": false, "name": "la de siempre", "id": "2400782272", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 595, "tweet_count": 26435, "listed_count": 1}, "location": "como dios... en todo lugar ;)", "username": "herrob2410"}, {"verified": false, "name": "PZT by Posizionarte", "id": "127824376", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 74, "tweet_count": 4222, "listed_count": 236}, "location": "Madrid", "username": "posizionarte"}, {"verified": false, "name": "Tecno-VE.com", "id": "405183190", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 359, "tweet_count": 70791, "listed_count": 5}, "location": "Venezuela", "username": "tecnovecom"}, {"verified": false, "name": "0993839", "id": "96851860", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 881, "tweet_count": 26756, "listed_count": 2}, "location": "Mexico", "username": "09876528GH"}, {"verified": false, "name": "Testament73", "id": "3305939879", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 754, "tweet_count": 354467, "listed_count": 117}, "username": "Testament73"}, {"verified": false, "name": "Musso \ud83c\udf4a", "id": "901003845005971457", "public_metrics": {"followers_count": 12633, "following_count": 4404, "tweet_count": 246204, "listed_count": 69}, "username": "Musso___"}, {"verified": false, "name": "Jose.Nunez_M", "id": "1075934289135575040", "public_metrics": {"followers_count": 3020, "following_count": 4916, "tweet_count": 90054, "listed_count": 1}, "location": "Chihuahua, M\u00e9xico", "username": "JoseNunezMedra1"}, {"verified": false, "name": "Leandro Santos", "id": "172372961", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 369, "tweet_count": 43070, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte", "username": "lss_santos"}, {"verified": false, "name": "Alberto Carlos Almeida", "id": "832338648234356736", "public_metrics": {"followers_count": 44654, "following_count": 935, "tweet_count": 38496, "listed_count": 274}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "albertocalmeida"}, {"verified": false, "name": "Poltrona de Cinema", "id": "2432408684", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 4855, "tweet_count": 28449, "listed_count": 5}, "username": "CinemaPoltrona"}, {"verified": false, "name": "Moreninha", "id": "989889880833626113", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 396, "tweet_count": 17103, "listed_count": 1}, "username": "SonMoreninha"}, {"verified": false, "name": "Juan Carlos Perez Perez", "id": "2301222971", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 68, "tweet_count": 43206, "listed_count": 18}, "username": "SPAINSIKMOLAHP"}, {"verified": false, "name": "Jes\u00fas Exposito", "id": "1177938948280205312", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 159, "tweet_count": 123206, "listed_count": 2}, "location": "Alca\u00f1izo, Toledo, Espa\u00f1a.", "username": "Exposit88441294"}, {"verified": false, "name": "clm24.es", "id": "819809576", "public_metrics": {"followers_count": 33368, "following_count": 3358, "tweet_count": 234348, "listed_count": 318}, "location": "Toledo, Espa\u00f1a", "username": "24clm"}, {"verified": false, "name": "Patricia Gonz\u00e1lez", "id": "4900029917", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 722, "tweet_count": 16132, "listed_count": 0}, "username": "Patrici86550310"}, {"verified": true, "name": "Foro_TV", "id": "109651819", "public_metrics": {"followers_count": 1970570, "following_count": 83, "tweet_count": 738850, "listed_count": 6911}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "Foro_TV"}, {"verified": false, "name": "ma\u2077", "id": "4010902823", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 1431, "tweet_count": 115939, "listed_count": 13}, "location": "rina \ud83e\udd0d", "username": "squishyoongs"}, {"verified": false, "name": "Andr\u00e9s Ra\u00fal P\u00e1ez", "id": "1684134138", "public_metrics": {"followers_count": 4828, "following_count": 3711, "tweet_count": 72108, "listed_count": 24}, "location": "Ccas Venezuela", "username": "andresraulpaezp"}, {"verified": false, "name": "M\u00e1ximo Febres Siso", "id": "137556253", "public_metrics": {"followers_count": 1790, "following_count": 613, "tweet_count": 17243, "listed_count": 6}, "location": "Caracas", "username": "maximofsiso"}, {"verified": false, "name": "pulcedacqua", "id": "785129133009494021", "public_metrics": {"followers_count": 2351, "following_count": 589, "tweet_count": 709833, "listed_count": 1}, "location": "Lisciano Niccone, Umbria", "username": "thewaterflea"}, {"verified": false, "name": "Primocanale", "id": "108259381", "public_metrics": {"followers_count": 24550, "following_count": 21, "tweet_count": 141826, "listed_count": 258}, "location": "Genova - Liguria - Italia", "username": "primocanale"}, {"verified": false, "name": "\u2604\ufe0fc\u03b5\u0139\u4e47\ud835\udce2\u0442\ud835\udd56\ud83e\ude9c", "id": "1000144495499993089", "public_metrics": {"followers_count": 13520, "following_count": 5965, "tweet_count": 105732, "listed_count": 18}, "location": "\ud83d\udc3a", "username": "andiamoviaora"}, {"verified": false, "name": "COLECTIVO TRAICIONADO POR SUS SINDICATOS!!", "id": "954345810778558467", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 7, "tweet_count": 215494, "listed_count": 0}, "location": "Exigiendo PURGA sindical!!", "username": "hoynomanaaaaana"}, {"verified": false, "name": "Tamara", "id": "1563989412", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 428, "tweet_count": 2945, "listed_count": 0}, "location": "Nicaragua", "username": "tamarabossanova"}, {"verified": false, "name": "inmigraciones", "id": "707403787", "public_metrics": {"followers_count": 4094, "following_count": 3112, "tweet_count": 47815, "listed_count": 131}, "location": "Sierra Oeste, Madrid ", "username": "Geomigraciones"}, {"verified": false, "name": "14Milimetros", "id": "983642710631501824", "public_metrics": {"followers_count": 35712, "following_count": 95, "tweet_count": 5838, "listed_count": 325}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "14Milimetros"}, {"verified": false, "name": "A Guevara \u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "id": "621521596", "public_metrics": {"followers_count": 4996, "following_count": 4415, "tweet_count": 255442, "listed_count": 35}, "location": "Aragua, Venezuela", "username": "Alinajusticia"}, {"verified": false, "name": "Dora Arg\u00fcello", "id": "178861552", "public_metrics": {"followers_count": 8562, "following_count": 249, "tweet_count": 17853, "listed_count": 7}, "location": "Narnia", "username": "FlacaExplosiva"}, {"verified": false, "name": "Manuel Amaya", "id": "1120959382467108864", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 688, "tweet_count": 12044, "listed_count": 0}, "location": "C\u00e1dis, Espanha", "username": "manubri0"}, {"verified": false, "name": "crown", "id": "1039558221168607237", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 108, "tweet_count": 6309, "listed_count": 0}, "username": "Txiara_"}, {"verified": false, "name": "COOLER THAN A B*TCH", "id": "890599018212020225", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 214, "tweet_count": 21282, "listed_count": 0}, "location": "trenches", "username": "guapdaddyyanis"}, {"verified": false, "name": "Romina y soy del 38%", "id": "177592700", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 150, "tweet_count": 42386, "listed_count": 6}, "username": "rominjen"}, {"verified": false, "name": "Carlos Torres", "id": "507742596", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 1099, "tweet_count": 114715, "listed_count": 3}, "username": "Drcarlotor"}, {"verified": false, "name": "Crist\u00f3bal", "id": "2419203194", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 500, "tweet_count": 38607, "listed_count": 6}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "Cristobalmc1959"}, {"verified": false, "name": "Conductor", "id": "810462717874212865", "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 883, "tweet_count": 13522, "listed_count": 12}, "location": "Puerto de Santa Mar\u00eda, C\u00e1diz", "username": "deprofsion"}, {"verified": false, "name": "\u30b7", "id": "1078472543483260928", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 51, "tweet_count": 735, "listed_count": 0}, "location": "Mazatl\u00e1n", "username": "DanielRTw"}, {"verified": false, "name": "Sergio Zegarra", "id": "55280573", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 399, "tweet_count": 1004, "listed_count": 0}, "location": "Lima - Peru", "username": "SerZega"}, {"verified": true, "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "id": "19729967", "public_metrics": {"followers_count": 452377, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "username": "esquinabaja"}, {"verified": false, "name": "La Voce di Genova", "id": "976747759633092608", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 5, "tweet_count": 40401, "listed_count": 11}, "location": "Genova, Liguria", "username": "lavocedigenova"}, {"verified": false, "name": "AlbertPeris", "id": "877284704222892032", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 465, "tweet_count": 6137, "listed_count": 3}, "location": "Vilafranca del Pened\u00e8s, Spain", "username": "AlbertPeris1"}, {"verified": false, "name": "Marc \ud83c\udf97\ufe0f", "id": "347303657", "public_metrics": {"followers_count": 2278, "following_count": 2125, "tweet_count": 48006, "listed_count": 40}, "location": "Rotterdam", "username": "MarcLaCala"}, {"verified": false, "name": "Anna dai capelli tinti \ud83d\udc78\ud83c\udffc\ud83e\udd26\ud83c\udffc\ud83d\udc9a\ud83d\udda4\ud83d\udc0d", "id": "3244676259", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 638, "tweet_count": 6824, "listed_count": 0}, "location": "Milano, Lombardia", "username": "Edera1977A"}, {"verified": false, "name": "M", "id": "2651987042", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 1353, "tweet_count": 15357, "listed_count": 2}, "location": "Laprida", "username": "malenaconde_"}, {"verified": false, "name": "Conchi", "id": "1055798306138456064", "public_metrics": {"followers_count": 1557, "following_count": 1604, "tweet_count": 30418, "listed_count": 2}, "username": "Conchi__mc"}, {"verified": false, "name": "RomaCahe13\ud83d\udc9c", "id": "1155261556130799616", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 259, "tweet_count": 11083, "listed_count": 0}, "location": "Espanha", "username": "G3n3rl2"}, {"verified": false, "name": "\u03b1\u1d0b\u026a\u029c\u026a\u1d0b\u1d0f \u1d0b\u03b1\u1d0a\u026a", "id": "4901982525", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 82, "tweet_count": 1775, "listed_count": 0}, "location": "Us\ufe55 D\u1d00\u0274\u028f H\u1d0f\u0274\u1d07\u028f", "username": "lovelessdrummer"}, {"verified": false, "name": "Roma sul web", "id": "56356444", "public_metrics": {"followers_count": 5194, "following_count": 38, "tweet_count": 157122, "listed_count": 89}, "location": "Roma, Italy", "username": "romasulweb"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd87 power (\u043c\u0435\u0434\u0432\u0435\u0434\u044c)", "id": "11852922", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 561, "tweet_count": 126093, "listed_count": 51}, "location": "Gansolandia as\u00edncrona.", "username": "Sr_Sereno"}, {"verified": false, "name": "Arlen M Pereddo", "id": "226945877", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 958, "tweet_count": 7637, "listed_count": 1}, "username": "arlenm_pereddo"}, {"verified": false, "name": "Jose Manuel Romero Iba\u00f1ez", "id": "1100531947753955328", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 45, "tweet_count": 37187, "listed_count": 0}, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "username": "JoseMan29763851"}, {"verified": false, "name": "Gonzalo", "id": "1100423798149533696", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 559, "tweet_count": 8156, "listed_count": 0}, "location": "Murcia", "username": "soyunmierdowo"}, {"verified": false, "name": "Adri\u00e1n", "id": "2163491964", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 296, "tweet_count": 7117, "listed_count": 0}, "location": "Wurcia", "username": "adriian_2105"}, {"verified": false, "name": "hernanautoboutique", "id": "2730689834", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 251, "tweet_count": 15203, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e9xico D.F.", "username": "Hernanutobouti"}, {"verified": true, "name": "Sam+", "id": "72891354", "public_metrics": {"followers_count": 2101, "following_count": 213, "tweet_count": 14970, "listed_count": 138}, "location": "N\u00famenor", "username": "SamFdz"}, {"verified": false, "name": "manoelpdb - Commissions Open! \ud83d\udce9 DM me \ud83d\udd8c\ufe0f\ud83c\udfa8\ud83d\uddbc\u270d\ufe0f", "id": "115480550", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 600, "tweet_count": 18443, "listed_count": 12}, "location": "Brazil", "username": "manoelpdb"}, {"verified": false, "name": "no_profile", "id": "56392329", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 1043, "tweet_count": 30058, "listed_count": 4}, "username": "uin57760020"}, {"verified": true, "name": "Amanda Audi", "id": "971415379103842304", "public_metrics": {"followers_count": 155381, "following_count": 2170, "tweet_count": 12115, "listed_count": 676}, "location": "Bras\u00edlia", "username": "amandafaudi"}, {"verified": false, "name": "ketos bustamante", "id": "956555178920038401", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 3509, "tweet_count": 15235, "listed_count": 1}, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "username": "OribePeraltaPr2"}, {"verified": false, "name": "El que me puso mi madre", "id": "327930768", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 1488, "tweet_count": 8508, "listed_count": 2}, "location": "Cantabria, Espa\u00f1a", "username": "Galiteam6"}, {"verified": false, "name": "Ernesto", "id": "1155817134380978177", "public_metrics": {"followers_count": 7464, "following_count": 518, "tweet_count": 58692, "listed_count": 79}, "location": "Aqu\u00ed No Hay Qui\u00e9n Viva", "username": "FootNes"}, {"verified": false, "name": "AccaddeOggi", "id": "2889047860", "public_metrics": {"followers_count": 4507, "following_count": 3, "tweet_count": 87489, "listed_count": 49}, "username": "Accadde_Oggi"}, {"verified": false, "name": "CATIBERIC\ud83d\udc3e\ud83c\udf41", "id": "949789289180778496", "public_metrics": {"followers_count": 3157, "following_count": 3271, "tweet_count": 75191, "listed_count": 2}, "location": "Reino de Espa\u00f1a", "username": "catiberic"}, {"verified": false, "name": "celleste zulema", "id": "1176444465017495552", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 88, "tweet_count": 5822, "listed_count": 0}, "username": "Karinaadrianaaa"}, {"verified": false, "name": "Adam Badger, Pro-Wrestling Fan", "id": "3038693953", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 398, "tweet_count": 85375, "listed_count": 1}, "location": "100 Acre Woods (United States)", "username": "KayfabeBadger"}, {"verified": false, "name": "AGS&B", "id": "189928602", "public_metrics": {"followers_count": 1590, "following_count": 3718, "tweet_count": 317002, "listed_count": 588}, "location": "Bilbao - Bizkaia", "username": "agsb_bilbao"}, {"verified": true, "name": "NM\u00e1s", "id": "25401359", "public_metrics": {"followers_count": 3386689, "following_count": 60, "tweet_count": 805472, "listed_count": 10889}, "location": "Mexico City", "username": "nmas"}, {"verified": false, "name": "javier de la torre", "id": "722808171329363968", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 5001, "tweet_count": 27491, "listed_count": 0}, "username": "javier224711"}, {"verified": false, "name": "Paul B. Herrera", "id": "936076541787860993", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 129, "tweet_count": 26356, "listed_count": 1}, "username": "SalomeTeranAud"}, {"verified": false, "name": "chochi", "id": "1064614653207240704", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 139, "tweet_count": 3410, "listed_count": 0}, "location": "Villa Adelina Buenos Aires", "username": "chodiivan"}, {"verified": false, "name": "Maria Paz Fuentealba", "id": "145472109", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 860, "tweet_count": 64612, "listed_count": 5}, "location": "Puerto Varas ", "username": "mapazfuentealba"}, {"verified": false, "name": "Sarastro", "id": "1161316479624798208", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 84, "tweet_count": 1287, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "mk_estudio"}, {"verified": false, "name": "ALE M \ud83d\udd31", "id": "385111383", "public_metrics": {"followers_count": 5310, "following_count": 4292, "tweet_count": 233201, "listed_count": 12}, "location": "Marte ", "username": "alejandramacri"}, {"verified": false, "name": "Albaro Martinez Ayala", "id": "1077604879", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 334, "tweet_count": 47078, "listed_count": 8}, "username": "aldamaray"}, {"verified": true, "name": "PanAm Post Espa\u00f1ol", "id": "2228816504", "public_metrics": {"followers_count": 216513, "following_count": 158, "tweet_count": 255655, "listed_count": 1003}, "location": "Miami, FL", "username": "PanAmPost_es"}, {"verified": false, "name": "Respete la patria \ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "id": "711985767", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 658, "tweet_count": 34171, "listed_count": 2}, "location": "Nicaragua", "username": "Respete_505"}, {"verified": false, "name": "adryel \ud83d\udc4d", "id": "1154859974696325123", "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 970, "tweet_count": 35249, "listed_count": 1}, "location": "Caxias, Bxd", "username": "adryelziin"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc90\ud835\udc8d", "id": "746475013189009409", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 270, "tweet_count": 10804, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "carolsaantos"}, {"verified": false, "name": "Alfredo Narvaez", "id": "176957679", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 868, "tweet_count": 9748, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico.D.F.", "username": "berny48"}, {"verified": false, "name": "libertad#VZLARUMBOAL", "id": "122485982", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 583, "tweet_count": 222700, "listed_count": 1}, "username": "cetucucu"}, {"verified": false, "name": "BOLETIN ECOLOGICO", "id": "2218121245", "public_metrics": {"followers_count": 5074, "following_count": 1688, "tweet_count": 11274, "listed_count": 29}, "location": "Nicaragua", "username": "BOLETINECOLOGI"}, {"verified": false, "name": "IGNACIO HUITZIL", "id": "149146221", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 1126, "tweet_count": 36182, "listed_count": 8}, "location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "username": "JINAKIH"}, {"verified": false, "name": "Lautaro", "id": "3236048476", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 2355, "tweet_count": 27983, "listed_count": 2}, "location": "Illinois, USA", "username": "ramonsantic"}, {"verified": false, "name": "Pluri Laureata", "id": "2779341748", "public_metrics": {"followers_count": 5218, "following_count": 406, "tweet_count": 34140, "listed_count": 14}, "username": "Zitacida"}, {"verified": false, "name": "El Clarinete Ags", "id": "279654413", "public_metrics": {"followers_count": 19140, "following_count": 2061, "tweet_count": 631563, "listed_count": 285}, "location": "Aguascalientes, M\u00e9xico", "username": "El_Clarinete"}, {"verified": false, "name": "Fl\u00e1via", "id": "1001398804107718656", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 278, "tweet_count": 6321, "listed_count": 0}, "location": "Leiria, Portugal", "username": "flaviasz_"}, {"verified": false, "name": "Dark Matter , the III", "id": "65466651", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 832, "tweet_count": 76318, "listed_count": 2}, "location": "Under your bed", "username": "unusual_vampire"}, {"verified": false, "name": "gege-tres-espias-demais", "id": "2374683940", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 103, "tweet_count": 1664, "listed_count": 0}, "username": "_gersonantonio"}, {"verified": false, "name": "Rosario Guzman \ud83d\udc1d\ud83d\udc1d\ud83d\udc1d", "id": "175250463", "public_metrics": {"followers_count": 13586, "following_count": 9877, "tweet_count": 175481, "listed_count": 19}, "location": "Gdl", "username": "Mamaguzo"}, {"verified": false, "name": "FABuloso", "id": "2301954396", "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 920, "tweet_count": 39172, "listed_count": 10}, "username": "fabiobellem"}, {"verified": false, "name": "Israel Gonz\u00e1lez Espinoza", "id": "1563779594", "public_metrics": {"followers_count": 12044, "following_count": 4012, "tweet_count": 223200, "listed_count": 95}, "location": "Managua, Nicaragua || Madrid", "username": "israeldej94"}, {"verified": false, "name": "Dulcinea de La Luna #Justicia #Dignidad \ud83c\udf0e", "id": "872856371867394049", "public_metrics": {"followers_count": 2538, "following_count": 2578, "tweet_count": 43403, "listed_count": 2}, "location": "Vi\u00f1a del Mar,Chile", "username": "DulciAmiluna"}, {"verified": false, "name": "Elizabeth \ud83e\udd42", "id": "2348725662", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 594, "tweet_count": 3010, "listed_count": 0}, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "TiramisuDLimon_"}, {"verified": false, "name": "Seb \uea00", "id": "1018426388", "public_metrics": {"followers_count": 26108, "following_count": 1089, "tweet_count": 74940, "listed_count": 50}, "location": "Carrera 4a # 27-03 La Macarena", "username": "FueledByChangua"}, {"verified": false, "name": "Marafade", "id": "976406062357254145", "public_metrics": {"followers_count": 1958, "following_count": 2767, "tweet_count": 54438, "listed_count": 8}, "location": "Reino do Algarve", "username": "mo55deb"}, {"verified": false, "name": "El Doria", "id": "1127363349891522560", "public_metrics": {"followers_count": 2137, "following_count": 2751, "tweet_count": 173450, "listed_count": 2}, "username": "HdoriaO"}, {"verified": false, "name": "Syd \u262d UJC/RO \u262d \u2605 VOTE 13 \u2605", "id": "111718237", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 858, "tweet_count": 26065, "listed_count": 2}, "location": "Ji-Paran\u00e1, Brasil", "username": "sirlesjunio"}, {"verified": false, "name": "isa #dia2\u00e922 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "932425233566445569", "public_metrics": {"followers_count": 2020, "following_count": 674, "tweet_count": 18302, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil campinas ", "username": "duarteIsinha"}, {"verified": false, "name": "kadi LULA 13\u2b50\ufe0f", "id": "781864213123923968", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 799, "tweet_count": 208324, "listed_count": 6}, "location": "waiting for taemin ", "username": "jinkadyo"}, {"verified": false, "name": "CINEMA 505", "id": "459489950", "public_metrics": {"followers_count": 189889, "following_count": 215, "tweet_count": 16549, "listed_count": 590}, "username": "CINEMA505"}, {"verified": false, "name": "killa", "id": "989670875959095296", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 0, "tweet_count": 164, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "escritosdekilla"}, {"verified": false, "name": "Las Noticias del Planeta \u271d\ufe0f\ud83c\uddfb\ud83c\udde6\ud83d\udc99\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udf0e", "id": "1081941722215735296", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 681, "tweet_count": 33282, "listed_count": 3}, "location": "M\u00e9xico", "username": "DailyPlanetMx"}, {"verified": true, "name": "El Universal", "id": "16676396", "public_metrics": {"followers_count": 7063298, "following_count": 14338, "tweet_count": 1203404, "listed_count": 25150}, "location": "Centro de la Ciudad de M\u00e9xico", "username": "El_Universal_Mx"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd10\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd1f\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd29 \u2728", "id": "636680098", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 534, "tweet_count": 11330, "listed_count": 0}, "username": "RozPerz"}, {"verified": false, "name": "Guillermo E. Amaro", "id": "195194526", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 1119, "tweet_count": 42465, "listed_count": 0}, "location": "Mexico, D.F.", "username": "amaroge"}, {"verified": false, "name": "FIREEX", "id": "939610420268224512", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 740, "tweet_count": 14731, "listed_count": 0}, "location": "Bcn", "username": "FiiiiiReex"}, {"verified": false, "name": "Lalogri", "id": "614872327", "public_metrics": {"followers_count": 7268, "following_count": 74, "tweet_count": 8211, "listed_count": 4}, "username": "Lalogri1"}, {"verified": false, "name": "Kali #RxM", "id": "59595388", "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 1171, "tweet_count": 86925, "listed_count": 7}, "location": "Puebla, Puebla Mexico", "username": "Driana26"}, {"verified": false, "name": "Pier Luigi Masini", "id": "520239042", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 106, "tweet_count": 7990, "listed_count": 3}, "location": "Livorno", "username": "PierPL"}, {"verified": true, "name": "Omnibus La7", "id": "546791475", "public_metrics": {"followers_count": 76213, "following_count": 1199, "tweet_count": 4045, "listed_count": 470}, "location": "Roma", "username": "OmnibusLa7"}, {"verified": false, "name": "Daniele Capezzone", "id": "144210805", "public_metrics": {"followers_count": 161307, "following_count": 3418, "tweet_count": 57191, "listed_count": 571}, "username": "Capezzone"}, {"verified": false, "name": "Yarik \ud83d\udcaa", "id": "30581956", "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 2260, "tweet_count": 51907, "listed_count": 27}, "username": "YarikkRus"}, {"verified": false, "name": "Emilly", "id": "808778368862814209", "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 703, "tweet_count": 9586, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Milly_Tinoco"}, {"verified": false, "name": "Reportero San Luis", "id": "1170509780835885057", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 29, "tweet_count": 3691, "listed_count": 0}, "username": "ReporteroSLPMX"}, {"verified": false, "name": "Karla Blandon", "id": "420455687", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 161, "tweet_count": 3470, "listed_count": 1}, "location": "Nicaragua", "username": "karla_blandon"}, {"verified": false, "name": "REY\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4 \ud83e\udee7\ud83e\udea9\ud83d\udc1d", "id": "29260647", "public_metrics": {"followers_count": 3765, "following_count": 1958, "tweet_count": 93132, "listed_count": 22}, "location": "CDMX", "username": "luis_shameless"}, {"verified": false, "name": "lawful neutral", "id": "130394567", "public_metrics": {"followers_count": 2578, "following_count": 362, "tweet_count": 44949, "listed_count": 9}, "location": "Guadalajara, M\u00e9xico", "username": "sergiotbh"}, {"verified": false, "name": "dependiente al sol", "id": "858416498255200260", "public_metrics": {"followers_count": 1358, "following_count": 862, "tweet_count": 117723, "listed_count": 2}, "username": "Nataliaosuuna"}, {"verified": false, "name": "Edran S. Novo", "id": "84272059", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 75, "tweet_count": 12462, "listed_count": 1}, "location": "Tampa, FL", "username": "edranjsn"}, {"verified": false, "name": "Eye Flu", "id": "1401680742", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 397, "tweet_count": 38357, "listed_count": 6}, "username": "_eyeflu"}, {"verified": false, "name": "Ricardo Rodriguez", "id": "140087603", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 1495, "tweet_count": 85287, "listed_count": 5}, "location": "mexico df", "username": "Richirof"}, {"verified": false, "name": "Xose. Ser muller non \u00e9 un sentimento\u2640\ufe0f", "id": "299512363", "public_metrics": {"followers_count": 6657, "following_count": 7278, "tweet_count": 819972, "listed_count": 156}, "username": "Estacadebares"}, {"verified": false, "name": "Fotomovimiento", "id": "330619582", "public_metrics": {"followers_count": 29361, "following_count": 2319, "tweet_count": 76621, "listed_count": 737}, "location": "Barcelona", "username": "Fotomovimiento"}, {"verified": false, "name": "La Atl\u00e1ntida DCita", "id": "1079488472136716293", "public_metrics": {"followers_count": 7833, "following_count": 785, "tweet_count": 44762, "listed_count": 48}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "AtlantidaDCita"}, {"verified": false, "name": "gina", "id": "2990406285", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 913, "tweet_count": 45784, "listed_count": 2}, "location": "fundo do po\u00e7o (ela/dela)", "username": "s_voig"}, {"verified": false, "name": "Antonio Pacheco", "id": "774407770137243648", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 1007, "tweet_count": 150500, "listed_count": 1}, "location": "Guanajuato, Mexico", "username": "tonopach321"}, {"verified": false, "name": "marcela horvitz", "id": "307604434", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 4555, "tweet_count": 24971, "listed_count": 5}, "location": "Boston y Santiago ", "username": "horvmv"}, {"verified": false, "name": "Mar\u00eda Teresa Paill\u00e9s", "id": "1382598014", "public_metrics": {"followers_count": 2261, "following_count": 1739, "tweet_count": 44370, "listed_count": 4}, "location": "Ciuidad de M\u00e9xico", "username": "MTPailles"}, {"verified": false, "name": "Stasera solo un TG", "id": "1268953866", "public_metrics": {"followers_count": 2281, "following_count": 2489, "tweet_count": 171217, "listed_count": 38}, "location": "Genova", "username": "StaserasolounTG"}, {"verified": false, "name": "BusallettaInfo", "id": "2858863684", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 319, "tweet_count": 479016, "listed_count": 162}, "location": "Busalletta (GE) Italy", "username": "sulsitodisimone"}, {"verified": false, "name": "Alhy Wood \ud83c\udf0d\ud83d\udc26\ud83d\udc3a\ud83e\udd8a\ud83e\udd8b\ud83d\udc1d\ud83d\udc10\ud83e\udda9\ud83d\udc08\u200d\u2b1b\ud83d\udc3f\ufe0f\ud83e\udd94\ud83d\udcab", "id": "265632466", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 719, "tweet_count": 27486, "listed_count": 91}, "location": "Betelgeuse", "username": "alhykwood"}, {"verified": false, "name": "sarai rivas", "id": "1056075607", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 191, "tweet_count": 366507, "listed_count": 37}, "username": "rivassarai19"}, {"verified": false, "name": "Alex\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\udc3a", "id": "714963506869641216", "public_metrics": {"followers_count": 1991, "following_count": 4966, "tweet_count": 32386, "listed_count": 1}, "username": "AlexTremo__"}, {"verified": false, "name": "Paty Girl \u2728", "id": "1052669892757995522", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 138, "tweet_count": 13962, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "username": "rodrigguespati"}, {"verified": false, "name": "Luis Rodr\u00edguez", "id": "1135148952230268934", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 64, "tweet_count": 361, "listed_count": 0}, "username": "Luis69399394"}, {"verified": false, "name": "Me gusta VOX Y me gusta ver a progres rabiando", "id": "1198299680532303874", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 2279, "tweet_count": 1727, "listed_count": 0}, "username": "Megustaeldepor3"}, {"verified": false, "name": "Teresa Navarro", "id": "261750608", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 183, "tweet_count": 23961, "listed_count": 3}, "location": "Navarra", "username": "marianela1525"}, {"verified": true, "name": "EL MUNDO", "id": "14436030", "public_metrics": {"followers_count": 4416554, "following_count": 1402, "tweet_count": 390212, "listed_count": 32268}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "elmundoes"}, {"verified": false, "name": "mileninha \u2764\ud83d\ude23", "id": "1148016803119058944", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 532, "tweet_count": 9365, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "milenafariasc"}, {"verified": false, "name": "HECTOR M. AYUSO", "id": "191730782", "public_metrics": {"followers_count": 2573, "following_count": 3590, "tweet_count": 72516, "listed_count": 4}, "location": "MERIDA YUC. MEXICO", "username": "HAYUSO46"}, {"verified": false, "name": "Conchi Arag\u00f3n", "id": "845570925634424833", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ConchiAragonP"}, {"verified": false, "name": "AMOR E \u00d3DIO", "id": "462553118", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 169, "tweet_count": 14558, "listed_count": 0}, "username": "niorju_"}, {"verified": false, "name": "Mariana", "id": "2538269869", "public_metrics": {"followers_count": 1735, "following_count": 657, "tweet_count": 123078, "listed_count": 12}, "location": "\u00aa", "username": "marianamanaca98"}, {"verified": false, "name": "Sra. Chinaski", "id": "169514642", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 546, "tweet_count": 60210, "listed_count": 8}, "location": "M\u00e1laga | Madrid", "username": "Gloglugli"}, {"verified": false, "name": "jesu56", "id": "4179734968", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 40, "tweet_count": 35534, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "mvrodelgo"}, {"verified": false, "name": "mart\ud83c\udf3b", "id": "1324406994", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 147, "tweet_count": 12694, "listed_count": 1}, "location": "Palma, Espa\u00f1a", "username": "camonmurmarta"}, {"verified": false, "name": "Pedro Arturo Rico Susarrey", "id": "133529576", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 4913, "tweet_count": 67497, "listed_count": 6}, "location": "Xalisco, Nayarit", "username": "ricosusarrey"}, {"verified": false, "name": "Jaime A. Rojas Catal\u00e1n", "id": "54102344", "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 1103, "tweet_count": 43155, "listed_count": 5}, "location": "Valpara\u00edso, Chile", "username": "jamesredbell"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc29\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc2d\ud835\udc32 | \ud83e\udd21", "id": "1204623416709599232", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 43, "tweet_count": 25, "listed_count": 0}, "location": "Era de \ud835\ude04\ud835\uddfc\ud835\ude00", "username": "4NDYGOALS"}, {"verified": false, "name": "aaaaaaaa", "id": "952993236360073217", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 661, "tweet_count": 34690, "listed_count": 18}, "username": "PH0NETAG"}, {"verified": false, "name": "Roma\u00f1ol \u2764\ufe0f Mx \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "893172684980277248", "public_metrics": {"followers_count": 17358, "following_count": 11399, "tweet_count": 94722, "listed_count": 23}, "location": "M\u00e9xico, el que es de todos.", "username": "romina_mx"}, {"verified": false, "name": "Gonzales", "id": "337154283", "public_metrics": {"followers_count": 1438, "following_count": 4163, "tweet_count": 22656, "listed_count": 5}, "location": "Sociolog\u00eda", "username": "GAvAlkorta"}, {"verified": false, "name": "Carlos Coca", "id": "82899876", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 486, "tweet_count": 31642, "listed_count": 0}, "username": "carlos_coca"}, {"verified": false, "name": "miguel angel ramirez", "id": "153663039", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 247, "tweet_count": 132061, "listed_count": 0}, "username": "drmiguelramirez"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 carla montanari \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1013117294", "public_metrics": {"followers_count": 1650, "following_count": 1884, "tweet_count": 177942, "listed_count": 2}, "username": "mariacarla1963"}, {"verified": false, "name": "MOVED", "id": "2696876808", "public_metrics": {"followers_count": 18353, "following_count": 18376, "tweet_count": 168352, "listed_count": 51}, "username": "scawha"}, {"verified": false, "name": "jaepelt", "id": "1049835661396709378", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 151, "tweet_count": 1932, "listed_count": 0}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "ClaudiaJaepelt"}, {"verified": false, "name": "Santiago", "id": "818999275", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 294, "tweet_count": 10843, "listed_count": 0}, "location": "Chicali Town", "username": "975Lara"}, {"verified": false, "name": "Eduardo L\u00f3pez", "id": "576692315", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 152, "tweet_count": 112, "listed_count": 0}, "username": "Edu_lpez15"}, {"verified": false, "name": "El diez del marketing", "id": "997470642369892352", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 1518, "tweet_count": 29679, "listed_count": 1}, "location": "Zug, Suiza", "username": "Armand121086"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc06\ud835\udc2e\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc31\ud835\udc2f\ud835\udc28", "id": "731136958659854336", "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 835, "tweet_count": 21474, "listed_count": 2}, "location": "M\u00e9xico, CDMX. ", "username": "GuzMxkers"}, {"verified": false, "name": "mundinho titi br", "id": "2966751610", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 401, "tweet_count": 15281, "listed_count": 2}, "location": "titi", "username": "jupiterappIe"}, {"verified": false, "name": "Ira #DeseoUnM\u00e9xicoLibre", "id": "325255181", "public_metrics": {"followers_count": 7024, "following_count": 2529, "tweet_count": 745252, "listed_count": 94}, "username": "IIJONGUI"}, {"verified": false, "name": "DonnaFurlan17", "id": "984743348429828096", "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 2575, "tweet_count": 17924, "listed_count": 1}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "DonnaFurlan17"}, {"verified": false, "name": "edgar marure", "id": "603879387", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 927, "tweet_count": 52091, "listed_count": 0}, "username": "edgarmarure"}, {"verified": false, "name": "Dr. XY", "id": "903988144042762240", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 1590, "tweet_count": 3268, "listed_count": 0}, "username": "infectoped77"}, {"verified": false, "name": "Paul", "id": "2856123802", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 626, "tweet_count": 76849, "listed_count": 2}, "username": "perezycarreras1"}, {"verified": false, "name": "Rosa S\u00e1nchez M\u00e9ndez \ud83c\udf2a \u2640\ufe0f", "id": "560311938", "public_metrics": {"followers_count": 9829, "following_count": 4682, "tweet_count": 73134, "listed_count": 25}, "username": "RosaSanchezMen1"}, {"verified": false, "name": "$", "id": "2908872795", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 265, "tweet_count": 13797, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "username": "SC0RPM"}, {"verified": false, "name": "clelsahe76@gmail.com Sanchez", "id": "1043575597950296065", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 99, "tweet_count": 822, "listed_count": 0}, "username": "clelsahe76"}, {"verified": false, "name": "JL", "id": "1051122692", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 55, "tweet_count": 19203, "listed_count": 0}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "JeannetteLiHi10"}, {"verified": false, "name": "\u30a8\u30c5\u30a2\u30eb\u30c9", "id": "849277338340687873", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 100, "tweet_count": 107, "listed_count": 0}, "username": "l_whocaresXD"}, {"verified": false, "name": "Jazzzzzzz\u2026 \u2605\u5f61", "id": "1159783854455971841", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 443, "tweet_count": 4610, "listed_count": 0}, "username": "jajamzmeme"}, {"verified": false, "name": "Miguelon 9 \u0645\u064a\u063a\u064a\u0644 Z", "id": "2977682183", "public_metrics": {"followers_count": 1343, "following_count": 1626, "tweet_count": 58366, "listed_count": 5}, "location": "En el mundo", "username": "SegurCasasus"}, {"verified": false, "name": "Marco G R", "id": "463391348", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 2453, "tweet_count": 12330, "listed_count": 0}, "username": "marcogrosano"}, {"verified": false, "name": "Fernando Gonz\u00e1lez", "id": "51812973", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 3206, "tweet_count": 61445, "listed_count": 1}, "location": "D. F. M\u00e9xico", "username": "f_gonzal"}, {"verified": false, "name": "Sergio Negrete C\u00e1rdenas", "id": "1639334120", "public_metrics": {"followers_count": 180847, "following_count": 839, "tweet_count": 247179, "listed_count": 781}, "location": "CanalTelegram: t.me/econokafka", "username": "econokafka"}, {"verified": false, "name": "Webbisland", "id": "143313695", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 1076, "tweet_count": 44665, "listed_count": 13}, "location": "Vila Nova de Gaia, Portugal", "username": "webbisland"}, {"verified": false, "name": "Tony Gomez", "id": "126347323", "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 1420, "tweet_count": 55270, "listed_count": 10}, "location": "MX", "username": "TonyGomezS"}, {"verified": false, "name": "nada", "id": "78749859", "public_metrics": {"followers_count": 2810, "following_count": 2673, "tweet_count": 231673, "listed_count": 44}, "username": "onehundredon"}, {"verified": false, "name": "francisco casta\u00f1eda", "id": "3269769853", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 329, "tweet_count": 19257, "listed_count": 0}, "username": "pumasUltraUni"}, {"verified": false, "name": "sebasti\u00e1n", "id": "1101272186185285635", "public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 993, "tweet_count": 57792, "listed_count": 21}, "location": "petite ceinture\u26a1 ", "username": "lunaensebas"}, {"verified": false, "name": "el yosh", "id": "1732896187", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 724, "tweet_count": 12614, "listed_count": 2}, "username": "yoyosh__"}, {"verified": false, "name": "::: El Mario :::", "id": "3104102754", "public_metrics": {"followers_count": 13209, "following_count": 1902, "tweet_count": 1895, "listed_count": 1}, "username": "BoXaRgA"}, {"verified": false, "name": "VickEsPueblosky", "id": "51278074", "public_metrics": {"followers_count": 148751, "following_count": 396, "tweet_count": 25734, "listed_count": 188}, "location": "Municipio Esperancita", "username": "ZomVick"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udf2c alex VAI VER PARAMORE", "id": "3648797957", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 545, "tweet_count": 32611, "listed_count": 8}, "username": "aIexjuno"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc69\u00e1\ud835\udc93\ud835\udc83\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc82 \ud835\udc7d\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc85\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc94", "id": "119268538", "public_metrics": {"followers_count": 5224, "following_count": 4518, "tweet_count": 45957, "listed_count": 2}, "location": "Por aqu\u00ed ando...", "username": "lasirena40"}, {"verified": false, "name": "Marco Antonio Salas", "id": "523911192", "public_metrics": {"followers_count": 2005, "following_count": 2819, "tweet_count": 248599, "listed_count": 2}, "username": "eneypo"}, {"verified": false, "name": "JOCh", "id": "1957394748", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 370, "tweet_count": 8192, "listed_count": 1}, "location": "Vancouver, British Columbia", "username": "joch1972"}, {"verified": false, "name": "Diego Mart\u00ednez \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "65088380", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 1164, "tweet_count": 2687, "listed_count": 2}, "location": "Barquisimeto, Venezuela", "username": "DiegoMartinezVe"}, {"verified": false, "name": "Mario del Valle", "id": "1160958943", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 81, "tweet_count": 26009, "listed_count": 2}, "username": "69delvalle"}, {"verified": false, "name": "Alfonso Avalos", "id": "853760292530130945", "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 1992, "tweet_count": 247307, "listed_count": 1}, "username": "Alfonsoavalosr9"}, {"verified": false, "name": "en Ecatepec", "id": "846081217", "public_metrics": {"followers_count": 1965, "following_count": 327, "tweet_count": 27775, "listed_count": 15}, "location": "Ecatepec, M\u00e9xico", "username": "en_Ecatepec"}, {"verified": false, "name": "Er Bity", "id": "828665719021830144", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 547, "tweet_count": 38981, "listed_count": 1}, "location": "ac\u00e1 ", "username": "Salvini_T"}, {"verified": false, "name": "Tukrypto \u26e9\ufe0f", "id": "629410992", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 920, "tweet_count": 15701, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires", "username": "alexcarrera95"}, {"verified": false, "name": "MrraR", "id": "152182451", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 3767, "tweet_count": 170433, "listed_count": 13}, "username": "r_mrra"}, {"verified": false, "name": "TETRA DA CDB \ud83d\udd34\u26ab", "id": "950241844952223746", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 662, "tweet_count": 29268, "listed_count": 0}, "location": "Cidade de Deus", "username": "cardoso505_"}, {"verified": false, "name": "alegr\u00eda_constancia", "id": "963966760239222784", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 868, "tweet_count": 138868, "listed_count": 1}, "username": "alegraconstanc1"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "id": "1049075572192600064", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 1083, "tweet_count": 34332, "listed_count": 1}, "location": "Morelos, M\u00e9xico", "username": "Jose56808472"}, {"verified": false, "name": "Luis J. Bravo", "id": "1293578742", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 1048, "tweet_count": 41605, "listed_count": 12}, "username": "LuisClab"}, {"verified": false, "name": "Leticia", "id": "933160437079822336", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 283, "tweet_count": 11447, "listed_count": 0}, "username": "leeticiaschmidt"}, {"verified": false, "name": "ZULEYKA PEREZ PI\u00d1ATE", "id": "619500684", "public_metrics": {"followers_count": 3410, "following_count": 5007, "tweet_count": 237875, "listed_count": 19}, "location": "BUSCANDO EL UNICORNIO AZUL", "username": "ZULEYKAMARADA"}, {"verified": false, "name": "La Prensa de Lara", "id": "1060561515370213377", "public_metrics": {"followers_count": 8806, "following_count": 769, "tweet_count": 24242, "listed_count": 35}, "location": "Barquisimeto, Venezuela", "username": "laprensalaraweb"}, {"verified": false, "name": "Rober\ud835\udd99o Gerardo", "id": "3302076410", "public_metrics": {"followers_count": 3119, "following_count": 2889, "tweet_count": 353102, "listed_count": 43}, "username": "Thunaer68"}, {"verified": false, "name": "Gabriel S\u00e1nchez \u269c\ufe0f", "id": "767386604013023233", "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 1395, "tweet_count": 393621, "listed_count": 15}, "username": "GabrielSanMx"}, {"verified": false, "name": "Liz #LuchemospornuestroM\u00e9xico#", "id": "479186106", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 2535, "tweet_count": 21534, "listed_count": 1}, "location": "Mexico", "username": "lizzhdzportillo"}, {"verified": false, "name": "Carlos Santana", "id": "1203872923582382080", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 55, "tweet_count": 5429, "listed_count": 1}, "location": "Hogwarts", "username": "WeasleyG_"}, {"verified": false, "name": "Oscar Ivan Lasprilla", "id": "241765429", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 89, "tweet_count": 8466, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "Oskgames"}, {"verified": false, "name": "Agust\u00edn Loera y Ch", "id": "162192602", "public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 1104, "tweet_count": 82586, "listed_count": 0}, "username": "agustinloeraych"}, {"verified": false, "name": "Glaivex", "id": "1162507977787695106", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 19, "tweet_count": 5045, "listed_count": 0}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "lanceglaivex"}, {"verified": false, "name": "El Extraterrestre", "id": "788546706", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 4673, "tweet_count": 101129, "listed_count": 3}, "username": "galaxico11"}, {"verified": false, "name": "Mychelle", "id": "862511154077327361", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 338, "tweet_count": 9386, "listed_count": 0}, "location": "Ouro Preto do Oeste, Brasil", "username": "MychelleDias3"}, {"verified": false, "name": "esther miralles", "id": "227289908", "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 5001, "tweet_count": 67896, "listed_count": 7}, "username": "esthereivissa"}, {"verified": false, "name": "Emma", "id": "4685258616", "public_metrics": {"followers_count": 35991, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}, "username": "Emma1492is"}, {"verified": false, "name": "Pinguina", "id": "1100245038804676608", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 439, "tweet_count": 29734, "listed_count": 1}, "username": "fighterpingui"}, {"verified": false, "name": "Lins", "id": "4847380019", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 395, "tweet_count": 8213, "listed_count": 0}, "location": "Outro Patamar, Flabimundial", "username": "gabicri9"}, {"verified": false, "name": "mariah", "id": "929774861102342144", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 622, "tweet_count": 15605, "listed_count": 0}, "location": "021", "username": "mariahcrf_"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udd78\ud81a\udd10RURU!\ud81a\udd10\ud83d\udd77marcelover\u2122\ufe0f ofc", "id": "4820816169", "public_metrics": {"followers_count": 7045, "following_count": 1374, "tweet_count": 133265, "listed_count": 66}, "location": "ele/dele ", "username": "HELLZBTCH"}, {"verified": false, "name": "a pathetic little man", "id": "2220919303", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 913, "tweet_count": 14859, "listed_count": 1}, "location": "Desde algun lugar de Nicaragua", "username": "manawaseinen"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc0a\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc33\ud835\udc28 \ud83c\udf52", "id": "3530999065", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 923, "tweet_count": 13676, "listed_count": 1}, "location": "\ud835\udc70\ud835\udc8f \ud835\udc80\ud835\udc90\ud835\udc96\ud835\udc93 \ud835\udc6f\ud835\udc86\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc95\ud835\udc89", "username": "kenzokotoko"}, {"verified": false, "name": "Martha", "id": "1082011710653906944", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 1952, "tweet_count": 57075, "listed_count": 1}, "location": "Venezuela", "username": "Marthaa1527"}, {"verified": false, "name": "Lucas Chocotreze", "id": "141314511", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 554, "tweet_count": 53434, "listed_count": 1}, "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "lucas__tano"}, {"verified": false, "name": "Lucas Kay", "id": "2831126842", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 564, "tweet_count": 111714, "listed_count": 5}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "Lucccas_M"}, {"verified": false, "name": "Camilo Gallardo", "id": "181679670", "public_metrics": {"followers_count": 3057, "following_count": 4789, "tweet_count": 29849, "listed_count": 1}, "location": "Berl\u00edn, Alemania", "username": "jgallardo_sdm"}, {"verified": false, "name": "Reporte Nivel Uno", "id": "3515408356", "public_metrics": {"followers_count": 15866, "following_count": 483, "tweet_count": 93938, "listed_count": 23}, "location": "M\u00e9xico", "username": "ReporteNivelUno"}, {"verified": false, "name": "ISAGONROU", "id": "560639012", "public_metrics": {"followers_count": 2562, "following_count": 3448, "tweet_count": 186970, "listed_count": 37}, "location": "Venezuela", "username": "ChittyRoubillar"}, {"verified": false, "name": "Marcos Dom\u00ednguez C.", "id": "111986528", "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 2255, "tweet_count": 9831, "listed_count": 1}, "username": "mardomcan"}, {"verified": false, "name": "Gian Salazar", "id": "1366125366", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 396, "tweet_count": 2810, "listed_count": 0}, "username": "GIAN1202"}, {"verified": false, "name": "M\u03b1r Mounier\ud83c\udf10", "id": "79124132", "public_metrics": {"followers_count": 115600, "following_count": 1104, "tweet_count": 107688, "listed_count": 341}, "location": "Wien. Z\u00fcrich.", "username": "elhigadodmarita"}, {"verified": false, "name": "RmsMary", "id": "1178102386377871360", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 64, "tweet_count": 1944, "listed_count": 0}, "username": "RmsMary1"}, {"verified": false, "name": "Edgar Mendoza", "id": "117691771", "public_metrics": {"followers_count": 3668, "following_count": 1735, "tweet_count": 104352, "listed_count": 8}, "location": "Arequipa, Per\u00fa", "username": "characatos"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "2691099212", "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "PazGuerraDelRio"}, {"verified": false, "name": "Victor Ya\u00f1ez", "id": "1181800191462121472", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 1200, "tweet_count": 1398, "listed_count": 0}, "username": "voctor_yanez"}, {"verified": false, "name": "ShiningDiamond\ud83d\udc8e", "id": "313703294", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 247, "tweet_count": 7225, "listed_count": 1}, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "username": "PalomaBaLo"}, {"verified": false, "name": "Thania \ud83e\udda6", "id": "295835816", "public_metrics": {"followers_count": 8399, "following_count": 951, "tweet_count": 59708, "listed_count": 10}, "location": "Gdl || MX ", "username": "thaniagal"}, {"verified": false, "name": "PORQUE NADA NI NADIE ESTA OLVIDADO", "id": "71008098", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 757, "tweet_count": 28595, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "username": "Marc_roman"}, {"verified": false, "name": "L\u00e9o", "id": "1176701279567056897", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 305, "tweet_count": 3805, "listed_count": 0}, "location": "Cosmos, Rio de Janeiro", "username": "leozadda"}, {"verified": false, "name": "Marycarmen gonzalez", "id": "1146780721", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 142, "tweet_count": 52006, "listed_count": 0}, "username": "conalepapoyo"}, {"verified": false, "name": "\u2720 \ud835\udc0d\u00e9\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc28\ud835\udc2b \ud835\udc02\ud835\udc21\u00e1\ud835\udc2f\ud835\udc1e\ud835\udc33 \ud835\udc0frz\ud83d\udee1\u2694\ufe0f\ud83d\udddd", "id": "2180961926", "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 3647, "tweet_count": 32005, "listed_count": 5}, "location": "Southern CA.\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "nestorchavezprz"}, {"verified": false, "name": "Alberto (Beto) \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "569213601", "public_metrics": {"followers_count": 1999, "following_count": 2410, "tweet_count": 103467, "listed_count": 2}, "location": "M\u00e9xico, CDMX", "username": "BetoDRV"}, {"verified": false, "name": "Maria", "id": "605191704", "public_metrics": {"followers_count": 3960, "following_count": 3550, "tweet_count": 235453, "listed_count": 69}, "username": "maguto63"}, {"verified": false, "name": "Oscar Nieto", "id": "1759510518", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 359, "tweet_count": 93203, "listed_count": 0}, "username": "oscardnv"}, {"verified": false, "name": "Thaiane Chinelato", "id": "736731990347677696", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 23, "tweet_count": 62, "listed_count": 0}, "location": "Cambori\u00fa, Brasil", "username": "ThaiChinelato"}, {"verified": false, "name": "l i c e", "id": "934267283937128448", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 366, "tweet_count": 9345, "listed_count": 0}, "username": "alice_zeferino"}, {"verified": false, "name": "M\u00e1rcio C\u00e9sar \ud83d\ude4c\ud83d\ude4f\ud83d\ude07", "id": "1196311510399803392", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 654, "tweet_count": 129, "listed_count": 3}, "location": "Mesquita, Brasil", "username": "MeuNmer22002557"}, {"verified": false, "name": "Gabriel Castilho", "id": "2718513763", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 75, "tweet_count": 1819, "listed_count": 0}, "username": "Chap______"}, {"verified": false, "name": "w7m | MooN", "id": "898928743527460865", "public_metrics": {"followers_count": 1248, "following_count": 236, "tweet_count": 1966, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "iMooN_ff"}, {"verified": false, "name": "Rene Saint Martin", "id": "1081314447442862081", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 43, "tweet_count": 23571, "listed_count": 0}, "username": "ReneSaintMarti2"}, {"verified": false, "name": "Aben\u00e7oado", "id": "1106039436809326593", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 719, "tweet_count": 7442, "listed_count": 0}, "location": "Localiza a\u00ed ", "username": "Ribeiro_218"}, {"verified": false, "name": "A.S. \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "1138893851802898435", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 572, "tweet_count": 70666, "listed_count": 0}, "location": "Poza Rica de Hidalgo", "username": "julio14057247"}, {"verified": false, "name": "Paco P\u00e9rez Guzm\u00e1n", "id": "278719531", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 716, "tweet_count": 538, "listed_count": 3}, "username": "pacopguzman"}, {"verified": false, "name": "Wingka", "id": "10937582", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 1088, "tweet_count": 40546, "listed_count": 21}, "location": "Pikunmapu", "username": "fsologuren"}, {"verified": false, "name": "Cheli89 \uea00 \ud83d\ude0c\ud83d\ude4f\u2764", "id": "17302731", "public_metrics": {"followers_count": 2821, "following_count": 604, "tweet_count": 96992, "listed_count": 4}, "location": "Rep\u00fablica de Fif\u00eddonia", "username": "cheli89"}, {"verified": false, "name": "vic chiva", "id": "2444850319", "public_metrics": {"followers_count": 5025, "following_count": 4966, "tweet_count": 159970, "listed_count": 1}, "location": "Jalisco, M\u00e9xico", "username": "vicchiva1"}, {"verified": false, "name": "LA BATIDORA", "id": "1058459855965560833", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 874, "tweet_count": 7023, "listed_count": 0}, "location": "La batidora.", "username": "fabianlarry11"}, {"verified": false, "name": "Salvador Mac\u00edas \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\uea00", "id": "91953288", "public_metrics": {"followers_count": 42480, "following_count": 39797, "tweet_count": 18019, "listed_count": 20}, "username": "smaciasr"}, {"verified": false, "name": "ResistenciaCaracasOficial", "id": "2258900034", "public_metrics": {"followers_count": 1758, "following_count": 480, "tweet_count": 46836, "listed_count": 15}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "ResistenciaCsOf"}, {"verified": false, "name": "Hector Figueiras", "id": "109168738", "public_metrics": {"followers_count": 2021, "following_count": 3428, "tweet_count": 72582, "listed_count": 4}, "location": "Monterrey, NL. Mexico", "username": "HectorFigueiras"}, {"verified": false, "name": "Stephany \ud83e\udd8b", "id": "969045511683690499", "public_metrics": {"followers_count": 3094, "following_count": 268, "tweet_count": 14307, "listed_count": 3}, "location": "Realengo, Rio de Janeiro", "username": "021stephany"}, {"verified": false, "name": "Joseph Munguia", "id": "1139109566455656448", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 161, "tweet_count": 13498, "listed_count": 1}, "username": "JosephMunguia5"}, {"verified": true, "name": "Nayib Bukele", "id": "20736511", "public_metrics": {"followers_count": 4302189, "following_count": 570, "tweet_count": 81171, "listed_count": 3810}, "location": "El Salvador", "username": "nayibbukele"}, {"verified": false, "name": "Peter Alvarez y \u201cPoniatosca\u201d", "id": "790405850", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 1272, "tweet_count": 5093, "listed_count": 1}, "username": "peter162378"}, {"verified": false, "name": "Izanami 13\u2606", "id": "260502452", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 1065, "tweet_count": 15517, "listed_count": 25}, "username": "Izanami483"}, {"verified": false, "name": "Duarte", "id": "1144813453405614085", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 4609, "tweet_count": 7184, "listed_count": 0}, "username": "Duarte93977501"}, {"verified": false, "name": "LA PRENSA", "id": "2482888046", "public_metrics": {"followers_count": 21713, "following_count": 2656, "tweet_count": 203464, "listed_count": 329}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "laprensaoem"}, {"verified": false, "name": "chico", "id": "61779552", "public_metrics": {"followers_count": 1695, "following_count": 250, "tweet_count": 213657, "listed_count": 40}, "location": "Guarani, Novo Hamburgo, RS", "username": "franciscoluz"}, {"verified": true, "name": "Gizmodo", "id": "2890961", "public_metrics": {"followers_count": 2804045, "following_count": 157, "tweet_count": 172227, "listed_count": 43098}, "username": "Gizmodo"}, {"verified": false, "name": "Alberto S.B.", "id": "2849357312", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 544, "tweet_count": 30368, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico D.F. ", "username": "avidalsb"}, {"verified": false, "name": "EYEYE.", "id": "339867247", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 640, "tweet_count": 70520, "listed_count": 9}, "location": "Nashville, TN", "username": "h1deousbastard"}, {"verified": false, "name": "Octavio Flores", "id": "968951264007434240", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 605, "tweet_count": 11936, "listed_count": 0}, "username": "Arquitecto142"}, {"verified": false, "name": "Felix Rojas", "id": "3328404293", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 195, "tweet_count": 6155, "listed_count": 1}, "username": "frojasf55"}, {"verified": false, "name": "Pichanguera Mente", "id": "185226572", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 901, "tweet_count": 40017, "listed_count": 2}, "location": "Arequipa, Peru", "username": "heferal"}, {"verified": false, "name": "Alex", "id": "3431724077", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 286, "tweet_count": 6041, "listed_count": 0}, "location": "Itaja\u00ed, Brasil", "username": "juniorsemacentu"}, {"verified": false, "name": "@LUJO60", "id": "990731452022059008", "public_metrics": {"followers_count": 2646, "following_count": 4987, "tweet_count": 5577, "listed_count": 0}, "location": "Tijuana, Baja California", "username": "LUJO601"}, {"verified": false, "name": "ella; born pink", "id": "734171690524102656", "public_metrics": {"followers_count": 6966, "following_count": 2977, "tweet_count": 37045, "listed_count": 8}, "location": "bookstan", "username": "alldeku"}, {"verified": false, "name": "Mi2023pf", "id": "947850778894655489", "public_metrics": {"followers_count": 7074, "following_count": 7649, "tweet_count": 806818, "listed_count": 2}, "username": "mi2023pf"}, {"verified": false, "name": "FabianAraya17", "id": "971255201763090440", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 1125, "tweet_count": 5870, "listed_count": 1}, "location": "Costa Rica", "username": "Fabian_Ar18"}, {"verified": false, "name": "CHAMA", "id": "1119345805226336268", "public_metrics": {"followers_count": 23831, "following_count": 6629, "tweet_count": 121077, "listed_count": 99}, "location": "Mar del Plata, Argentina", "username": "Kalu_atencio"}, {"verified": false, "name": "Miguel Silva", "id": "1430644758", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 394, "tweet_count": 7531, "listed_count": 0}, "username": "MiguelSS2163"}, {"verified": false, "name": "sarinha", "id": "1177622132991434753", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 496, "tweet_count": 6636, "listed_count": 0}, "location": "zo", "username": "sarahs_0"}, {"verified": false, "name": "Jacar\u00e9 \u00b3\u00b3\u00b3\ud83d\ude07\ud83d\udc0a", "id": "1204600540635766784", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 341, "tweet_count": 35, "listed_count": 0}, "username": "Jacapaz2"}, {"verified": false, "name": "Radio Z\u00f3calo Noticias", "id": "219342782", "public_metrics": {"followers_count": 11789, "following_count": 2198, "tweet_count": 275697, "listed_count": 165}, "location": "M\u00e9xico", "username": "Radio_Zocalo"}, {"verified": false, "name": "Super Channel 12", "id": "3254924130", "public_metrics": {"followers_count": 5764, "following_count": 1521, "tweet_count": 196766, "listed_count": 130}, "location": "Piedras Negras", "username": "SuperChannel_12"}, {"verified": false, "name": "Luiz Martelo", "id": "1185997764276215809", "public_metrics": {"followers_count": 2632, "following_count": 4732, "tweet_count": 135920, "listed_count": 5}, "location": "Algun lugar, de cuyo nombre...", "username": "luizmartelo359"}, {"verified": false, "name": "t\u00e1 na hora do jair", "id": "917117708981997573", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 272, "tweet_count": 17552, "listed_count": 0}, "location": "bxd, Rj", "username": "gomes_jcg"}, {"verified": false, "name": "marcelle \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "746108596577009664", "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 728, "tweet_count": 38274, "listed_count": 0}, "location": "z\u00f8, barra ", "username": "marcellelohacrf"}, {"verified": false, "name": ".", "id": "835924578794876928", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 183, "tweet_count": 47, "listed_count": 0}, "username": "cuentacerrada_x"}, {"verified": false, "name": "llemo 18", "id": "988156054092496897", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 68, "tweet_count": 11032, "listed_count": 0}, "location": "pa\u00eds de las maravillas", "username": "LLemo_18"}, {"verified": false, "name": "Dios Libera a Nicaragua", "id": "1022955051122417667", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 3063, "tweet_count": 84011, "listed_count": 2}, "username": "VenArcMiguel"}, {"verified": false, "name": "\u30d6\u30ec\u30b9\u30c8\u97f3\u697d\u51fa\u7248", "id": "61928421", "public_metrics": {"followers_count": 1849, "following_count": 707, "tweet_count": 51457, "listed_count": 111}, "location": "Tokyo, Japan", "username": "breast_Music"}, {"verified": false, "name": "KxGx", "id": "226559856", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 166, "tweet_count": 2767, "listed_count": 8}, "username": "la_suicida"}, {"verified": false, "name": "Georgina", "id": "118474968", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 649, "tweet_count": 63474, "listed_count": 5}, "username": "georginacoca1"}, {"verified": false, "name": "Allan\ud83e\udd0d", "id": "961590386262233089", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 299, "tweet_count": 48720, "listed_count": 0}, "username": "Leticiacriss_"}, {"verified": false, "name": "CleanPool \ud83c\udf7b", "id": "247544172", "public_metrics": {"followers_count": 1388, "following_count": 2559, "tweet_count": 244141, "listed_count": 28}, "location": "Planeta Tierra ", "username": "mancho6666"}, {"verified": false, "name": "eduardo", "id": "1152271527058059264", "public_metrics": {"followers_count": 2966, "following_count": 3079, "tweet_count": 24241, "listed_count": 0}, "username": "eduardo61306847"}, {"verified": false, "name": "Gabi Redondo", "id": "1176931005296521217", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 358, "tweet_count": 907, "listed_count": 0}, "location": "Tr\u00e1nsito C\u00f3rdoba", "username": "gabiii_redondo"}, {"verified": false, "name": "Roc\u00edo", "id": "1015330133337657344", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 100, "tweet_count": 2639, "listed_count": 0}, "location": "Arroyito, C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "rocio_mezz"}, {"verified": false, "name": "Just Me", "id": "1111730775597203456", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 912, "tweet_count": 5161, "listed_count": 0}, "username": "JustMe67346688"}, {"verified": false, "name": "Luis Diaz", "id": "796160037848653825", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 304, "tweet_count": 26219, "listed_count": 1}, "location": "Chandler, AZ", "username": "luis_diaz57"}, {"verified": false, "name": "BRENDA FRANCO", "id": "177773449", "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 2180, "tweet_count": 40659, "listed_count": 49}, "location": "\ud83c\udf10", "username": "ONIXSHANAT"}, {"verified": false, "name": "espera", "id": "1373653664", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 591, "tweet_count": 50209, "listed_count": 3}, "username": "antioquie"}, {"verified": false, "name": "Sutahoru", "id": "1186149369260720128", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 1088, "tweet_count": 2594, "listed_count": 0}, "username": "EuleArtist"}, {"verified": false, "name": "Barakaldo Siempre", "id": "3450006315", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 1629, "tweet_count": 48097, "listed_count": 89}, "username": "Barakaldo1917"}, {"verified": false, "name": "johnny ya\u00f1ez", "id": "55163308", "public_metrics": {"followers_count": 1902, "following_count": 1974, "tweet_count": 215855, "listed_count": 4}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "zarameloaaaaaaa"}, {"verified": false, "name": "@elmoro1111", "id": "575529110", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 1419, "tweet_count": 68638, "listed_count": 6}, "location": "Barquisimeto", "username": "elmoro1111"}, {"verified": false, "name": "Gui Silva\ud83c\uddea\ud83c\uddea(Pi\u00e1 da Atual)", "id": "1195886541740150785", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 1359, "tweet_count": 979, "listed_count": 0}, "username": "SilvaOficial03"}, {"verified": false, "name": "Javier Perez", "id": "812158650655457280", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 732, "tweet_count": 21782, "listed_count": 1}, "location": "Chihuahua, M\u00e9xico", "username": "JapetiverJavier"}, {"verified": false, "name": "\u096a \ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e.", "id": "1007435010922762241", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 1418, "tweet_count": 38993, "listed_count": 0}, "username": "mendesxmxrcy"}, {"verified": false, "name": "heroina do lixo", "id": "500290601", "public_metrics": {"followers_count": 122424, "following_count": 671, "tweet_count": 141970, "listed_count": 357}, "location": "Aracaju, Brasil", "username": "heroinadolixo"}, {"verified": false, "name": "Estudiantes de Nicaragua", "id": "1188345203381460992", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 582, "tweet_count": 14735, "listed_count": 0}, "username": "EstudiantesdeN1"}, {"verified": false, "name": "Ronaldcasth", "id": "1074476042398650368", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 113, "tweet_count": 28970, "listed_count": 0}, "username": "ronaldcasth"}, {"verified": false, "name": "Angel C.", "id": "128035506", "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 261, "tweet_count": 27830, "listed_count": 6}, "location": "Tierra-Am\u00e9rica del Sur-Per\u00fa", "username": "micohu83"}, {"verified": false, "name": "@sicrano", "id": "1509974826", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 239, "tweet_count": 17473, "listed_count": 1}, "location": "Porto Alegre - RS | Brasil", "username": "LFOdS82"}, {"verified": false, "name": "Veruka", "id": "175906651", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 576, "tweet_count": 5038, "listed_count": 1}, "location": "CDMX", "username": "ichcaxochitl"}, {"verified": false, "name": "leticia", "id": "756257874737819648", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 792, "tweet_count": 5643, "listed_count": 0}, "username": "DuartSilv"}, {"verified": false, "name": "Gabriela", "id": "939640837578874882", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 80, "tweet_count": 8835, "listed_count": 0}, "location": "Pimenta Bueno, Brasil", "username": "gabrielawbr"}, {"verified": false, "name": "Yasmi", "id": "1166899418345496576", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 454, "tweet_count": 18596, "listed_count": 0}, "location": "Fuera de Venezuela, con dolor", "username": "Yasmirodria"}, {"verified": false, "name": "Apolo", "id": "479697889", "public_metrics": {"followers_count": 5247, "following_count": 5369, "tweet_count": 135458, "listed_count": 11}, "location": "Aqui \ud83c\udfd9 ", "username": "androb19267"}, {"verified": false, "name": "Abraham Londo\u00f1o", "id": "573237175", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 5001, "tweet_count": 78007, "listed_count": 8}, "location": "Lima, Peru", "username": "Jinkamata92"}, {"verified": false, "name": "Rocio Almanza", "id": "141316283", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 1063, "tweet_count": 121073, "listed_count": 13}, "username": "gracorabvi"}, {"verified": false, "name": "ColibriNocturno", "id": "1058423247383912449", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 706, "tweet_count": 71075, "listed_count": 0}, "location": "Planeta Tierra", "username": "ColibriNocturno"}, {"verified": false, "name": "Leo Merluzo del 38% \u262d\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf33", "id": "1004179129930002432", "public_metrics": {"followers_count": 1580, "following_count": 1596, "tweet_count": 163695, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "username": "LeoNavi8"}, {"verified": false, "name": "Eduarda Galdino \ud83c\udf80", "id": "343447075", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 184, "tweet_count": 56785, "listed_count": 1}, "location": "Brasil ", "username": "MariahZenerato"}, {"verified": false, "name": "tha\u00edszera", "id": "3299739338", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 484, "tweet_count": 29185, "listed_count": 3}, "username": "thataldf"}, {"verified": false, "name": "raul alcantara", "id": "1432084152", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 75, "tweet_count": 132539, "listed_count": 17}, "username": "RaulAlcmun"}, {"verified": true, "name": "La Rep\u00fablica", "id": "66746614", "public_metrics": {"followers_count": 2823170, "following_count": 876, "tweet_count": 711434, "listed_count": 5390}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "larepublica_pe"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude9f\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude92\ud835\ude8c\ud835\ude92\ud835\ude97 \u30c4 \ud83c\udf77", "id": "901805511103967232", "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 694, "tweet_count": 44906, "listed_count": 0}, "location": "Rolim de Moura \ud83d\udd01 Cacoal", "username": "santxsvinicius_"}, {"verified": false, "name": "Nora8a", "id": "67532886", "public_metrics": {"followers_count": 3696, "following_count": 4139, "tweet_count": 185347, "listed_count": 3}, "location": "Calgary, Canada", "username": "Noralih"}, {"verified": false, "name": "JuanCadeChile", "id": "280562930", "public_metrics": {"followers_count": 3398, "following_count": 4995, "tweet_count": 130522, "listed_count": 9}, "location": "Santiago, Chile", "username": "juankfromchile"}, {"verified": false, "name": "Oscar", "id": "35474563", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 910, "tweet_count": 46746, "listed_count": 0}, "location": "CDMX", "username": "o1vazqu"}, {"verified": false, "name": "dani.", "id": "1918586077", "public_metrics": {"followers_count": 5408, "following_count": 5173, "tweet_count": 29153, "listed_count": 11}, "username": "btseari"}, {"verified": false, "name": "Bea", "id": "4890351039", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 185, "tweet_count": 3595, "listed_count": 0}, "username": "obrigadaabeber"}, {"verified": false, "name": "1/2 engenheiro", "id": "4775944845", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 331, "tweet_count": 9664, "listed_count": 0}, "username": "glima_fernando"}, {"verified": false, "name": "Wruchshow \ud83e\udd43", "id": "1005668764023754752", "public_metrics": {"followers_count": 1626, "following_count": 718, "tweet_count": 11408, "listed_count": 0}, "location": "Espig\u00e3o d'Oeste, Rond\u00f4nia ", "username": "Wruchshow"}, {"verified": false, "name": "Chifoska Moska", "id": "416441136", "public_metrics": {"followers_count": 1996, "following_count": 1809, "tweet_count": 28378, "listed_count": 10}, "location": "Activista Antitaurina", "username": "ChifoskaMoska"}, {"verified": false, "name": "julia\ud83d\udd25", "id": "969370390400323585", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 878, "tweet_count": 6142, "listed_count": 0}, "location": "Tubar\u00e3o, Brasil", "username": "Julia_Vitoretii"}, {"verified": false, "name": "Socrates PG", "id": "2722825908", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 347, "tweet_count": 95663, "listed_count": 0}, "username": "SocPG"}, {"verified": false, "name": "Thymos", "id": "893584703650967552", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 50, "tweet_count": 742, "listed_count": 0}, "username": "Thymos30"}, {"verified": false, "name": "Gabriel Monteiro", "id": "1073226183461011456", "public_metrics": {"followers_count": 408878, "following_count": 600, "tweet_count": 4775, "listed_count": 187}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "GMonteiroRJ"}, {"verified": false, "name": "Ca\u0155 ,lo\u00df", "id": "4494023296", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 531, "tweet_count": 24643, "listed_count": 0}, "username": "CarlospscLo"}, {"verified": false, "name": "Thomas Guevara.", "id": "748907705415397376", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 318, "tweet_count": 4578, "listed_count": 0}, "username": "thomi_xeneize"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcdd\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcf2 \ud835\udcd5\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcf7\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcee\ud835\udd03", "id": "1687282477", "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 796, "tweet_count": 48619, "listed_count": 2}, "location": "Dolores- Bs.As", "username": "nani_208"}, {"verified": false, "name": "primeralluvia", "id": "1553859344", "public_metrics": {"followers_count": 6725, "following_count": 6394, "tweet_count": 250525, "listed_count": 22}, "location": "Puerto Varas, Chile", "username": "primeralluvia"}, {"verified": false, "name": "Ramon Martins", "id": "127603259", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 502, "tweet_count": 14158, "listed_count": 1}, "location": "s\u00e3o paulo", "username": "ramonmartinsmac"}, {"verified": false, "name": "DC Comics - Universo", "id": "2255625498", "public_metrics": {"followers_count": 223601, "following_count": 279, "tweet_count": 110212, "listed_count": 322}, "location": "Brasil", "username": "UniversoDCnauta"}, {"verified": false, "name": "\u200e\u0fd4 \u02e2\u1d49\u207f\u02b2\u1d58 \u2087", "id": "1061060559200833536", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 154, "tweet_count": 54355, "listed_count": 0}, "location": "kingdom of god  \u2020", "username": "juuh_senju"}, {"verified": false, "name": "O Flamengo me deixou com depress\u00e3o", "id": "747937393408413696", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 418, "tweet_count": 4121, "listed_count": 0}, "username": "LutoFutDoFla"}, {"verified": true, "name": "Magalz\u00e3o Show", "id": "33517656", "public_metrics": {"followers_count": 89233, "following_count": 1562, "tweet_count": 84378, "listed_count": 167}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "magalzaoshow"}, {"verified": false, "name": "Angel orozco", "id": "962781128728850433", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 20, "tweet_count": 5228, "listed_count": 0}, "username": "Angelor22906372"}, {"verified": false, "name": "Percy Meza", "id": "127992947", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 2703, "tweet_count": 37589, "listed_count": 7}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "Percy1180"}, {"verified": false, "name": "DC da Depress\u00e3o", "id": "1076671335953297408", "public_metrics": {"followers_count": 288956, "following_count": 94, "tweet_count": 23052, "listed_count": 187}, "username": "Dc_da_depressao"}, {"verified": false, "name": "Sikero", "id": "3077196508", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 1509, "tweet_count": 27653, "listed_count": 1}, "location": "fundo do po\u00e7o ", "username": "Siqueira0912"}, {"verified": false, "name": "EBM", "id": "941904507360960517", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 582, "tweet_count": 4633, "listed_count": 0}, "username": "eaeMonster"}, {"verified": false, "name": "Abelardo Rodr\u00edguez", "id": "199105888", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 199, "tweet_count": 70278, "listed_count": 14}, "location": "M\u00e9xico", "username": "abravilas"}, {"verified": false, "name": "Lomeeuu", "id": "3396288868", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 603, "tweet_count": 31626, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "LomeuLucas"}, {"verified": false, "name": "quero acreditar", "id": "513622188", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 155, "tweet_count": 14229, "listed_count": 0}, "location": "Terra, Bra\u00e7o de \u00d3rion", "username": "meuLADOb_2012"}, {"verified": true, "name": "Superinteressante", "id": "17240425", "public_metrics": {"followers_count": 3992177, "following_count": 263, "tweet_count": 64242, "listed_count": 10304}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "username": "revistasuper"}, {"verified": false, "name": "Bobi Magma \ud83c\udf0b", "id": "1021138358821670917", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 1087, "tweet_count": 8100, "listed_count": 0}, "location": "Derri\u00e8re toi, \u00e7a va ?", "username": "MathieuBobi"}, {"verified": false, "name": "Elexelite", "id": "798056745541242880", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 219, "tweet_count": 32057, "listed_count": 1}, "username": "Elexelite"}, {"verified": false, "name": "vitacate de abamina", "id": "303939111", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 720, "tweet_count": 15389, "listed_count": 0}, "location": "na sua", "username": "Quintaozera"}, {"verified": false, "name": "Sil .Ch.. C.", "id": "163670707", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 209, "tweet_count": 4882, "listed_count": 0}, "location": "Baja California, M\u00e9xico", "username": "chacarsil"}, {"verified": false, "name": "Filipe Salles", "id": "28017273", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 1479, "tweet_count": 12099, "listed_count": 9}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "filipesalles23"}, {"verified": true, "name": "Vinicius Munhoz", "id": "799580576", "public_metrics": {"followers_count": 6435, "following_count": 1241, "tweet_count": 35188, "listed_count": 30}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "viniciussmunhoz"}, {"verified": false, "name": "Jorge", "id": "450662966", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 139, "tweet_count": 3861, "listed_count": 1}, "location": "Nicaragua", "username": "HernandezVCF"}, {"verified": false, "name": "Rob R", "id": "2536413213", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 563, "tweet_count": 34008, "listed_count": 1}, "username": "Exric7"}, {"verified": false, "name": "evert jimenez", "id": "450920174", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 1177, "tweet_count": 39896, "listed_count": 0}, "username": "Evert_21"}, {"verified": false, "name": "jean", "id": "37965971", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 1536, "tweet_count": 68132, "listed_count": 22}, "username": "JeanCarlosbh"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc7eQufurufita\ud83e\udda0", "id": "93688714", "public_metrics": {"followers_count": 2984, "following_count": 2493, "tweet_count": 44815, "listed_count": 13}, "location": "M\u00e9xico", "username": "pollodrila_22"}, {"verified": false, "name": "elvis", "id": "4846701548", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 680, "tweet_count": 24868, "listed_count": 0}, "username": "elvisalsan"}, {"verified": false, "name": "r o z z z . . .", "id": "1005967264674435072", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 516, "tweet_count": 7351, "listed_count": 0}, "location": "en un viaje", "username": "contadosseto"}, {"verified": false, "name": "El Mata Kks", "id": "1119652931471577094", "public_metrics": {"followers_count": 2417, "following_count": 4912, "tweet_count": 108718, "listed_count": 1}, "username": "charlytensa"}, {"verified": false, "name": "JUAN ALVARO ZARAGOZA", "id": "541345705", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 323, "tweet_count": 1686, "listed_count": 1}, "username": "ja_zaragoza"}, {"verified": false, "name": "Jf.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1045782892599750660", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 1948, "tweet_count": 31601, "listed_count": 0}, "username": "Jf25240797"}, {"verified": true, "name": "Maria do Ros\u00e1rio", "id": "63118359", "public_metrics": {"followers_count": 490042, "following_count": 1695, "tweet_count": 32809, "listed_count": 1382}, "location": "Brasil", "username": "mariadorosario"}, {"verified": false, "name": "Express Metropolitano", "id": "4780290912", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 1682, "tweet_count": 28756, "listed_count": 22}, "location": "Centro Sur, ", "username": "expressmetroqro"}, {"verified": false, "name": "SOS REFUGIADOS EUROPA", "id": "4828484945", "public_metrics": {"followers_count": 17106, "following_count": 14865, "tweet_count": 47288, "listed_count": 241}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "SOSRefugiadosEu"}, {"verified": false, "name": "Raul Sanchez", "id": "1082722278217940994", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 464, "tweet_count": 64005, "listed_count": 2}, "username": "RaulSan44232786"}, {"verified": false, "name": "Deb", "id": "2166025993", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 1706, "tweet_count": 660, "listed_count": 0}, "username": "nodebi_"}, {"verified": true, "name": "Diego Papic", "id": "11823682", "public_metrics": {"followers_count": 82041, "following_count": 5413, "tweet_count": 192165, "listed_count": 577}, "location": "Palermo de Buenos Aires", "username": "dieguez_"}, {"verified": false, "name": "MILILITANTE 13", "id": "371515980", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 1104, "tweet_count": 64293, "listed_count": 8}, "location": "Brazil & Ancient Egypt", "username": "ingridmilili"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcd8\ud835\udcea", "id": "1022358290167201792", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 663, "tweet_count": 15649, "listed_count": 0}, "username": "iasmynk_"}, {"verified": false, "name": "VL", "id": "2800075943", "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 397, "tweet_count": 1774, "listed_count": 0}, "username": "valerialozanog_"}, {"verified": false, "name": "Juan", "id": "396889803", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 374, "tweet_count": 12572, "listed_count": 0}, "location": "Miami, FL", "username": "juanferk11"}, {"verified": false, "name": "sibunaf", "id": "285891032", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 255, "tweet_count": 64243, "listed_count": 1}, "username": "sibunaf"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc99(((Lady LAN\u2122)))\ud83d\udc99", "id": "868730376", "public_metrics": {"followers_count": 34308, "following_count": 29174, "tweet_count": 126097, "listed_count": 71}, "location": "Twitter City", "username": "_perdiz_onE"}, {"verified": true, "name": "infobae", "id": "69416519", "public_metrics": {"followers_count": 3326160, "following_count": 0, "tweet_count": 936537, "listed_count": 9276}, "username": "infobae"}, {"verified": false, "name": "rolo D. fritis", "id": "955964966", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 798, "tweet_count": 7958, "listed_count": 0}, "location": "Santiago", "username": "rolozero"}, {"verified": false, "name": "\u269c\ufe0f G\u15e9\u15f0\u15f7\u144c\u1515I\u144eO \u269c\ufe0f", "id": "272439766", "public_metrics": {"followers_count": 3042, "following_count": 4986, "tweet_count": 36350, "listed_count": 1}, "location": "DINAMARCA DEL BIENESTAR \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "gambusinoegremy"}, {"verified": false, "name": "Chile Despert\u00f3", "id": "1192556109556600834", "public_metrics": {"followers_count": 1496, "following_count": 1081, "tweet_count": 10943, "listed_count": 4}, "username": "ChileDespert12"}, {"verified": false, "name": "L", "id": "119812119", "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 1224, "tweet_count": 32441, "listed_count": 5}, "location": "vr x niteroi x buenos aires", "username": "letcyah"}, {"verified": false, "name": "papaco", "id": "1174357693290729472", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 482, "tweet_count": 19421, "listed_count": 0}, "username": "Castunfo"}, {"verified": false, "name": "Miguel A. Zald\u00edvar P", "id": "402954990", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 649, "tweet_count": 112682, "listed_count": 5}, "location": "M\u00e9xico.", "username": "MiguelAZP"}, {"verified": false, "name": "Alezera Sousa", "id": "870835002837225473", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 340, "tweet_count": 21038, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo ", "username": "alezera_sousa"}, {"verified": true, "name": "S\u00e2mia \u00e9 Lula e Haddad 13!", "id": "27703690", "public_metrics": {"followers_count": 534494, "following_count": 1199, "tweet_count": 27565, "listed_count": 1108}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "samiabomfim"}, {"verified": false, "name": "RCR", "id": "2419767451", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 3727, "tweet_count": 21264, "listed_count": 0}, "username": "RCALECO"}, {"verified": false, "name": "MLP", "id": "2848262559", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 1629, "tweet_count": 125793, "listed_count": 0}, "location": "Nicaragua", "username": "jirehedu73"}, {"verified": false, "name": "juju p.s.", "id": "2728433088", "public_metrics": {"followers_count": 1291, "following_count": 4520, "tweet_count": 28840, "listed_count": 3}, "location": "ciudad  de M\u00e9xico ", "username": "pelaez_sierra"}, {"verified": false, "name": "Sr Cobranza", "id": "379012334", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 383, "tweet_count": 26812, "listed_count": 0}, "location": "Neverland", "username": "j4zynt0"}, {"verified": false, "name": "Miguel Gonzalez", "id": "4776749412", "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 1200, "tweet_count": 271473, "listed_count": 5}, "location": "Tizayuca, Hidalgo", "username": "Miguelgoferz1"}, {"verified": false, "name": "ju", "id": "2822050619", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 188, "tweet_count": 33478, "listed_count": 2}, "location": "RJ", "username": "bzxxj"}, {"verified": false, "name": "jose Gavidia \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\ud83d\udc99", "id": "86896862", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 602, "tweet_count": 49681, "listed_count": 0}, "location": "Xalapa Veracruz M\u00e8xico", "username": "monomotronic29"}, {"verified": false, "name": "AGLC", "id": "202776027", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 271, "tweet_count": 31045, "listed_count": 1}, "location": "Veracruz", "username": "aglctr"}, {"verified": false, "name": "Lennon \u00c9 TETRA \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "1442076224", "public_metrics": {"followers_count": 1714, "following_count": 1075, "tweet_count": 140840, "listed_count": 7}, "location": "ZN", "username": "crf_lenubills"}, {"verified": false, "name": "vicky\ud83e\udd20", "id": "950189826288111616", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 700, "tweet_count": 28199, "listed_count": 2}, "username": "likealwayss_"}, {"verified": false, "name": "anto", "id": "948143286736379904", "public_metrics": {"followers_count": 3261, "following_count": 2555, "tweet_count": 59517, "listed_count": 81}, "username": "iEASYOBRIEN"}, {"verified": false, "name": "valeria \ud83c\udf39", "id": "284694615", "public_metrics": {"followers_count": 2530, "following_count": 614, "tweet_count": 85431, "listed_count": 16}, "location": "Brazil", "username": "barpst"}, {"verified": false, "name": "\u0618", "id": "1170113037757554689", "public_metrics": {"followers_count": 5153, "following_count": 4999, "tweet_count": 55004, "listed_count": 20}, "username": "maggieciwantos"}, {"verified": false, "name": "Gisela Hernandez", "id": "1204907356104073216", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 17, "tweet_count": 1899, "listed_count": 0}, "username": "GiselaH45659434"}, {"verified": false, "name": "Ariel Groisman", "id": "40704824", "public_metrics": {"followers_count": 1713, "following_count": 529, "tweet_count": 7833, "listed_count": 14}, "location": "Buenos Aires - Argentina", "username": "arielgroisman"}, {"verified": false, "name": "fh\u00ebr", "id": "1016348124", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 989, "tweet_count": 5410, "listed_count": 0}, "location": "CDMX/cualquierlugar", "username": "fherjh007"}, {"verified": false, "name": "yay gracrad", "id": "981818048", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 3638, "tweet_count": 151494, "listed_count": 50}, "location": "Estado de M\u00e9xico", "username": "EverardoSosaC"}, {"verified": false, "name": "Maria Sep\u00falveda Catrillanca", "id": "908511601061502977", "public_metrics": {"followers_count": 3813, "following_count": 2560, "tweet_count": 293854, "listed_count": 1}, "username": "Maria_sepul66"}, {"verified": false, "name": "la choca brava", "id": "1147617165291528192", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 454, "tweet_count": 7107, "listed_count": 0}, "username": "BravaChoca"}, {"verified": false, "name": "Emprendedor Antipetrista\ud83e\udd75", "id": "3941920762", "public_metrics": {"followers_count": 1333, "following_count": 2661, "tweet_count": 56727, "listed_count": 1}, "username": "TamoActvo"}, {"verified": false, "name": "alberto borrego", "id": "319815090", "public_metrics": {"followers_count": 3048, "following_count": 4904, "tweet_count": 172970, "listed_count": 23}, "username": "albertoborrego1"}, {"verified": false, "name": "Sally Carrera", "id": "4779303562", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 100, "tweet_count": 33231, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "emyypo"}, {"verified": false, "name": "Rosario Robles Mtz.", "id": "828915728", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 669, "tweet_count": 1739, "listed_count": 2}, "location": "El Grullo Jal.", "username": "delroblesmtz"}, {"verified": false, "name": "valende", "id": "832398249327747072", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 666, "tweet_count": 10987, "listed_count": 0}, "username": "dinamarcav1"}, {"verified": false, "name": "roro", "id": "1071872464769245184", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 205, "tweet_count": 6133, "listed_count": 0}, "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "username": "napal_ro"}, {"verified": false, "name": "ARTURO LOLI", "id": "4889983361", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 43, "tweet_count": 43177, "listed_count": 16}, "username": "ARTUROLOAYZA4"}, {"verified": false, "name": "Jessika Regina \ud83c\uddfe\ud83c\uddea 92/93/05", "id": "1197300267433316352", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 1821, "tweet_count": 6899, "listed_count": 1}, "username": "JereminaR"}, {"verified": false, "name": "Luis Mendes", "id": "189543529", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 85, "tweet_count": 8448, "listed_count": 0}, "username": "l_mendess"}, {"verified": false, "name": "maria", "id": "825354359995244544", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 259, "tweet_count": 8643, "listed_count": 0}, "username": "emariamaral"}, {"verified": false, "name": "leinadss", "id": "3052640251", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 184, "tweet_count": 16000, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Santana2_S"}, {"verified": false, "name": "yeolarte | \ud83d\udcfa: kaguya sama", "id": "1143944882240851968", "public_metrics": {"followers_count": 1594, "following_count": 1565, "tweet_count": 63426, "listed_count": 24}, "location": "CAtB0YS???? \ud83d\uddef\ufe0f \u5f7c\u3089\u306f\u6700\u9ad8\u306e\u30a2\u30cb\u30e1\u30ad\u30e3\u30e9\u30af\u30bf\u30fc\u3067\u3059 \ud83d\udd87\ufe0f MEGUM\ud835\uddf6 & \ud835\ude00HION \u2039\ud835\udff9\u00a0\u00a0\u2605\ufe4f\u2605 \u5f7c\u3089\u3092\u3068\u3066\u3082\u611b\u3057\u3066\u3044\u308b lOml /?#$ SHE!HE ", "username": "worldhyeon"}, {"verified": false, "name": "webdiva gabica\u00b9\u00b3", "id": "849720688235642885", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 562, "tweet_count": 30013, "listed_count": 0}, "username": "grabielaqrz"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd2b\ud835\udd26\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd1e", "id": "2797621190", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 559, "tweet_count": 104061, "listed_count": 2}, "location": "M\u00e9rtola, Portugal", "username": "cmattos23"}, {"verified": false, "name": "L. F. Madrigal Ayala", "id": "475397017", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 418, "tweet_count": 10201, "listed_count": 0}, "location": "Guanajuato, Guanajuato", "username": "fuerzag1_lf"}, {"verified": false, "name": "abel Perusqu\u00eda L\u00f3pez", "id": "120240086", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 591, "tweet_count": 1365, "listed_count": 0}, "location": "Mexico", "username": "abelyangel"}, {"verified": false, "name": "Sonia TR", "id": "366661864", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 479, "tweet_count": 3502, "listed_count": 0}, "username": "SoniaTorresR"}, {"verified": false, "name": "JManuel Loustaunau\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "2236841432", "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 1306, "tweet_count": 48786, "listed_count": 4}, "username": "jomalou1"}, {"verified": false, "name": "\u1e43\u0131c\u0467 \ud83c\udf96", "id": "2301961004", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 302, "tweet_count": 22695, "listed_count": 0}, "username": "micaelasalguer0"}, {"verified": false, "name": "Bia", "id": "4462155742", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 128, "tweet_count": 1399, "listed_count": 0}, "location": "Rond\u00f4nia, Brasil", "username": "bravintt"}, {"verified": false, "name": "Lirou Thi", "id": "1040758941666500608", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 606, "tweet_count": 11270, "listed_count": 0}, "location": "Bahia, Brasil", "username": "KThrotos"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udce1Johnal\ud83d\udef8Ospina\ud83d\udef0\ufe0f", "id": "327597188", "public_metrics": {"followers_count": 3232, "following_count": 3033, "tweet_count": 10332, "listed_count": 6}, "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Cali, Colombia\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "Johnal_Ospina"}, {"verified": false, "name": "Hermione2", "id": "1035753606648094721", "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 3794, "tweet_count": 282394, "listed_count": 1}, "location": "Nicaragua", "username": "Hermion58489257"}, {"verified": false, "name": "Frutitaymiel", "id": "1136382259928457216", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 1113, "tweet_count": 8014, "listed_count": 0}, "username": "frutitaymiel"}, {"verified": false, "name": "Matias Alvarez", "id": "740267798606254080", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 115, "tweet_count": 413, "listed_count": 0}, "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "matiasgancharov"}, {"verified": false, "name": "Ryan White", "id": "4018741269", "public_metrics": {"followers_count": 1869, "following_count": 828, "tweet_count": 18886, "listed_count": 0}, "location": "Virginia, USA", "username": "RyanWhitePR"}, {"verified": false, "name": "Alfredo Flores", "id": "158145791", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 2366, "tweet_count": 41445, "listed_count": 2}, "location": "Mexico", "username": "ALEFREDFLORES"}, {"verified": false, "name": "Toluca Noticias", "id": "105423139", "public_metrics": {"followers_count": 26455, "following_count": 2466, "tweet_count": 46532, "listed_count": 117}, "location": "Estado M\u00e9xico", "username": "tolucanoticias"}, {"verified": false, "name": "Flor\u2665\ufe0f\ud83c\udf3aDios, Amor,vi", "id": "1192483309185650690", "public_metrics": {"followers_count": 2602, "following_count": 1126, "tweet_count": 19217, "listed_count": 6}, "username": "amorosa20655598"}, {"verified": false, "name": "Fred Nietz", "id": "1185446319772569600", "public_metrics": {"followers_count": 7641, "following_count": 4579, "tweet_count": 11624, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "username": "frednietzs"}, {"verified": false, "name": "jami #lula13", "id": "702653660602482689", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 273, "tweet_count": 3697, "listed_count": 0}, "username": "badgaljam"}, {"verified": false, "name": "Malenita", "id": "1084909950965551104", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 284, "tweet_count": 4645, "listed_count": 0}, "location": "Villa Carlos Paz, Argentina", "username": "Malenitxx"}, {"verified": false, "name": "may", "id": "1658445680", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 343, "tweet_count": 21806, "listed_count": 1}, "location": "Villa Carlos Paz ", "username": "maayyquiroga"}, {"verified": false, "name": "Ignacio Gui\u00f1ez", "id": "3236475167", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 672, "tweet_count": 2037, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Metropolitana de Santiago", "username": "IgnacioGuinezM"}, {"verified": false, "name": "Dai \u00b9\u00b2\u2078\u2078", "id": "840231720", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1001, "tweet_count": 99843, "listed_count": 5}, "location": "L-1485", "username": "Dai_KSoo1288"}, {"verified": false, "name": "\u1d38\u1d49\u1d49Marcella", "id": "1037894845921148933", "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 1953, "tweet_count": 37945, "listed_count": 3}, "location": "Ravenclaw, Stark e Team black", "username": "44Steinfeld"}, {"verified": false, "name": "DCU Movie Page #ReleaseTheAyerCut", "id": "54449164", "public_metrics": {"followers_count": 15146, "following_count": 5661, "tweet_count": 780141, "listed_count": 311}, "location": "Brasil", "username": "dcumoviepage"}, {"verified": false, "name": "Tyler not creator", "id": "1045394840538796034", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 210, "tweet_count": 61417, "listed_count": 0}, "location": "Guarulhos, Brasil", "username": "mathpol_"}, {"verified": false, "name": "marina \u2600\ufe0f", "id": "980591890650337280", "public_metrics": {"followers_count": 1260, "following_count": 607, "tweet_count": 17835, "listed_count": 2}, "location": "Belo Horizonte", "username": "marina_sotillo"}, {"verified": false, "name": "Anonymus_Chileno", "id": "1358415961", "public_metrics": {"followers_count": 5291, "following_count": 5316, "tweet_count": 194639, "listed_count": 43}, "location": "Chile, SANTIAGO", "username": "Anonymus_Chile"}, {"verified": false, "name": "Lu\u00eds Filipe", "id": "60176195", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 975, "tweet_count": 108422, "listed_count": 13}, "location": "Lafayork", "username": "lusfilip"}, {"verified": false, "name": "Diego Leonardo ~", "id": "2813731105", "public_metrics": {"followers_count": 16580, "following_count": 735, "tweet_count": 30566, "listed_count": 76}, "location": "Brasil", "username": "CANALDIGPLAY"}, {"verified": false, "name": "Muri", "id": "1430450959", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 1136, "tweet_count": 62891, "listed_count": 5}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "muguilu"}, {"verified": false, "name": "lucio", "id": "856187611324526596", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 1268, "tweet_count": 74520, "listed_count": 1}, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "username": "diskferndx"}, {"verified": false, "name": "\"sla\"", "id": "3403564456", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 175, "tweet_count": 4483, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "dudafelixx_"}, {"verified": false, "name": "MagikAir", "id": "372068922", "public_metrics": {"followers_count": 3065, "following_count": 4882, "tweet_count": 114895, "listed_count": 12}, "location": "Colombia", "username": "MagikairMusic"}, {"verified": false, "name": "brenda", "id": "2333186627", "public_metrics": {"followers_count": 2369, "following_count": 2076, "tweet_count": 137868, "listed_count": 36}, "location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "username": "bettermashton"}, {"verified": false, "name": "s\u1d00\u1d0b\u028f | \ud835\ude8c\ud835\ude8e\ud835\ude98 \ud835\ude98\ud835\ude8f \ud835\ude8d\ud835\ude8a\ud835\ude8b\ud835\ude92/\ud835\ude8a\ud835\ude94\ud835\ude8a\ud835\udea3\ud835\ude8a", "id": "836165350089764865", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 207, "tweet_count": 18522, "listed_count": 2}, "location": "Konohagakure", "username": "Tia_Saaky"}, {"verified": false, "name": "O_Valdo", "id": "309991153", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 532, "tweet_count": 3703, "listed_count": 0}, "location": "Brazil", "username": "Khaos_Im"}, {"verified": false, "name": "\u262d\ud83d\udd3b\u26a7\ufe0f\ud83d\udc9cLERI#\u200eDignidad22M\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf97\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\u262d", "id": "525818419", "public_metrics": {"followers_count": 6562, "following_count": 7204, "tweet_count": 556852, "listed_count": 133}, "location": "Valencia", "username": "ISMVALSyR"}, {"verified": false, "name": "RGZ", "id": "976996417", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 229, "tweet_count": 508, "listed_count": 1}, "username": "SergioCasado97"}, {"verified": false, "name": "ManuelMandala\u06de", "id": "774033478727991296", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 561, "tweet_count": 7948, "listed_count": 1}, "location": "Andaluc\u00eda", "username": "Manuel_Mandala"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc3d \u2661", "id": "2790264466", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 163, "tweet_count": 14715, "listed_count": 0}, "username": "nacandecare"}, {"verified": false, "name": "Good End \ud83e\uddec", "id": "1110736103106142209", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 496, "tweet_count": 3998, "listed_count": 0}, "location": "Campinas, Brasil", "username": "AracnoLucasBO"}, {"verified": false, "name": "Let Icia 38%", "id": "1192631467148492800", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 439, "tweet_count": 22043, "listed_count": 0}, "location": "Los \u00c1ngeles, Chile", "username": "LetIcia62364215"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc09\ud835\udc0d\ud835\udc06\ud83d\ude0e", "id": "339508353", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 842, "tweet_count": 53966, "listed_count": 9}, "location": "santiago de chile", "username": "JUANANA29"}, {"verified": false, "name": "Lester Campos", "id": "1135264911922212864", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 144, "tweet_count": 1716, "listed_count": 0}, "username": "LesterCampos18"}, {"verified": false, "name": "claudio ba\u00f1uelos", "id": "96834466", "public_metrics": {"followers_count": 1749, "following_count": 955, "tweet_count": 122940, "listed_count": 85}, "location": "Aguascalientes, M\u00e9xico", "username": "clabare"}, {"verified": false, "name": "Gaby Bucheli Paladines \u2600\ufe0f", "id": "193813063", "public_metrics": {"followers_count": 2110, "following_count": 4018, "tweet_count": 44894, "listed_count": 4}, "location": "Lejos de aqu\u00ed, cerca de all\u00e1.", "username": "Gabybuchelip"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "id": "1016114123401244673", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 715, "tweet_count": 38647, "listed_count": 1}, "username": "TquieroLibreNic"}, {"verified": false, "name": "Macha199", "id": "1262269327", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 674, "tweet_count": 6718, "listed_count": 0}, "location": "TPA", "username": "machaa199"}, {"verified": false, "name": "hugo arias zamora ", "id": "2217021590", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 22, "tweet_count": 544, "listed_count": 0}, "location": "LIMA", "username": "Hugaz71"}, {"verified": false, "name": "Jorge del Castillo", "id": "111815940", "public_metrics": {"followers_count": 405683, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "username": "JorgeDCG"}, {"verified": false, "name": "esther", "id": "1046530722113171462", "public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 365, "tweet_count": 46340, "listed_count": 0}, "location": "em outro PATAMAR", "username": "estherraissa14"}, {"verified": false, "name": "\u2b51 mia goth \u2b52", "id": "103446094", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 115, "tweet_count": 61425, "listed_count": 92}, "username": "fffaux"}, {"verified": false, "name": "Gofrael Gerardo Coffin Flores", "id": "1149359483577131009", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 246, "tweet_count": 446, "listed_count": 0}, "location": "Managua", "username": "gofrael"}, {"verified": false, "name": "Carla Montserrat", "id": "34200185", "public_metrics": {"followers_count": 3631, "following_count": 2710, "tweet_count": 117776, "listed_count": 28}, "location": "Santiago, Chile", "username": "Cmonts_"}, {"verified": false, "name": "Javitoro1", "id": "751447286", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 1394, "tweet_count": 3508, "listed_count": 16}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "Javitoro1"}, {"verified": false, "name": "Pedro Mart\u00edn-Barraj\u00f3n (Psic\u00f3logos Princesa 81 SLP)", "id": "1415979499", "public_metrics": {"followers_count": 4108, "following_count": 2899, "tweet_count": 8679, "listed_count": 32}, "location": "Majadahonda, Madrid. ", "username": "psicourgencias"}, {"verified": false, "name": "doguinho", "id": "738813227098857473", "public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 697, "tweet_count": 7498, "listed_count": 0}, "username": "Agos_Doga"}, {"verified": false, "name": "Lolo no de lorenzo", "id": "2513919414", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 491, "tweet_count": 2012, "listed_count": 0}, "location": "Mar del Plata, Argentina", "username": "octaviogimenez2"}, {"verified": false, "name": "v\u00eanus", "id": "1171931010738597889", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 421, "tweet_count": 6330, "listed_count": 0}, "location": "@addisoncore \u2661", "username": "nicoodiangelo"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd94\ud835\udd87\ud835\udd8a\ud835\udd89\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd86 \ud835\udd6e\ud835\udd8e\ud835\udd9b\ud835\udd8e\ud835\udd91 \uf8ff", "id": "1216878494", "public_metrics": {"followers_count": 2314, "following_count": 1417, "tweet_count": 59186, "listed_count": 9}, "location": "9\u00be \u25b3  \u20d2\u20d8  Barricada", "username": "Virus_Xanax1904"}, {"verified": false, "name": "Nica Nicaraguita", "id": "332100294", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 71, "tweet_count": 127181, "listed_count": 3}, "username": "nicarao18"}, {"verified": false, "name": "Felipe", "id": "276082777", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 1048, "tweet_count": 77614, "listed_count": 5}, "location": "Chill\u00e1n, Chile", "username": "felipe_888"}, {"verified": false, "name": "PV \ud83e\udd8d", "id": "714669131602259969", "public_metrics": {"followers_count": 2199, "following_count": 1402, "tweet_count": 21958, "listed_count": 0}, "location": "zn", "username": "pvictorr99"}, {"verified": false, "name": "theus. \u2661", "id": "1082765904109334528", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 369, "tweet_count": 3806, "listed_count": 2}, "location": ":p", "username": "theushiin"}, {"verified": false, "name": "candela\u2728", "id": "896830087059959808", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 346, "tweet_count": 3482, "listed_count": 0}, "username": "CanFernandezz_"}, {"verified": false, "name": "Argeny\ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "id": "1031042267962912768", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 261, "tweet_count": 71927, "listed_count": 0}, "location": "Nicaragua", "username": "ArgenyAyB"}, {"verified": false, "name": "Jose Angeel \u00c1guila C \ud83d\udc9b\ud83d\udc99A Villarreal \ud83e\udd85\ud83d\ude0e\ud83d\ude07", "id": "1169731131471728641", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 319, "tweet_count": 79413, "listed_count": 4}, "location": "Mexico", "username": "J_AAngelVill1"}, {"verified": false, "name": "Jhonsnow", "id": "876852151", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 1700, "tweet_count": 50018, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "username": "JhonSnowChileno"}, {"verified": false, "name": "Naty \ud83c\udf33", "id": "96899050", "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 1570, "tweet_count": 65613, "listed_count": 0}, "username": "nataliarios8"}, {"verified": false, "name": "luska", "id": "4205235052", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 587, "tweet_count": 20740, "listed_count": 0}, "username": "lvka31"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcc3\ud835\udcb6\ud835\udcc9\ud835\udcb6\ud835\udcc1\ud835\udcbe\ud835\udcb6", "id": "852565252847927296", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 294, "tweet_count": 12934, "listed_count": 1}, "username": "kalinsqu1"}, {"verified": false, "name": "Bzmarck Alves \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "209667836", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 955, "tweet_count": 35987, "listed_count": 1}, "location": "Campos dos Goytacazes, Rio de ", "username": "bzmarck"}, {"verified": false, "name": "They call me L\u00f4", "id": "331239037", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 222, "tweet_count": 25419, "listed_count": 9}, "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "username": "CHPSLopolo"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf2c\ufe0f \ud835\udcd0\ud835\udcf6\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udcea \u2728", "id": "599744841", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 1548, "tweet_count": 4483, "listed_count": 0}, "location": "Gravata\u00ed, Brasil", "username": "M4andy382"}, {"verified": false, "name": "\u00a1PATRIA LIBRE! \ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "id": "2727255392", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 198, "tweet_count": 64206, "listed_count": 9}, "location": "Le\u00f3n, Nicaragua.", "username": "_MaBel_08"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd7d\ud835\udd94\ud835\udd89\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd8c\ud835\udd94 \ud835\udd6c\ud835\udd91\ud835\udd9b\ud835\udd8a\ud835\udd98", "id": "3020987529", "public_metrics": {"followers_count": 1144, "following_count": 791, "tweet_count": 8871, "listed_count": 1}, "location": "Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "rodborgess_"}, {"verified": false, "name": "erick", "id": "4868462188", "public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 604, "tweet_count": 24140, "listed_count": 0}, "location": "Taubat\u00e9-SP, Brasil.", "username": "naressi_erick"}, {"verified": false, "name": "Rudy Vel\u00e1squez", "id": "160270576", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 1270, "tweet_count": 38699, "listed_count": 9}, "location": "Santiago, Chile", "username": "maidenchelas"}, {"verified": false, "name": "adler", "id": "704133636958855169", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 134, "tweet_count": 1359, "listed_count": 0}, "username": "limaIkarus"}, {"verified": false, "name": "mayara", "id": "553702713", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 278, "tweet_count": 6550, "listed_count": 1}, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "username": "mayararayam"}, {"verified": false, "name": "nicoly \ud83e\udd8b", "id": "886805108968783872", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 266, "tweet_count": 20940, "listed_count": 0}, "location": "Passo Fundo, Brasil", "username": "nicolyRochaI"}, {"verified": false, "name": "neuroticazinha b\u00e1sica 13 \u2b50\ufe0f", "id": "962822027324329985", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 421, "tweet_count": 18386, "listed_count": 1}, "location": "San Myshuno", "username": "Fome100pre"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc45\ud835\udc5c\ud835\udc60\ud835\udc4e \ud835\udc35\ud835\udc52\ud835\udc4e\ud835\udc61\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc67 \ud83d\udc9b", "id": "957715010758856704", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 211, "tweet_count": 11428, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "rosabeatriz28"}], "tweets": [{"in_reply_to_user_id": "584702107", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204873538898989057"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.6083, "type": "Person", "normalized_text": "Conaster"}, {"start": 187, "end": 194, "probability": 0.6563, "type": "Place", "normalized_text": "Westlake"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/TOPiPJuY6G", "expanded_url": "https://twitter.com/franjo_bf/status/1204897654649610240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TOPiPJuY6G", "media_key": "3_1204897639231303680"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204897654649610240"], "created_at": "2019-12-11T22:56:01.000Z", "id": "1204897654649610240", "author_id": "584702107", "text": "Hab\u00eda otro mortero ligero apoyando a la dotaci\u00f3n del pesado.Conaster ha lanzado todas sus granadas contra la posici\u00f3n hasta que han dejado de gritar.Misi\u00f3n cumplida, pero hemos perdido a Westlake.Encontramos sus restos esparcidos con los de un amarillo suicida. Parec\u00eda buen chico https://t.co/TOPiPJuY6G", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.6115, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}, {"start": 207, "end": 210, "probability": 0.354, "type": "Other", "normalized_text": "HRWy"}, {"start": 277, "end": 279, "probability": 0.4512, "type": "Organization", "normalized_text": "NNA"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/DYD8yFHxiI", "expanded_url": "https://twitter.com/CarolCBown/status/1204836202060427264", "display_url": "twitter.com/CarolCBown/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204955395405553666"], "created_at": "2019-12-12T02:45:27.000Z", "id": "1204955395405553666", "author_id": "1122728240", "text": "Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal NO DIJO NADA \nDurante la crisis social y pese a las evidencias d los informes d amnist\u00eda, HRWy CIDH NO DIJO NADA.\nSu silencio habla q le interesa un pepino los NNA https://t.co/DYD8yFHxiI", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 3, "like_count": 115, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 92, "end": 105, "username": "Hipertextual", "id": "763841"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/WoZRHzgMKO", "expanded_url": "http://bit.ly/RobotSuicidaEuropeo", "display_url": "bit.ly/RobotSuicidaEu\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/iJuUABRfww", "expanded_url": "https://twitter.com/BE_Inspiracion/status/1205057951758716928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iJuUABRfww", "media_key": "3_1205057947585404928"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205057951758716928"], "created_at": "2019-12-12T09:32:59.000Z", "id": "1205057951758716928", "author_id": "3224192433", "text": "Europa lanzar\u00e1 un robot suicida para limpiar la basura espacial https://t.co/WoZRHzgMKO via @Hipertextual https://t.co/iJuUABRfww", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 52, "end": 65, "username": "LuchoBerkman", "id": "2168266219"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.9415, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Rico"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/Ki5cXtVAa0", "expanded_url": "https://twitter.com/ecologistas/status/1204756271053910017", "display_url": "twitter.com/ecologistas/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204756271053910017"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204787582812459011"], "created_at": "2019-12-11T15:38:38.000Z", "id": "1204787582812459011", "author_id": "477162795", "text": "Muy pertinentes y emotivas reflexiones de Luis Rico @LuchoBerkman. El contrapoder est\u00e1 en la gente que plantea alternativas justas y sostenibles a este capitalismo insaciable y suicida. https://t.co/Ki5cXtVAa0", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/CE4qeOSMRB", "expanded_url": "https://twitter.com/PenarolPapa/status/1168735330222190592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CE4qeOSMRB", "media_key": "3_1168735320684343296"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1168735330222190592"], "created_at": "2019-09-03T03:59:51.000Z", "id": "1168735330222190592", "author_id": "1081974090922184704", "text": "Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente a los clasicos\n\nPero las mentiras duran poco, asi que vayan haciendo la del suicida https://t.co/CE4qeOSMRB", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 47, "like_count": 1083, "quote_count": 88}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.4736, "type": "Person", "normalized_text": "Chucho el"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.8373, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.715, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}, {"start": 121, "end": 127, "probability": 0.7385, "type": "Person", "normalized_text": "Palillo"}], "hashtags": [{"start": 267, "end": 280, "tag": "NosVemosEl21"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204973346414137344"], "created_at": "2019-12-12T03:56:47.000Z", "id": "1204973346414137344", "author_id": "1152755955676909568", "text": "AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa y Palillo, ansioso de ser elevado a los altares de la Patria. \n\nDuele, pero nos dirige un megal\u00f3mano, un P\u00edpila, un pirata, un suicida, un mes\u00edas.\n\n#NosVemosEl21", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 72, "like_count": 1203, "quote_count": 21}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.3734, "type": "Person", "normalized_text": "aranha"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/p308JAmyee", "expanded_url": "https://twitter.com/GCOABOD/status/1204848866895572995/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p308JAmyee", "media_key": "3_1204848859974897670"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204848866895572995"], "created_at": "2019-12-11T19:42:09.000Z", "id": "1204848866895572995", "author_id": "1158453639595401216", "text": "No outro dia vi uma foto muita marada. Um sapo morto com uma aranha morta meio de fora.\n\nN\u00e3o sei se a aranha matou o sapo e depois ficou presa e morreu por n\u00e3o conseguir sair ou se o sapo se engasgou a comer a aranha e morreram os dois.\n\nDe qualquer das formas, tem um ar brutal. https://t.co/p308JAmyee", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 67, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/2Ehpaxa5F5", "expanded_url": "http://bit.ly/2YCAa9i", "display_url": "bit.ly/2YCAa9i"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205034553875849217"], "created_at": "2019-12-12T08:00:00.000Z", "id": "1205034553875849217", "author_id": "104683173", "text": "El hombre dej\u00f3 una carta p\u00f3stuma en la que pidi\u00f3 que los velen y los entierren juntos, porque \"amaba a su familia\". \ud83e\udd2c https://t.co/2Ehpaxa5F5", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1096235264", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205050811665002496"}, {"type": "replied_to", "id": "1205052809038749696"}], "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/jndCaosFsa", "expanded_url": "https://twitter.com/Kitkot3/status/1205050811665002496?s=20", "display_url": "twitter.com/Kitkot3/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205055203474575360"], "created_at": "2019-12-12T09:22:04.000Z", "id": "1205055203474575360", "author_id": "1096235264", "text": "Perci\u00f2 persuasi non si sa come dell'indispensabilit\u00e0 di un backstop che interviene DOPO perdite di azionisti, obbligazionisti vari e eventualmente depositanti (last resort; All.IV), accetteremo compromesso suicida (risk-weigthing)\nhttps://t.co/jndCaosFsa", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.8328, "type": "Person", "normalized_text": "Walez"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.4986, "type": "Other", "normalized_text": "Xtense"}, {"start": 79, "end": 80, "probability": 0.4361, "type": "Place", "normalized_text": "Ar"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204936581947305984"], "created_at": "2019-12-12T01:30:42.000Z", "id": "1204936581947305984", "author_id": "37518855", "text": "Quem diz que o Walez matou o Xtense num som que mal tem puntchs e com rimas em Ar \u00e9 favor de se retirar por favor.", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 38, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204500036522008577"}], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/fXI40L9jeD", "expanded_url": "https://twitter.com/Chuchi10/status/1204500036522008577", "display_url": "twitter.com/Chuchi10/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204861335630237696"], "created_at": "2019-12-11T20:31:42.000Z", "id": "1204861335630237696", "author_id": "803571852", "text": "\"se suicida el que quiere\". Yo no se si no leeis lo que poneis o si de verdad sois asi de gilipollas https://t.co/fXI40L9jeD", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/YKhnZNls5f", "expanded_url": "https://twitter.com/Alvisepf/status/1204497541724868609", "display_url": "twitter.com/Alvisepf/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204771743891623936"], "created_at": "2019-12-11T14:35:41.000Z", "id": "1204771743891623936", "author_id": "434377358", "text": "Tambi\u00e9n se te ha olvidado comentar que la persona que se suicida es por elecci\u00f3n suya y sin embargo, las mujeres asesinadas no han elegido terminar de esa forma.\nN\u00f3tese la diferencia. https://t.co/YKhnZNls5f", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 112, "end": 128, "username": "LucianoBarraCar", "id": "1096235264"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/H7zYpzrJ8W", "expanded_url": "http://orizzonte48.blogspot.com/2019/12/note-margine-dellaudizione-alcuni.html", "display_url": "orizzonte48.blogspot.com/2019/12/note-m\u2026"}, {"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/FenMqk3ONk", "expanded_url": "https://twitter.com/Kitkot3/status/1205050811665002496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FenMqk3ONk", "media_key": "3_1205050807739199488"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205050811665002496"], "created_at": "2019-12-12T09:04:36.000Z", "id": "1205050811665002496", "author_id": "2359175635", "text": "NOTE A MARGINE DELL'AUDIZIONE. ALCUNI ASPETTI DELLA RIFORMA ESM RIMASTI \"INESPLORATI\", Orizzonte48 10.12.2019, \n@LucianoBarraCar\n \nhttps://t.co/H7zYpzrJ8W https://t.co/FenMqk3ONk", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "1096235264", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205049719011119104"}], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/IcLRoggFTh", "expanded_url": "https://st.ilsole24ore.com/art/finanza-e-mercati/2013-12-18/il-fondo-unico-risoluzione-crisi-bancarie-srf-175258.shtml?uuid=ABebssk", "display_url": "st.ilsole24ore.com/art/finanza-e-\u2026"}, {"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/VKffooVVRt", "expanded_url": "https://twitter.com/LucianoBarraCar/status/1205052809038749696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VKffooVVRt", "media_key": "3_1205052803741339648"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205052809038749696"], "created_at": "2019-12-12T09:12:33.000Z", "id": "1205052809038749696", "author_id": "1096235264", "text": "https://t.co/IcLRoggFTh il \"sar\u00e0\" istituito del dic. 2013 \u00e8 oggi un un \"may decide\" del board (art.18A) e sempre alla \"fine del periodo transitorio\" (All.IV) https://t.co/VKffooVVRt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "251801533", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "E_Martin_", "id": "251801533"}], "annotations": [{"start": 140, "end": 142, "probability": 0.7854, "type": "Person", "normalized_text": "Poe"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205048844632907776"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205052089140944897"], "created_at": "2019-12-12T09:09:41.000Z", "id": "1205052089140944897", "author_id": "119314198", "text": "@E_Martin_ A ver, claro que tiene alguna cosa buena, pero las que no lo son me sacan por completo de la peli.\nJoer, es que el principio con Poe haciendo el gilipollas mientras se cargaban casi toda la flota rebelde es para coger y largarse de la sala.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1121821497063088130", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205028537201299458"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205038468138766336"], "created_at": "2019-12-12T08:15:33.000Z", "id": "1205038468138766336", "author_id": "1060717613913907200", "text": "@jkvdls ningu\u00e9m acordou?? ou te matou??", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/Ixiki0oYn1", "expanded_url": "https://twitter.com/capitaoderrite/status/1204925391623925772/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ixiki0oYn1", "media_key": "7_1204925296165699586"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204925391623925772"], "created_at": "2019-12-12T00:46:14.000Z", "id": "1204925391623925772", "author_id": "1081517956964802561", "text": "A\u00e7\u00e3o leg\u00edtima e proporcional do uso da for\u00e7a!\nIndiv\u00edduo armado de faca partindo para o ataque aos policiais, o resultado \u00e9 um s\u00f3...\nE n\u00e3o duvido que aparecer\u00e3o \u201cpseudoespecialistas\u201d em seguran\u00e7a alegando que o tiro deveria ter sido na perna! https://t.co/Ixiki0oYn1", "public_metrics": {"retweet_count": 764, "reply_count": 486, "like_count": 5286, "quote_count": 113}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1000144495499993089", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "andiamoviaora", "id": "1000144495499993089"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204767783856353280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205033061454405632"], "created_at": "2019-12-12T07:54:04.000Z", "id": "1205033061454405632", "author_id": "812416961640624128", "text": "@andiamoviaora Ce lo vedi a dire che il martirio \u00e8 come l'aria per la vita degli islamici? Forse si, ma solo in caso di attacco suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "901003845005971457", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204836313750528000"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204836973413834752"], "created_at": "2019-12-11T18:54:53.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 83, "tag": "Amen"}]}, "id": "1204836973413834752", "author_id": "901003845005971457", "text": "Comunque ridiciamolo :\n\nchi vota s\u00ec allo ESM si brucia, si fotte, si suicida\n\n#Amen", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 12, "probability": 0.8834, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/vySm3CEbZr", "expanded_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/12/11/pms-envolvidos-no-caso-da-morte-da-engenheira-patricia-amieiro-sao-condenados-a-3-anos-de-prisao.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/rj/rio-de-jane\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204816520603471873"], "created_at": "2019-12-11T17:33:37.000Z", "id": "1204816520603471873", "author_id": "832338648234356736", "text": "Pol\u00edcia do RJ, 2008, n\u00e3o existiam Bolsonaro e Witzel. A pol\u00edcia atirou e matou uma jovem porque estava em um carro parecido com o de um bandido. Ocultou o corpo dela. N\u00e3o \u00e9 de hoje que nossa pol\u00edcia \u00e9 assim, mas s\u00f3 hoje muita gente se deu conta disso. https://t.co/vySm3CEbZr", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 5, "like_count": 78, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "989889880833626113", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SonMoreninha", "id": "989889880833626113"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204923769699143680"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204927202757877761"], "created_at": "2019-12-12T00:53:26.000Z", "id": "1204927202757877761", "author_id": "2301222971", "text": "@SonMoreninha @elmundoes No me salgas con tecnicismos ni manipulaciones estad\u00edsticas, hablo de muertes cuyo origen es la relaci\u00f3n afectivo-familiar entre hombres y mujeres.\nAntes de renombrar las leyes a conveniencia, ya exist\u00eda la convivencia entre hombres y mujeres. De ese n\u00facleo, extraigo los datos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 108, "end": 114, "username": "24clm", "id": "819809576"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/QMm1i1sepk", "expanded_url": "https://www.clm24.es/articulo/viral/juntos-muerte-ella-suicida-marido-muy-enfermo-cancer/20191209222646263636.html", "display_url": "clm24.es/articulo/viral\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205031580240097280"], "created_at": "2019-12-12T07:48:11.000Z", "id": "1205031580240097280", "author_id": "819809576", "text": "Juntos hasta en la muerte: ella se suicida con su marido, muy enfermo de c\u00e1ncer https://t.co/QMm1i1sepk v\u00eda @24clm", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/UJ3xLojKym", "expanded_url": "http://ow.ly/TBAt50xxWgK", "display_url": "ow.ly/TBAt50xxWgK"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/GVIIkP4guz", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1205042132827947008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GVIIkP4guz", "media_key": "3_1205042130810494976"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205042132827947008"], "created_at": "2019-12-12T08:30:07.000Z", "id": "1205042132827947008", "author_id": "109651819", "text": "#LoM\u00e1sVisto Asesina a exesposa y dos hijas, luego se suicida https://t.co/UJ3xLojKym https://t.co/GVIIkP4guz", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204964537914580993"}], "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/HXjrZkZwyx", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993", "display_url": "twitter.com/CINEMA505/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205046484191924225"], "created_at": "2019-12-12T08:47:25.000Z", "id": "1205046484191924225", "author_id": "4010902823", "text": "Nossa errou feio ein https://t.co/HXjrZkZwyx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203391571586105346"}], "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 120, "probability": 0.4829, "type": "Organization", "normalized_text": "UCV"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/ch0N2J6Mmq", "expanded_url": "https://twitter.com/nchittylaroche/status/1203391571586105346", "display_url": "twitter.com/nchittylaroche\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1203410180937007104"], "created_at": "2019-12-07T20:25:20.000Z", "id": "1203410180937007104", "author_id": "137556253", "text": "Amigo m\u00edo, ante un enemigo que no tiene l\u00edmites jur\u00eddicos y menos pol\u00edticos porque su accionar es la v\u00eda de hecho, la UCV viene actuando, en defensa de la utonom\u00eda, la Constituci\u00f3n y la Ley, con inteligencia y arrojo. No se humilla ni se suicida, resiste y enfrenta al r\u00e9gimen. https://t.co/ch0N2J6Mmq", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.5004, "type": "Place", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 40, "end": 55, "probability": 0.9259, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.8382, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.5818, "type": "Person", "normalized_text": "SOSmasaya"}, {"start": 132, "end": 147, "probability": 0.4518, "type": "Person", "normalized_text": "NiPerdonNiOlvido"}, {"start": 182, "end": 193, "probability": 0.3807, "type": "Person", "normalized_text": "SOSVenezuela"}, {"start": 203, "end": 215, "probability": 0.9445, "type": "Person", "normalized_text": "NicolasMaduro"}, {"start": 218, "end": 232, "probability": 0.9594, "type": "Person", "normalized_text": "MaduroViolaDDHH"}, {"start": 235, "end": 248, "probability": 0.9583, "type": "Person", "normalized_text": "MaduroGenocida"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/PrE0ahZEzv", "expanded_url": "https://twitter.com/tamarabossanova/status/1204917870192402437/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PrE0ahZEzv", "media_key": "3_1204917867453571073"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 79, "tag": "Nicaragua"}, {"start": 80, "end": 93, "tag": "SOSNicaragua"}, {"start": 94, "end": 104, "tag": "SOSmasaya"}, {"start": 105, "end": 112, "tag": "ortega"}, {"start": 113, "end": 130, "tag": "NiOlvidoNiPerdon"}, {"start": 131, "end": 148, "tag": "NiPerdonNiOlvido"}, {"start": 149, "end": 162, "tag": "sosprisiones"}, {"start": 163, "end": 180, "tag": "sosdesaparecidos"}, {"start": 181, "end": 194, "tag": "SOSVenezuela"}, {"start": 195, "end": 201, "tag": "Mundo"}, {"start": 202, "end": 216, "tag": "NicolasMaduro"}, {"start": 217, "end": 233, "tag": "MaduroViolaDDHH"}, {"start": 234, "end": 249, "tag": "MaduroGenocida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204917870192402437"], "created_at": "2019-12-12T00:16:21.000Z", "geo": {"place_id": "d2a0bb4acbd6b824"}, "id": "1204917870192402437", "author_id": "1563989412", "text": "\ud83d\ude14Se suicida ex atrincherado de la UPOLI.Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os.\n#Nicaragua #SOSNicaragua #SOSmasaya #ortega #NiOlvidoNiPerdon #NiPerdonNiOlvido\n#sosprisiones #sosdesaparecidos #SOSVenezuela #Mundo #NicolasMaduro #MaduroViolaDDHH #MaduroGenocida https://t.co/PrE0ahZEzv", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.7394, "type": "Place", "normalized_text": "Bagram"}, {"start": 62, "end": 63, "probability": 0.312, "type": "Place", "normalized_text": "AB"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/mKsojMqxgS", "expanded_url": "https://twitter.com/14Milimetros/status/1204864328853311488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mKsojMqxgS", "media_key": "3_1204864321811107848"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/mKsojMqxgS", "expanded_url": "https://twitter.com/14Milimetros/status/1204864328853311488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mKsojMqxgS", "media_key": "3_1204864321853042689"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204864328853311488"], "created_at": "2019-12-11T20:43:35.000Z", "id": "1204864328853311488", "author_id": "983642710631501824", "text": "\ud83c\udde6\ud83c\uddebLos talib\u00e1n atacaron a la Coalici\u00f3n Internacional en Bagram AB, Afganist\u00e1n.\n\n-Un suicida se ha inmolado en la entrada de la base destruyendo el campamento militar del exterior\n\n-Despu\u00e9s uno o varios grupos hostiles interaron entrar\n\n-45 civiles heridos y probablemente 2 muertos https://t.co/mKsojMqxgS", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 42, "probability": 0.9347, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}, {"start": 199, "end": 223, "probability": 0.5483, "type": "Other", "normalized_text": "EnNicaraguaNadaEstaNormal"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/UEkodvleO8", "expanded_url": "https://twitter.com/FlacaExplosiva/status/1204882280457678856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UEkodvleO8", "media_key": "3_1204882277173538817"}], "hashtags": [{"start": 198, "end": 224, "tag": "EnNicaraguaNadaEstaNormal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204882280457678856"], "created_at": "2019-12-11T21:54:55.000Z", "id": "1204882280457678856", "author_id": "178861552", "text": "Se suicida ex atrincherado Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policial y estar clandestino, lo llev\u00f3 a la fatal decisi\u00f3n el d\u00eda de hoy a medio d\u00eda. #EnNicaraguaNadaEstaNormal https://t.co/UEkodvleO8", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 31, "like_count": 228, "quote_count": 32}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205013960656932866"], "created_at": "2019-12-12T06:38:10.000Z", "id": "1205013960656932866", "author_id": "890599018212020225", "text": "Se meu orgulho ainda nao me matou nao sera ci\u00fames e nem saudades tuas.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204746198789316614"}], "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/XVslAKK4G2", "expanded_url": "https://twitter.com/itvproject_es/status/1204746198789316614", "display_url": "twitter.com/itvproject_es/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204771828981473282"], "created_at": "2019-12-11T14:36:02.000Z", "id": "1204771828981473282", "author_id": "810462717874212865", "text": "Qu\u00e9 f\u00e1cil es hablar... https://t.co/XVslAKK4G2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 62, "end": 75, "username": "MininterPeru", "id": "98964508"}, {"start": 144, "end": 159, "username": "RicardoPinedoC", "id": "1197989276874506240"}, {"start": 160, "end": 171, "username": "UrsulaPeru", "id": "2965149507"}, {"start": 174, "end": 188, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204778050128371712"], "created_at": "2019-12-11T15:00:45.000Z", "id": "1204778050128371712", "author_id": "19729967", "text": "Estuve en la casa el d\u00eda de la caminoneta de escuchas, cuando @MininterPeru proteg\u00eda a los agentes y se llevaba las mochilas. Ahora empapelan a @RicardoPinedoC @UrsulaPeru y @ereynaabogado?\n\u00bfA qu\u00e9 le temen, a la verdad o al aprismo?\nCobardes, hagan pol\u00edtica y no persecuci\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 316, "reply_count": 94, "like_count": 948, "quote_count": 11}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "877284704222892032", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AlbertPeris1", "id": "877284704222892032"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205027695534444544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205033945823424512"], "created_at": "2019-12-12T07:57:35.000Z", "id": "1205033945823424512", "author_id": "347303657", "text": "@AlbertPeris1 Segurament tu est\u00e0s m\u00e9s ben informat llegint el Clar\u00edn i escoltant les not\u00edcies d'Antena 3.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 10, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"in_reply_to_user_id": "1162704691", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elenacristina26", "id": "1455477738911961095"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "Conchi__mc", "id": "1055798306138456064"}, {"start": 29, "end": 33, "username": "20m", "id": "31090827"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204141893975773184"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205039699930288128"], "created_at": "2019-12-12T08:20:27.000Z", "id": "1205039699930288128", "author_id": "1155261556130799616", "text": "@elenacristina26 @Conchi__mc @20m El dolor m\u00e1s intenso, es el de las cefaleas en racimo, o enfermedad del suicidio. Es el dolor m\u00e1s intenso que puede sufrir el ser humano antes de perder la consciencia por el mismo dolor. Hay gente que se suicida, porque no lo aguanta, de ah\u00ed lo de \"enfermedad del suicidio\"", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "4901982525", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GiftedViolinist", "id": "811328409162940417"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.5461, "type": "Organization", "normalized_text": "Ugetsu"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205039833158234112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205039839067947008"], "created_at": "2019-12-12T08:21:00.000Z", "id": "1205039839067947008", "author_id": "4901982525", "text": "@GiftedViolinist mand\u00edbula de Ugetsu\u2026 rode\u00f3 sus mejillas con los pulgares, extendi\u00f3 los dedos hasta alcanzar sus orejas\u2026 \n\n\u00bfEs tan absurdo que quisiera \u2018comerte\u2019 en ese momento?\n\nAunque su mente se envalentonaba hacia el gran abismo de los ojos (8/13)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1100423798149533696", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "soyunmierdowo", "id": "1100423798149533696"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204907807813881857"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205016796895555584"], "created_at": "2019-12-12T06:49:27.000Z", "id": "1205016796895555584", "author_id": "2163491964", "text": "@soyunmierdowo Esto lo ve \u00e9l y le de una taquicardia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 23, "probability": 0.5003, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 25, "end": 30, "probability": 0.6163, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9067, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 72, "end": 86, "probability": 0.8795, "type": "Other", "normalized_text": "WonderWoman1984"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9338, "type": "Other", "normalized_text": "TheBatman"}, {"start": 123, "end": 139, "probability": 0.6936, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 155, "end": 164, "probability": 0.9181, "type": "Other", "normalized_text": "Black Adam"}, {"start": 178, "end": 186, "probability": 0.9327, "type": "Other", "normalized_text": "The Flash"}, {"start": 200, "end": 206, "probability": 0.9549, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 222, "end": 229, "probability": 0.8804, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam 2"}, {"start": 232, "end": 238, "probability": 0.6542, "type": "Other", "normalized_text": "La fosa"}, {"start": 241, "end": 252, "probability": 0.636, "type": "Other", "normalized_text": "Las amazonas"}, {"start": 262, "end": 267, "probability": 0.664, "type": "Other", "normalized_text": "dioses"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/u9vlY8Osz4", "expanded_url": "https://twitter.com/SamFdz/status/1204870371310211073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u9vlY8Osz4", "media_key": "3_1204870358848933888"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 58, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 71, "end": 87, "tag": "WonderWoman1984"}, {"start": 100, "end": 110, "tag": "TheBatman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204870371310211073"], "created_at": "2019-12-11T21:07:36.000Z", "id": "1204870371310211073", "author_id": "72891354", "text": "Fechas confirmadas en DC/Warner:\n\n05/02/2020: #BirdsOfPrey\n04/06/2020: #WonderWoman1984\n25/06/2021: #TheBatman\n06/08/2021: Escuadr\u00f3n Suicida 2\n22/12/2021: Black Adam\n01/07/2022: The Flash\n16/12/2022: Aquaman 2\n\nSin fecha: Shazam 2, La fosa, Las amazonas, Nuevos dioses. https://t.co/u9vlY8Osz4", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.3444, "type": "Other", "normalized_text": "Caju\u00edna"}, {"start": 34, "end": 40, "probability": 0.7768, "type": "Person", "normalized_text": "Caetano"}, {"start": 78, "end": 90, "probability": 0.7367, "type": "Person", "normalized_text": "Torquato Neto"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/zBee1pCTNx", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=nmd7Nw9KqaE", "display_url": "youtube.com/watch?v=nmd7Nw\u2026", "status": 200, "title": "Caetano Veloso - Cajuina", "description": "Music video by Caetano Veloso performing Cajuina. (C) 2012 Universal Music Ltda", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=nmd7Nw9KqaE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1062487395956899840"], "created_at": "2018-11-13T23:28:29.000Z", "id": "1062487395956899840", "author_id": "971415379103842304", "text": "S\u00f3 hj pesquisei sobre Caju\u00edna, do Caetano. Ele escreveu ap\u00f3s visitar o pai de Torquato Neto, poeta que se matou. Pouco falaram. O pai lhe deu uma rosa do jardim. Foi a 1\u00aa vez que chorou a morte do amigo. \"Existirmos, a que ser\u00e1 que se destina?\" https://t.co/zBee1pCTNx", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.7376, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrygo"}, {"start": 27, "end": 34, "probability": 0.6094, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.6636, "type": "Person", "normalized_text": "Kroos"}, {"start": 42, "end": 45, "probability": 0.6979, "type": "Person", "normalized_text": "Isco"}, {"start": 47, "end": 50, "probability": 0.5925, "type": "Person", "normalized_text": "Bale"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "Benzema"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.9485, "type": "Person", "normalized_text": "Casemiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204841298387177472"], "created_at": "2019-12-11T19:12:05.000Z", "id": "1204841298387177472", "author_id": "1155817134380978177", "text": "OJAL\u00c1 en Mestalla\n\nRodrygo Valverde Kroos Isco\nBale Benzema\n\nLe copias el 442 en l\u00ednea y con eso no echar\u00e1s de menos a Casemiro ya que la gesti\u00f3n de espacios es distinta", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 27, "probability": 0.9785, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 119, "end": 121, "probability": 0.943, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}, {"start": 177, "end": 182, "probability": 0.979, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205036169467219969"], "created_at": "2019-12-12T08:06:25.000Z", "id": "1205036169467219969", "author_id": "949789289180778496", "text": "Le preguntan a Pedro S\u00e1nchez que para cuando la investidura y contesta que eso no depende de \u00e9l, que hay partidos como ERC favorables a apoyarles que se tendr\u00e1n que pronunciar. Espa\u00f1a en manos de un partido minoritario con su l\u00edder en la c\u00e1rcel por sedici\u00f3n y malversaci\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204762760694902788"}], "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/UwrkNOnaM6", "expanded_url": "https://twitter.com/Pontifex_it/status/1204762760694902788", "display_url": "twitter.com/Pontifex_it/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204767783856353280"], "created_at": "2019-12-11T14:19:57.000Z", "id": "1204767783856353280", "author_id": "1000144495499993089", "text": "Sta dicendo che va tutto bene se ci martirizzano, siamo sulla via di Ges\u00f9 \ud83d\ude31 \nNon so a voi ma me fa paura, sta avallando il martirio come necessario alla salvezza.\nIo credo che siamo oltre la frutta. https://t.co/UwrkNOnaM6", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 20, "like_count": 47, "quote_count": 5}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/FOmgAR0ROS", "expanded_url": "https://twitter.com/alejandramacri/status/801025213119004672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FOmgAR0ROS", "media_key": "3_801025203925057536"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["801025213119004672"], "created_at": "2016-11-22T11:31:07.000Z", "id": "801025213119004672", "author_id": "385111383", "text": "https://t.co/FOmgAR0ROS", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 67, "like_count": 437, "quote_count": 20}, "lang": "zxx"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 218, "end": 232, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.704, "type": "Person", "normalized_text": "Carla"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/eN0rNaXxhu", "expanded_url": "https://buff.ly/2LMM62S", "display_url": "buff.ly/2LMM62S", "status": 200, "unwound_url": "https://es.panampost.com/jovel-alvarez/2019/12/11/venezuela-sobre-carla-angola/"}], "hashtags": [{"start": 205, "end": 213, "tag": "Opini\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204981453190246400"], "created_at": "2019-12-12T04:29:00.000Z", "id": "1204981453190246400", "author_id": "2228816504", "text": "Yo pienso en Carla como una de las grandes equivocadas de esta historia: una suicida enamorada del poder, capaz de enterrar su credibilidad a cambio de fama, viajes, lujo y dinero https://t.co/eN0rNaXxhu  #Opini\u00f3n por @Jovel_Alvarez", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 5, "like_count": 51, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.7678, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 40, "end": 55, "probability": 0.9027, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}, {"start": 198, "end": 205, "probability": 0.7577, "type": "Person", "normalized_text": "Sandoval"}, {"start": 242, "end": 251, "probability": 0.573, "type": "Other", "normalized_text": "Am\u00e9ricas 3"}, {"start": 271, "end": 273, "probability": 0.7226, "type": "Other", "normalized_text": "UCN"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/AeF4B20oLg", "expanded_url": "https://twitter.com/BOLETINECOLOGI/status/1204879225834090501/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AeF4B20oLg", "media_key": "3_1204879223216857089"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204879225834090501"], "created_at": "2019-12-11T21:42:47.000Z", "id": "1204879225834090501", "author_id": "2218121245", "text": "Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policial y clandestinaje, lo llev\u00f3 a la fatal decisi\u00f3n, hoy a medio d\u00eda. Sandoval, ayud\u00f3 a los heridos. Vivi\u00f3 en las Am\u00e9ricas 3 y estudiaba en la UCN. https://t.co/AeF4B20oLg", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 6, "like_count": 60, "quote_count": 24}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "65466651", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "flaviasz_", "id": "1001398804107718656"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7542, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204788272792309761"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204936210478710785"], "created_at": "2019-12-12T01:29:13.000Z", "id": "1204936210478710785", "author_id": "65466651", "text": "@flaviasz_\nVejamos pensas em wedding day,logo em te enforcares,queres cortar o pesco\u00e7o a outra e pedes a Deus para morrer, uma suicida assassina? Prob bue alta 10\\10\n2-Morreu Vestida de noiva\n3-nenhuma pra ja", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "John Wick"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204994429301481477"], "created_at": "2019-12-12T05:20:34.000Z", "id": "1204994429301481477", "author_id": "1018426388", "text": "Estas ganas de morirme s\u00f3lo se me quitan viendo a John Wick matando gente como un hijueputa.", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 81, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204932784328003584"}], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/ha6UUknIuu", "expanded_url": "https://twitter.com/MychelleDias3/status/1204932784328003584", "display_url": "twitter.com/MychelleDias3/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204998010482176001"], "created_at": "2019-12-12T05:34:48.000Z", "id": "1204998010482176001", "author_id": "932425233566445569", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/ha6UUknIuu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 5}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 20, "probability": 0.8881, "type": "Other", "normalized_text": "Vingadores: Ultimato"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.4321, "type": "Other", "normalized_text": "Vulture"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/AaWrQOlKjD", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AaWrQOlKjD", "media_key": "3_1204964530855596032"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204964537914580993"], "created_at": "2019-12-12T03:21:47.000Z", "id": "1204964537914580993", "author_id": "459489950", "text": "'Vingadores: Ultimato' \u00e9 eleito o pior filme da d\u00e9cada pela revista Vulture. https://t.co/AaWrQOlKjD", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 347, "like_count": 2324, "quote_count": 1669}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 81, "probability": 0.4886, "type": "Person", "normalized_text": "Jacqueline"}, {"start": 190, "end": 198, "probability": 0.9776, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/ElliPc9KjY", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/edomex/mata-su-exesposa-e-hijas-y-luego-se-suicida", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/edom\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/edomex/mata-su-exesposa-e-hijas-y-luego-se-suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204904947625734145"], "created_at": "2019-12-11T23:25:00.000Z", "id": "1204904947625734145", "author_id": "16676396", "text": "Doce horas despu\u00e9s de que los vecinos escucharan los gritos de ayuda de Jacqueline, la familia de la expareja de la joven de 19 a\u00f1os inform\u00f3 a las autoridades que en una vivienda ubicada en Naucalpan, se encontraban cuatro cad\u00e1veres https://t.co/ElliPc9KjY", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 4, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1636742162", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VerrucktMann", "id": "1636742162"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.4095, "type": "Place", "normalized_text": "Alcaide"}, {"start": 45, "end": 60, "probability": 0.485, "type": "Place", "normalized_text": "Isla de Alcatraz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204928454451441664"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204931525772361728"], "created_at": "2019-12-12T01:10:36.000Z", "id": "1204931525772361728", "author_id": "614872327", "text": "@VerrucktMann \u00bfPor qu\u00e9 el Alcaide escogi\u00f3 la Isla de Alcatraz para construir la prisi\u00f3n ah\u00ed?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 25, "end": 39, "username": "StaseraItalia", "id": "983289622817107968"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/7bYTgthjxu", "expanded_url": "https://twitter.com/Capezzone/status/1205017214086193152/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7bYTgthjxu", "media_key": "7_1205015366734417921"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 24, "tag": "StaseraItalia"}, {"start": 186, "end": 190, "tag": "Mes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205017214086193152"], "created_at": "2019-12-12T06:51:06.000Z", "id": "1205017214086193152", "author_id": "144210805", "text": "+++Ieri a #StaseraItalia @staseraitalia+++\nClippino 1 \nIn Parlamento resiste il partito del mutuo. Governo fragilissimo. Il pi\u00f9 autorevole economista vivente, Paul De Grauwe, stronca il #Mes. Il mitico \u201cpacchetto\u201d non esiste (come Mark Caltagirone \ud83d\ude02) https://t.co/7bYTgthjxu", "public_metrics": {"retweet_count": 210, "reply_count": 32, "like_count": 667, "quote_count": 2}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9475, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205020239005700097"], "created_at": "2019-12-12T07:03:07.000Z", "id": "1205020239005700097", "author_id": "130394567", "text": "puse que me quiero morir en instagram y me mandaron una alerta ofreci\u00e9ndome ayuda dsfiojdfiojdsf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 264, "end": 279, "username": "NoNameKitchen1", "id": "925834501040820224"}], "annotations": [{"start": 244, "end": 249, "probability": 0.823, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Dr78bUiQa1", "expanded_url": "https://twitter.com/Fotomovimiento/status/1204683912401817600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Dr78bUiQa1", "media_key": "3_1204683905263185920"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204683912401817600"], "created_at": "2019-12-11T08:46:41.000Z", "id": "1204683912401817600", "author_id": "330619582", "text": "Buenos d\u00edas para algunos.\nPara los q tenemos la suerte de levantarnos de una cama caliente, tomarnos un caf\u00e9, recibir el abrazo de alguien antes de salir de casa. \nBuenos d\u00edas para nosotros no para los q esperan en las fronteras heladas de una Europa cruel.\nFoto: @NoNameKitchen1 https://t.co/Dr78bUiQa1", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 1, "like_count": 69, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/8MX70eg2Jw", "expanded_url": "http://sulsitodisimone.altervista.org/almanacco.html", "display_url": "sulsitodisimone.altervista.org/almanacco.html", "status": 200, "title": "Almanacco", "unwound_url": "http://sulsitodisimone.altervista.org/almanacco.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205001593478926336"], "created_at": "2019-12-12T05:49:02.000Z", "id": "1205001593478926336", "author_id": "2858863684", "text": "12 Dicembre 2010 - Svezia, attentato suicida a Stoccolma 1 morto e 2 feriti, strage evitata https://t.co/8MX70eg2Jw", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204286234635444225"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "COP25Madrid"}, {"start": 193, "end": 206, "probability": 0.6842, "type": "Other", "normalized_text": "UltimatumCOP25"}, {"start": 209, "end": 213, "probability": 0.8862, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}, {"start": 216, "end": 234, "probability": 0.4511, "type": "Other", "normalized_text": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 237, "end": 252, "probability": 0.7358, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateEmergency"}, {"start": 255, "end": 267, "probability": 0.7766, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateCrisis"}, {"start": 270, "end": 279, "probability": 0.7485, "type": "Other", "normalized_text": "Apocalypse"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Cdcvb064Fc", "expanded_url": "https://twitter.com/alhykwood/status/1204286234635444225", "display_url": "twitter.com/alhykwood/stat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 26, "tag": "COP25Madrid"}, {"start": 192, "end": 207, "tag": "UltimatumCOP25"}, {"start": 208, "end": 214, "tag": "COP25"}, {"start": 215, "end": 235, "tag": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 236, "end": 253, "tag": "ClimateEmergency"}, {"start": 254, "end": 268, "tag": "ClimateCrisis"}, {"start": 269, "end": 280, "tag": "Apocalypse"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204906551334645762"], "created_at": "2019-12-11T23:31:22.000Z", "id": "1204906551334645762", "author_id": "265632466", "text": "Se\u00f1orxs de la #COP25Madrid, su cobard\u00eda, desgana suicida, falta d \u00e9tica y negligencia criminal S\u00d3LO amenaza la vida en la tierra. \u00bf\u00bfA qu\u00e9 esperan?? \u00a1\u00a1Estamos aterrorizadxs y muy cabreadxs!! \n\n#UltimatumCOP25 #COP25 #ExtinctionRebellion #ClimateEmergency #ClimateCrisis #Apocalypse https://t.co/Cdcvb064Fc", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204286068092264448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "COP25Madrid"}, {"start": 193, "end": 206, "probability": 0.6842, "type": "Other", "normalized_text": "UltimatumCOP25"}, {"start": 209, "end": 213, "probability": 0.8862, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}, {"start": 216, "end": 234, "probability": 0.4511, "type": "Other", "normalized_text": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 237, "end": 252, "probability": 0.7358, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateEmergency"}, {"start": 255, "end": 267, "probability": 0.7766, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateCrisis"}, {"start": 270, "end": 279, "probability": 0.7485, "type": "Other", "normalized_text": "Apocalypse"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/pX0LOW4pCc", "expanded_url": "https://twitter.com/alhykwood/status/1204286068092264448", "display_url": "twitter.com/alhykwood/stat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 26, "tag": "COP25Madrid"}, {"start": 192, "end": 207, "tag": "UltimatumCOP25"}, {"start": 208, "end": 214, "tag": "COP25"}, {"start": 215, "end": 235, "tag": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 236, "end": 253, "tag": "ClimateEmergency"}, {"start": 254, "end": 268, "tag": "ClimateCrisis"}, {"start": 269, "end": 280, "tag": "Apocalypse"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204906628425932805"], "created_at": "2019-12-11T23:31:40.000Z", "id": "1204906628425932805", "author_id": "265632466", "text": "Se\u00f1orxs de la #COP25Madrid, su cobard\u00eda, desgana suicida, falta d \u00e9tica y negligencia criminal S\u00d3LO amenaza la vida en la tierra. \u00bf\u00bfA qu\u00e9 esperan?? \u00a1\u00a1Estamos aterrorizadxs y muy cabreadxs!! \n\n#UltimatumCOP25 #COP25 #ExtinctionRebellion #ClimateEmergency #ClimateCrisis #Apocalypse https://t.co/pX0LOW4pCc", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204285895475703808"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "COP25Madrid"}, {"start": 193, "end": 206, "probability": 0.6842, "type": "Other", "normalized_text": "UltimatumCOP25"}, {"start": 209, "end": 213, "probability": 0.8862, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}, {"start": 216, "end": 234, "probability": 0.4511, "type": "Other", "normalized_text": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 237, "end": 252, "probability": 0.7358, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateEmergency"}, {"start": 255, "end": 267, "probability": 0.7766, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateCrisis"}, {"start": 270, "end": 279, "probability": 0.7485, "type": "Other", "normalized_text": "Apocalypse"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/RJT1XbojbG", "expanded_url": "https://twitter.com/alhykwood/status/1204285895475703808", "display_url": "twitter.com/alhykwood/stat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 26, "tag": "COP25Madrid"}, {"start": 192, "end": 207, "tag": "UltimatumCOP25"}, {"start": 208, "end": 214, "tag": "COP25"}, {"start": 215, "end": 235, "tag": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 236, "end": 253, "tag": "ClimateEmergency"}, {"start": 254, "end": 268, "tag": "ClimateCrisis"}, {"start": 269, "end": 280, "tag": "Apocalypse"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204906686621859841"], "created_at": "2019-12-11T23:31:54.000Z", "id": "1204906686621859841", "author_id": "265632466", "text": "Se\u00f1orxs de la #COP25Madrid, su cobard\u00eda, desgana suicida, falta d \u00e9tica y negligencia criminal S\u00d3LO amenaza la vida en la tierra. \u00bf\u00bfA qu\u00e9 esperan?? \u00a1\u00a1Estamos aterrorizadxs y muy cabreadxs!! \n\n#UltimatumCOP25 #COP25 #ExtinctionRebellion #ClimateEmergency #ClimateCrisis #Apocalypse https://t.co/RJT1XbojbG", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204285252220411904"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "COP25Madrid"}, {"start": 193, "end": 206, "probability": 0.6842, "type": "Other", "normalized_text": "UltimatumCOP25"}, {"start": 209, "end": 213, "probability": 0.8862, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}, {"start": 216, "end": 234, "probability": 0.4511, "type": "Other", "normalized_text": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 237, "end": 252, "probability": 0.7358, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateEmergency"}, {"start": 255, "end": 267, "probability": 0.7766, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateCrisis"}, {"start": 270, "end": 279, "probability": 0.7485, "type": "Other", "normalized_text": "Apocalypse"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/NN846XgoAQ", "expanded_url": "https://twitter.com/alhykwood/status/1204285252220411904", "display_url": "twitter.com/alhykwood/stat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 26, "tag": "COP25Madrid"}, {"start": 192, "end": 207, "tag": "UltimatumCOP25"}, {"start": 208, "end": 214, "tag": "COP25"}, {"start": 215, "end": 235, "tag": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 236, "end": 253, "tag": "ClimateEmergency"}, {"start": 254, "end": 268, "tag": "ClimateCrisis"}, {"start": 269, "end": 280, "tag": "Apocalypse"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204906896970407937"], "created_at": "2019-12-11T23:32:44.000Z", "id": "1204906896970407937", "author_id": "265632466", "text": "Se\u00f1orxs de la #COP25Madrid, su cobard\u00eda, desgana suicida, falta d \u00e9tica y negligencia criminal S\u00d3LO amenaza la vida en la tierra. \u00bf\u00bfA qu\u00e9 esperan?? \u00a1\u00a1Estamos aterrorizadxs y muy cabreadxs!! \n\n#UltimatumCOP25 #COP25 #ExtinctionRebellion #ClimateEmergency #ClimateCrisis #Apocalypse https://t.co/NN846XgoAQ", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204285128794628096"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "COP25Madrid"}, {"start": 193, "end": 206, "probability": 0.6842, "type": "Other", "normalized_text": "UltimatumCOP25"}, {"start": 209, "end": 213, "probability": 0.8862, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}, {"start": 216, "end": 234, "probability": 0.4511, "type": "Other", "normalized_text": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 237, "end": 252, "probability": 0.7358, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateEmergency"}, {"start": 255, "end": 267, "probability": 0.7766, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateCrisis"}, {"start": 270, "end": 279, "probability": 0.7485, "type": "Other", "normalized_text": "Apocalypse"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/HbN9qi11oA", "expanded_url": "https://twitter.com/alhykwood/status/1204285128794628096", "display_url": "twitter.com/alhykwood/stat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 26, "tag": "COP25Madrid"}, {"start": 192, "end": 207, "tag": "UltimatumCOP25"}, {"start": 208, "end": 214, "tag": "COP25"}, {"start": 215, "end": 235, "tag": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 236, "end": 253, "tag": "ClimateEmergency"}, {"start": 254, "end": 268, "tag": "ClimateCrisis"}, {"start": 269, "end": 280, "tag": "Apocalypse"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204906945641111553"], "created_at": "2019-12-11T23:32:56.000Z", "id": "1204906945641111553", "author_id": "265632466", "text": "Se\u00f1orxs de la #COP25Madrid, su cobard\u00eda, desgana suicida, falta d \u00e9tica y negligencia criminal S\u00d3LO amenaza la vida en la tierra. \u00bf\u00bfA qu\u00e9 esperan?? \u00a1\u00a1Estamos aterrorizadxs y muy cabreadxs!! \n\n#UltimatumCOP25 #COP25 #ExtinctionRebellion #ClimateEmergency #ClimateCrisis #Apocalypse https://t.co/HbN9qi11oA", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204284738070036480"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "COP25Madrid"}, {"start": 193, "end": 206, "probability": 0.6842, "type": "Other", "normalized_text": "UltimatumCOP25"}, {"start": 209, "end": 213, "probability": 0.8862, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}, {"start": 216, "end": 234, "probability": 0.4511, "type": "Other", "normalized_text": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 237, "end": 252, "probability": 0.7358, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateEmergency"}, {"start": 255, "end": 267, "probability": 0.7766, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateCrisis"}, {"start": 270, "end": 279, "probability": 0.7485, "type": "Other", "normalized_text": "Apocalypse"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/yPVHKooTRG", "expanded_url": "https://twitter.com/alhykwood/status/1204284738070036480", "display_url": "twitter.com/alhykwood/stat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 26, "tag": "COP25Madrid"}, {"start": 192, "end": 207, "tag": "UltimatumCOP25"}, {"start": 208, "end": 214, "tag": "COP25"}, {"start": 215, "end": 235, "tag": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 236, "end": 253, "tag": "ClimateEmergency"}, {"start": 254, "end": 268, "tag": "ClimateCrisis"}, {"start": 269, "end": 280, "tag": "Apocalypse"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204906993779183616"], "created_at": "2019-12-11T23:33:08.000Z", "id": "1204906993779183616", "author_id": "265632466", "text": "Se\u00f1orxs de la #COP25Madrid, su cobard\u00eda, desgana suicida, falta d \u00e9tica y negligencia criminal S\u00d3LO amenaza la vida en la tierra. \u00bf\u00bfA qu\u00e9 esperan?? \u00a1\u00a1Estamos aterrorizadxs y muy cabreadxs!! \n\n#UltimatumCOP25 #COP25 #ExtinctionRebellion #ClimateEmergency #ClimateCrisis #Apocalypse https://t.co/yPVHKooTRG", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204284573112315904"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "COP25Madrid"}, {"start": 193, "end": 206, "probability": 0.6842, "type": "Other", "normalized_text": "UltimatumCOP25"}, {"start": 209, "end": 213, "probability": 0.8862, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}, {"start": 216, "end": 234, "probability": 0.4511, "type": "Other", "normalized_text": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 237, "end": 252, "probability": 0.7358, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateEmergency"}, {"start": 255, "end": 267, "probability": 0.7766, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateCrisis"}, {"start": 270, "end": 279, "probability": 0.7485, "type": "Other", "normalized_text": "Apocalypse"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/fq4npmeCZ1", "expanded_url": "https://twitter.com/alhykwood/status/1204284573112315904", "display_url": "twitter.com/alhykwood/stat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 26, "tag": "COP25Madrid"}, {"start": 192, "end": 207, "tag": "UltimatumCOP25"}, {"start": 208, "end": 214, "tag": "COP25"}, {"start": 215, "end": 235, "tag": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 236, "end": 253, "tag": "ClimateEmergency"}, {"start": 254, "end": 268, "tag": "ClimateCrisis"}, {"start": 269, "end": 280, "tag": "Apocalypse"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204907040088428546"], "created_at": "2019-12-11T23:33:19.000Z", "id": "1204907040088428546", "author_id": "265632466", "text": "Se\u00f1orxs de la #COP25Madrid, su cobard\u00eda, desgana suicida, falta d \u00e9tica y negligencia criminal S\u00d3LO amenaza la vida en la tierra. \u00bf\u00bfA qu\u00e9 esperan?? \u00a1\u00a1Estamos aterrorizadxs y muy cabreadxs!! \n\n#UltimatumCOP25 #COP25 #ExtinctionRebellion #ClimateEmergency #ClimateCrisis #Apocalypse https://t.co/fq4npmeCZ1", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204284402903191553"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "COP25Madrid"}, {"start": 193, "end": 206, "probability": 0.6842, "type": "Other", "normalized_text": "UltimatumCOP25"}, {"start": 209, "end": 213, "probability": 0.8862, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}, {"start": 216, "end": 234, "probability": 0.4511, "type": "Other", "normalized_text": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 237, "end": 252, "probability": 0.7358, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateEmergency"}, {"start": 255, "end": 267, "probability": 0.7766, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateCrisis"}, {"start": 270, "end": 279, "probability": 0.7485, "type": "Other", "normalized_text": "Apocalypse"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/WFlr0BoAWK", "expanded_url": "https://twitter.com/alhykwood/status/1204284402903191553", "display_url": "twitter.com/alhykwood/stat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 26, "tag": "COP25Madrid"}, {"start": 192, "end": 207, "tag": "UltimatumCOP25"}, {"start": 208, "end": 214, "tag": "COP25"}, {"start": 215, "end": 235, "tag": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 236, "end": 253, "tag": "ClimateEmergency"}, {"start": 254, "end": 268, "tag": "ClimateCrisis"}, {"start": 269, "end": 280, "tag": "Apocalypse"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204907100436156417"], "created_at": "2019-12-11T23:33:33.000Z", "id": "1204907100436156417", "author_id": "265632466", "text": "Se\u00f1orxs de la #COP25Madrid, su cobard\u00eda, desgana suicida, falta d \u00e9tica y negligencia criminal S\u00d3LO amenaza la vida en la tierra. \u00bf\u00bfA qu\u00e9 esperan?? \u00a1\u00a1Estamos aterrorizadxs y muy cabreadxs!! \n\n#UltimatumCOP25 #COP25 #ExtinctionRebellion #ClimateEmergency #ClimateCrisis #Apocalypse https://t.co/WFlr0BoAWK", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204284192038756352"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "COP25Madrid"}, {"start": 193, "end": 206, "probability": 0.6842, "type": "Other", "normalized_text": "UltimatumCOP25"}, {"start": 209, "end": 213, "probability": 0.8862, "type": "Other", "normalized_text": "COP25"}, {"start": 216, "end": 234, "probability": 0.4511, "type": "Other", "normalized_text": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 237, "end": 252, "probability": 0.7358, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateEmergency"}, {"start": 255, "end": 267, "probability": 0.7766, "type": "Other", "normalized_text": "ClimateCrisis"}, {"start": 270, "end": 279, "probability": 0.7485, "type": "Other", "normalized_text": "Apocalypse"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/afBUc9Yptt", "expanded_url": "https://twitter.com/alhykwood/status/1204284192038756352", "display_url": "twitter.com/alhykwood/stat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 26, "tag": "COP25Madrid"}, {"start": 192, "end": 207, "tag": "UltimatumCOP25"}, {"start": 208, "end": 214, "tag": "COP25"}, {"start": 215, "end": 235, "tag": "ExtinctionRebellion"}, {"start": 236, "end": 253, "tag": "ClimateEmergency"}, {"start": 254, "end": 268, "tag": "ClimateCrisis"}, {"start": 269, "end": 280, "tag": "Apocalypse"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204907158267187200"], "created_at": "2019-12-11T23:33:47.000Z", "id": "1204907158267187200", "author_id": "265632466", "text": "Se\u00f1orxs de la #COP25Madrid, su cobard\u00eda, desgana suicida, falta d \u00e9tica y negligencia criminal S\u00d3LO amenaza la vida en la tierra. \u00bf\u00bfA qu\u00e9 esperan?? \u00a1\u00a1Estamos aterrorizadxs y muy cabreadxs!! \n\n#UltimatumCOP25 #COP25 #ExtinctionRebellion #ClimateEmergency #ClimateCrisis #Apocalypse https://t.co/afBUc9Yptt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "105541799", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Chuchi10", "id": "105541799"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204500036522008577"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204504403002216448"], "created_at": "2019-12-10T20:53:22.000Z", "id": "1204504403002216448", "author_id": "1198299680532303874", "text": "@Chuchi10 @Alvisepf \u00bfcuanta gente se suicida por maltrato psicol\u00f3gico? No se sabe porque no lo quieren estudiar. \u00bfcuantos hombres se suicidan porque tras divorciarse les quitan la casa, no pueden ver a sus hijos y encima les quitan parte de su sueldo? No se sabe, no les interesa que se sepa", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 10, "like_count": 244, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 73, "probability": 0.4595, "type": "Place", "normalized_text": "A-5"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/EsNsNMA6tD", "expanded_url": "http://bit.ly/2LDchsX", "display_url": "bit.ly/2LDchsX", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/madrid/2019/12/10/5deff46521efa01b7b8b4580.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204662351565332480"], "created_at": "2019-12-11T07:21:00.000Z", "id": "1204662351565332480", "author_id": "14436030", "text": "El conductor suicida que mat\u00f3 a un joven el domingo de madrugada en la A-5 se meti\u00f3 en sentido contrario para evitar un control de alcoholemia. Cuadriplic\u00f3 la tasa permitida de alcohol y dio positivo en drogas. https://t.co/EsNsNMA6tD", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 30, "like_count": 58, "quote_count": 11}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 265, "end": 271, "probability": 0.3281, "type": "Organization", "normalized_text": "Wannabe"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Op8p65t6qG", "expanded_url": "https://twitter.com/94x55/status/1203468662105104385", "display_url": "twitter.com/94x55/status/1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204936958096662529"], "created_at": "2019-12-12T01:32:12.000Z", "id": "1204936958096662529", "author_id": "169514642", "text": "Ni con los federales encima ni contigo en mi cama voy a cambiar esta forma de vida\nNi con los federales enfrente voy a cambiar esta forma de muerte Qquieres qtediga Qquieres qtecuente? Sigo buscando una salida\nLa puerta deatr\u00e1s se ha quedao peque\u00f1a ni\u00f1a, para este Wannabe suicida https://t.co/Op8p65t6qG", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204721390806544384"}], "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/x0KovUqO6l", "expanded_url": "https://twitter.com/mroranqe/status/1204721390806544384", "display_url": "twitter.com/mroranqe/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204905008711585795"], "created_at": "2019-12-11T23:25:14.000Z", "id": "1204905008711585795", "author_id": "952993236360073217", "text": "estoy: llorandOO https://t.co/x0KovUqO6l", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1063083925575270400", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "mylordmitri", "id": "1464323413326311424"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "mishcomics", "id": "925245280513085440"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.7404, "type": "Person", "normalized_text": "Sammy"}, {"start": 163, "end": 166, "probability": 0.6468, "type": "Person", "normalized_text": "Dean"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205006663582748672"}], "edit_history_tweet_ids": ["1205007292036534273"], "created_at": "2019-12-12T06:11:41.000Z", "id": "1205007292036534273", "author_id": "2908872795", "text": "@monsterdeanstan @mylordmitri @mishcomics 1. Sammy cometeu erros morais (dos quais discordo de alguns e de outros n\u00e3o) e SEMPRE se mostrou arrependido deles. \n\n2. Dean nunca se redimiu de merda nenhuma, ele aceita o que lhe conv\u00e9m.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205000859995652097"], "created_at": "2019-12-12T05:46:07.000Z", "id": "1205000859995652097", "author_id": "1159783854455971841", "text": "Dos d\u00edas y ya\nDos d\u00edas y ya\nDos d\u00edas y ya", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.5217, "type": "Other", "normalized_text": "tuits"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205004553516662784"], "created_at": "2019-12-12T06:00:48.000Z", "id": "1205004553516662784", "author_id": "1101272186185285635", "text": "yo pongo tuits medianamente interesantes a estas horas donde no me ve ni el tato sabes q me voy a intentar morir", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205001082914476032"], "created_at": "2019-12-12T05:47:00.000Z", "id": "1205001082914476032", "author_id": "51278074", "text": "Perdonen es que estoy subiendo el pulso de ma\u00f1ana y tarda un chingo. \n\nPreg\u00fantenme pendejadas en lo que termina de subirse, pues.", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 86, "like_count": 607, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205003701934592000"], "created_at": "2019-12-12T05:57:25.000Z", "id": "1205003701934592000", "author_id": "3648797957", "text": "tw.: depress\u00e3o\nmt loko como eu passo o dia todo enrolado no cobertor deitado no sof\u00e1 sem conseguir nem levantar pra fazer xixi por causa da depress\u00e3o mas \u00e9 s\u00f3 meus pais chegarem q eu visto a m\u00e1scara do \"to otimo 100% curado para de me dar remedio por favor :)\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9512, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/WAGWT3mXp4", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/asesina-exesposa-envenena-dos-hijas-luego-se-suicida/", "display_url": "noticieros.televisa.com/ultimas-notici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/asesina-exesposa-envenena-dos-hijas-luego-se-suicida/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204959078231003141"], "created_at": "2019-12-12T03:00:05.000Z", "id": "1204959078231003141", "author_id": "25401359", "text": "#LoM\u00e1sVisto Un hombre asesin\u00f3 a su exesposa y luego envenen\u00f3 y mat\u00f3 a sus dos hijas, para despu\u00e9s suicidarse en Naucalpan, Estado de M\u00e9xico. https://t.co/WAGWT3mXp4", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1204857215557013505"], "created_at": "2019-12-11T20:15:20.000Z", "id": "1204857215557013505", "author_id": "629410992", "text": "C\u00f3mo puedo ayudar a alguien que se quiere suicidar?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Place", "normalized_text": "Ostrava"}, {"start": 60, "end": 74, "probability": 0.8707, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Checa"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.6943, "type": "Other", "normalized_text": "10Dic"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/1k6CatEz72", "expanded_url": "https://www.laprensalara.com.ve/nota/9700/2019/10/trgico--mata-a-6-personas-en-un-hospital-y-luego-se-suicida", "display_url": "laprensalara.com.ve/nota/9700/2019\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Sucesos"}, {"start": 50, "end": 58, "tag": "Ostrava"}, {"start": 184, "end": 190, "tag": "10Dic"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204493551935078400"], "created_at": "2019-12-10T20:10:15.000Z", "id": "1204493551935078400", "author_id": "1060561515370213377", "text": "#Sucesos | La tragedia se vivi\u00f3 en un hospital de #Ostrava, Rep\u00fablica Checa, cuando un hombre perpetr\u00f3 un ataque que dej\u00f3 a seis personas fallecidas,  tres heridos, y luego se suicid\u00f3 #10Dic https://t.co/1k6CatEz72", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9487, "type": "Place", "normalized_text": "Par\u00eds"}, {"start": 113, "end": 125, "probability": 0.9443, "type": "Person", "normalized_text": "Marlon Brando"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204998601375715329"], "created_at": "2019-12-12T05:37:09.000Z", "id": "1204998601375715329", "author_id": "241765429", "text": "El \u00faltimo tango en Par\u00eds.\nSi en esta \u00e9poca la vieran ser\u00eda destrozada por la misoginia y el machismo que muestra Marlon Brando. Aunado al hecho de la violacion a la actriz en el set... Pero pero pero", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204786010279858176"}], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/BzKRTDZMJ5", "expanded_url": "https://twitter.com/luiz_filipe04/status/1204786010279858176", "display_url": "twitter.com/luiz_filipe04/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204932784328003584"], "created_at": "2019-12-12T01:15:37.000Z", "id": "1204932784328003584", "author_id": "862511154077327361", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/BzKRTDZMJ5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "id": "1068451125681143808", "author_id": "4685258616", "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/2VoZHB8L9Q", "expanded_url": "https://twitter.com/camillyy_crf/status/1204961442912444416", "display_url": "twitter.com/camillyy_crf/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204995016189452289"], "created_at": "2019-12-12T05:22:54.000Z", "id": "1204995016189452289", "author_id": "929774861102342144", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u274c\nexpulso da sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705 https://t.co/2VoZHB8L9Q", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.8728, "type": "Person", "normalized_text": "Dean"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7777, "type": "Person", "normalized_text": "Janet"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.9139, "type": "Person", "normalized_text": "DEAN"}, {"start": 139, "end": 146, "probability": 0.9573, "type": "Other", "normalized_text": "Survivor"}], "hashtags": [{"start": 138, "end": 147, "tag": "Survivor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204947251501654016"], "created_at": "2019-12-12T02:13:06.000Z", "id": "1204947251501654016", "author_id": "2831126842", "text": "Mds se n\u00e3o fosse essa vantagem merda que o Dean ganhou a Janet ia de boa pra final, QUE \u00d3DIO MDS O DEAN MATOU TUDO DE BOM NESSA TEMPORADA #Survivor", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "111815940", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204575903365390336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204888113945989122"], "created_at": "2019-12-11T22:18:06.000Z", "id": "1204888113945989122", "author_id": "2691099212", "text": "@JorgeDCG Mirenlo al \"caballero, al se\u00f1or\", as\u00ed que calumnias y falsedades?? jajajaja que rid\u00edculo y pat\u00e9tico en el plan que te pones de v\u00edctima, si eres la hipocres\u00eda personalizada, ni que no supieramos que eres un aboganster tan corrupto e gual que tu ex consuegro el loco suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4091, "type": "Other", "normalized_text": "Feminazis"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.78, "type": "Person", "normalized_text": "Zapata"}, {"start": 239, "end": 245, "probability": 0.9323, "type": "Place", "normalized_text": "America"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204801303223750656"], "created_at": "2019-12-11T16:33:09.000Z", "id": "1204801303223750656", "author_id": "295835816", "text": "Feminazis: Weeey su masculinidad fr\u00e1gil solo resiste una pintura de Zapata? JAJAJAJAJA pinches sensibles\n\nAlso feminazis: Wey dejen de hacer burla de nuestra canci\u00f3n!! No puedes burlarte de nuestro movimiento!!! Vieron el video de los del America?? Pinches irrespestuosos!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 1001, "reply_count": 144, "like_count": 4063, "quote_count": 239}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204906199025668096"}], "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/zbirZ2dPgI", "expanded_url": "https://twitter.com/juniorsemacentu/status/1204906199025668096", "display_url": "twitter.com/juniorsemacent\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204989196940849152"], "created_at": "2019-12-12T04:59:46.000Z", "id": "1204989196940849152", "author_id": "934267283937128448", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/zbirZ2dPgI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 50, "end": 57, "username": "phzzr6", "id": "1341626715475484674"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 31, "probability": 0.5107, "type": "Other", "normalized_text": "TK"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/lZV7lN21ch", "expanded_url": "https://twitter.com/iMooN_ff/status/1204940039647571968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lZV7lN21ch", "media_key": "7_1204939987181064192"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204940039647571968"], "created_at": "2019-12-12T01:44:26.000Z", "id": "1204940039647571968", "author_id": "898928743527460865", "text": "SEILA O JEITO QUE O PHZ ME DA TK \u00c9 DIFERENTE... \n\n@phzzr6 https://t.co/lZV7lN21ch", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 9, "like_count": 74, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9546, "type": "Place", "normalized_text": "Qatar"}, {"start": 122, "end": 126, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 250, "end": 254, "probability": 0.5465, "type": "Place", "normalized_text": "Qatar"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/8FlkL76Yir", "expanded_url": "https://twitter.com/nayibbukele/status/1204879951222202368/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8FlkL76Yir", "media_key": "13_1204874130572611585"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204879951222202368"], "created_at": "2019-12-11T21:45:40.000Z", "id": "1204879951222202368", "author_id": "20736511", "text": "Ahora que hemos iniciado las rondas de reuniones y eventos en Qatar, quise dejarles un peque\u00f1o resumen de nuestro viaje a China.\n\nMa\u00f1ana les comparto los primeros logros, con la apertura de una nueva era diplom\u00e1tica entre nuestro pa\u00eds y el Estado de Qatar. https://t.co/8FlkL76Yir", "public_metrics": {"retweet_count": 1162, "reply_count": 469, "like_count": 8005, "quote_count": 150}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.6709, "type": "Other", "normalized_text": "DCnautas"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.8845, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.8206, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.4836, "type": "Other", "normalized_text": "Chernobyl"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204990293394759680"], "created_at": "2019-12-12T05:04:08.000Z", "id": "1204990293394759680", "author_id": "260502452", "text": "Cansada desses DCnautas que n\u00e3o enxergam que Batman vs Superman \u00e9 o pr\u00f3prio Chernobyl em forma de filme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.6919, "type": "Place", "normalized_text": "Metr\u00f3poli"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.6156, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/eiWeeqCTsK", "expanded_url": "http://bit.ly/35f45Xs", "display_url": "bit.ly/35f45Xs"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Metr\u00f3poli"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204989399651495936"], "created_at": "2019-12-12T05:00:35.000Z", "id": "1204989399651495936", "author_id": "2482888046", "text": "#Metr\u00f3poli \ud83d\ude94\ud83d\udea8\n\nSangre de inocentes ti\u00f1e de rojo un hogar de Naucalpan\n\n\u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/eiWeeqCTsK", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 6, "probability": 0.9742, "type": "Organization", "normalized_text": "FAA"}], "urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/RJEbvYWUKd", "expanded_url": "http://gizmo.do/IfXYHtc", "display_url": "gizmo.do/IfXYHtc"}, {"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/X6UlXRjIwf", "expanded_url": "https://twitter.com/Gizmodo/status/1204982192096579589/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X6UlXRjIwf", "media_key": "3_1204982189332533249"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204982192096579589"], "created_at": "2019-12-12T04:31:56.000Z", "id": "1204982192096579589", "author_id": "2890961", "text": "The FAA knew https://t.co/RJEbvYWUKd https://t.co/X6UlXRjIwf", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 4}, "lang": "en"}, {"in_reply_to_user_id": "724736791614488576", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FabriceMauries", "id": "724736791614488576"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.6002, "type": "Person", "normalized_text": "Ollanta Humala"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204848100730380288"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204865609965674496"], "created_at": "2019-12-11T20:48:41.000Z", "id": "1204865609965674496", "author_id": "185226572", "text": "@FabriceMauries Gracias Ollanta Humala, si lo enviaba el suicida cobarde ya se hubiese ca\u00eddo a la tierra", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204886597935751169"}], "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/Z1s8JdylNB", "expanded_url": "https://twitter.com/geniferrr15/status/1204886597935751169", "display_url": "twitter.com/geniferrr15/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204906199025668096"], "created_at": "2019-12-11T23:29:58.000Z", "id": "1204906199025668096", "author_id": "3431724077", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/Z1s8JdylNB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "971255201763090440", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Fabian_Ar18", "id": "971255201763090440"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204930774744621056"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204983609695838208"], "created_at": "2019-12-12T04:37:34.000Z", "id": "1204983609695838208", "author_id": "1119345805226336268", "text": "@Fabian_Ar18 No n0 te perdon0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/VGwa8JYRRC", "expanded_url": "https://twitter.com/julfonsecw/status/1204959106165100545", "display_url": "twitter.com/julfonsecw/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204966244400730112"], "created_at": "2019-12-12T03:28:34.000Z", "id": "1204966244400730112", "author_id": "746108596577009664", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/VGwa8JYRRC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "835924578794876928", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204984213927317505"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204984681197785088"], "created_at": "2019-12-12T04:41:50.000Z", "id": "1204984681197785088", "author_id": "988156054092496897", "text": "@AnnQueen18x Si es horrible que tengas toda la intenci\u00f3n de ayudar y al final salgan con que no era nada \ud83d\ude15", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1204915422975287296"], "created_at": "2019-12-12T00:06:37.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 44, "tag": "\u30c1\u30fc\u30e0\u60aa"}, {"start": 91, "end": 112, "tag": "\u597d\u304d\u306a\u30a2\u30a4\u30c9\u30eb10\u500b\u3042\u3052\u308b\u3068\u4eba\u67c4\u304c\u30d0\u30ec\u308b"}]}, "id": "1204915422975287296", "author_id": "226559856", "text": "BiS\u968e\u6bb5\n\u96fb\u6483BiS\u968e\u6bb5\n\u539f\u7206BiS\u968e\u6bb5\n\u30bd\u30a6\u30eb\u30d5\u30e9\u30ef\u30fcBiS\u968e\u6bb5\nBiS\n#\u30c1\u30fc\u30e0\u60aa\nGANGPARADE\nBILLIE IDLE\nBULLY IDOL\nEric Idle\n\n #\u597d\u304d\u306a\u30a2\u30a4\u30c9\u30eb10\u500b\u3042\u3052\u308b\u3068\u4eba\u67c4\u304c\u30d0\u30ec\u308b", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "ja"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1204985243498889216"], "created_at": "2019-12-12T04:44:04.000Z", "id": "1204985243498889216", "author_id": "1015330133337657344", "text": "Me egrese ahora que hago me mato", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.3088, "type": "Person", "normalized_text": "Vulture"}, {"start": 21, "end": 37, "probability": 0.8896, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 164, "end": 176, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/WKHp8RcPo3", "expanded_url": "https://twitter.com/dcucomics/status/1204970926183452672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WKHp8RcPo3", "media_key": "16_1204970912291926016"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204970926183452672"], "created_at": "2019-12-12T03:47:10.000Z", "id": "1204970926183452672", "author_id": "500290601", "text": "A Vulture considerou Esquadr\u00e3o Suicida um dos piores filmes da d\u00e9cada, segundo eles \u00e9 um dos mais confusos da hist\u00f3ria em um conjunto pouco carism\u00e1tico exceto pela Margot Robbie. https://t.co/WKHp8RcPo3", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 11, "like_count": 178, "quote_count": 8}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 36, "probability": 0.5476, "type": "Person", "normalized_text": "MijaelGarrido"}, {"start": 120, "end": 129, "probability": 0.9098, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 37, "tag": "MijaelGarrido"}, {"start": 119, "end": 130, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204624921864876032"], "created_at": "2019-12-11T04:52:16.000Z", "id": "1204624921864876032", "author_id": "128035506", "text": "No me sorprender\u00eda que #MijaelGarrido saliera a decir que fue asistente adjunto o coautor del \u00faltimo libro del suicida #AlanGarc\u00eda.\n\n(En ese caso s\u00ed le creer\u00eda, porque en ese libro se escribe unos cuentasos propio de mit\u00f3manos).", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204846479149453312"}], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/iR9O34GLQe", "expanded_url": "https://twitter.com/willianM02/status/1204846479149453312", "display_url": "twitter.com/willianM02/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204860652273229825"], "created_at": "2019-12-11T20:28:59.000Z", "id": "1204860652273229825", "author_id": "939640837578874882", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2611\nnota vermelha: \u2611\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2611\nexpulso de sala: \u2611\naluno destaque: \u2611\nse popularizou: \u2611\ndiretoria: \u2611\nchorou na sala:\u2611\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2611 https://t.co/iR9O34GLQe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 4}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 53, "probability": 0.594, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido Lecca"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.4687, "type": "Other", "normalized_text": "UNMSM"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/yuMh3bVclh", "expanded_url": "https://larepublica.pe/verificador/2019/12/11/mijael-garrido-lecca-y-unmsm-candidato-a-elecciones-2020-no-ha-sido-profesor-adjunto-en-universidad-nacional-mayor-de-san-marcos/", "display_url": "larepublica.pe/verificador/20\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/verificador/2019/12/11/mijael-garrido-lecca-y-unmsm-candidato-a-elecciones-2020-no-ha-sido-profesor-adjunto-en-universidad-nacional-mayor-de-san-marcos/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "VerificadorLR"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204879726021693441"], "created_at": "2019-12-11T21:44:46.000Z", "id": "1204879726021693441", "author_id": "66746614", "text": "#VerificadorLR | No es cierto que Mijael Garrido Lecca fue \u201cprofesor adjunto\u201d en la UNMSM\nhttps://t.co/yuMh3bVclh", "public_metrics": {"retweet_count": 240, "reply_count": 52, "like_count": 677, "quote_count": 29}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/weBwWIhjTE", "expanded_url": "https://t.co/weBwWIhjTE", "display_url": "t.co/weBwWIhjTE"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204779989025075201"], "created_at": "2019-12-11T15:08:27.000Z", "id": "1204779989025075201", "author_id": "1005668764023754752", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2714\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/weBwWIhjTE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 25, "username": "PMESP", "id": "63542310"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/TlEE6h3qwr", "expanded_url": "https://twitter.com/GMonteiroRJ/status/1204929796536442880/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/TlEE6h3qwr", "media_key": "7_1204929654529953793"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204929796536442880"], "created_at": "2019-12-12T01:03:44.000Z", "id": "1204929796536442880", "author_id": "1073226183461011456", "text": "A\u00e7\u00e3o PERFEITA pela @PMESP. Parab\u00e9ns a toda guarni\u00e7\u00e3o. Elemento no ch\u00e3o, her\u00f3is da lei voltando s\u00e3o e salvos para suas fam\u00edlias. Leg\u00edtima defesa cl\u00e1ssica! https://t.co/TlEE6h3qwr", "public_metrics": {"retweet_count": 446, "reply_count": 204, "like_count": 3684, "quote_count": 72}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "748907705415397376", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "thomi_xeneize", "id": "748907705415397376"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204981428716486657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204981496790081536"], "created_at": "2019-12-12T04:29:10.000Z", "id": "1204981496790081536", "author_id": "1687282477", "text": "@thomi_xeneize Es lo mejor que me sale", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.494, "type": "Other", "normalized_text": "flash"}, {"start": 190, "end": 194, "probability": 0.7445, "type": "Person", "normalized_text": "Barry"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/VJIFMbW7Uf", "expanded_url": "https://twitter.com/UniversoDCnauta/status/1204941625438490625/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VJIFMbW7Uf", "media_key": "3_1204941609974030336"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/VJIFMbW7Uf", "expanded_url": "https://twitter.com/UniversoDCnauta/status/1204941625438490625/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VJIFMbW7Uf", "media_key": "3_1204941610129199105"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204941625438490625"], "created_at": "2019-12-12T01:50:44.000Z", "id": "1204941625438490625", "author_id": "2255625498", "text": "Minha ideia pro primeiro filme do flash seria trabalhar com o multiverso.\n\nInicialmente teriamos a galeria dos vil\u00f5es usando suas armas e lutando (e perdendo) pro flash.\n\nEm algum momento o Barry iria para outra terra.\n\nL\u00e1 ele encontraria a galeria, por\u00e9m todos teriam poderes. https://t.co/VJIFMbW7Uf", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 94, "quote_count": 5}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.9526, "type": "Other", "normalized_text": "Dead Note"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204980522537095168"], "created_at": "2019-12-12T04:25:18.000Z", "id": "1204980522537095168", "author_id": "33517656", "text": "Filme do Dead Note &gt;&gt;&gt;&gt; Vingadoras Ultmato", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.8855, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner Bros"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.7511, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}, {"start": 130, "end": 143, "probability": 0.8228, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 146, "end": 161, "probability": 0.7289, "type": "Other", "normalized_text": "Mulher Maravilha"}, {"start": 164, "end": 173, "probability": 0.8124, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}, {"start": 176, "end": 194, "probability": 0.8702, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 197, "end": 206, "probability": 0.8249, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 209, "end": 217, "probability": 0.7434, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman 2"}, {"start": 220, "end": 227, "probability": 0.8113, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam 2"}, {"start": 231, "end": 242, "probability": 0.8042, "type": "Other", "normalized_text": "Novos Deuses"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/SEa4rBnFvl", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1204876811957686275/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SEa4rBnFvl", "media_key": "3_1204876806131716101"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204876811957686275"], "created_at": "2019-12-11T21:33:12.000Z", "id": "1204876811957686275", "author_id": "1076671335953297408", "text": "\ud83d\udea8 \u00c9 OFICIAL!!! \ud83d\udea8\n\nA Warner Bros. anunciou a data de lan\u00e7amento do filme do Flash para 1 de julho de 2022.\n\nFlash agora de junta a Aves de Rapina, Mulher Maravilha, The Batman, O Esquadr\u00e3o Suicida, Ad\u00e3o Negro, Aquaman 2, Shazam 2 e Novos Deuses como filmes confirmados. https://t.co/SEa4rBnFvl", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 21, "like_count": 584, "quote_count": 31}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "962875015606755328", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "iczro", "id": "962875015606755328"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204753667334823937"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204775666308304896"], "created_at": "2019-12-11T14:51:17.000Z", "id": "1204775666308304896", "author_id": "941904507360960517", "text": "@iczro Comp explicar pro tiozao que trabalha o dia todo, se matou pra comprar um carro pra poder ter um pouco de conforto que ele ta errado pq uma guria rica que anda de barco diz que ele polui o mundo kkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9641, "type": "Person", "normalized_text": "Bernie Madoff"}, {"start": 107, "end": 109, "probability": 0.9636, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/H6vcRyRSQP", "expanded_url": "https://wp.me/p7L6lP-5zf", "display_url": "wp.me/p7L6lP-5zf"}, {"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/vUTwMpls7h", "expanded_url": "https://twitter.com/revistasuper/status/1204940934812774400/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vUTwMpls7h", "media_key": "3_1204817289847230465"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204940934812774400"], "created_at": "2019-12-12T01:48:00.000Z", "id": "1204940934812774400", "author_id": "17240425", "text": "Hoje faz 11 anos que Bernie Madoff foi preso. Veja como ele criou o maior golpe financeiro da hist\u00f3ria dos EUA - e acabou sentenciado a 150 anos de cadeia: https://t.co/H6vcRyRSQP https://t.co/vUTwMpls7h", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 4, "like_count": 73, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/lpH4KeaYOn", "expanded_url": "https://twitter.com/Elexelite/status/1204669119389470720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lpH4KeaYOn", "media_key": "3_1204669112716349440"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204669119389470720"], "created_at": "2019-12-11T07:47:54.000Z", "id": "1204669119389470720", "author_id": "798056745541242880", "text": "Vous me mettez cb ? \ud83d\udc40\ud83d\ude33 https://t.co/lpH4KeaYOn", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 18, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "fr"}, {"in_reply_to_user_id": "9182452", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pablomiyazawa", "id": "9182452"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "gustavopetro", "id": "24540687"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.6287, "type": "Person", "normalized_text": "Pabl\u00e3o"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.5519, "type": "Other", "normalized_text": "Jedi"}, {"start": 117, "end": 125, "probability": 0.9286, "type": "Other", "normalized_text": "Star Wars"}, {"start": 279, "end": 285, "probability": 0.9034, "type": "Person", "normalized_text": "Johnson"}, {"start": 303, "end": 304, "probability": 0.3523, "type": "Other", "normalized_text": "IX"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204916037763903489"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204976429819219968"], "created_at": "2019-12-12T04:09:02.000Z", "id": "1204976429819219968", "author_id": "799580576", "text": "@pablomiyazawa @gustavopetro Caraca, Pabl\u00e3o! Concordo 100% com voc\u00ea nessa! Os \u00daltimos Jedi \u00e9 tranquilamente o melhor Star Wars e lan\u00e7a algumas decis\u00f5es MUITO ousadas que, pra mim, \u00e9 o que tornam ele t\u00e3o especial e t\u00e3o \u00fanico! E rid\u00edculo isso de a galera menosprezar o trabalho do Johnson pra enaltecer o IX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 126, "end": 142, "username": "jandira_feghali", "id": "39116717"}, {"start": 160, "end": 176, "username": "camaradeputados", "id": "61843152"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 124, "probability": 0.3316, "type": "Other", "normalized_text": "Minoria"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/je83i85DzF", "expanded_url": "https://twitter.com/mariadorosario/status/1204821460767977479/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/je83i85DzF", "media_key": "3_1204821450642919424"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204821460767977479"], "created_at": "2019-12-11T17:53:15.000Z", "id": "1204821460767977479", "author_id": "63118359", "text": "Agora no lan\u00e7amento da campanha de combate \u00e0 viol\u00eancia pol\u00edtica de g\u00eanero. Importante iniciativa puxada pela Lider da Minoria @jandira_feghali e encampada pela @camaradeputados. Basta de viol\u00eancia pol\u00edtica. Que as mulheres sejam respeitadas ao ocupar os espa\u00e7os de poder! https://t.co/je83i85DzF", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 107, "like_count": 252, "quote_count": 7}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.368, "type": "Other", "normalized_text": "Vulture"}, {"start": 142, "end": 143, "probability": 0.7551, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 243, "end": 244, "probability": 0.8455, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/RAzw2kRDoQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1204977301261357056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RAzw2kRDoQ", "media_key": "3_1204977299248107522"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204977301261357056"], "created_at": "2019-12-12T04:12:30.000Z", "id": "1204977301261357056", "author_id": "1076671335953297408", "text": "A revista Vulture elegeu Vingadores: Ultimato como o pior filme da d\u00e9cada.\n\nAcontece que a mesma revista deu notas bem menores pros filmes da DC na \u00e9poca de seus lan\u00e7amentos.\n\nA\u00ed eu pergunto: Ser\u00e1 mesmo que n\u00e3o h\u00e1 persegui\u00e7\u00e3o com os filmes da DC? Ou ser\u00e1 que \u00e9 s\u00f3 hipocrisia? https://t.co/RAzw2kRDoQ", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 17, "like_count": 331, "quote_count": 8}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 261, "end": 277, "username": "EPinternacional", "id": "2382060517"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.9923, "type": "Place", "normalized_text": "Afganistan"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9806, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 214, "end": 217, "probability": 0.9949, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 222, "end": 231, "probability": 0.9935, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/4Etc01WB8w", "expanded_url": "https://www.europapress.es/internacional/noticia-presunto-terrorista-suicida-inmola-puertas-principal-base-militar-eeuu-afganistan-20191211055248.html", "display_url": "europapress.es/internacional/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 22, "tag": "refugiados"}, {"start": 25, "end": 36, "tag": "Afganistan"}, {"start": 93, "end": 100, "tag": "Europa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204696805021298688"], "created_at": "2019-12-11T09:37:55.000Z", "id": "1204696805021298688", "author_id": "4828484945", "text": "Deportar a #refugiados a #Afganistan no cumple la legislaci\u00f3n sobre protecci\u00f3n internacional.#Europa lo hace bajo excusa de pa\u00eds en paz. Presunto terrorista suicida se inmola a las puertas de la principal base  de EEUU en Afganist\u00e1n https://t.co/4Etc01WB8w v\u00eda @epinternacional", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/LbEdxRofpy", "expanded_url": "https://twitter.com/mimichas50/status/1204943943626055682/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/LbEdxRofpy", "media_key": "7_1204943846389506049"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204975287311699968"], "created_at": "2019-12-12T04:04:30.000Z", "id": "1204975287311699968", "author_id": "11823682", "text": "Este video tiene dos a\u00f1os y medio pero nunca lo hab\u00eda visto. Insanity. https://t.co/LbEdxRofpy", "public_metrics": {"retweet_count": 417, "reply_count": 195, "like_count": 1449, "quote_count": 144}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1204977002018721793"], "created_at": "2019-12-12T04:11:19.000Z", "id": "1204977002018721793", "author_id": "396889803", "text": "As\u00ed como van las cosas, alg\u00fan twittero un d\u00eda de estos se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.9889, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/q4t3ONmfpe", "expanded_url": "https://ibae.am/2taR9DZ", "display_url": "ibae.am/2taR9DZ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204976462467665920"], "created_at": "2019-12-12T04:09:10.000Z", "id": "1204976462467665920", "author_id": "69416519", "text": "Un hombre interrumpi\u00f3 una performance contra la violencia de g\u00e9nero en Espa\u00f1a con un grito machista: \u201cAhora a casa a hacer la cena\u201d https://t.co/q4t3ONmfpe", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 44, "like_count": 152, "quote_count": 20}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204763195245760514"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/LCcVwfCbc7", "expanded_url": "https://twitter.com/camaradeputados/status/1204763195245760514", "display_url": "twitter.com/camaradeputado\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204866886313414662"], "created_at": "2019-12-11T20:53:45.000Z", "id": "1204866886313414662", "author_id": "27703690", "text": "\"As provas encontrei na internet\" https://t.co/LCcVwfCbc7", "public_metrics": {"retweet_count": 517, "reply_count": 338, "like_count": 4394, "quote_count": 83}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.9421, "type": "Other", "normalized_text": "Riverdale"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Riverdale"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204976190450216961"], "created_at": "2019-12-12T04:08:05.000Z", "id": "1204976190450216961", "author_id": "948143286736379904", "text": "y q pasa si lo escucha las tres veces, se suicida\u00bf???\n#Riverdale", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/f1GuXOvjsc", "expanded_url": "https://twitter.com/maggieciwantos/status/1204975050601963520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f1GuXOvjsc", "media_key": "3_1204975043610103808"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204975050601963520"], "created_at": "2019-12-12T04:03:34.000Z", "id": "1204975050601963520", "author_id": "1170113037757554689", "text": "Gente se eu morrer foi a ses que me matou \ud83d\ude14 https://t.co/f1GuXOvjsc", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/yDh4WnvmBN", "expanded_url": "https://twitter.com/arielgroisman/status/1178349953770491906/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yDh4WnvmBN", "media_key": "3_1178349946745053184"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1178349953770491906"], "created_at": "2019-09-29T16:44:56.000Z", "id": "1178349953770491906", "author_id": "40704824", "text": "Pon titulo a la imagen https://t.co/yDh4WnvmBN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "832398249327747072", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "dinamarcav1", "id": "832398249327747072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204972716085907456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204974292699668480"], "created_at": "2019-12-12T04:00:33.000Z", "id": "1204974292699668480", "author_id": "1071872464769245184", "text": "@dinamarcav1 Qu\u00e9 pas\u00f3?!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1197300267433316352", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JereminaR", "id": "1197300267433316352"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "VermelhoColorad", "id": "1426895188719546370"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "GraaLim18820236", "id": "1163522892069576704"}, {"start": 62, "end": 76, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.712, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204968402495913984"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204969861023240193"], "created_at": "2019-12-12T03:42:56.000Z", "id": "1204969861023240193", "author_id": "189543529", "text": "@JereminaR @VermelhoColorad @GraaLim18820236 @CarlaZambelli17 @jairbolsonaro N\u00e3o acredito em um deus, acredito na humanidade como detentora da responsabilidade de suas atitudes. Por isso eu disse, repetir erros e atitudes negativas refor\u00e7a que a humanidade tem se perdido lentamente.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204966213580984320"}], "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/qcik1uzZ3o", "expanded_url": "https://twitter.com/carollalbq_/status/1204966213580984320", "display_url": "twitter.com/carollalbq_/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204967413760045059"], "created_at": "2019-12-12T03:33:13.000Z", "id": "1204967413760045059", "author_id": "3052640251", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u274c\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: por enquanto n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/qcik1uzZ3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/gQxIANxscL", "expanded_url": "https://twitter.com/alonsxcml/status/1204929546098761728", "display_url": "twitter.com/alonsxcml/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204930539834265601"], "created_at": "2019-12-12T01:06:41.000Z", "id": "1204930539834265601", "author_id": "849720688235642885", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/gQxIANxscL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "4462155742", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "bravintt", "id": "4462155742"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204859828042162176"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204860670405173248"], "created_at": "2019-12-11T20:29:03.000Z", "id": "1204860670405173248", "author_id": "1040758941666500608", "text": "@bravintt que foi amorr???", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 215, "end": 220, "username": "CIDH", "id": "60954521"}, {"start": 221, "end": 228, "username": "CP_OEA", "id": "862042934023159809"}, {"start": 229, "end": 245, "username": "Almagro_OEA2015", "id": "2802545808"}, {"start": 246, "end": 261, "username": "USAmbNicaragua", "id": "3804485421"}, {"start": 262, "end": 271, "username": "USAmbOAS", "id": "1050812812090589184"}], "annotations": [{"start": 182, "end": 197, "probability": 0.9336, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/qA2cLHKcsE", "expanded_url": "https://twitter.com/frutitaymiel/status/1204894285113516034/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qA2cLHKcsE", "media_key": "3_1204894282949300224"}], "hashtags": [{"start": 201, "end": 214, "tag": "SOSNicaragua"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204894285113516034"], "created_at": "2019-12-11T22:42:38.000Z", "id": "1204894285113516034", "author_id": "1136382259928457216", "text": "Como es que dicen algunos: \"Resistamos\"??? Cada vez q veo que un joven se suicida despues de estar involucrado en las protestas al gobierno, confirmo q resistir no es suficiente.\n\n\u2194 Brandon Sandoval \n\n#SOSNicaragua\n@CIDH @CP_OEA @Almagro_OEA2015 @USAmbNicaragua @USAmbOAS https://t.co/qA2cLHKcsE", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204949309734752256"}], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.6668, "type": "Other", "normalized_text": "Copa"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9233, "type": "Person", "normalized_text": "Bergessio"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/z33x8wDZEY", "expanded_url": "https://twitter.com/JunioRiverman/status/1204949309734752256", "display_url": "twitter.com/JunioRiverman/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204962961971912706"], "created_at": "2019-12-12T03:15:31.000Z", "id": "1204962961971912706", "author_id": "4018741269", "text": "La Copa se suicida para evitar caer en manos de Bergessio. Era el menor de dos males. https://t.co/z33x8wDZEY", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.9473, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/9Ta8t6wChM", "expanded_url": "https://www.tolucanoticias.com/2019/12/asesina-a-exesposa-y-sus-dos-hijas-luego-se-suicida-en-naucalpan.html", "display_url": "tolucanoticias.com/2019/12/asesin\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tolucanoticias.com/2019/12/asesina-a-exesposa-y-sus-dos-hijas-luego-se-suicida-en-naucalpan.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204970107492896769"], "created_at": "2019-12-12T03:43:55.000Z", "id": "1204970107492896769", "author_id": "105423139", "text": "Asesina a exesposa y sus dos hijas; luego se suicida en Naucalpan https://t.co/9Ta8t6wChM", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1203302976489689090"], "created_at": "2019-12-07T13:19:20.000Z", "id": "1203302976489689090", "author_id": "1185446319772569600", "text": "La frase del d\u00eda:\n\"Se metieron con la generaci\u00f3n que no le teme a nada\"\n(Pero tienen que ir al psic\u00f3logo cuando algo no les resulta)\n\nLo que ustedes tienen no es valentia, se llama ideaci\u00f3n suicida.\nEl reflejo de las pocas habilidades que tienes para enfrentar la vida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2064, "reply_count": 472, "like_count": 4871, "quote_count": 212}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204949002841657346"}], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/FSDU79f6r3", "expanded_url": "https://twitter.com/ChanbaekAya/status/1204949002841657346", "display_url": "twitter.com/ChanbaekAya/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204950459011735552"], "created_at": "2019-12-12T02:25:50.000Z", "id": "1204950459011735552", "author_id": "1037894845921148933", "text": "N\u00e3o acredito... tadinho do baek\ud83d\ude2d\n\nE mds tbm t\u00f4 em shook que o cara se matou msm\ud83d\udc40 https://t.co/FSDU79f6r3", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "500290601", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204970926183452672"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204971954782056448"], "created_at": "2019-12-12T03:51:15.000Z", "id": "1204971954782056448", "author_id": "54449164", "text": "@dcucomics J\u00e1 t\u00e1 errado na parte do 1) ser confuso 2) do elenco n\u00e3o ter carisma 3) ser ruim. Mas opinions, opinions...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 189, "end": 201, "username": "NatiiLuiiza", "id": "30275744"}, {"start": 202, "end": 217, "username": "rodrigocoelhoc", "id": "114725031"}, {"start": 218, "end": 233, "username": "DanilloVellozo", "id": "936163698904838145"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9629, "type": "Other", "normalized_text": "The Last of Us"}, {"start": 91, "end": 100, "probability": 0.9006, "type": "Other", "normalized_text": "Crep\u00fasculo"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.6305, "type": "Other", "normalized_text": "Canela"}, {"start": 150, "end": 166, "probability": 0.6715, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/dkNqkYXDPj", "expanded_url": "https://twitter.com/chibmiu_/status/1204965974266589185", "display_url": "twitter.com/chibmiu_/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204965974266589185"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204970372078153729"], "created_at": "2019-12-12T03:44:58.000Z", "id": "1204970372078153729", "author_id": "2813731105", "text": "Minhas unpopular opinions:\n\n\u2022 Sobremesas de banana s\u00e3o bleh\n\u2022 The Last of Us \u00e9 overrated\n\u2022 Crep\u00fasculo \u00e9 legal\n\u2022 Canela deveria ser abolido da terra\n\u2022 Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 divertido\n\nDesafio @NatiiLuiiza @rodrigocoelhoc @danillovellozo https://t.co/dkNqkYXDPj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 22, "like_count": 41, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204966244400730112"}], "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/Xo3TFF8EPJ", "expanded_url": "https://twitter.com/marcellelohacrf/status/1204966244400730112", "display_url": "twitter.com/marcellelohacr\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204966995705380864"], "created_at": "2019-12-12T03:31:33.000Z", "id": "1204966995705380864", "author_id": "3403564456", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: sla\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/Xo3TFF8EPJ", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "372068922", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "WinchesterMusk", "id": "1130513757967409152"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.4241, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204970475543248897"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204971263158050816"], "created_at": "2019-12-12T03:48:31.000Z", "id": "1204971263158050816", "author_id": "372068922", "text": "@WinchesterMusk Sobre el suicidio te pido que pienses quien o que te dio la vida y tu alma, fue Dios ? otra forma superior de vida ? no tienes alma y solo eres el resultado los genes de tus Padres entremeclado ?\n\nSi crees que es solo tu vida para quitartela, piensalo bien, no inviertas tiempo...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "836165350089764865", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204970681202593793"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 55, "probability": 0.7262, "type": "Other", "normalized_text": "Arco de arrependimento"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.782, "type": "Person", "normalized_text": "Dabi"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5594, "type": "Person", "normalized_text": "Touya"}, {"start": 153, "end": 160, "probability": 0.4927, "type": "Other", "normalized_text": "Endeavor"}, {"start": 230, "end": 237, "probability": 0.3588, "type": "Other", "normalized_text": "Endeavor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204971267939586048"], "created_at": "2019-12-12T03:48:32.000Z", "id": "1204971267939586048", "author_id": "836165350089764865", "text": "@Omega_TheTC Essa porta desse \"\"\"\"Arco de arrependimento\"\"\"\" n\u00e3o \u00e9 nada mais do que uma fachada para o verdadeiro nome que \u00e9 \"Dabi \u00e9 Touya e vai matar o Endeavor\"\n\n\u00c9 a partir desse arco que come\u00e7a a era dos vil\u00f5es, com a morte do Endeavor. Espero que todos descubram o passado do +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1204779108745588736"], "created_at": "2019-12-11T15:04:57.000Z", "id": "1204779108745588736", "author_id": "774033478727991296", "text": "'qui\u00e9n decide matar el tiempo no es un asesino, es un suicida'", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "836165350089764865", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204967960265265152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 223, "end": 230, "probability": 0.4891, "type": "Other", "normalized_text": "Endeavor"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204969439227191296"], "created_at": "2019-12-12T03:41:16.000Z", "id": "1204969439227191296", "author_id": "836165350089764865", "text": "@Omega_TheTC ENFIA O PERD\u00c3O DELE NO CU\n\nBatia na pr\u00f3pria esposa, maltratou tanto ela psicologicamente que ela jogou \u00e1gua fervendo na cara do pr\u00f3prio filho porque n\u00e3o aguentava mais olhar pra parte dele que se parecia com o Endeavor... OLHA A PORRA DO PONTO EM QUE ELA CHEGOU PRA FAZER ISSO+", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/Kty7QsPrac", "expanded_url": "http://j.mp/2RU2rXJ", "display_url": "j.mp/2RU2rXJ"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/48xrGcUb8Z", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Clarinete/status/1204967238056497152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/48xrGcUb8Z", "media_key": "3_1204967235657359361"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204967238056497152"], "created_at": "2019-12-12T03:32:31.000Z", "id": "1204967238056497152", "author_id": "279654413", "text": "Asesina a exesposa y dos hijas, luego se suicida https://t.co/Kty7QsPrac https://t.co/48xrGcUb8Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 47, "probability": 0.5327, "type": "Organization", "normalized_text": "Fiscal de la Naci\u00f3n"}, {"start": 241, "end": 248, "probability": 0.9029, "type": "Place", "normalized_text": "Moquegua"}, {"start": 259, "end": 262, "probability": 0.7229, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204575903365390336"], "created_at": "2019-12-11T01:37:29.000Z", "id": "1204575903365390336", "author_id": "111815940", "text": "Hoy me he apersonado ante la Fiscal de la Naci\u00f3n.\nColaborar\u00e9 con la Justicia en lo que sea necesario para aclarar las falsedades y calumnias.\nLo que debe quedar claro es que el Gobierno de facto crea cortinas de humo para tapar esc\u00e1ndalo de Moquegua.\nViva el APRA!", "public_metrics": {"retweet_count": 381, "reply_count": 2028, "like_count": 1445, "quote_count": 190}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 42, "end": 58, "username": "psicoprincesa81", "id": "2173877941"}, {"start": 60, "end": 76, "username": "telcontrasuicid", "id": "875260337733369856"}, {"start": 79, "end": 89, "username": "InEuCiCom", "id": "1172417076494925827"}], "annotations": [{"start": 154, "end": 159, "probability": 0.8939, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/M97r5oSwlh", "expanded_url": "https://twitter.com/psicourgencias/status/1204699795786543104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M97r5oSwlh", "media_key": "3_1204699790161956864"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 40, "tag": "suicidio"}, {"start": 241, "end": 250, "tag": "suicidio"}, {"start": 251, "end": 273, "tag": "prevenci\u00f3ndelsuicidio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204699795786543104"], "created_at": "2019-12-11T09:49:48.000Z", "id": "1204699795786543104", "author_id": "1415979499", "text": "\"Curso integral prevenci\u00f3n del #suicidio\" @psicoprincesa81,\n@telcontrasuicid y @InEuCiCom, formaci\u00f3n para el abordaje de la conducta suicida en curso, en Madrid 7 y 8 de febrero de 2020. Precio: 90\u20ac (80\u20ac hasta 01/01/2020). Plazas limitadas.\n#suicidio #prevenci\u00f3ndelsuicidio https://t.co/M97r5oSwlh", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "4665448635", "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 18, "username": "Agos_Doga", "id": "738813227098857473"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204865758477651968"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204956310162198528"], "created_at": "2019-12-12T02:49:06.000Z", "id": "1204956310162198528", "author_id": "2513919414", "text": "@joa991 @Agos_Doga En suicida no m\u00e1s jajaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.9141, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204951566106681344"], "created_at": "2019-12-12T02:30:14.000Z", "id": "1204951566106681344", "author_id": "852565252847927296", "text": "t\u00e1 bom globo rep\u00f3rter se a terra \u00e9 plana me MOSTRA A BORDA pra eu PULAR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "776489028866732032", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "KarinyMartins16", "id": "776489028866732032"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204966738078633985"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204966920874799104"], "created_at": "2019-12-12T03:31:15.000Z", "id": "1204966920874799104", "author_id": "4868462188", "text": "@KarinyMartins16 @Rod_alvesrab ele t\u00e1 se enforcando j\u00e1 kkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "553702713", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "limaIkarus", "id": "704133636958855169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204965068707958784"}], "edit_history_tweet_ids": ["1204965476088123392"], "created_at": "2019-12-12T03:25:31.000Z", "id": "1204965476088123392", "author_id": "553702713", "text": "@limaIkarus Tanto \u00e9 q na guerra ele foi tentar entender td o sacrif\u00edcio do irmao e pq de tanto amor \u00e0 vila, e ressuscitou os 4 hokages pra conseguir tomar uma decis\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}], "places": [{"full_name": "Colindres, Espa\u00f1a", "id": "8c36fb23b731da94"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "id": "4029837e46e8e369"}]}, "errors": [{"value": "1205050684682493952", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205050684682493952].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205050684682493952", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162704691", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1162704691].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1162704691", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204141893975773184", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204141893975773184].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204141893975773184", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "711345059573186560", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [711345059573186560].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "711345059573186560", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204966971852374017", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204966971852374017].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204966971852374017", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1202647293838667776", "value": "1202647293838667776", "detail": "User has been suspended: [1202647293838667776].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204956367288721408", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204956367288721408", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204956367288721408].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1007352781785661441", "value": "1007352781785661441", "detail": "User has been suspended: [1007352781785661441].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205011521593585664", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205011521593585664].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205011521593585664", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1086961492442968066", "value": "1086961492442968066", "detail": "User has been suspended: [1086961492442968066].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205001879144534016", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205001879144534016", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205001879144534016].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3406911790", "value": "3406911790", "detail": "User has been suspended: [3406911790].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205006948497797120", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205006948497797120", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205006948497797120].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1138285965485707265", "value": "1138285965485707265", "detail": "User has been suspended: [1138285965485707265].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204896884613099520", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204896884613099520", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204896884613099520].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2753744421", "value": "2753744421", "detail": "User has been suspended: [2753744421].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204997371119181824", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204997371119181824", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204997371119181824].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1204805115502383106", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204805115502383106].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204805115502383106", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "72664166", "value": "72664166", "detail": "User has been suspended: [72664166].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204989197330857984", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204989197330857984", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204989197330857984].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1204978540065775616", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204978540065775616", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204978540065775616].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1204978294719946753", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204978294719946753", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204978294719946753].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1204977350347304964", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204977350347304964", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204977350347304964].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1204972594279133184", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204972594279133184", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204972594279133184].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1129374459247435783", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1129374459247435783].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1129374459247435783", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204971296662130689", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204971296662130689].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204971296662130689", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2350290908", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2350290908].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2350290908", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204968080746721286", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204968080746721286].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204968080746721286", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1205061777316290560", "oldest_id": "1204966537502842881", "result_count": 476, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vfyee1rok43t4pbdbfhped8hunx"}}